{"{11DF8DE5-C730-327A-F92B-A97CC3768104}":{"aluno":"DEMONSTRA\u00c7\u00c3O","cidade":"FORTALEZA","chave":"{11DF8DE5-C730-327A-F92B-A97CC3768104}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{3CCB3528-65D0-399A-C0BE-AE12E0C064FE}":{"aluno":"GLEICIANE ARAUJO DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3CCB3528-65D0-399A-C0BE-AE12E0C064FE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8ECFE367-D451-1E98-25B5-7C4FAE2856A4}":{"aluno":"LORENA BARBOSA LINHARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8ECFE367-D451-1E98-25B5-7C4FAE2856A4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{56A1C8D9-84E3-A97F-7C02-4BEB975B50E7}":{"aluno":"AURIGELA SHAVANA DA SILVA VIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{56A1C8D9-84E3-A97F-7C02-4BEB975B50E7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{97C3C8D9-0003-FBFA-46D5-F16B0459BFD3}":{"aluno":"SIMONE FONTENELE MAGLHAES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{97C3C8D9-0003-FBFA-46D5-F16B0459BFD3}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4847A66D-392B-F96D-C827-BF78786CCB21}":{"aluno":"FRANCISCO GEOVANE LOPES SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4847A66D-392B-F96D-C827-BF78786CCB21}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1951A688-50B1-5992-8AA4-F4C479145570}":{"aluno":"BRUNO BARRETO SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1951A688-50B1-5992-8AA4-F4C479145570}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4B63275B-1CD6-0783-80BE-AC9E3A024B1C}":{"aluno":"FILIPE DOS REIS FEITOSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4B63275B-1CD6-0783-80BE-AC9E3A024B1C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1F2A2137-E713-A81A-FFF0-8C84FACC65AC}":{"aluno":"JAILISON KELVY PEREIRA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1F2A2137-E713-A81A-FFF0-8C84FACC65AC}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F6425485-387C-EBBE-DF2A-DA38B6ED7C12}":{"aluno":"ROBSON BARROS RODRIGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F6425485-387C-EBBE-DF2A-DA38B6ED7C12}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DE7016E4-24C4-AC4F-8A25-B7082F5E1E5A}":{"aluno":"ANTONIA CLAUDIA CIDRAO CARACAS CARVALHO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DE7016E4-24C4-AC4F-8A25-B7082F5E1E5A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D23226C6-D6AA-9151-274F-5883ABB0FD5A}":{"aluno":"MARIA JANAINA LIMA COELHO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D23226C6-D6AA-9151-274F-5883ABB0FD5A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5D800277-BBBD-793D-E632-3DE0EDF32E2E}":{"aluno":"IAGO RONAN ALMINO OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5D800277-BBBD-793D-E632-3DE0EDF32E2E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2496C0C1-1CC7-E880-EEDB-40AB6D35E877}":{"aluno":"BEATRIS TELES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2496C0C1-1CC7-E880-EEDB-40AB6D35E877}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A0EC0CAE-6927-9EE1-7659-6F48DA6A8796}":{"aluno":"KILVIA NOGUEIRA PINHEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A0EC0CAE-6927-9EE1-7659-6F48DA6A8796}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F1CAB0F1-5E68-D2C3-2E33-23CF9E1624B4}":{"aluno":"JO\u00c3O PAULO FREITAS LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F1CAB0F1-5E68-D2C3-2E33-23CF9E1624B4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{F974FB41-ECBF-AC28-17F9-941E3295A907}":{"aluno":"MARIA HELENI ARAUJO SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F974FB41-ECBF-AC28-17F9-941E3295A907}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{54616491-1D70-A65C-7EF4-8DB7D08A4DEC}":{"aluno":"JOVELINE DOS ANJOS DE CASTRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{54616491-1D70-A65C-7EF4-8DB7D08A4DEC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{8F667F36-AB9C-822F-E129-A7C6C042C660}":{"aluno":"LEVI FERREIRA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8F667F36-AB9C-822F-E129-A7C6C042C660}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B67FDED9-D683-A927-931D-766FF897E29B}":{"aluno":"FRANCISCO DARCIO SOUZA MAGALHAES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B67FDED9-D683-A927-931D-766FF897E29B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{6ED2776A-9E6E-6C9C-00EC-1E7393F2BF11}":{"aluno":"LUANA YAMIM SILVA ALVES","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{6ED2776A-9E6E-6C9C-00EC-1E7393F2BF11}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{90C06B54-D0B5-448C-C3EE-D3F1B0681A9F}":{"aluno":"LUANA KARLA MENDES LINARD","cidade":"FORTALEZA","chave":"{90C06B54-D0B5-448C-C3EE-D3F1B0681A9F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AABB4DC1-7768-34D6-0772-6076C66170DB}":{"aluno":"DARCIO MAGALHAES SOUZA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AABB4DC1-7768-34D6-0772-6076C66170DB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{56C462C8-3508-9674-4A81-BFF4688589CD}":{"aluno":"VALTENIA MARIA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{56C462C8-3508-9674-4A81-BFF4688589CD}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{805E5CA7-E0DD-0B5F-6E82-D2FB2D87FE47}":{"aluno":"ANA KARINNE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{805E5CA7-E0DD-0B5F-6E82-D2FB2D87FE47}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3585369C-BF26-F74F-3781-BB261C78E478}":{"aluno":"LIDIANE CARMEM AZEVEDO MARTINS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3585369C-BF26-F74F-3781-BB261C78E478}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B66C328A-223F-8F94-7009-4ABB4A2161E4}":{"aluno":"SARA LIMA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B66C328A-223F-8F94-7009-4ABB4A2161E4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4D76A3E4-2F76-D4AC-EEA4-0FB04CF2F92C}":{"aluno":"JEOVAN DIAS GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4D76A3E4-2F76-D4AC-EEA4-0FB04CF2F92C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FC30CF43-3952-CBC8-D633-3FF7EE4D5BE9}":{"aluno":"ELIANE LUCAS DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FC30CF43-3952-CBC8-D633-3FF7EE4D5BE9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{3FCA3081-B5B1-41DD-3930-0D61D014F0CF}":{"aluno":"MARCIO DA SILVA GADELHA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3FCA3081-B5B1-41DD-3930-0D61D014F0CF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1CDDFBDF-9080-4FE3-CDE0-A74B1DF40976}":{"aluno":"PAULO ROB\u00c9RIO MATIAS MACHADO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1CDDFBDF-9080-4FE3-CDE0-A74B1DF40976}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{911FE6EF-6C2E-174C-02AE-B46BED3A5AFA}":{"aluno":"FRANCISCO WELLINGTON BARBOSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{911FE6EF-6C2E-174C-02AE-B46BED3A5AFA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{08B1B4E2-B0B4-D2C0-3DDF-E1B544E3112E}":{"aluno":"ARIANE GOMES CUNHA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{08B1B4E2-B0B4-D2C0-3DDF-E1B544E3112E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{6C660013-2888-6426-EF23-3FE72CD75949}":{"aluno":"JOS\u00c9 EDSON MOREIRA DE ARA\u00daJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6C660013-2888-6426-EF23-3FE72CD75949}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{662D90D7-93B8-ECFB-71BC-7AD9A8047E41}":{"aluno":"ROQUE RIBEIRO DA SILVA JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{662D90D7-93B8-ECFB-71BC-7AD9A8047E41}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{83764430-EDE3-98E2-49DE-1213D4666D41}":{"aluno":"CAMILA STEFAY DI\u00d3GENES GUERRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{83764430-EDE3-98E2-49DE-1213D4666D41}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{67774B75-46F0-B8DB-129C-3DCDD31C731E}":{"aluno":"FERNANDA PAZ DE MELO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{67774B75-46F0-B8DB-129C-3DCDD31C731E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FEA9AE92-571B-8BCD-EAF7-E1A6C4D7EAD0}":{"aluno":"JANIGLEICE QUEIROZ DE FIGUEIREDO SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FEA9AE92-571B-8BCD-EAF7-E1A6C4D7EAD0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2744FF0F-5271-F818-6558-60AD1C43EC04}":{"aluno":"MARIA EDV\u00c2NIA LOPES DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2744FF0F-5271-F818-6558-60AD1C43EC04}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9A1F6D4B-3B96-642C-0242-7B011C20272C}":{"aluno":"MARIA HELENA DE FREITAS SALES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9A1F6D4B-3B96-642C-0242-7B011C20272C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{2409AB7F-D66D-9CC5-B619-49CB607C260E}":{"aluno":"ERIVALDO LOPES ESTEVAM","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2409AB7F-D66D-9CC5-B619-49CB607C260E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8472961D-273B-F182-D9F1-06FDFC656843}":{"aluno":"BRAYON JOS\u00c9","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8472961D-273B-F182-D9F1-06FDFC656843}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BCC05042-EF58-6AA2-A832-F97A1FC51444}":{"aluno":"DANIELA BRAGA ALVES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BCC05042-EF58-6AA2-A832-F97A1FC51444}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{AC3487E3-7D0C-844E-BE71-A69797B275D1}":{"aluno":"MAUR\u00cdCIO DA SILVA RODRIGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AC3487E3-7D0C-844E-BE71-A69797B275D1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2E77C100-D16F-B2E4-5354-FB27EB51B97E}":{"aluno":"\u00c1UREA GALDINO","cidade":"SOBRAL","chave":"{2E77C100-D16F-B2E4-5354-FB27EB51B97E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{E9B62853-015E-02D5-13EE-E4115A7BB99F}":{"aluno":"JANSSEM SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E9B62853-015E-02D5-13EE-E4115A7BB99F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3D48252D-4F7E-706C-6CFC-161E29DDFA45}":{"aluno":"ANTONIA AUXILIADORA DE SOUSA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{3D48252D-4F7E-706C-6CFC-161E29DDFA45}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FB83121B-37FB-5BAD-70A4-76DD8EDFE940}":{"aluno":"CARMEM ALBUQUERQUE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FB83121B-37FB-5BAD-70A4-76DD8EDFE940}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BBF4DC04-EAD3-F282-32DC-79F8A1ECB66C}":{"aluno":"FLAVIO CESAR VIDAL COUTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BBF4DC04-EAD3-F282-32DC-79F8A1ECB66C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0C43AAF9-3A6E-CC31-4843-7248B9865CEB}":{"aluno":"EDMI PEREIRA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0C43AAF9-3A6E-CC31-4843-7248B9865CEB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{26EACFCF-E30B-5FCA-DAB0-E78EB2F6F34E}":{"aluno":"MAYCON DOUGLAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{26EACFCF-E30B-5FCA-DAB0-E78EB2F6F34E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{34435790-F18D-E4F9-605D-F2EE84516530}":{"aluno":"DEBORA DE SOUSA BASTOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{34435790-F18D-E4F9-605D-F2EE84516530}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8B622AC5-8259-B500-AE13-8573C2A594CC}":{"aluno":"DORIANY ARRABEL PEIXOTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8B622AC5-8259-B500-AE13-8573C2A594CC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FB814427-1CEF-8D0F-102B-C570B208D119}":{"aluno":"CARLOS ANDR\u00c9 DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FB814427-1CEF-8D0F-102B-C570B208D119}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{760653F5-DE50-590D-9F17-E54E03BBF18C}":{"aluno":"D\u00c9BORA  FERNANDES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{760653F5-DE50-590D-9F17-E54E03BBF18C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2AB80BA7-5D66-5B5B-7B63-9579671BDB48}":{"aluno":"NAYANE PINHEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2AB80BA7-5D66-5B5B-7B63-9579671BDB48}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7EAFD4E0-20D8-5AAD-EC2E-A56B0D1C078E}":{"aluno":"FRAN\u00c7UAR NICAGRAZ JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7EAFD4E0-20D8-5AAD-EC2E-A56B0D1C078E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D1DB29FB-CC3C-E99A-B18B-8A121242087A}":{"aluno":"LISRAELLE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D1DB29FB-CC3C-E99A-B18B-8A121242087A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C809E8DF-EDAC-E5A0-9F9B-6969061A7141}":{"aluno":"JUNIOR COTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C809E8DF-EDAC-E5A0-9F9B-6969061A7141}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9F18BF8E-579F-6A27-3995-88B8CCF8DAC9}":{"aluno":"JEOVAN DIAS GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9F18BF8E-579F-6A27-3995-88B8CCF8DAC9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4FD86FB4-F60A-1EB0-0DBE-56DC1A790161}":{"aluno":"TAMYRES DAMASCENO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4FD86FB4-F60A-1EB0-0DBE-56DC1A790161}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AC9A4FC0-202B-7A4F-529B-C5B6534EE4F3}":{"aluno":"ALEXANDRE SALES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AC9A4FC0-202B-7A4F-529B-C5B6534EE4F3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A9F929C2-019C-41AC-DD92-660E89B681A9}":{"aluno":"MAKALLIKIS SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A9F929C2-019C-41AC-DD92-660E89B681A9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8E91D36B-1212-B193-FC19-BF3E92D85489}":{"aluno":"CYRA NARA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8E91D36B-1212-B193-FC19-BF3E92D85489}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{70993EA3-5B42-14EE-6DD8-641F207CDB17}":{"aluno":"PABLO SANTIAGO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{70993EA3-5B42-14EE-6DD8-641F207CDB17}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4FD0B1C9-3B78-26C2-678D-27E0009C52B6}":{"aluno":"NICHOLAS B. FREITAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4FD0B1C9-3B78-26C2-678D-27E0009C52B6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{47152A42-F01A-D420-473B-65B1656E3953}":{"aluno":"GALVANIA LIMA GALV\u00c3O","cidade":"FORTALEZA","chave":"{47152A42-F01A-D420-473B-65B1656E3953}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{786149C7-9FAA-1820-9979-28643BB8EDEF}":{"aluno":"FRANCISCO JOSE DE LIMA RODRIGUES JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{786149C7-9FAA-1820-9979-28643BB8EDEF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FA0AD5F0-0E46-E710-4754-E3009EE51F4A}":{"aluno":"KELTON JOHN PORTELA VIEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FA0AD5F0-0E46-E710-4754-E3009EE51F4A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8B4D7B9E-A2BB-90A6-F8CC-1A381F9E334C}":{"aluno":"LARISSA GOMES COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8B4D7B9E-A2BB-90A6-F8CC-1A381F9E334C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{5163AF90-44DA-A613-ACE9-43C95D3BBA44}":{"aluno":"MAYK RODRIGUES CAVALCANTE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5163AF90-44DA-A613-ACE9-43C95D3BBA44}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{24690D15-4D66-F22F-C973-2FE235CF2215}":{"aluno":"THIAGO MACAMBIRA AGUIAR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{24690D15-4D66-F22F-C973-2FE235CF2215}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E1925FD6-0A87-FCF8-41C0-C1BC0404F996}":{"aluno":"NAT\u00c1LIA MENDES MAIA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E1925FD6-0A87-FCF8-41C0-C1BC0404F996}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{D4FD7CD3-5436-89DC-6A98-4A0BCAF87F68}":{"aluno":"ELIZANDRA MOREIRA DA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D4FD7CD3-5436-89DC-6A98-4A0BCAF87F68}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{10AE8408-967B-9C6D-9E8F-E037CB8A38DB}":{"aluno":"JO\u00c3O PAULO NUNES FERREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{10AE8408-967B-9C6D-9E8F-E037CB8A38DB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E6BCA367-8731-BFC4-42F0-837B489A9211}":{"aluno":"VANIA MARIA TEIXEIRA PRACIANO CARNEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E6BCA367-8731-BFC4-42F0-837B489A9211}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{475AB7AD-C40B-FA2C-5BA9-F7DCA7A506A0}":{"aluno":"FRANCISCO JONAS COSTA SOUZA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{475AB7AD-C40B-FA2C-5BA9-F7DCA7A506A0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A13B83EC-C446-64AB-DC28-F17311458414}":{"aluno":"ANTONIO IVO LEITE BRAGA FILHO ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A13B83EC-C446-64AB-DC28-F17311458414}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CA613655-81CD-5FDE-0874-A27BBCE00644}":{"aluno":"ERL\u00c2NI DE FREITAS PEREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CA613655-81CD-5FDE-0874-A27BBCE00644}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{40EEC227-98A3-116B-2D99-272BBBFC22C2}":{"aluno":"HENRIQUE FREITAS SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{40EEC227-98A3-116B-2D99-272BBBFC22C2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{20221E30-017F-5160-8BC6-71D3FAB2C089}":{"aluno":"GISLENE DA SILVA NUNES","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{20221E30-017F-5160-8BC6-71D3FAB2C089}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F613AEAE-A38E-9BA3-E808-71D70EF6DC82}":{"aluno":"MATEUS FREITAS LIMA","cidade":"ICAPUI","chave":"{F613AEAE-A38E-9BA3-E808-71D70EF6DC82}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4C7EE12C-2DEC-D704-2ECC-5CE491893469}":{"aluno":"INGRYD MOTA DANTAS","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{4C7EE12C-2DEC-D704-2ECC-5CE491893469}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8F3FAE64-FEB9-EBEF-4F1B-EC298EE09860}":{"aluno":"ANDR\u00c9A DE OLIVEIRA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8F3FAE64-FEB9-EBEF-4F1B-EC298EE09860}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{395F16E1-107F-2C1D-EDDD-76B3CC62D2D3}":{"aluno":"FELIPE DE OLIVEIRA BATISTA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{395F16E1-107F-2C1D-EDDD-76B3CC62D2D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EA5E7794-9BA9-4DF8-99FA-16DAB1A6BD45}":{"aluno":"PORFIRIA VENTURA DA SILVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EA5E7794-9BA9-4DF8-99FA-16DAB1A6BD45}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{1DED4148-797F-482C-CE4B-6B3CCCCFAA3D}":{"aluno":"NAIARA ALVES DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1DED4148-797F-482C-CE4B-6B3CCCCFAA3D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4F050446-8E89-ED27-F476-AD99034D33BD}":{"aluno":"NEMUEL DA SILVA CHAGAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4F050446-8E89-ED27-F476-AD99034D33BD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{97827781-4D60-3E80-8205-FD99BBBD7616}":{"aluno":"ERIKA JOANAYLA DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{97827781-4D60-3E80-8205-FD99BBBD7616}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3A07F7A3-4E5D-1ECB-61B3-635A7700A07F}":{"aluno":"CLAUDIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3A07F7A3-4E5D-1ECB-61B3-635A7700A07F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7E9C6B34-5F14-6A43-DBA8-9CE432DE3A69}":{"aluno":"JOSE ADEIL CUSTODIO RIOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7E9C6B34-5F14-6A43-DBA8-9CE432DE3A69}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{C54D0C45-5A1E-6E63-7CA0-281DE3553DEA}":{"aluno":"ANA J\u00daLIA GOMES VASCONCELOS PIAUILINO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C54D0C45-5A1E-6E63-7CA0-281DE3553DEA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FA7ED90A-8CFA-458C-28DD-DAA06AF08F8F}":{"aluno":"FRANCISCA MOTA ALVES","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{FA7ED90A-8CFA-458C-28DD-DAA06AF08F8F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{D85179F1-6C5D-FC53-AECD-34FD5B10A455}":{"aluno":"RAFAEL MACIEL NETO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D85179F1-6C5D-FC53-AECD-34FD5B10A455}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6E763CFC-A970-2DAE-A1EE-5B0DEC92CF56}":{"aluno":"ADEMARA MESQUITA VIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6E763CFC-A970-2DAE-A1EE-5B0DEC92CF56}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{282B4C5A-051D-3E3D-DDEB-BDE22D98B591}":{"aluno":"WELLINGTON DE PAULA COSTA ARAUJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{282B4C5A-051D-3E3D-DDEB-BDE22D98B591}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{56EE72E0-672A-C85F-F81C-D5EFC20B7BE9}":{"aluno":"J\u00caNIFER  DA SILVA ABREU","cidade":"FORTALEZA","chave":"{56EE72E0-672A-C85F-F81C-D5EFC20B7BE9}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{3D937DCC-4D27-F199-00A1-03C83539E425}":{"aluno":"CARLOS EDUARDO FERREIRA BRAZ CHACON","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3D937DCC-4D27-F199-00A1-03C83539E425}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{F830B8F7-1B44-ABD5-5B9C-FA6DF3A83F98}":{"aluno":"MARDONIO BARROSO DE PAIVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F830B8F7-1B44-ABD5-5B9C-FA6DF3A83F98}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{9B911DFE-D746-A2B2-40C9-16071F8257CE}":{"aluno":"CAMILA K\u00c9RCIA CARNEIRO DUARTE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9B911DFE-D746-A2B2-40C9-16071F8257CE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{7A93CE69-D073-4ECA-9941-8B237B60B851}":{"aluno":"G\u00c9SSICA MARIA FERREIRA SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7A93CE69-D073-4ECA-9941-8B237B60B851}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{103866FA-CFA2-DA9E-1D11-3A71C5F65CBB}":{"aluno":"FRANCISCO PATRICK ROCHA DE SENA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{103866FA-CFA2-DA9E-1D11-3A71C5F65CBB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{A3081F95-70BC-4BFB-B503-9C651DBFD707}":{"aluno":"BRADOCK DOUGLAS LIMA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A3081F95-70BC-4BFB-B503-9C651DBFD707}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{56B756FF-5416-6AD8-E2B4-9AB2A15F5D67}":{"aluno":"DAVI ALVES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{56B756FF-5416-6AD8-E2B4-9AB2A15F5D67}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{2193C4BE-E85A-AAB2-8267-49C0C37D023C}":{"aluno":"JACQUELINE NOBRE XAVIER","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2193C4BE-E85A-AAB2-8267-49C0C37D023C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{FB21B835-B8C6-D18F-BE97-63D0A4C32767}":{"aluno":"IVONE AGUIAR GAMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FB21B835-B8C6-D18F-BE97-63D0A4C32767}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{3C6D36BA-20C5-8E02-ED11-45D0F758E62D}":{"aluno":"PATRICIA ALVES DE FREITAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3C6D36BA-20C5-8E02-ED11-45D0F758E62D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{8D0A8D5F-D603-C2FA-82EE-62415BF756D8}":{"aluno":"CAMILA COSTA DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8D0A8D5F-D603-C2FA-82EE-62415BF756D8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E821115C-54CC-6887-C9F7-7BEE6B426600}":{"aluno":"JOS\u00c9 WALVERNEY DE SOUSA FIRMO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E821115C-54CC-6887-C9F7-7BEE6B426600}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{689B1F82-0B9D-7E02-5BCB-F16F48E77355}":{"aluno":"JO\u00c3O CARLOS SILVA DE OLIVEIRA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{689B1F82-0B9D-7E02-5BCB-F16F48E77355}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{B9BCDD03-251C-727E-568E-5C10F01B7B28}":{"aluno":"FRANCISCO DIEGO ARAUJO BESSA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{B9BCDD03-251C-727E-568E-5C10F01B7B28}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{C933DBC6-696F-DB92-5340-A53657A5DE7E}":{"aluno":"KEVIN NOBRE DA SILVA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{C933DBC6-696F-DB92-5340-A53657A5DE7E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5CD3CE84-F6FD-30E8-4E23-FDD5A1635574}":{"aluno":"FRANCISCA VITORIA BARROS MARTINS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{5CD3CE84-F6FD-30E8-4E23-FDD5A1635574}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60}]},"{6CA407A0-691F-4663-7361-878A08D73BF8}":{"aluno":"NAIARA DE SOUSA LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{6CA407A0-691F-4663-7361-878A08D73BF8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{1F996365-581D-A808-F0EF-ABE563ED1ECA}":{"aluno":"DANIEL DA SILVA LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{1F996365-581D-A808-F0EF-ABE563ED1ECA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4E5C9BB3-A9DB-9956-4D89-1BE94D7DFE95}":{"aluno":"FRANCISCA OZANA SANTOS JAC\u00d3","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{4E5C9BB3-A9DB-9956-4D89-1BE94D7DFE95}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8F194B8D-7DE5-8D36-954C-879A35929C9A}":{"aluno":"RAIMUNDO ILTON DA SILVA SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8F194B8D-7DE5-8D36-954C-879A35929C9A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{42D2273B-0CDA-45B0-5E75-70D726636567}":{"aluno":"KISIA AMANDA CAVALCANTE","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{42D2273B-0CDA-45B0-5E75-70D726636567}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{7385A7BE-231B-804B-25BB-680B5F60B736}":{"aluno":"JOS\u00c9 ALBERLANIO RAULINO CAVALCANTE","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{7385A7BE-231B-804B-25BB-680B5F60B736}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{66075930-C1BA-B406-53C2-C50B1E476B7A}":{"aluno":"JANE KELLE ARAUJO CAVALCANTE","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{66075930-C1BA-B406-53C2-C50B1E476B7A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{9596B2DB-4C05-873C-49AC-285A7CE29172}":{"aluno":"TEREZINHA PESSOA MAGALHAES FERNANDES","cidade":"IRACEMA","chave":"{9596B2DB-4C05-873C-49AC-285A7CE29172}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{6D277B0F-656A-98A2-4E98-D655CD9A1145}":{"aluno":"ANDREZA HOLANDA MOURA BESSA","cidade":"IRACEMA","chave":"{6D277B0F-656A-98A2-4E98-D655CD9A1145}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{62D27FA2-0D69-25E1-C1FD-3917CBE19C23}":{"aluno":"ISRAEL DE OLIVEIRA PESSOA","cidade":"IRACEMA","chave":"{62D27FA2-0D69-25E1-C1FD-3917CBE19C23}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{EC264989-C6F4-F72E-AC9E-67BA71AEE5B4}":{"aluno":"MARIA WOGNA COSTA SOUSA","cidade":"IRACEMA","chave":"{EC264989-C6F4-F72E-AC9E-67BA71AEE5B4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{70D2D6BB-2DBC-D28C-C5A6-92184DFC22C9}":{"aluno":"ELVES MICHAEL FREIRE DE OLIVEIRA","cidade":"IRACEMA","chave":"{70D2D6BB-2DBC-D28C-C5A6-92184DFC22C9}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A01C588A-12A9-417C-D28A-28E588AE9ABD}":{"aluno":"FRANCILANDIA DE LIMA MAIA","cidade":"IRACEMA","chave":"{A01C588A-12A9-417C-D28A-28E588AE9ABD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D6790401-55A0-240D-F7BE-0FB7ABEF8699}":{"aluno":"BRUNA FERNANDES MARTINS","cidade":"IRACEMA","chave":"{D6790401-55A0-240D-F7BE-0FB7ABEF8699}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{7C5FEB65-D36F-5C8E-D713-CBF7A2BE1FC1}":{"aluno":"RAFAEL CAVALCANTE OLIVEIRA","cidade":"IRACEMA","chave":"{7C5FEB65-D36F-5C8E-D713-CBF7A2BE1FC1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9C59B168-2B61-0BE5-C9A1-05E84E85B155}":{"aluno":"AMANDA HOLANDA BESSA MOURA ","cidade":"IRACEMA","chave":"{9C59B168-2B61-0BE5-C9A1-05E84E85B155}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{CD76B94B-3C2C-C384-7F72-BA15231E4CA0}":{"aluno":"KAROLYNE MAIA ALMEIDA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{CD76B94B-3C2C-C384-7F72-BA15231E4CA0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{70A195AC-2000-0809-A1A2-3B69BD6DA32B}":{"aluno":"MARIA HELENADIA CARNEIRO DA SILVA ","cidade":"IRACEMA","chave":"{70A195AC-2000-0809-A1A2-3B69BD6DA32B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{2C94B397-619C-866E-F837-434BA709D45F}":{"aluno":"LUCICLEIA DA SILVA CAVALCANTE","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{2C94B397-619C-866E-F837-434BA709D45F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{A850E3F4-F84A-D7A0-0D41-457A3D27FC62}":{"aluno":"FRANCISCO NILDENIR COSTA CARNEIRO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{A850E3F4-F84A-D7A0-0D41-457A3D27FC62}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53}]},"{0C86AA65-56D1-D29A-0CAA-AE1B66B6AD4F}":{"aluno":"WANNY KELLEN DE FREITAS SANTOS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{0C86AA65-56D1-D29A-0CAA-AE1B66B6AD4F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1F0D2896-E2ED-8066-B0AF-78EC3959CD7F}":{"aluno":"CAMILA FERREIRA DE AQUINO","cidade":"IRACEMA","chave":"{1F0D2896-E2ED-8066-B0AF-78EC3959CD7F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{077A8BC5-1610-CCAD-FFA5-DB917C05A49D}":{"aluno":"GLEYDYSON RICARTE OLIVEIRA DO R\u00caGO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{077A8BC5-1610-CCAD-FFA5-DB917C05A49D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{034585B1-C53F-1560-7111-1E1ABADE2ECE}":{"aluno":"MARIA MARCIA FEITOZA DUTRA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{034585B1-C53F-1560-7111-1E1ABADE2ECE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{CD282118-097D-007B-EF3B-0C4B2FC395DC}":{"aluno":"MARIA EDIL\u00c2NDIA DE SOUSA NASCIMENTO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{CD282118-097D-007B-EF3B-0C4B2FC395DC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{F4DC9A15-F393-DDC6-D08A-98026FF34DF7}":{"aluno":"RAFAEL COSMO FONSECA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{F4DC9A15-F393-DDC6-D08A-98026FF34DF7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2DB27FA8-3257-9A36-70B9-D5B1D0C1DB62}":{"aluno":"DAVID OLIVEIRA BARBOSA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{2DB27FA8-3257-9A36-70B9-D5B1D0C1DB62}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{4249AFD1-C596-AABF-1044-EECBED24DE44}":{"aluno":"AURIVAN DA SILVA FREITAS","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{4249AFD1-C596-AABF-1044-EECBED24DE44}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{1F1F705D-81E6-EE7E-7A0B-C47400D1AB8B}":{"aluno":"ANA CRISTINA FERREIRA DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{1F1F705D-81E6-EE7E-7A0B-C47400D1AB8B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":26},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{A3DAAA15-3AAA-CDBD-3D19-D6EDB33DF248}":{"aluno":"ROS\u00c2NGELA NOBRE DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{A3DAAA15-3AAA-CDBD-3D19-D6EDB33DF248}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{8E757E3F-2C0D-C758-703F-92BB660ACBE0}":{"aluno":"JO\u00c3O EDUARDO GOMES SANTANA","cidade":"AMONTADA","chave":"{8E757E3F-2C0D-C758-703F-92BB660ACBE0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{40FEC33C-E8FD-6812-C18D-CD8B1C526852}":{"aluno":"DIEYMES","cidade":"AMONTADA","chave":"{40FEC33C-E8FD-6812-C18D-CD8B1C526852}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{732100B0-D07B-AD1C-33D2-7804C2F4FB16}":{"aluno":"ROGERLANDIA ARRAES FERREIRA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{732100B0-D07B-AD1C-33D2-7804C2F4FB16}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3B91AA63-690A-D49E-9C93-1B97DD8749D2}":{"aluno":"MARGARIDA ROCHA  OLIVEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{3B91AA63-690A-D49E-9C93-1B97DD8749D2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{A6505833-7296-5BBC-86D2-0B9BF57C16A8}":{"aluno":"DEIGELA DIAS TEIXEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{A6505833-7296-5BBC-86D2-0B9BF57C16A8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{CCA001A8-78D0-5E7B-94A6-4A2194931EC8}":{"aluno":"MEIRICI KARINE DOS SANTOS RODRIGUES","cidade":"AMONTADA","chave":"{CCA001A8-78D0-5E7B-94A6-4A2194931EC8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FFD41F65-775A-49D2-1752-F339D6E96888}":{"aluno":"FRANCISCA CLOTILDE RICARDO","cidade":"AMONTADA","chave":"{FFD41F65-775A-49D2-1752-F339D6E96888}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{53F76B4D-5EAD-A4F4-B55F-47FD68BA8C53}":{"aluno":"FRANCISCO SAVIO FREITAS DE LIMA","cidade":"IRACEMA","chave":"{53F76B4D-5EAD-A4F4-B55F-47FD68BA8C53}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{47010417-13AD-96AF-AA7B-80BC9D8F9789}":{"aluno":"GESSINEIDE DE CASTRO SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{47010417-13AD-96AF-AA7B-80BC9D8F9789}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D94B92C5-1EC5-CAF8-702A-47E1FA309675}":{"aluno":"ANDRESSA JAMILLY DE SOUSA","cidade":"SOBRAL","chave":"{D94B92C5-1EC5-CAF8-702A-47E1FA309675}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{19D2E1FA-F8DB-2823-ED76-F4ACA2D1A698}":{"aluno":"CL\u00c9A DA SILVA GON\u00c7ALVES","cidade":"SOBRAL","chave":"{19D2E1FA-F8DB-2823-ED76-F4ACA2D1A698}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{75067582-D869-3763-4C8D-C83358A205E2}":{"aluno":"FRANCISCO CHARLES ALMEIDA FERREIRA","cidade":"IRACEMA","chave":"{75067582-D869-3763-4C8D-C83358A205E2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{CC085F72-CC8A-7621-E1D4-B7D7CC441D4C}":{"aluno":"ARIANA PEREIRA DOS SANTOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{CC085F72-CC8A-7621-E1D4-B7D7CC441D4C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{AE43A824-A5AA-B6F8-380F-4F671ED29FD7}":{"aluno":"MATEUS RIBEIRO FARIAS","cidade":"AMONTADA","chave":"{AE43A824-A5AA-B6F8-380F-4F671ED29FD7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{7215D37E-6037-F8A2-781C-EC74B41B22B0}":{"aluno":"AFONSO GUIMAR\u00c3ES AGUIAR","cidade":"SOBRAL","chave":"{7215D37E-6037-F8A2-781C-EC74B41B22B0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D790E5E4-466C-E719-363F-BEBBA352D739}":{"aluno":"KARLA CAMILA DE FREITAS","cidade":"AMONTADA","chave":"{D790E5E4-466C-E719-363F-BEBBA352D739}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{31EBB479-9FB6-66E8-330E-021EBE9FF8A3}":{"aluno":"DEBORA CRIS","cidade":"AMONTADA","chave":"{31EBB479-9FB6-66E8-330E-021EBE9FF8A3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BE61985F-05A6-1E7D-74E1-F4262225B1D7}":{"aluno":"FRANCISCO EDISON GOMES MARINHO","cidade":"SOBRAL","chave":"{BE61985F-05A6-1E7D-74E1-F4262225B1D7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{89DDBD0B-05A0-188E-D672-0E2E7DF04770}":{"aluno":"FELIPE BEZERRA CARVALHO","cidade":"IRACEMA","chave":"{89DDBD0B-05A0-188E-D672-0E2E7DF04770}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{35548CD0-6182-9B86-4201-FA2C88527C1A}":{"aluno":"JOANA SOUSA SANTOS","cidade":"SOBRAL","chave":"{35548CD0-6182-9B86-4201-FA2C88527C1A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FE198FCB-9C46-CDBC-EA47-F7972E9244D8}":{"aluno":"PRISCIANNE MATIAS FERREIRA","cidade":"IRACEMA","chave":"{FE198FCB-9C46-CDBC-EA47-F7972E9244D8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{46739CC2-4802-A72C-7811-753C27EF79E2}":{"aluno":"CREYSIANE PIRES MOURA","cidade":"AMONTADA","chave":"{46739CC2-4802-A72C-7811-753C27EF79E2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CF00D1F5-FBBD-F4C2-8636-DB8C7B2D7DDA}":{"aluno":"JANIELE  MARQUES DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{CF00D1F5-FBBD-F4C2-8636-DB8C7B2D7DDA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A3E23B3D-A51F-C56B-5524-DE893244A4A7}":{"aluno":"EMERSON VIEIRA DE SOUSA ","cidade":"SOBRAL","chave":"{A3E23B3D-A51F-C56B-5524-DE893244A4A7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{22BC5325-CDA1-B680-AE53-5EEB6990E5D7}":{"aluno":"CARLOS VITOR MARINHO FERREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{22BC5325-CDA1-B680-AE53-5EEB6990E5D7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{E95D7349-87A4-95DF-3489-80B57C96ECE5}":{"aluno":"MONIQUE PORTELA MAGALH\u00c3ES LUCAS","cidade":"SOBRAL","chave":"{E95D7349-87A4-95DF-3489-80B57C96ECE5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{12FF558F-4519-4371-D540-B22FE1003170}":{"aluno":"CRISTINA LIRA CAVALCANTE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{12FF558F-4519-4371-D540-B22FE1003170}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{FBD54A72-0A4B-21FC-BB5F-FB452CDF03B5}":{"aluno":"KEFFERSON NUNES SOUSA","cidade":"AMONTADA","chave":"{FBD54A72-0A4B-21FC-BB5F-FB452CDF03B5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{6F661CE5-B87D-55DB-5191-857E5807730B}":{"aluno":"KARINA MARINHO FERREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6F661CE5-B87D-55DB-5191-857E5807730B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EA8B6083-A8A2-7058-BD5E-5227108D176A}":{"aluno":"ANTONIO FRANKE PARENTE PORTELA","cidade":"SOBRAL","chave":"{EA8B6083-A8A2-7058-BD5E-5227108D176A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B4160660-A456-9694-AAA7-1EC8E4F79E78}":{"aluno":"PRISCILA ALMEIDA LIMA","cidade":"BARREIRA","chave":"{B4160660-A456-9694-AAA7-1EC8E4F79E78}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{367D1F94-7359-4669-2C75-17A8C78DA93A}":{"aluno":"KESSIA MARIA DA CUNHA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{367D1F94-7359-4669-2C75-17A8C78DA93A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BE4C8C07-3581-71F9-A467-A9198B0977FB}":{"aluno":"DAYANE SANTOS RODRIGUES","cidade":"BARREIRA","chave":"{BE4C8C07-3581-71F9-A467-A9198B0977FB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0CCD48C9-2EC3-B9B4-1271-D067C0C5DFEC}":{"aluno":"MARCELO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0CCD48C9-2EC3-B9B4-1271-D067C0C5DFEC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D29B8C10-B4C0-3664-E766-A939AA63D49D}":{"aluno":"CLECIA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D29B8C10-B4C0-3664-E766-A939AA63D49D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{AE1A4260-483A-B417-DD87-3C2DFE7F5734}":{"aluno":"LEANDRO DE SOUSA SANTOS","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{AE1A4260-483A-B417-DD87-3C2DFE7F5734}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3E5A45DB-372E-9865-F5C2-70ED0EAE1991}":{"aluno":"ANTONIO GELSON BRAND\u00c3O DE ANDRADE","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{3E5A45DB-372E-9865-F5C2-70ED0EAE1991}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{1BE8A97F-B3FC-1F8B-271D-2FA64D00F0AC}":{"aluno":"ANT\u00d4NIO EXCELSO MENDES MELO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{1BE8A97F-B3FC-1F8B-271D-2FA64D00F0AC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{753157b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"WILTON HENRIQUE DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753157b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{469AB795-720A-B58B-32E8-1FC9847E0999}":{"aluno":"SINTHIA MENDES BRAGA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{469AB795-720A-B58B-32E8-1FC9847E0999}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{064EF880-A5A8-9738-DE5F-33DD9A58DC90}":{"aluno":"JOANE CAVALCANTE","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{064EF880-A5A8-9738-DE5F-33DD9A58DC90}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{92574CBB-60F2-8E90-3927-8891C8CE514F}":{"aluno":"THIAGO MOURA DIAS","cidade":"BARREIRA","chave":"{92574CBB-60F2-8E90-3927-8891C8CE514F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CDC3D51F-8949-E6B7-8D85-CBCDE1F85AA8}":{"aluno":"ADRIELE GUIMAR\u00c3ES","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{CDC3D51F-8949-E6B7-8D85-CBCDE1F85AA8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{334B1BED-7677-1BBA-82C9-DD3C7A8DB745}":{"aluno":"SOUSA.MARIA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{334B1BED-7677-1BBA-82C9-DD3C7A8DB745}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33}]},"{F6303DEA-BDD5-8044-28AF-4C055E9506C7}":{"aluno":"LUZIA SOUSA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{F6303DEA-BDD5-8044-28AF-4C055E9506C7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{146E3B36-343F-3939-9310-07723BEE92C0}":{"aluno":"GABRIEL SOUSA BASTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{146E3B36-343F-3939-9310-07723BEE92C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{19B718DB-7D42-37AC-273D-5421E4C4A899}":{"aluno":"M\u00c1VYLA BARBOSA DE LIMA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{19B718DB-7D42-37AC-273D-5421E4C4A899}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{51BA4590-F3A4-BB88-B83B-B47167F86739}":{"aluno":"LEANDRO MARTINS BARRETO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{51BA4590-F3A4-BB88-B83B-B47167F86739}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{4BD7406A-877E-D3A9-BAC8-2C0BB61BF724}":{"aluno":"ANDERSON GUIMARAES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4BD7406A-877E-D3A9-BAC8-2C0BB61BF724}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B5F6D297-0930-B46A-F73C-E7356E58C49D}":{"aluno":"DAVID  DA SILVA ARA\u00daJO ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B5F6D297-0930-B46A-F73C-E7356E58C49D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{EEE5B129-2E8C-E208-4D92-6DCEBB15AF11}":{"aluno":"CAMILA MARA RODRIGUES GADELHA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EEE5B129-2E8C-E208-4D92-6DCEBB15AF11}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1821AFC3-8CC1-DCF0-1BA4-64C37DDD3DCA}":{"aluno":"NATANAEL PINTO DE ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1821AFC3-8CC1-DCF0-1BA4-64C37DDD3DCA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{D984092B-6D31-270E-8C57-A431AF65BA78}":{"aluno":"CINTIA SOUSA SILVA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{D984092B-6D31-270E-8C57-A431AF65BA78}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DB6142E5-DB35-6FA7-9CF5-76E76A38AC3C}":{"aluno":"IARA DO NASCIMENTO SOARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DB6142E5-DB35-6FA7-9CF5-76E76A38AC3C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9847AD6E-A70A-63E3-4C20-81D38E5B5C50}":{"aluno":"MAYRA MAIA DE SOUZA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9847AD6E-A70A-63E3-4C20-81D38E5B5C50}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{D12CAA7D-01D9-0FC8-7F4F-68252CF40ED6}":{"aluno":"MARIA FERNANDA NEGREIROS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D12CAA7D-01D9-0FC8-7F4F-68252CF40ED6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{CF27B79C-9CB8-304B-E210-6CDA5CA99C35}":{"aluno":"KASSILA FERREIRA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CF27B79C-9CB8-304B-E210-6CDA5CA99C35}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{8EBD72A8-3AB3-0201-83A1-A229539B1910}":{"aluno":"ITALO QUEIROZ DE MIRANDA","cidade":"IRACEMA","chave":"{8EBD72A8-3AB3-0201-83A1-A229539B1910}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FE64DCCF-38C5-133E-DE0C-CB0216EBE096}":{"aluno":"MARIA PATR\u00cdCIA RODRIGUES DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{FE64DCCF-38C5-133E-DE0C-CB0216EBE096}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{C87A0040-F04B-3977-727C-0623719B6D1B}":{"aluno":"MARCOS PAULO DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{C87A0040-F04B-3977-727C-0623719B6D1B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{429B5948-CBAD-A600-8669-138BBA92531E}":{"aluno":"M\u00c1RIO MACHADO AGUIAR FREITAS","cidade":"SOBRAL","chave":"{429B5948-CBAD-A600-8669-138BBA92531E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{740BDBFA-1108-908F-9129-25980B12777D}":{"aluno":"GEN\u00c1RIA PEREIRA DE  OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{740BDBFA-1108-908F-9129-25980B12777D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{2BFFD295-4209-6EFF-CBB5-53E77DB44BC6}":{"aluno":"FRANCISCA DEBORAH DO CARMO FREITAS","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{2BFFD295-4209-6EFF-CBB5-53E77DB44BC6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0B555031-CE0D-71C4-AB65-265F1CB33975}":{"aluno":"ASSUN\u00c7\u00c3O DE SOUZA ALVES","cidade":"IRACEMA","chave":"{0B555031-CE0D-71C4-AB65-265F1CB33975}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1A4BAE4B-B3A3-BCA5-03EB-1D3E5376C3FB}":{"aluno":"ELWYS ARA\u00daJO PORTELA","cidade":"SOBRAL","chave":"{1A4BAE4B-B3A3-BCA5-03EB-1D3E5376C3FB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3AB9F191-E90E-21C7-9BC3-EBB1B8365FFE}":{"aluno":"MARCOS OSEAN DOS SANTOS","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{3AB9F191-E90E-21C7-9BC3-EBB1B8365FFE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{83CC1C0B-8205-7382-5797-30FD0F280F51}":{"aluno":"LUCR\u00c9CIA CASIMIRO VIEIRA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{83CC1C0B-8205-7382-5797-30FD0F280F51}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{2F26C855-43D1-5630-35A7-0A54C962D905}":{"aluno":"WESLEY DE ARAUJO MOURA","cidade":"SOBRAL","chave":"{2F26C855-43D1-5630-35A7-0A54C962D905}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D7F86FCC-58CB-5531-977C-00E0CF7EADBD}":{"aluno":"FRANCISCO ANTONIO FERREIRA COSTA MELO","cidade":"SOBRAL","chave":"{D7F86FCC-58CB-5531-977C-00E0CF7EADBD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{4CE8D46E-6788-A7A1-598F-614B3F409D78}":{"aluno":"CLEICIANE DA COSTA LIMA","cidade":"SOBRAL","chave":"{4CE8D46E-6788-A7A1-598F-614B3F409D78}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{5305CC36-CC2E-EFEA-A753-98B1BDDD008A}":{"aluno":"RAIMUNDA ELIANE SOUSA MOTA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{5305CC36-CC2E-EFEA-A753-98B1BDDD008A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{09E4DD15-A0EA-F0D4-C53F-7673E84DC1E1}":{"aluno":"LUZIA DANIELLE ALVES DA MOTA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{09E4DD15-A0EA-F0D4-C53F-7673E84DC1E1}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66}]},"{5AE69EEF-F194-ECB7-D0BB-B7A93540BECA}":{"aluno":"MARIA DAIANA MENDES FERREIRA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{5AE69EEF-F194-ECB7-D0BB-B7A93540BECA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{52652E42-4604-8994-DD87-F9F648022DCD}":{"aluno":"MARIA EDICLEIDE LIMA SILVA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{52652E42-4604-8994-DD87-F9F648022DCD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4DCBB254-1277-3758-BC76-82666779AB30}":{"aluno":"ANA KELLY MONTEIRO DA SILVA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{4DCBB254-1277-3758-BC76-82666779AB30}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{A77BB437-BEA1-F767-6FBC-538E96B9453E}":{"aluno":"JONATHAN ALMEIDA PEREIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{A77BB437-BEA1-F767-6FBC-538E96B9453E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{A696829C-4948-AB3A-535E-500491041912}":{"aluno":"FRANCISCA EDINALVA PAZ SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{A696829C-4948-AB3A-535E-500491041912}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{C105FA02-6C8C-BF7A-8523-239511A387F8}":{"aluno":"GUSTAVO C\u00c2NDIDO DE ANDRADE","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{C105FA02-6C8C-BF7A-8523-239511A387F8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{EB089F1F-7136-A54F-DB51-0A73FD24BB4A}":{"aluno":"MARIA AURIST\u00caNIA FERREIRA CHAVES","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{EB089F1F-7136-A54F-DB51-0A73FD24BB4A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{5C09DEB9-F4A6-8652-8CC7-A9380477AEC5}":{"aluno":" FRANCISCO ALANDIO ALENCAR CAVALCANTE","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{5C09DEB9-F4A6-8652-8CC7-A9380477AEC5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{080A11A0-1CBF-839A-6A65-9F8A8E6B21DA}":{"aluno":"PEDRO LUCAS MAIA DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{080A11A0-1CBF-839A-6A65-9F8A8E6B21DA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{5B3CBE83-C2F4-B323-8678-FE6D3A36C0F7}":{"aluno":"VAGNER WILTON DE OLIVEIRA ALEXANDRE","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{5B3CBE83-C2F4-B323-8678-FE6D3A36C0F7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":46}]},"{3AE13E83-DB3C-DAF5-43B3-75E5F4823018}":{"aluno":"MARIA REGIANE GOMES CARNEIRO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{3AE13E83-DB3C-DAF5-43B3-75E5F4823018}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{C8E3D2A8-0532-CFDB-8982-FB3F761DAADC}":{"aluno":"WALLACE UCHOA DOS SANTOS","cidade":"MORAUJO","chave":"{C8E3D2A8-0532-CFDB-8982-FB3F761DAADC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8575D219-2872-269B-6ECE-5894B8B33A0E}":{"aluno":"MARCILENE AGUIAR DE AQUINO","cidade":"SOBRAL","chave":"{8575D219-2872-269B-6ECE-5894B8B33A0E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{B0F0EAFE-F2D8-C67B-3205-4770D63F265C}":{"aluno":"MARIA RIZONETE SILVA DE ALMEIDA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{B0F0EAFE-F2D8-C67B-3205-4770D63F265C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{6DC91A2B-B39E-A3A6-22B5-0EC51D6B75E9}":{"aluno":"ADRIANA ALVES DA SILVA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{6DC91A2B-B39E-A3A6-22B5-0EC51D6B75E9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{FD302A82-C6B3-113F-A263-1CC5B3371D2C}":{"aluno":"ARLINDO DE OLIVEIRA SOUSA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{FD302A82-C6B3-113F-A263-1CC5B3371D2C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{908B6115-4DEC-6DB6-E1D3-2BC914D8C084}":{"aluno":"ELIZEU BARBOSA DE SANTANA FILHO","cidade":"ITAREMA","chave":"{908B6115-4DEC-6DB6-E1D3-2BC914D8C084}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{791C2EAC-795A-8C8A-BD7F-5F804EF2143C}":{"aluno":"FRANCISCO BRENO LIMA PINHEIRO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{791C2EAC-795A-8C8A-BD7F-5F804EF2143C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3AC5AC65-0850-6DAE-9AD3-2903A6B64E27}":{"aluno":"TAINARA CRISTINA DO NASCIMENTO COSTA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{3AC5AC65-0850-6DAE-9AD3-2903A6B64E27}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FC4117C5-9DF3-F74B-24E0-CC4F07C51ABB}":{"aluno":"ANT\u00d4NIO DAILSON MONTEIRO DE SOUZA","cidade":"ITAREMA","chave":"{FC4117C5-9DF3-F74B-24E0-CC4F07C51ABB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F53A19B7-8D29-5BA0-8C90-93CD3A956587}":{"aluno":"ELIAS LOPES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{F53A19B7-8D29-5BA0-8C90-93CD3A956587}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{86AF16D1-B3B4-2DE7-1069-684EF94D88D7}":{"aluno":"RODOLFO SANTOS","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{86AF16D1-B3B4-2DE7-1069-684EF94D88D7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{0BB602B6-7098-D716-8C64-4DEBEEEED4E7}":{"aluno":"MARIA LEIDIANE GOMES CARNEIRO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{0BB602B6-7098-D716-8C64-4DEBEEEED4E7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{1A325370-3343-7762-1C56-B50B10228C1F}":{"aluno":"KELLIANE SILVA CARDOSO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{1A325370-3343-7762-1C56-B50B10228C1F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D6BED8EE-35B5-4CC9-91D6-8BF1969ADA1F}":{"aluno":"PEDRO HENRIQUE SEVERINO DOS SANTOS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D6BED8EE-35B5-4CC9-91D6-8BF1969ADA1F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4981FA71-6153-095F-C87C-43A7386168BC}":{"aluno":"DIEGO OLIVEIRA DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{4981FA71-6153-095F-C87C-43A7386168BC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{DD5880AC-03F3-32BA-7103-634E6334A84D}":{"aluno":"FRANCISCO WERLIS LESSA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DD5880AC-03F3-32BA-7103-634E6334A84D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{675A1EFE-ADBD-68F0-FD51-D0360BD8D667}":{"aluno":"RENAN NOGUEIRA DE LIMA","cidade":"ICAPUI","chave":"{675A1EFE-ADBD-68F0-FD51-D0360BD8D667}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{53CEFFCF-AFC2-7EA1-B243-AA402C890D93}":{"aluno":"MARIA ERILANE MONTEIRO ROSIMAR","cidade":"ITAREMA","chave":"{53CEFFCF-AFC2-7EA1-B243-AA402C890D93}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{9850B316-D1B0-7BAF-CE31-6CF329CE3628}":{"aluno":"M\u00d4NICA FURTADO DA SILVA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{9850B316-D1B0-7BAF-CE31-6CF329CE3628}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6D55CD2A-B8A3-3EC4-0EAB-E35F33EBB877}":{"aluno":"MICHELE MONTEIRO DAMASCENO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{6D55CD2A-B8A3-3EC4-0EAB-E35F33EBB877}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{01E033CC-64D6-8746-EF22-8F3083A38F8E}":{"aluno":"ERIKA VANESSA OLIVEIRA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{01E033CC-64D6-8746-EF22-8F3083A38F8E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{87B44925-0BA0-BD8B-576F-3F8213EFE05D}":{"aluno":"CAMILA BRITO DE SOUSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{87B44925-0BA0-BD8B-576F-3F8213EFE05D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{00327666-2ED0-0E61-799E-27BC0E02AD69}":{"aluno":"KEVELYSAYURESILVACARDOSO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{00327666-2ED0-0E61-799E-27BC0E02AD69}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9B1F4D39-6F3B-F0FA-CE38-898FF04889EB}":{"aluno":"MARIA GRASIELLE FIGUEIREDO ARA\u00daJO","cidade":"ITAREMA","chave":"{9B1F4D39-6F3B-F0FA-CE38-898FF04889EB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{6F78E284-550A-4780-FDC5-1199A84FF0E5}":{"aluno":"ALESSANDRA FRAN\u00c7A RODRIGUES","cidade":"ITAREMA","chave":"{6F78E284-550A-4780-FDC5-1199A84FF0E5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6182C386-D08E-21D3-3682-602487EC8CBA}":{"aluno":"MARIA NARALINE COSTA DE LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{6182C386-D08E-21D3-3682-602487EC8CBA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{9E05B20D-12E3-9EB9-9B40-5F5F2BE4B63D}":{"aluno":"MARIA AUXILIADORA PALACIO DE AQUINO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{9E05B20D-12E3-9EB9-9B40-5F5F2BE4B63D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{5F638238-4991-22EC-5AB7-7D284E7A327C}":{"aluno":"ISABELE CRISTINA SILVA DOS PASSOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{5F638238-4991-22EC-5AB7-7D284E7A327C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{B1094889-5F9E-6185-D1DB-477CCA97133D}":{"aluno":"FLAVIA PEREIRA RODRIGUES DOS SANTOS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B1094889-5F9E-6185-D1DB-477CCA97133D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E60221D7-0BA3-3795-E8BF-A95A76E24917}":{"aluno":"ALINE MAGALH\u00c3ES LUCAS","cidade":"SOBRAL","chave":"{E60221D7-0BA3-3795-E8BF-A95A76E24917}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{EF683F13-FC45-1748-D823-06B146345186}":{"aluno":"FRANCISCO DOUGLAS BARBOSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{EF683F13-FC45-1748-D823-06B146345186}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{CAEDCB80-363D-6971-5986-E64E551900D5}":{"aluno":"ANTONIA ALDENIR SOUZA DA CUNHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{CAEDCB80-363D-6971-5986-E64E551900D5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{C4E5DBB4-D363-BFE8-B43A-170D385B9E02}":{"aluno":"CAIQUE OLIVEIRA DE ALMEIDA ","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{C4E5DBB4-D363-BFE8-B43A-170D385B9E02}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C4D5C131-4D7A-EFAF-8D61-5F47F03907E3}":{"aluno":"CLEILSON DA SILVA ALMEIDA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{C4D5C131-4D7A-EFAF-8D61-5F47F03907E3}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4D6C6E5B-AB10-D172-ECB4-14887A3A67A8}":{"aluno":"FRANCISCA SINARA VIEIRA ROCHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{4D6C6E5B-AB10-D172-ECB4-14887A3A67A8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{47E36ABF-FC9A-DBBE-3BD8-C4815333A97E}":{"aluno":"ANTONIO FILHO RODRIGUES DE SOUZA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{47E36ABF-FC9A-DBBE-3BD8-C4815333A97E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{1B48A434-19B9-3B8E-E962-64F1FE753513}":{"aluno":"ISAC MARTINS DE SOUSA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{1B48A434-19B9-3B8E-E962-64F1FE753513}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{D4FF94E5-7642-2894-CE45-E722E4A7DEB9}":{"aluno":"ERICKYS HOLANDA DOS SANTOS","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{D4FF94E5-7642-2894-CE45-E722E4A7DEB9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{469F1BCD-D3A4-6729-5DE1-F81AD47AE442}":{"aluno":"ANTONIA SAMIRA VIEIRA DA ROCHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{469F1BCD-D3A4-6729-5DE1-F81AD47AE442}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{778B1248-B03A-88B4-A133-AC11BAF9CD12}":{"aluno":"WITLA SOUZA COSTA ","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{778B1248-B03A-88B4-A133-AC11BAF9CD12}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{595B5E37-3D50-82B4-460E-20138B10FFC5}":{"aluno":"ANTONIA SILVANA DE SOUZA LIMA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{595B5E37-3D50-82B4-460E-20138B10FFC5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B8D9C7C8-66F4-C07A-38D2-B508811C573A}":{"aluno":"MARIA NAYARA COSTA DE LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{B8D9C7C8-66F4-C07A-38D2-B508811C573A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{C5B3F96F-9E8D-B526-F0FE-48DD5ADC4510}":{"aluno":"FRANCISCO CLODOALDO SOUZA DA CUNHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{C5B3F96F-9E8D-B526-F0FE-48DD5ADC4510}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{CE849FF0-C9E0-636C-5F79-BB8047B0E77A}":{"aluno":"JOSE MATHEUS AGUIAR DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CE849FF0-C9E0-636C-5F79-BB8047B0E77A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{653221DC-B64A-43AA-8773-284367AB2715}":{"aluno":"MARINA RODRIGUES BARROSO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{653221DC-B64A-43AA-8773-284367AB2715}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{54948D1C-28B4-F945-2545-0CCF517B0398}":{"aluno":"HELENA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{54948D1C-28B4-F945-2545-0CCF517B0398}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{0D3DEA78-AD71-C5FC-95EA-7052B5101494}":{"aluno":"WASHINGTON  ARAG\u00c3O DE MORAES J\u00daNIOR","cidade":"COREA\u00da","chave":"{0D3DEA78-AD71-C5FC-95EA-7052B5101494}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BC8A0F35-6A21-FEB1-2097-9FB0E43D7C7E}":{"aluno":"FRANCISCO ALEX MOREIRA","cidade":"COREA\u00da","chave":"{BC8A0F35-6A21-FEB1-2097-9FB0E43D7C7E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{660EFC0F-603C-A82D-A2D3-084102B87C4C}":{"aluno":"NAYARA CESAR DE LIMA","cidade":"COREA\u00da","chave":"{660EFC0F-603C-A82D-A2D3-084102B87C4C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{BC4AAC24-7616-090D-6945-5C4BBBC09B63}":{"aluno":"JOS\u00c9 ALISON MOREIRA","cidade":"COREA\u00da","chave":"{BC4AAC24-7616-090D-6945-5C4BBBC09B63}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A1038F48-AAED-87AD-4A0F-A6C5CC09D7AD}":{"aluno":"MARIANA XIMENES ALBUQUERQUE","cidade":"COREA\u00da","chave":"{A1038F48-AAED-87AD-4A0F-A6C5CC09D7AD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{64E14D9E-559C-5C7B-A47E-DA6ED5DD897C}":{"aluno":"LUANA FONTENELE VITORINO","cidade":"COREA\u00da","chave":"{64E14D9E-559C-5C7B-A47E-DA6ED5DD897C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{BBF7744E-DBB5-2160-41B4-CA721888B1B2}":{"aluno":"MARIA DE JESUS DA SILVA ALBUQUERQUE","cidade":"COREA\u00da","chave":"{BBF7744E-DBB5-2160-41B4-CA721888B1B2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{70910C60-FC83-D9DC-0AF9-C4184228405A}":{"aluno":"JOS\u00c9 LUCINEUDO SARAIVA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{70910C60-FC83-D9DC-0AF9-C4184228405A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53}]},"{8B35C05A-7B3E-C63B-FD13-954978DE7A65}":{"aluno":"JOS\u00c9 LUZIMAR SANTOS DE OLIVEIRA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{8B35C05A-7B3E-C63B-FD13-954978DE7A65}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{C0B22348-1AD2-492B-0E2E-B2760A5C3CA3}":{"aluno":"ANDREZ PEREIRA AGUIAR","cidade":"COREA\u00da","chave":"{C0B22348-1AD2-492B-0E2E-B2760A5C3CA3}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E1CA67D1-FCA2-913C-D44E-8C488D7DEF43}":{"aluno":"ROMILDO GOMES BARROSO VAZ ","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{E1CA67D1-FCA2-913C-D44E-8C488D7DEF43}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{298D527B-1933-348A-ACCE-FCDB91D498F5}":{"aluno":"JOANICIO J\u00daNIOR .","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{298D527B-1933-348A-ACCE-FCDB91D498F5}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{45FBF27E-9751-9933-BDA6-68EA3C9AE904}":{"aluno":"LUZIA CRISTIELE FERREIRA  DE ARAUJO","cidade":"COREA\u00da","chave":"{45FBF27E-9751-9933-BDA6-68EA3C9AE904}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{7D3665FB-21F5-BD5C-D533-C68A52AEE924}":{"aluno":"ANT\u00d4NIA DEYCIANE MONTEIRO DE SOUZA","cidade":"ITAREMA","chave":"{7D3665FB-21F5-BD5C-D533-C68A52AEE924}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{68787B8F-4A56-2910-6585-02433D9E3F0D}":{"aluno":"VALDECIO BARBOSA DE OLIVEIRA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{68787B8F-4A56-2910-6585-02433D9E3F0D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C69C951D-8CC6-D948-6AB1-5CAC357A19BD}":{"aluno":"GLEDISTONE MENDES DOS SANTOS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{C69C951D-8CC6-D948-6AB1-5CAC357A19BD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6088EC45-C1F5-988F-53BC-C06DC3377164}":{"aluno":"RAIANE AGUIAR DE FREITAS","cidade":"SOBRAL","chave":"{6088EC45-C1F5-988F-53BC-C06DC3377164}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{2AE1ACF9-8E8C-79AC-8B9C-660702FC732B}":{"aluno":"DAVILA JAINE FERREIRA SOUSA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{2AE1ACF9-8E8C-79AC-8B9C-660702FC732B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{C8E3C1CC-D049-01D9-1D03-D6E32323B080}":{"aluno":"MARIA RAIMUNDA ALBUQUERQUE CAVALCANTE","cidade":"COREA\u00da","chave":"{C8E3C1CC-D049-01D9-1D03-D6E32323B080}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{FC8E81A3-6FD2-4CB6-6C0C-EC54DD0DD116}":{"aluno":"EDNALDA","cidade":"COREA\u00da","chave":"{FC8E81A3-6FD2-4CB6-6C0C-EC54DD0DD116}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":46},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{18EDE9FC-2A38-F081-77BA-A1BC93B90133}":{"aluno":"JULIANA DA SILVA MOTA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{18EDE9FC-2A38-F081-77BA-A1BC93B90133}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{725C3D4D-1FB9-B065-4FF9-745CB2808F61}":{"aluno":"JESCICA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{725C3D4D-1FB9-B065-4FF9-745CB2808F61}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F95FD18B-FA95-C82E-1A8F-F852C7233B53}":{"aluno":"JOAO BATISTA CUNHA SALES","cidade":"SOBRAL","chave":"{F95FD18B-FA95-C82E-1A8F-F852C7233B53}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{E71A5A3F-2EBA-0976-4DE2-05FFF745C71E}":{"aluno":"ANA SARAH RODRIGUES MACHADO","cidade":"SOBRAL","chave":"{E71A5A3F-2EBA-0976-4DE2-05FFF745C71E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{6861ED06-4F7B-65D6-706D-5556C84D2F43}":{"aluno":"ROSIVANIA SOUSA DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{6861ED06-4F7B-65D6-706D-5556C84D2F43}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{276D0573-4E1D-EF7D-76A3-B181794DBDA1}":{"aluno":"ILAMARA ","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{276D0573-4E1D-EF7D-76A3-B181794DBDA1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9D709DC2-74A4-E810-2245-E38C9402BE58}":{"aluno":"GECIANE ARAGAO BEZERRA","cidade":"SOBRAL","chave":"{9D709DC2-74A4-E810-2245-E38C9402BE58}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{B053FDF3-FD14-DC25-2124-A46AD899B740}":{"aluno":"DIEGO DA SILVA PARENTE","cidade":"SOBRAL","chave":"{B053FDF3-FD14-DC25-2124-A46AD899B740}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{2D43FF6A-A3FD-B493-BC01-32975AC0AF05}":{"aluno":"ANA MONALIZA MARQUES CHAVES","cidade":"SOBRAL","chave":"{2D43FF6A-A3FD-B493-BC01-32975AC0AF05}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FD09E970-6D5F-4D4B-996F-F68D344579AD}":{"aluno":"MARIA GIRLANE COSTA DE SOUZA","cidade":"SOBRAL","chave":"{FD09E970-6D5F-4D4B-996F-F68D344579AD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{119BEEDE-E08A-BB04-9D3F-21906378CEF8}":{"aluno":"GEBEON PESS\u00d4A PEDROSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{119BEEDE-E08A-BB04-9D3F-21906378CEF8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8401E97A-59C0-E876-A53C-F00D35DBF6EB}":{"aluno":"FABIANA KELVIA","cidade":"SOBRAL","chave":"{8401E97A-59C0-E876-A53C-F00D35DBF6EB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{4EE0E0CD-5D88-A9EB-B287-BAF182FF1AB8}":{"aluno":"FRANCISCO NATANAEL DUARTE DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{4EE0E0CD-5D88-A9EB-B287-BAF182FF1AB8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76}]},"{6F0DF8C9-E361-29B5-427A-ED0E24C70A92}":{"aluno":"LETICIA","cidade":"IRACEMA","chave":"{6F0DF8C9-E361-29B5-427A-ED0E24C70A92}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{4F34E588-B79E-1B75-0F2B-8198BB8AA741}":{"aluno":"VANUSA XIMENES DE MELO","cidade":"SOBRAL","chave":"{4F34E588-B79E-1B75-0F2B-8198BB8AA741}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{37A2A890-75E2-764C-1303-C56EF45C55E2}":{"aluno":"JOAO ANDERSON INACIO DE LIMA","cidade":"IRACEMA","chave":"{37A2A890-75E2-764C-1303-C56EF45C55E2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F511E56E-B2F2-CBCC-8E6E-49C17E3A703E}":{"aluno":"ANA L\u00daCIA  MARQUES DA SILVA DE ALMEIDA","cidade":"SOBRAL","chave":"{F511E56E-B2F2-CBCC-8E6E-49C17E3A703E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{1D0255F5-564D-B518-C64B-09C6AE5AB2A6}":{"aluno":"REGIANE FELIPE CARLOS","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{1D0255F5-564D-B518-C64B-09C6AE5AB2A6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9C05368F-D937-3478-8163-3014A394A02C}":{"aluno":"ANA  M\u00c1RCIA BESSA JACINTO DA SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{9C05368F-D937-3478-8163-3014A394A02C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EF4157B6-9CF6-F684-575D-FB1F75AA7A15}":{"aluno":"REGILENE","cidade":"IRACEMA","chave":"{EF4157B6-9CF6-F684-575D-FB1F75AA7A15}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{88194770-A605-AD1B-0BD8-DB55BD6CEE23}":{"aluno":"FERNANDO ITALO ALVES DO R\u00caGO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{88194770-A605-AD1B-0BD8-DB55BD6CEE23}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F0A30049-F593-C25F-60B2-CE3EBAA24CF0}":{"aluno":"LUZIA PINTO DA SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{F0A30049-F593-C25F-60B2-CE3EBAA24CF0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{EDD1B441-4A87-F977-EF4E-4F63A62D0CD4}":{"aluno":"KARINE LEITE DA SILVA","cidade":"AURORA","chave":"{EDD1B441-4A87-F977-EF4E-4F63A62D0CD4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{1BE18401-D5CB-896A-9588-CB6ACBDCC74B}":{"aluno":"ANTONIO GREGORIO NETO","cidade":"AURORA","chave":"{1BE18401-D5CB-896A-9588-CB6ACBDCC74B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{07FC4C70-D697-8BD1-C530-22D8AA0ED19E}":{"aluno":"DARLIA RUTH DANTAS DA SILVA ALVES","cidade":"AURORA","chave":"{07FC4C70-D697-8BD1-C530-22D8AA0ED19E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{3F5E8DDA-0C4F-7CD6-CF53-94E6277E0544}":{"aluno":"DANIELA MAIA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3F5E8DDA-0C4F-7CD6-CF53-94E6277E0544}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{A77E8137-4F9E-C49E-E6FD-5127EF1383BE}":{"aluno":"FRANCSCA MOEZIA BEZERRA","cidade":"AURORA","chave":"{A77E8137-4F9E-C49E-E6FD-5127EF1383BE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{DB2F8522-0991-C33E-534A-4ED9C14AAF42}":{"aluno":"JEFFERSON FERNANDO DE SOUSA","cidade":"AURORA","chave":"{DB2F8522-0991-C33E-534A-4ED9C14AAF42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6E54EA98-CB4C-BCBB-1D8D-D97436A3B561}":{"aluno":"IZAIRA MOURA LIMA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{6E54EA98-CB4C-BCBB-1D8D-D97436A3B561}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{F9A037BF-CB25-077B-3238-B112D19CF2AE}":{"aluno":"FRANCISCO EDILANDIO DE ALENCAR CAVALCANTE","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{F9A037BF-CB25-077B-3238-B112D19CF2AE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A6FEF5BE-FF71-8C1A-5152-FEEDE14E017D}":{"aluno":"MARIA DANIELE CARDOSO DIAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A6FEF5BE-FF71-8C1A-5152-FEEDE14E017D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{480C876E-8140-8A3B-542C-D458F96EA4BC}":{"aluno":"NOGUEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{480C876E-8140-8A3B-542C-D458F96EA4BC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{73C39D7F-1F93-A6A4-5D34-3CD5A2D36B45}":{"aluno":"CICERA MARIA DE SOUZA","cidade":"AURORA","chave":"{73C39D7F-1F93-A6A4-5D34-3CD5A2D36B45}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{EE6A9302-C62F-EB75-B77B-F90223EA86E0}":{"aluno":"DEUSIVAN VIEIRA DE OLIVEIRA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{EE6A9302-C62F-EB75-B77B-F90223EA86E0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{0D6C750D-033D-621E-1377-50123DD2111D}":{"aluno":"ANA JOYCE MATIAS PEREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0D6C750D-033D-621E-1377-50123DD2111D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{49E33B79-4AF0-EA0D-D38C-411586BF1AF7}":{"aluno":"BRENA KELVIA AVELINO DE ALEMIDA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{49E33B79-4AF0-EA0D-D38C-411586BF1AF7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8487F924-1A04-3D81-D61A-271E84A11CA1}":{"aluno":"FRANCISCO WELLEY ANDRADE MESQUITA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{8487F924-1A04-3D81-D61A-271E84A11CA1}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{9DB23AFE-39A8-B638-E08A-C599B3BB9647}":{"aluno":"ANA PAULA DA SILVA ARA\u00daJO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{9DB23AFE-39A8-B638-E08A-C599B3BB9647}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{F0AAE92C-8E78-2EED-464C-F540A20E3CA7}":{"aluno":"RAISA CARVALHO DE MESQUITA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{F0AAE92C-8E78-2EED-464C-F540A20E3CA7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{413E9944-3FBB-E2E2-8ABF-390415226D41}":{"aluno":"JOYCY ARYANY LEITE LUCENA","cidade":"AURORA","chave":"{413E9944-3FBB-E2E2-8ABF-390415226D41}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{53A9D5A2-0367-A4F8-7121-39DC517FE34F}":{"aluno":"WILKER FRANK MESQUITA OLIVEIRA ","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{53A9D5A2-0367-A4F8-7121-39DC517FE34F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{BB43C99C-B618-42EF-56AE-41315BB25F4B}":{"aluno":"LILIANA ATIMA PEREIRA DA SILVA","cidade":"AMONTADA","chave":"{BB43C99C-B618-42EF-56AE-41315BB25F4B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3B400203-01E7-2444-F300-47C5EC4053F4}":{"aluno":"JONHATAN JHON NEVES PINTO","cidade":"ICAPUI","chave":"{3B400203-01E7-2444-F300-47C5EC4053F4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C4A2A373-A5C8-DD4F-AA05-935B17DBCB81}":{"aluno":"WANDA ALINE FERNANDES SILVA","cidade":"ICAPUI","chave":"{C4A2A373-A5C8-DD4F-AA05-935B17DBCB81}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4107D4BB-9CA0-8791-F16F-9EFA3D96254B}":{"aluno":"ISABELA BARBOSA DA SILVA","cidade":"ICAPUI","chave":"{4107D4BB-9CA0-8791-F16F-9EFA3D96254B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{01BBA5AA-44E0-6194-C378-E2630A72FBE1}":{"aluno":"FRANCISCO ALLISON REBOU\u00c7AS DE OLIVEIRA","cidade":"ICAPUI","chave":"{01BBA5AA-44E0-6194-C378-E2630A72FBE1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C2821595-D4EA-4EA0-35F9-FBC77E4E7346}":{"aluno":"SANDRA SIMOES DE LIMA","cidade":"AURORA","chave":"{C2821595-D4EA-4EA0-35F9-FBC77E4E7346}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{03BCE5FE-4574-004F-FCF0-7BC13A2B6365}":{"aluno":"ANTONIASAMARAGOMESDEOLIVEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{03BCE5FE-4574-004F-FCF0-7BC13A2B6365}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{FD89102B-C9BF-E1DF-0E9D-38861B448C08}":{"aluno":"JO\u00c3O MATHEUS DE OLIVEIRA REBOU\u00c7AS","cidade":"ICAPUI","chave":"{FD89102B-C9BF-E1DF-0E9D-38861B448C08}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EEE07750-1EC4-7C62-A3AF-36A0FEE19E10}":{"aluno":"NICOLAS TADEU DA COSTA REBOCAS","cidade":"ICAPUI","chave":"{EEE07750-1EC4-7C62-A3AF-36A0FEE19E10}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AF1F342F-F59E-5D80-11DD-D9862895DBC8}":{"aluno":"ROSIANE OLIVEIRA LIMA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{AF1F342F-F59E-5D80-11DD-D9862895DBC8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{6FFE906D-1D8A-EE5E-C40E-0C6748F706A0}":{"aluno":"JOSEFA DAYANE LIMA GOMES","cidade":"AURORA","chave":"{6FFE906D-1D8A-EE5E-C40E-0C6748F706A0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{C2027A33-59BC-3A04-5909-5FB365E75D9E}":{"aluno":"LIDIANE DA SILVA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{C2027A33-59BC-3A04-5909-5FB365E75D9E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2DC623D6-92FE-223B-3CFF-4E8F16069328}":{"aluno":"ILDA CRISTINA DA SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{2DC623D6-92FE-223B-3CFF-4E8F16069328}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3E39F4EC-ABF0-E9F4-664B-C6514012C2AD}":{"aluno":"FRANCISCA MACHADO XIMENES","cidade":"COREA\u00da","chave":"{3E39F4EC-ABF0-E9F4-664B-C6514012C2AD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{104EB35F-A141-21FB-83F5-D81AB4DF0434}":{"aluno":"J\u00c9SSICA TAVARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{104EB35F-A141-21FB-83F5-D81AB4DF0434}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{929278A5-444B-67A5-C18B-0E39F43C0D07}":{"aluno":"LUCIENE DUARTE DA SILVA","cidade":"AURORA","chave":"{929278A5-444B-67A5-C18B-0E39F43C0D07}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{FFF12AC4-658E-5454-F99F-49129C713B07}":{"aluno":"ALBERTINA LEANDRO PEREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FFF12AC4-658E-5454-F99F-49129C713B07}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{8A5B01B6-E099-F6BF-B5D8-BA9C159ED329}":{"aluno":"LINDEMBERG SOARES DA SILVA","cidade":"ICAPUI","chave":"{8A5B01B6-E099-F6BF-B5D8-BA9C159ED329}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8C66B342-FB75-EB44-C88B-986DB2BEDEC3}":{"aluno":"MARIA VALDENIA SOARES DE LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8C66B342-FB75-EB44-C88B-986DB2BEDEC3}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{27AD1C3C-E926-5CF9-E772-1A4C77C5B5A4}":{"aluno":"BRUNO SANTOS","cidade":"AURORA","chave":"{27AD1C3C-E926-5CF9-E772-1A4C77C5B5A4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{19635902-4A00-4EE7-865E-1420ACBE02FE}":{"aluno":"FRANCISCA ELENIR GOMES DE OLIVEIRA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{19635902-4A00-4EE7-865E-1420ACBE02FE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8DE61DA4-67D6-F59D-7959-678A329F594A}":{"aluno":"LORAINE DOS SANTOS PASSOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8DE61DA4-67D6-F59D-7959-678A329F594A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ED583503-B7B7-43D9-B464-4601DD5AAAEE}":{"aluno":"THAYSE NOGUEIRA L\u00d4BO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{ED583503-B7B7-43D9-B464-4601DD5AAAEE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{5F87568B-FED5-1C96-8440-260690F64D66}":{"aluno":"MARINA SALDANHA RODRIGUES","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{5F87568B-FED5-1C96-8440-260690F64D66}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{0AD7EE78-9613-35BE-BB87-C88955B138EB}":{"aluno":"SILMARA SAMPAIO GUIMAR\u00c3ES","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{0AD7EE78-9613-35BE-BB87-C88955B138EB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{8042487D-538A-A063-2007-13CF28BDD6F1}":{"aluno":"JERLANE SANTOS  DA CRUZ   FREIRES","cidade":"ICAPUI","chave":"{8042487D-538A-A063-2007-13CF28BDD6F1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EEF893DE-88C8-D408-39A2-2890B87131C8}":{"aluno":"MARIA SAMARA DA SILVA FERREIRA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{EEF893DE-88C8-D408-39A2-2890B87131C8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{837A5048-244F-8BE7-BEBE-29AA33FD678C}":{"aluno":"MARIA ANDREA FERREIRA DA SILVA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{837A5048-244F-8BE7-BEBE-29AA33FD678C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{955F8FC0-AC88-47E9-A3B8-ADDD937A6F38}":{"aluno":"MARCIA VALERIA DE SOUSA BARROS","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{955F8FC0-AC88-47E9-A3B8-ADDD937A6F38}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{B71505F5-EBAF-3CFE-523E-4F235E69D710}":{"aluno":"MARIA FRANCILENE DUARTE DE ARAUJO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{B71505F5-EBAF-3CFE-523E-4F235E69D710}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{153220E0-4647-C0C6-9661-D3FE6F9C617E}":{"aluno":"GILIARD SILVA","cidade":"AURORA","chave":"{153220E0-4647-C0C6-9661-D3FE6F9C617E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{9C2B2CBC-0A35-0D7D-B08F-7BD1641650C4}":{"aluno":"PATR\u00cdCIA MARIA OLIVEIRA","cidade":"SOBRAL","chave":"{9C2B2CBC-0A35-0D7D-B08F-7BD1641650C4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{62D1D1C3-C252-29B8-DB60-B63C2225A22B}":{"aluno":"NILCILENE LEMOS CIRILO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{62D1D1C3-C252-29B8-DB60-B63C2225A22B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{CE7B463D-EF73-7EDE-6BF7-BA1B9E5F966F}":{"aluno":"CYRA NARA FRANCISCA ARAUJO NOGUEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CE7B463D-EF73-7EDE-6BF7-BA1B9E5F966F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8EF2B32E-A8AE-5288-3EFC-4285F0512602}":{"aluno":"FRANCISCA LEONARIA DE OLIVEIRA DO NASCIMENTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8EF2B32E-A8AE-5288-3EFC-4285F0512602}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{1DC378F2-CFF3-B4FD-52D7-97A871313100}":{"aluno":"MARIA CIRLANDIA ALMEIDA CHAVES","cidade":"SOBRAL","chave":"{1DC378F2-CFF3-B4FD-52D7-97A871313100}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3C284DE9-E96D-A575-4A12-D8723CCFF8DA}":{"aluno":"MARIA EDIJANE MOREIRA DE ARA\u00daJO","cidade":"AURORA","chave":"{3C284DE9-E96D-A575-4A12-D8723CCFF8DA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{E54513FF-27E2-0059-B5EE-D9E82F6C2D5C}":{"aluno":"ALEXSANDRA DE SOUSA LIMA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{E54513FF-27E2-0059-B5EE-D9E82F6C2D5C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A369DBB4-C620-1843-2D62-0D3301018276}":{"aluno":"KAROLAYNE GOMES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A369DBB4-C620-1843-2D62-0D3301018276}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8A66CA8F-E778-98FB-A3D4-52080FFD6F4A}":{"aluno":"THIAGO RODRIGUES  DA SILVA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{8A66CA8F-E778-98FB-A3D4-52080FFD6F4A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{816CBAB9-87D2-D005-9D73-C24C6BAB9FD4}":{"aluno":"FRANCISCO JANILSON FERREIRA DE LIMA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{816CBAB9-87D2-D005-9D73-C24C6BAB9FD4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{4F553B2B-E346-2B67-A4E8-85FA296C9720}":{"aluno":"IRACI HOLANDA DOS SANTOS","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{4F553B2B-E346-2B67-A4E8-85FA296C9720}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53}]},"{B37F5846-4DB1-7EBA-1CBE-B44409754955}":{"aluno":"JANIELE SILVA ALVES","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{B37F5846-4DB1-7EBA-1CBE-B44409754955}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{86B94908-1913-004D-9015-F18965A3F83C}":{"aluno":"RAUL ALMEIDA BARBOSA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{86B94908-1913-004D-9015-F18965A3F83C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{CB6D15D1-534B-5308-70F7-A3879459687E}":{"aluno":"FRANCISCO DAS CHAGAS DO NASCIMENTO JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CB6D15D1-534B-5308-70F7-A3879459687E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{BF28821A-B0BE-AF89-5D3C-5FFCF0A52FFA}":{"aluno":"KEVEN SILVA ROCHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{BF28821A-B0BE-AF89-5D3C-5FFCF0A52FFA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{55DDC81C-B554-5AE4-9036-403F8747FC1A}":{"aluno":"DIARLEY DE OLIVEIRA S\u00c1TILES","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{55DDC81C-B554-5AE4-9036-403F8747FC1A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{072B09B5-DE4C-68DA-8E7E-7CC7E85ADC5C}":{"aluno":"KAMILA DA ROCHA SILVA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{072B09B5-DE4C-68DA-8E7E-7CC7E85ADC5C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{45BBFF93-0E3A-CC4B-B6AA-E7E6B8B0C11C}":{"aluno":"SILVIA HELENA RODRIGUES BARROSO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{45BBFF93-0E3A-CC4B-B6AA-E7E6B8B0C11C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{6C28AD79-A1C8-79B8-A633-48776E075B4D}":{"aluno":"CLAUDIANA CORREIA LINHARES DE SOUSA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{6C28AD79-A1C8-79B8-A633-48776E075B4D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{D02B1AB6-C4E9-7991-E26C-CD2DC9006F42}":{"aluno":"ANTONIO HAMILTON AM\u00c2NCIO DA CUNHA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{D02B1AB6-C4E9-7991-E26C-CD2DC9006F42}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{D7F5AF5E-BFE3-44A8-FAD0-40BD09B8BA51}":{"aluno":"SILLY ALVES","cidade":"SOBRAL","chave":"{D7F5AF5E-BFE3-44A8-FAD0-40BD09B8BA51}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F8387E5A-F712-04CE-7BB4-C0A7DD4BAF6E}":{"aluno":"ISA NATALHA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{F8387E5A-F712-04CE-7BB4-C0A7DD4BAF6E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{3E52AF13-689D-65AD-5920-54217AEA2FA3}":{"aluno":"CARLOS HENRIQUE LUCAS BARBOSA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{3E52AF13-689D-65AD-5920-54217AEA2FA3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FBA89B80-83D2-7919-7A5F-F336F7CDCC69}":{"aluno":"ISADORA SILVA SANTOS","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{FBA89B80-83D2-7919-7A5F-F336F7CDCC69}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{E8BB76F2-2B3F-FD71-2FC5-2201FC793C93}":{"aluno":"RUTE MACIEL DA SILVA SOUSA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{E8BB76F2-2B3F-FD71-2FC5-2201FC793C93}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5406366A-BD96-16BB-698E-D4F47BB076FF}":{"aluno":"FRANCISCA NICILENE SILVA GUERREIRO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{5406366A-BD96-16BB-698E-D4F47BB076FF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{9F96A802-0959-EDB9-FE03-41D79B2C237A}":{"aluno":"RIVELLY CHAVES SOUSA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{9F96A802-0959-EDB9-FE03-41D79B2C237A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4F215B4C-70E2-103B-2E85-744FE327DF1E}":{"aluno":"ISLAYNE FERREIRA DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{4F215B4C-70E2-103B-2E85-744FE327DF1E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{A6B652D2-3B2B-7163-3A2C-067FE1F389AA}":{"aluno":"JESSICA PAIXAO ARAUJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A6B652D2-3B2B-7163-3A2C-067FE1F389AA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{C65E1820-3B89-977F-67AA-AC551AB8BBDD}":{"aluno":"NATALIA DA SILVA FERREIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{C65E1820-3B89-977F-67AA-AC551AB8BBDD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{772B7444-58FF-8B83-AFFE-925B7AA62419}":{"aluno":"ITALLO NATHAN ALMEIDA GURGEL","cidade":"IRACEMA","chave":"{772B7444-58FF-8B83-AFFE-925B7AA62419}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{3214BA22-049F-AEA3-6B2E-593E68BC9925}":{"aluno":"LEONIDAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3214BA22-049F-AEA3-6B2E-593E68BC9925}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":40}]},"{262E4254-93DB-08CC-2986-5EEFB0079C62}":{"aluno":"FRANCISCA JAMILE DE LIMA GONCALVES","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{262E4254-93DB-08CC-2986-5EEFB0079C62}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{51E9EF85-AFAC-4AB7-E540-A11D7376B886}":{"aluno":"JEFFERSON","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{51E9EF85-AFAC-4AB7-E540-A11D7376B886}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{81C9A246-00D2-5538-6F44-63F05B62CF5F}":{"aluno":"CAMILA KAREM DA SILVA FONTENELE","cidade":"ITAREMA","chave":"{81C9A246-00D2-5538-6F44-63F05B62CF5F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{812ABC4D-415A-4BB7-135E-1EBAF151E523}":{"aluno":"LUCAS COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{812ABC4D-415A-4BB7-135E-1EBAF151E523}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{AB576B38-CCDD-3EE2-45B3-09A7B8DDC1F1}":{"aluno":"VICENTE DE PAULO J\u00daNIOR GIFFONY","cidade":"ITAREMA","chave":"{AB576B38-CCDD-3EE2-45B3-09A7B8DDC1F1}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{BB0B1870-5579-19DA-1D33-E944A77AAF34}":{"aluno":"VANESSA LOPES MENDON\u00c7A BARROS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BB0B1870-5579-19DA-1D33-E944A77AAF34}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{38862EF2-1DF1-7DCB-3C1A-6AF5B67E9EE6}":{"aluno":"JAKSON","cidade":"AMONTADA","chave":"{38862EF2-1DF1-7DCB-3C1A-6AF5B67E9EE6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CB2D5836-A62D-3FE0-C820-6E97BAD5E105}":{"aluno":"FRANCISCA ESDRA FIRMINO DOS SANTOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{CB2D5836-A62D-3FE0-C820-6E97BAD5E105}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{EB7F1166-6A7B-A005-6BE9-9F2F6993A02C}":{"aluno":"HERMESLYNNE BIAS DE ALENCAR","cidade":"AMONTADA","chave":"{EB7F1166-6A7B-A005-6BE9-9F2F6993A02C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FFC17A65-B4E7-AC90-7F41-2E9843B3D3FA}":{"aluno":"BIANCA ROCHA BRITO","cidade":"AMONTADA","chave":"{FFC17A65-B4E7-AC90-7F41-2E9843B3D3FA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8C661975-7E60-73E6-0E98-07E044BE3EFC}":{"aluno":"JOSE ARIMATEIA MENDON\u00c7A JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8C661975-7E60-73E6-0E98-07E044BE3EFC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{5618D1F1-E33D-B8A0-5637-DCDDBE327372}":{"aluno":"JOSE RICARDO TAVARES DA SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{5618D1F1-E33D-B8A0-5637-DCDDBE327372}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{275625FD-31C9-8312-8977-88D4E3DE16E1}":{"aluno":"MARIA  DO  CARMO  GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{275625FD-31C9-8312-8977-88D4E3DE16E1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{CAE6268B-2524-DB1A-6EFB-AFF66A758253}":{"aluno":"REGIANE MACIEL DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CAE6268B-2524-DB1A-6EFB-AFF66A758253}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{A514313B-B072-7163-3110-8A7E8E90C43F}":{"aluno":"DAILANE AZEVEDO DOS SANTOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{A514313B-B072-7163-3110-8A7E8E90C43F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{EA73DB24-DAD4-D2AC-DF3D-3CAC1C68A6B8}":{"aluno":"IN\u00c1CIA D\u00c1LCIA DOS SANTOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{EA73DB24-DAD4-D2AC-DF3D-3CAC1C68A6B8}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F8A271B5-624D-5E68-5E77-915D537D15EF}":{"aluno":"JORGE ALEF SARAIVA DE FREITAS","cidade":"PEREIRO","chave":"{F8A271B5-624D-5E68-5E77-915D537D15EF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{CC77595A-C023-0176-4023-DED06C85881D}":{"aluno":"FRANCISCO ISMAEL GALDINO FERREIRA","cidade":"PEREIRO","chave":"{CC77595A-C023-0176-4023-DED06C85881D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E9A79F3F-7F1E-DA92-8AA4-ABCF04D509D8}":{"aluno":"JOS\u00c9 JARDEL AQUINO DE SOUZA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{E9A79F3F-7F1E-DA92-8AA4-ABCF04D509D8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3BA39D63-5D8F-590E-2FE0-C447872AFBA9}":{"aluno":"SOLIVANIA PINHEIRO DE LIMA","cidade":"PEREIRO","chave":"{3BA39D63-5D8F-590E-2FE0-C447872AFBA9}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8ED97437-2DAE-134F-632F-45F26BAEAAE4}":{"aluno":"JOSE ROBERLANDO ALVES","cidade":"AMONTADA","chave":"{8ED97437-2DAE-134F-632F-45F26BAEAAE4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4CDB9E41-D44F-9434-F490-782BAB83E856}":{"aluno":"MICHELE MARTINS AMORIM","cidade":"PEREIRO","chave":"{4CDB9E41-D44F-9434-F490-782BAB83E856}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{5E6EFA19-F492-E1B3-AA6C-0642C5B16457}":{"aluno":"FRANCISCO FARLEY LIMA DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{5E6EFA19-F492-E1B3-AA6C-0642C5B16457}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{AFC53AFE-E4B2-AE2D-2CBC-7EF6586FA875}":{"aluno":"SOLINETE PINHEIRO DE LIMA","cidade":"PEREIRO","chave":"{AFC53AFE-E4B2-AE2D-2CBC-7EF6586FA875}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{E51690C0-4BEC-567F-F9EA-1678A47A62F6}":{"aluno":"JUCICLEIDE NARCISO DE OLIVEIRA ","cidade":"PEREIRO","chave":"{E51690C0-4BEC-567F-F9EA-1678A47A62F6}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{2CFCF6CF-0F29-2BB5-C04F-1935DC7C589F}":{"aluno":"MARCIANA LEITE  DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{2CFCF6CF-0F29-2BB5-C04F-1935DC7C589F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{7757D292-A1FB-4B5F-B21B-7F8EC1990A3B}":{"aluno":"AMANDA TANIELE DE OLIVEIRA","cidade":"PEREIRO","chave":"{7757D292-A1FB-4B5F-B21B-7F8EC1990A3B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{9B18C308-820A-F15A-8887-C354046AEC52}":{"aluno":"ELAYNE CRISTINY LINS SAMPAIO","cidade":"PEREIRO","chave":"{9B18C308-820A-F15A-8887-C354046AEC52}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{FD08B3FC-08EA-658E-47E0-E0B295DDE936}":{"aluno":"LAIANE DOS SANTOS LIMA","cidade":"PEREIRO","chave":"{FD08B3FC-08EA-658E-47E0-E0B295DDE936}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{D51DD90B-F838-31B2-A5BB-0150EF35E2CC}":{"aluno":"MARIA ADRIANA HOLANDA RICARDO","cidade":"AMONTADA","chave":"{D51DD90B-F838-31B2-A5BB-0150EF35E2CC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{63DEC9B2-94C7-C347-C3A5-FAACEB5FFF5B}":{"aluno":"ANA CARLA DA SILVA MACEDO","cidade":"PEREIRO","chave":"{63DEC9B2-94C7-C347-C3A5-FAACEB5FFF5B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{D1C3B58A-3CA9-B01F-7F39-A4516C935701}":{"aluno":"DEBORA OLIVEIRA AMORIM","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D1C3B58A-3CA9-B01F-7F39-A4516C935701}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":46},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{148968E9-4884-5786-FCF2-6D130FF82F12}":{"aluno":"GERALDO EVERTON DA SILVA AMANCIO","cidade":"PEREIRO","chave":"{148968E9-4884-5786-FCF2-6D130FF82F12}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{77636115-E45D-98DD-3D9F-5F4C67D61E85}":{"aluno":"DANIEL EDUARDO DOS SANTOS","cidade":"PEREIRO","chave":"{77636115-E45D-98DD-3D9F-5F4C67D61E85}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D7E3637B-A815-3B12-0C7E-7DB2A5CC3EE8}":{"aluno":"FERNANDA MANUELA","cidade":"PEREIRO","chave":"{D7E3637B-A815-3B12-0C7E-7DB2A5CC3EE8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A9565B9F-9C66-EE9A-8772-68193BB440CD}":{"aluno":"ANDREZZA DE SOUSA FREITAS","cidade":"AMONTADA","chave":"{A9565B9F-9C66-EE9A-8772-68193BB440CD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B41CD600-721D-D874-AC74-71C1A9DD177B}":{"aluno":"JAKSON","cidade":"AMONTADA","chave":"{B41CD600-721D-D874-AC74-71C1A9DD177B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{9CD69604-743C-A700-F8F4-33E4DD417483}":{"aluno":"TALINE FELIX  CACAU","cidade":"AMONTADA","chave":"{9CD69604-743C-A700-F8F4-33E4DD417483}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{1A60A7F1-31DB-1C30-CC4A-531CE6301C4C}":{"aluno":"FRANCISCA GENEIZA SANTANA","cidade":"ITAREMA","chave":"{1A60A7F1-31DB-1C30-CC4A-531CE6301C4C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{43BA3E37-EB7B-12C9-0CFC-A191C9AE6A73}":{"aluno":"JOS\u00c9 EVALDO HIGINO J\u00daNIOR","cidade":"PEREIRO","chave":"{43BA3E37-EB7B-12C9-0CFC-A191C9AE6A73}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7BFCE31E-57C5-79FC-BBB3-1A676514F06F}":{"aluno":"IVANNA KEYTH PEREIRA DI\u00d3GENES","cidade":"IRACEMA","chave":"{7BFCE31E-57C5-79FC-BBB3-1A676514F06F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{BDEFC45B-6DF3-05B1-B421-B1EEBF24B2B0}":{"aluno":"ALEFFI RODRIGUES DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{BDEFC45B-6DF3-05B1-B421-B1EEBF24B2B0}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{076E1045-2BC3-2222-F75C-D0ACDA413065}":{"aluno":"NAIZA QUEIROZ DE FIGUEREDO","cidade":"PEREIRO","chave":"{076E1045-2BC3-2222-F75C-D0ACDA413065}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{08EA1E85-29F1-9940-0926-9A143F4D1EFC}":{"aluno":"CARLA MARIA SILVA VASCONCELOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{08EA1E85-29F1-9940-0926-9A143F4D1EFC}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{108AC12E-A254-0AC0-9358-EBCA90734E01}":{"aluno":"PAULO ROBERTO LIMA NASCIMENTO","cidade":"AMONTADA","chave":"{108AC12E-A254-0AC0-9358-EBCA90734E01}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0C2DEDF8-EB1F-7CA3-0F32-D3E9291E8414}":{"aluno":"T\u00c1BATA TANNARA SILVA DE ARA\u00daJO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{0C2DEDF8-EB1F-7CA3-0F32-D3E9291E8414}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{C06C9835-FA90-8005-8E70-72750796E6AE}":{"aluno":"ANTONIA ELIANE DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{C06C9835-FA90-8005-8E70-72750796E6AE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{A2D8A852-796E-A61D-81B3-60C7088B2C74}":{"aluno":"ALEXANDRE DA SILVA RODRIGUES DE SOLZA ","cidade":"PEREIRO","chave":"{A2D8A852-796E-A61D-81B3-60C7088B2C74}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5C7A1AFF-A8B2-BACE-E6C4-5D661D2FF461}":{"aluno":"POLIANY CARLOS FERREIRA DA COSTA","cidade":"MORAUJO","chave":"{5C7A1AFF-A8B2-BACE-E6C4-5D661D2FF461}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0E9BC257-7B2C-99C6-B6C3-66BEE815ECFF}":{"aluno":"HORTENCIA TAYN\u00c1 LINHARES AGUIAR","cidade":"MORRINHOS","chave":"{0E9BC257-7B2C-99C6-B6C3-66BEE815ECFF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{ECD7E1F3-6F66-13A2-E2D4-C55CD8EA701C}":{"aluno":"MARIALUIZAPEREIRA SOUZA","cidade":"MORAUJO","chave":"{ECD7E1F3-6F66-13A2-E2D4-C55CD8EA701C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{1DF1AEF6-E5ED-1223-7DED-1DC7E66AA946}":{"aluno":"RAFAELLA FERNANDES DA SILVA","cidade":"MAURITI","chave":"{1DF1AEF6-E5ED-1223-7DED-1DC7E66AA946}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F0B6F9C4-A8BC-7AE6-EB70-CF72ED7EF686}":{"aluno":"BRENO MIKAEL RODRIGUES DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F0B6F9C4-A8BC-7AE6-EB70-CF72ED7EF686}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B4BC4FA7-8D40-7CB7-7371-7FCD705B1896}":{"aluno":"RAFAEL BELCHIOR DE ASSIS","cidade":"MORAUJO","chave":"{B4BC4FA7-8D40-7CB7-7371-7FCD705B1896}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{77350FBF-1C2B-4156-DAAC-5056842F6DB1}":{"aluno":"ADIBY MOREIRA ALBUQUERQUE","cidade":"MORAUJO","chave":"{77350FBF-1C2B-4156-DAAC-5056842F6DB1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{D4E21C9A-BE65-DC01-6833-93C28B6E3905}":{"aluno":"RAFAEL LEITE CABRAL","cidade":"MAURITI","chave":"{D4E21C9A-BE65-DC01-6833-93C28B6E3905}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{7F8FB193-0CA3-2BE1-353B-6280579AB50E}":{"aluno":"JOS\u00c9 FERREIRA DE SOUSA NETO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{7F8FB193-0CA3-2BE1-353B-6280579AB50E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{CDFDA55D-E32E-002B-ABA4-AF502C80223D}":{"aluno":"FRANCISCO THIAGO CARNEIRO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{CDFDA55D-E32E-002B-ABA4-AF502C80223D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{43DAB70F-4D99-6961-B888-2D3E242C83F8}":{"aluno":"LORRANA BEZERRA BARBOSA BRAGA","cidade":"MAURITI","chave":"{43DAB70F-4D99-6961-B888-2D3E242C83F8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4D3F008F-880F-FCA3-F4CF-ACFB2CACA79B}":{"aluno":"EDNA FONTELE MOREIRA","cidade":"MORAUJO","chave":"{4D3F008F-880F-FCA3-F4CF-ACFB2CACA79B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{32E5448A-6DC5-23E0-A5E8-FE67D61B5CD7}":{"aluno":"JOSE ANDRELINO DA SILVA JUNIOR","cidade":"MAURITI","chave":"{32E5448A-6DC5-23E0-A5E8-FE67D61B5CD7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3344F73B-9A91-2F2F-0858-E8502B6610E3}":{"aluno":"MAGDA SAMARA DIAS PAULINO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{3344F73B-9A91-2F2F-0858-E8502B6610E3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CB7DDA5B-FED7-0B51-05E9-D80AF93EB73D}":{"aluno":"AGAMENILDO FURTADO DIAS ","cidade":"MAURITI","chave":"{CB7DDA5B-FED7-0B51-05E9-D80AF93EB73D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F1562D30-6135-944E-B8C4-0218831A50DB}":{"aluno":"ANA TAYN\u00c1 CARNEIRO DE VASCONCELOS","cidade":"MORRINHOS","chave":"{F1562D30-6135-944E-B8C4-0218831A50DB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{26E10F1D-D130-38D4-7985-E3D0BABB4B0D}":{"aluno":"DIEGO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{26E10F1D-D130-38D4-7985-E3D0BABB4B0D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C8FD8F68-51D6-7C0C-739F-757CE8FEB647}":{"aluno":"LORRUAMA BEZERRA BARBOSA ALVES","cidade":"MAURITI","chave":"{C8FD8F68-51D6-7C0C-739F-757CE8FEB647}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B28E6CBB-0E23-0168-C58A-4F9C858EC6E9}":{"aluno":"JESS\u00c9 JORGE ALVES DOS SANTOS","cidade":"MAURITI","chave":"{B28E6CBB-0E23-0168-C58A-4F9C858EC6E9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{9B0E0962-752D-074F-53AF-942E34616FE6}":{"aluno":"FRANCISCO LUAN RODRIGUES QUEIROZ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{9B0E0962-752D-074F-53AF-942E34616FE6}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{BF6AC7B1-40FA-48E4-E6AE-BFDA412817A4}":{"aluno":"SIMONE MORAIS DA SILVA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{BF6AC7B1-40FA-48E4-E6AE-BFDA412817A4}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{F32687AB-A4BB-BDE4-37C8-432F121FDC41}":{"aluno":"ELIABE SILVA PINHEIRO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{F32687AB-A4BB-BDE4-37C8-432F121FDC41}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{ED24A208-7909-3C22-39AA-729153521E76}":{"aluno":"ROGERIO RODRIGUES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{ED24A208-7909-3C22-39AA-729153521E76}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8001093F-85C1-9908-E8FD-45CDD3D62B34}":{"aluno":"CRISTIANE BESSA BEZERRA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{8001093F-85C1-9908-E8FD-45CDD3D62B34}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76}]},"{79146D21-4463-2D01-E60C-724AB84E6B79}":{"aluno":"MARIA REGICLEIDE SOARES DE SOUZA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{79146D21-4463-2D01-E60C-724AB84E6B79}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B9DD88D6-D9C9-27A6-05D4-8A9F1154A3D9}":{"aluno":"TALITA SILVA PINHEIRO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B9DD88D6-D9C9-27A6-05D4-8A9F1154A3D9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2C1F9DE3-B29A-9788-D959-45A15D676FB1}":{"aluno":"GLAUBER BANDEIRA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{2C1F9DE3-B29A-9788-D959-45A15D676FB1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{680801CD-E264-A1E5-D7A4-928F0916264E}":{"aluno":"JOSE DAMASIO NOGUEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{680801CD-E264-A1E5-D7A4-928F0916264E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{4E87BB16-DCA2-8E11-F98B-9D82F2180D73}":{"aluno":"MAIK FERNANDO DE SOUSA RODRIGUES","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{4E87BB16-DCA2-8E11-F98B-9D82F2180D73}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{3ED43C69-C9AB-B25B-6387-256C3B7024D4}":{"aluno":"SUZANA MIRELA CASTRO NOGUEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{3ED43C69-C9AB-B25B-6387-256C3B7024D4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{D162DB7B-A734-9830-6EE2-CBE794ACD86E}":{"aluno":"MARIA GRACYELLE DOS SANTOS CARNEIRO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{D162DB7B-A734-9830-6EE2-CBE794ACD86E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B36895FF-344E-1D77-4E0D-BC85C406CE0D}":{"aluno":"JHONATAN LEITE CABRAL","cidade":"MAURITI","chave":"{B36895FF-344E-1D77-4E0D-BC85C406CE0D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{1713521B-4828-6C2D-2F10-4BD991A5ECF2}":{"aluno":"MAELY PEREIRA DOS SANTOS","cidade":"MAURITI","chave":"{1713521B-4828-6C2D-2F10-4BD991A5ECF2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AC737820-80A5-1622-67AA-A21D43D9A09D}":{"aluno":"LUIS CARLOS DE CASTRO JUNIOR","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{AC737820-80A5-1622-67AA-A21D43D9A09D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{29957D17-4209-60F2-6409-687A0C8621CF}":{"aluno":"MANOEL MATEUS SILVA MIRANDA ","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{29957D17-4209-60F2-6409-687A0C8621CF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D47A7286-8A3E-932A-E155-36933D3FE194}":{"aluno":"MARCIA BRENDA JALES","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{D47A7286-8A3E-932A-E155-36933D3FE194}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A9EEA588-1EE9-F928-95D3-629C947C704C}":{"aluno":"ROSILENE FREIRE ARA\u00daJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{A9EEA588-1EE9-F928-95D3-629C947C704C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{41BDB58D-9F69-8C66-4ECC-2C3610742250}":{"aluno":"MARCIO ROBSON LOPES","cidade":"MORRINHOS","chave":"{41BDB58D-9F69-8C66-4ECC-2C3610742250}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{41069081-D3E6-68DC-440D-B672492BBE0C}":{"aluno":"JO\u00c3O EMANUEL DE OLIVEIRA CAVALCANTE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{41069081-D3E6-68DC-440D-B672492BBE0C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{87150649-8A25-587A-D549-3F57715005CD}":{"aluno":"ANDR\u00c9 BEZERRA DA SILVA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{87150649-8A25-587A-D549-3F57715005CD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{690CCF9B-D81C-8722-9E26-57CB810AAED0}":{"aluno":"CINDY TAVARES BRAZ","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{690CCF9B-D81C-8722-9E26-57CB810AAED0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{D3D5E2C2-C68F-1E5D-2068-E110748B2398}":{"aluno":"CARLISON VALENTIM DOS REIS","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{D3D5E2C2-C68F-1E5D-2068-E110748B2398}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{90B00900-E5CB-3EEA-30CD-196969898D46}":{"aluno":"ANTONIO IAGO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{90B00900-E5CB-3EEA-30CD-196969898D46}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{ECAFA9D2-0ADD-39EC-7476-930CAE68AF81}":{"aluno":"JEFFESON","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{ECAFA9D2-0ADD-39EC-7476-930CAE68AF81}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5D713B42-DA17-6FD8-C0B9-FDE8AE1F6D9A}":{"aluno":"DAYANE LEITE BASTOS","cidade":"MAURITI","chave":"{5D713B42-DA17-6FD8-C0B9-FDE8AE1F6D9A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FC250811-6F8A-74E1-5E34-D60EF70A7E09}":{"aluno":"BARBARA RODRIGUES DA SILVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{FC250811-6F8A-74E1-5E34-D60EF70A7E09}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{DFB7DAF2-D35C-7A84-A44D-064C9D124AD6}":{"aluno":"KELLYANNE JACINTO CAMPOS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{DFB7DAF2-D35C-7A84-A44D-064C9D124AD6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{B4B1AC73-CDEB-69F4-DCBA-0EC7B057E2E8}":{"aluno":"ALEF AURELIO RIBEIRO DA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B4B1AC73-CDEB-69F4-DCBA-0EC7B057E2E8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{AAE245C1-E893-1984-6890-6B4035BE54CD}":{"aluno":"EMANUELLE DOS REIS MEDEIROS","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{AAE245C1-E893-1984-6890-6B4035BE54CD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{B6FAD441-D27F-7FDC-1AC8-89D927A4C24D}":{"aluno":"ERONILSON","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{B6FAD441-D27F-7FDC-1AC8-89D927A4C24D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C230F39C-68B6-A7B8-FD34-969787990A7D}":{"aluno":"MARCIANA TONISIA VIEIRA DE OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{C230F39C-68B6-A7B8-FD34-969787990A7D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{26214FCD-3687-0328-E45E-1E863DCF0877}":{"aluno":"ENOS QUEMUEL MIRANDA LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{26214FCD-3687-0328-E45E-1E863DCF0877}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{62FA5155-58CF-040E-4B9C-D72D35883F43}":{"aluno":"JACIARA ROSENDO DA SILVA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{62FA5155-58CF-040E-4B9C-D72D35883F43}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56}]},"{9306F825-AD7A-5CCB-FBC2-A400DE9529C4}":{"aluno":"HENRIQUE JORGE MOURA MAIA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{9306F825-AD7A-5CCB-FBC2-A400DE9529C4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DE60C122-DD3A-84C7-8B7A-C5F4237BFB57}":{"aluno":"FRANCISCO ELMAR FREIRE JUNIOR","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{DE60C122-DD3A-84C7-8B7A-C5F4237BFB57}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56}]},"{3541D648-FB7E-51B5-7591-26B47B6A1E49}":{"aluno":"TADEU MOREIRA","cidade":"MORAUJO","chave":"{3541D648-FB7E-51B5-7591-26B47B6A1E49}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{FE3D2800-74F0-BDCB-0A0E-8268DBE604F1}":{"aluno":"L\u00c9GIA KELLEN RODRIGUES CRUZ","cidade":"PEREIRO","chave":"{FE3D2800-74F0-BDCB-0A0E-8268DBE604F1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{4B2CADD9-52BB-ECC5-96DA-08723587B8A5}":{"aluno":"LUIS OLIVEIRA","cidade":"MORAUJO","chave":"{4B2CADD9-52BB-ECC5-96DA-08723587B8A5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{90E2D652-1B3E-B421-5659-AB611A909230}":{"aluno":"ANDREILSON DA SILVA FIDELES","cidade":"PEREIRO","chave":"{90E2D652-1B3E-B421-5659-AB611A909230}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63}]},"{344F63ED-AE24-B746-A043-48B92E4106D0}":{"aluno":"LUAN KELVIN SOUZA DOS SANTOS","cidade":"MORAUJO","chave":"{344F63ED-AE24-B746-A043-48B92E4106D0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{4FF04C1E-F521-9658-48ED-616670CC70F9}":{"aluno":"TAIS GOMES SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4FF04C1E-F521-9658-48ED-616670CC70F9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{647D651C-2AF7-1FC6-9CF2-1D2A0627EB73}":{"aluno":"FRANCISCO DIEGO NOGUEIRA LIMA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{647D651C-2AF7-1FC6-9CF2-1D2A0627EB73}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53}]},"{4A1D5688-8589-4743-AB75-A23168C72EAF}":{"aluno":"CAMILA PAZ DO NASCIMENTO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{4A1D5688-8589-4743-AB75-A23168C72EAF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{28458C34-61CD-A1F5-71D7-601BB8B5EBDB}":{"aluno":"FARCISCA ROM\u00caNIA DA SILVA","cidade":"MAURITI","chave":"{28458C34-61CD-A1F5-71D7-601BB8B5EBDB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":46}]},"{292F012D-4246-1424-2FA6-A4CFDCF85B89}":{"aluno":"FRANCISCO NAILSON SILVEIRA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{292F012D-4246-1424-2FA6-A4CFDCF85B89}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{3DEB9C0B-EE5B-D0AC-52A4-E8B7517F9248}":{"aluno":"\u00c9GYLA ELANI GUIA SILVA SANTOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{3DEB9C0B-EE5B-D0AC-52A4-E8B7517F9248}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{42B6A775-29ED-6888-6356-E77A4E255E96}":{"aluno":"TIAGO LIMA AGUIAR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{42B6A775-29ED-6888-6356-E77A4E255E96}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E76365A1-6F1C-E8CA-AC3E-806F28E58110}":{"aluno":"ELI\u00c1GYLA ELAINE GUIA SILVA","cidade":"ITAREMA","chave":"{E76365A1-6F1C-E8CA-AC3E-806F28E58110}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{E2AD1A23-1911-58EB-7366-A84D760BBF82}":{"aluno":"NATANIA OLIVEIRA DE ABREU","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E2AD1A23-1911-58EB-7366-A84D760BBF82}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6EBE2C01-196C-A439-D446-AACFF82009F8}":{"aluno":"J\u00c9SSIKA PEREIRA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6EBE2C01-196C-A439-D446-AACFF82009F8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{1D04D05F-67AD-91A4-982B-09E7F7D6D9DB}":{"aluno":"JORDANA BANDEIRA SOUZA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{1D04D05F-67AD-91A4-982B-09E7F7D6D9DB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{B97CEA1A-1365-5FF8-B798-1C72188ED3CF}":{"aluno":"ROSIANE SANTANA XAVIER","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{B97CEA1A-1365-5FF8-B798-1C72188ED3CF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":10},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{09FCFBA5-4935-0CB9-C82D-CAC89CA668E8}":{"aluno":"ROBERLANE BARROS CHAVES FERREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{09FCFBA5-4935-0CB9-C82D-CAC89CA668E8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{0D5F997D-CC9D-5865-542A-8F536BB719BF}":{"aluno":"ANDERSON JOSE NASCIMENTO DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0D5F997D-CC9D-5865-542A-8F536BB719BF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2B18A27E-5453-1D57-D7AB-7224ED9857F7}":{"aluno":"SINARIA PATR\u00cdCIA NOGUEIRA SOUSA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{2B18A27E-5453-1D57-D7AB-7224ED9857F7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2E9D5A04-42C5-FACC-F480-FA9D8FB30D3F}":{"aluno":"PAULO S\u00c9RGIO MOURA DA SILVA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{2E9D5A04-42C5-FACC-F480-FA9D8FB30D3F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D91D9107-B828-E42E-0521-9459808B86FF}":{"aluno":"LINENTON ALVES DE LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{D91D9107-B828-E42E-0521-9459808B86FF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{4A9CC43C-45AF-B1BC-1235-38FCB7619CA3}":{"aluno":"ALINE FERNANDES DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4A9CC43C-45AF-B1BC-1235-38FCB7619CA3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6A34F475-8416-EFC6-F900-3543CCD9154A}":{"aluno":"GEOVANA LIMA DE ANDRADE","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{6A34F475-8416-EFC6-F900-3543CCD9154A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{4FEEADEA-B9AB-07BA-6998-0741032B963E}":{"aluno":"JOSE EDUARDO GOMES DA SILVA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{4FEEADEA-B9AB-07BA-6998-0741032B963E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50}]},"{7E8EF30E-B1F3-F64C-E58B-538AD9C7147F}":{"aluno":"PAOLA MORGNA PEREIRA LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7E8EF30E-B1F3-F64C-E58B-538AD9C7147F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3C90CADB-F4AB-4026-EBA5-1E6834BD0048}":{"aluno":"LEONARDO ALVES DE LIMA JUNIOR","cidade":"PALHANO","chave":"{3C90CADB-F4AB-4026-EBA5-1E6834BD0048}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6963FF4C-75A2-FF9C-4F08-649CFC525B1D}":{"aluno":"JUCIVANIA TELES DA SILVA","cidade":"MAURITI","chave":"{6963FF4C-75A2-FF9C-4F08-649CFC525B1D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56}]},"{AE8E9E96-5ADC-BC8A-979F-61697C412A3E}":{"aluno":"ROSIVANIA SERAFIM LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AE8E9E96-5ADC-BC8A-979F-61697C412A3E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D59D9A4C-4E94-D4AF-C861-B5844BBD3689}":{"aluno":"RAILTON ALMEIDA DA SILVA","cidade":"ICAPUI","chave":"{D59D9A4C-4E94-D4AF-C861-B5844BBD3689}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{EC09E1EF-8BD6-6697-0CAD-94B0FE99640D}":{"aluno":"MARIA ALICE ALVES DA COSTA","cidade":"PALHANO","chave":"{EC09E1EF-8BD6-6697-0CAD-94B0FE99640D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5A11403F-BEFB-D42D-9395-26E23B55E52C}":{"aluno":"TAMIRES  REINALDO NUNES DA SILVA","cidade":"ICAPUI","chave":"{5A11403F-BEFB-D42D-9395-26E23B55E52C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C9CCAB4D-FD43-6B1B-687F-053830113ECB}":{"aluno":"FRANCISCA JAMYLLE CASSIANO DOS SANTOS","cidade":"PALHANO","chave":"{C9CCAB4D-FD43-6B1B-687F-053830113ECB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{2D1F10C0-61F8-3021-0554-C22E00053D09}":{"aluno":"MARIA SILVANI FREITAS FONSECA","cidade":"PALHANO","chave":"{2D1F10C0-61F8-3021-0554-C22E00053D09}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{6797B88A-F564-FCE6-CBDB-5432EB4C477D}":{"aluno":"SANALIA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{6797B88A-F564-FCE6-CBDB-5432EB4C477D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56}]},"{A08FA02B-89B7-0B2C-C3BD-D15B19C6B304}":{"aluno":"FRANCISCO AURICELIO LIMA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{A08FA02B-89B7-0B2C-C3BD-D15B19C6B304}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E6CE2FAC-4E2A-E9FC-A20D-39BF645D7AC3}":{"aluno":"BRUNO MENDES DA SILVEIRA NETO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{E6CE2FAC-4E2A-E9FC-A20D-39BF645D7AC3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4E20D418-4628-4D7F-E4D0-6BC4B89F2167}":{"aluno":"ELAINE GOMES COSTA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{4E20D418-4628-4D7F-E4D0-6BC4B89F2167}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{9A2B7250-460A-FCA3-9091-11741CD822EB}":{"aluno":"LUCAS FREITAS","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{9A2B7250-460A-FCA3-9091-11741CD822EB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{5C60E1A1-1EEA-5099-32AD-2B9747E852CF}":{"aluno":"LIDIANO DE OLIVEIRA MEDEIROS","cidade":"PALHANO","chave":"{5C60E1A1-1EEA-5099-32AD-2B9747E852CF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":40},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E6403E73-99BA-A932-B5B8-A0225C793872}":{"aluno":"ELIZIENE  DE LIMA SANTIAGO","cidade":"PALHANO","chave":"{E6403E73-99BA-A932-B5B8-A0225C793872}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{590DE698-4798-CC37-4133-A704A7F1DEB0}":{"aluno":"DANIEL DAMASCENO LIMA ","cidade":"PALHANO","chave":"{590DE698-4798-CC37-4133-A704A7F1DEB0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{2EC03F39-2345-C9A9-4199-3C72D9356D9B}":{"aluno":"LUTIANNO ANAST\u00c1CIO DE SOUZA SILVA ","cidade":"PALHANO","chave":"{2EC03F39-2345-C9A9-4199-3C72D9356D9B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{C6646D74-A6C1-45A5-AFD0-FCDB8778BD4D}":{"aluno":"IGOR ARA\u00daJO DOS SANTOS","cidade":"PALHANO","chave":"{C6646D74-A6C1-45A5-AFD0-FCDB8778BD4D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4CF5F6A1-10B2-F375-BE3B-EEC1BF01147B}":{"aluno":"ANDREZA DO NASCIMENTO MELO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{4CF5F6A1-10B2-F375-BE3B-EEC1BF01147B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B2740C1A-196C-464D-CD37-F6128959DF20}":{"aluno":"TAIUAN DA SILVA ROMAO","cidade":"PALHANO","chave":"{B2740C1A-196C-464D-CD37-F6128959DF20}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{FFC107AE-C990-6457-7C34-9F770701C9FA}":{"aluno":"LUANA DELFINA DA FONSECA","cidade":"PALHANO","chave":"{FFC107AE-C990-6457-7C34-9F770701C9FA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0531DA2D-AC2A-E657-AFDC-231961D3FE63}":{"aluno":"JOSUE PEREIRA DE MOURA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{0531DA2D-AC2A-E657-AFDC-231961D3FE63}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{FD2752BF-054F-7230-5D90-CC42BCB4D6B7}":{"aluno":"SANDRA MARIA DO NASCIMENTO SOUSA","cidade":"SOBRAL","chave":"{FD2752BF-054F-7230-5D90-CC42BCB4D6B7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{40C709B6-8E90-7FE2-9929-5E301522D488}":{"aluno":"LUANA LUCAS PEREIRA","cidade":"PALHANO","chave":"{40C709B6-8E90-7FE2-9929-5E301522D488}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":36},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43}]},"{0CC0D4EA-FEF9-DFB4-C8F4-3BD192D848F6}":{"aluno":"ANDRE ELOI DA SILVA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{0CC0D4EA-FEF9-DFB4-C8F4-3BD192D848F6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{C6565604-29CB-3593-3217-57533AC78545}":{"aluno":"BRUNA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{C6565604-29CB-3593-3217-57533AC78545}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C709E0FC-89AC-681E-C599-79F5DE8F7256}":{"aluno":"PALOMA C\u00c2NDIDO PAZ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{C709E0FC-89AC-681E-C599-79F5DE8F7256}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{36E5C703-3A71-ECD2-58CB-3BCF2257DC1A}":{"aluno":"FRANCISCO MARCIO SANTIAGO BARROS","cidade":"PALHANO","chave":"{36E5C703-3A71-ECD2-58CB-3BCF2257DC1A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8A5538B3-F027-EFB3-F050-21A69B5F09DF}":{"aluno":"MARCIA ALVES DA COSTA","cidade":"PALHANO","chave":"{8A5538B3-F027-EFB3-F050-21A69B5F09DF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{94DD7650-C325-C411-7BAD-84D4158C094D}":{"aluno":"\u00cdCARO BRUNO SOUSA DOS REIS","cidade":"ICAPUI","chave":"{94DD7650-C325-C411-7BAD-84D4158C094D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{0F113E38-A8F4-39BE-36D6-2F1E1CD7D236}":{"aluno":"EZEQUIEL ALVES DE MORAIS DINIZ","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{0F113E38-A8F4-39BE-36D6-2F1E1CD7D236}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E75837A8-6631-EE93-D06A-9983AAA5C698}":{"aluno":"ELANNY CRISTINA FREIRE GOMES ","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{E75837A8-6631-EE93-D06A-9983AAA5C698}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B57E4173-7F01-967A-9EFD-FB2ED151CAB0}":{"aluno":"MARIA DAS GRA\u00c7AS SOUSA CRUZ","cidade":"PALHANO","chave":"{B57E4173-7F01-967A-9EFD-FB2ED151CAB0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{3036B173-D9A0-D691-FE4D-BD3EFB8BE3ED}":{"aluno":"KELSYA CUNHA PEIXOTO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{3036B173-D9A0-D691-FE4D-BD3EFB8BE3ED}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{C08FBE68-2DC4-63D2-B1E0-95D1C384B841}":{"aluno":"ANTONIO JEFFERSON FEITOSA ANDRADE","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{C08FBE68-2DC4-63D2-B1E0-95D1C384B841}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E6047CA1-935C-CE5D-FB28-C311DC49B48D}":{"aluno":"FRANCISCA IZAENE ALVES DA COSTA","cidade":"PALHANO","chave":"{E6047CA1-935C-CE5D-FB28-C311DC49B48D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{59898C9F-099B-BFB5-4A5C-ED228549CA86}":{"aluno":"ANGELITA SOUSA DOS SANTOS","cidade":"ICAPUI","chave":"{59898C9F-099B-BFB5-4A5C-ED228549CA86}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{17FFB541-4016-3042-4322-8D072AD84441}":{"aluno":"MARIA ELIZANGELA LINO DE FREITAS","cidade":"PALHANO","chave":"{17FFB541-4016-3042-4322-8D072AD84441}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{B677CA7A-87FA-72C0-4B5D-6FDFE502E6DA}":{"aluno":"OSAMARA FERREIRA LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{B677CA7A-87FA-72C0-4B5D-6FDFE502E6DA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{EE3DC3BC-B526-1EF3-85B5-F6CE6EBAE1E4}":{"aluno":"ALISSON FERNANDES","cidade":"ICAPUI","chave":"{EE3DC3BC-B526-1EF3-85B5-F6CE6EBAE1E4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BCACC117-12A4-D519-2F20-08BFB6B23D26}":{"aluno":"RICHARD NICSON RIBEIRO DE OLIVEIRA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{BCACC117-12A4-D519-2F20-08BFB6B23D26}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4E240C8A-C609-F02C-5676-C31E9AE1C63E}":{"aluno":"ALUISIO CAPISTRANO TORRES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{4E240C8A-C609-F02C-5676-C31E9AE1C63E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9B3EBC44-CED9-81F1-2F58-78622D321B90}":{"aluno":"RAFAELA TOM\u00c9 DE ALENCAR","cidade":"PALHANO","chave":"{9B3EBC44-CED9-81F1-2F58-78622D321B90}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{F9FFA711-BF23-FB3D-B87C-374DADAA5FF4}":{"aluno":"MARIA ANDREIA DA SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{F9FFA711-BF23-FB3D-B87C-374DADAA5FF4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76}]},"{C4F1609B-ED24-1EB5-B967-F7267823A9AA}":{"aluno":"ELIDON ALVES DA SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{C4F1609B-ED24-1EB5-B967-F7267823A9AA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8AF4CA97-35B4-854E-7C17-050F126550D3}":{"aluno":" ALINE RODRIGUES","cidade":"PALHANO","chave":"{8AF4CA97-35B4-854E-7C17-050F126550D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{234DD644-147B-AC45-1B3A-726A79C4415F}":{"aluno":"VITOR CARVALHO","cidade":"ARACATI","chave":"{234DD644-147B-AC45-1B3A-726A79C4415F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{FE8A599A-00C8-19CA-1A4A-6E1CC2715071}":{"aluno":"DANIEL SILVA DA CRUZ","cidade":"ARACATI","chave":"{FE8A599A-00C8-19CA-1A4A-6E1CC2715071}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{FB0EFADC-E351-5957-2CD5-C5114904A3A5}":{"aluno":"ANA FL\u00c1VIA SOUSA  SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{FB0EFADC-E351-5957-2CD5-C5114904A3A5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1853DFA2-0674-1299-2515-8A7FC011853D}":{"aluno":"MARLLUS EDUARDO DA SILVA PAIVA","cidade":"PALHANO","chave":"{1853DFA2-0674-1299-2515-8A7FC011853D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E0476662-8B11-FB2E-8766-C395623CC999}":{"aluno":"FERNANDA CASTRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{E0476662-8B11-FB2E-8766-C395623CC999}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8D6C539E-2DD7-4772-505C-1BFA6691A5B9}":{"aluno":"LINETE ALVES DE LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{8D6C539E-2DD7-4772-505C-1BFA6691A5B9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{F717DE90-9FE2-B015-055C-2D540478694B}":{"aluno":"ISABELA DE CASTRO SOUSA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{F717DE90-9FE2-B015-055C-2D540478694B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{73605762-B36A-F0F9-DAA0-278CF4737526}":{"aluno":"JOESIA RODRIGUES","cidade":"PALHANO","chave":"{73605762-B36A-F0F9-DAA0-278CF4737526}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{ABFE9C49-15AB-5130-66F0-01DCB9E60691}":{"aluno":"NATHALIA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{ABFE9C49-15AB-5130-66F0-01DCB9E60691}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7F0F628A-E7C7-7B86-D67F-33CEE61E49B8}":{"aluno":"MARIA DAS DORES DA SILVA LOPES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{7F0F628A-E7C7-7B86-D67F-33CEE61E49B8}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43}]},"{F0934684-B48D-431D-97B0-E9DC66422E31}":{"aluno":"IL\u00c1RIA RAQUEL","cidade":"PALHANO","chave":"{F0934684-B48D-431D-97B0-E9DC66422E31}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{E43FA349-F3DC-BE9C-D590-7FF3A27213C9}":{"aluno":"MARIA ERISETE LIMA BESERRA","cidade":"PALHANO","chave":"{E43FA349-F3DC-BE9C-D590-7FF3A27213C9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FFC71974-BA8F-60FE-21C8-D775F426B5B6}":{"aluno":"JANIELE AMARAL DE LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{FFC71974-BA8F-60FE-21C8-D775F426B5B6}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{07715988-691B-4022-BA8C-1FE7660F2D7F}":{"aluno":"MARCELO DOMINGOS DE SOUSA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{07715988-691B-4022-BA8C-1FE7660F2D7F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{6883F874-CA2A-E591-A52E-2398B5B8E634}":{"aluno":"SERGILEUDA RODRIGUES","cidade":"PALHANO","chave":"{6883F874-CA2A-E591-A52E-2398B5B8E634}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{4C69A5BC-248C-8705-411D-C89911DCAAF7}":{"aluno":"MARIA SABRINA DA SILVA FERREIRA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{4C69A5BC-248C-8705-411D-C89911DCAAF7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{91EFED0B-301C-B412-8A7D-11C8EE533FDE}":{"aluno":"JOS\u00c9 EUDES ROCHA HELCIAS FILHO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{91EFED0B-301C-B412-8A7D-11C8EE533FDE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{42C79FD6-4AD1-0197-7542-CA95E9DBC44E}":{"aluno":"PERIVALDO DUARTE DE MIRANDA","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{42C79FD6-4AD1-0197-7542-CA95E9DBC44E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{E9253833-59A4-F128-24ED-110D429405B1}":{"aluno":"FABIO SILVA FERNANDES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{E9253833-59A4-F128-24ED-110D429405B1}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{203BB17F-11A5-FB2F-80A5-496ABDC2A135}":{"aluno":"KLEDSON GUILHERME","cidade":"ARACATI","chave":"{203BB17F-11A5-FB2F-80A5-496ABDC2A135}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{1D7602C2-38D5-90D5-D908-6EB6266A0390}":{"aluno":"FRANCISCO OZAIR DE LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{1D7602C2-38D5-90D5-D908-6EB6266A0390}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{8D03D831-008A-2DEB-668B-87367FB73742}":{"aluno":"MILIANE SOUZA","cidade":"SOBRAL","chave":"{8D03D831-008A-2DEB-668B-87367FB73742}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{D63F736D-F79C-E3FF-2AA7-8C3A972EF635}":{"aluno":"JO\u00c3O HELIO LIMA DA SILVA ","cidade":"SOBRAL","chave":"{D63F736D-F79C-E3FF-2AA7-8C3A972EF635}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{00F42FE1-AF7F-8CD4-A67E-5CCAEB7865AA}":{"aluno":"FRANCISCO WHENDES SILVA LIMA","cidade":"SOBRAL","chave":"{00F42FE1-AF7F-8CD4-A67E-5CCAEB7865AA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{9D161C30-3F7B-9A4B-BA72-4E4B26157FCA}":{"aluno":"FRANCISCO SAVIO PEREIRA SOUZA","cidade":"SOBRAL","chave":"{9D161C30-3F7B-9A4B-BA72-4E4B26157FCA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{C6B950A3-0869-0163-15F2-96F1C699F0BF}":{"aluno":"EMANUEL K\u00c9VERTON MAGALH\u00c3ES","cidade":"MORRINHOS","chave":"{C6B950A3-0869-0163-15F2-96F1C699F0BF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{EEC5089C-2B27-B6B5-CE86-7E864442ABCE}":{"aluno":"JANE KELLY","cidade":"PALHANO","chave":"{EEC5089C-2B27-B6B5-CE86-7E864442ABCE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{48497E75-FB8E-EF6E-0B5E-D21A3707FB31}":{"aluno":"ERLANDIA GOMES DOS SANTOS FREITAS","cidade":"PALHANO","chave":"{48497E75-FB8E-EF6E-0B5E-D21A3707FB31}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{68E2A3AB-0305-D71D-170A-64F47BAAC042}":{"aluno":"DAVI SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{68E2A3AB-0305-D71D-170A-64F47BAAC042}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":20},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{ABA7396B-B249-6A0D-8C4F-34E9114BC586}":{"aluno":"RENATO DA SILVA LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{ABA7396B-B249-6A0D-8C4F-34E9114BC586}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":30},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":16}]},"{3875A619-9ABB-DFF8-D67B-4FB113ACBEEA}":{"aluno":"KATYANE CAVALCANTE MOREIRA","cidade":"PEREIRO","chave":"{3875A619-9ABB-DFF8-D67B-4FB113ACBEEA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{53822F07-FAD6-A654-559D-710CB11953D2}":{"aluno":"DAILHANY DE ARRUDA","cidade":"ARACATI","chave":"{53822F07-FAD6-A654-559D-710CB11953D2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50}]},"{2D3CADA7-14C9-22F6-E537-6945E0B1262D}":{"aluno":"FRANCISCA MARIA TEIXEIRA DE SOUSA","cidade":"PALHANO","chave":"{2D3CADA7-14C9-22F6-E537-6945E0B1262D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{2D3ADC9D-E085-94D0-F18B-BE005E891989}":{"aluno":"MAIRA SIMONY PEIXOTO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{2D3ADC9D-E085-94D0-F18B-BE005E891989}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{7D86D4DA-316F-71A7-EC1C-E4F025DC9A9C}":{"aluno":"THAYANNE KAREN","cidade":"ARACATI","chave":"{7D86D4DA-316F-71A7-EC1C-E4F025DC9A9C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{A927E520-AA77-A2CE-F16E-9068CC2BE541}":{"aluno":"LEONARDO LEVI BARRETO SOARES","cidade":"ARACATI","chave":"{A927E520-AA77-A2CE-F16E-9068CC2BE541}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{E482C960-6363-02E4-EDB5-20A5984B6272}":{"aluno":"YARA ADELAIDE","cidade":"SOBRAL","chave":"{E482C960-6363-02E4-EDB5-20A5984B6272}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{16AD8632-5330-B938-A8EE-F48B1E6E3571}":{"aluno":"MAURI NASCIMENTO DA SILVA","cidade":"ARACATI","chave":"{16AD8632-5330-B938-A8EE-F48B1E6E3571}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{31ED54A8-A3F8-6AAD-F729-A675FA65161F}":{"aluno":"TAMIRES ROCHA SOUZA","cidade":"SOBRAL","chave":"{31ED54A8-A3F8-6AAD-F729-A675FA65161F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":40},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{81DDF10C-4C9A-42AC-4B37-F6915923BD85}":{"aluno":"VAGNER VENAN\u00c7O BRAGA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{81DDF10C-4C9A-42AC-4B37-F6915923BD85}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{934CB4FF-7BB6-780A-3F1C-D1BD99C32FC0}":{"aluno":"ELLEN DOS SANTOS SILVA","cidade":"ARACATI","chave":"{934CB4FF-7BB6-780A-3F1C-D1BD99C32FC0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{3A7BC226-DCDF-9525-E33C-00B8F0C52838}":{"aluno":"EDIVAN ROCHA DOS SANTOS","cidade":"PEREIRO","chave":"{3A7BC226-DCDF-9525-E33C-00B8F0C52838}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{F8ABDCDE-1982-8DE9-0F82-DABFB40A253E}":{"aluno":"LUANA CONCEI\u00c7\u00c3O ARA\u00daJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{F8ABDCDE-1982-8DE9-0F82-DABFB40A253E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8646A597-1828-3BCB-E874-55BEE0E360FA}":{"aluno":"ANDREZA PAIVA NOGUEIRA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{8646A597-1828-3BCB-E874-55BEE0E360FA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{A6029006-C812-FAF0-3404-EF4620441038}":{"aluno":"FRANCISCO WERLLEY GON\u00c7ALVES PONTE","cidade":"SOBRAL","chave":"{A6029006-C812-FAF0-3404-EF4620441038}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{41A28214-57B7-DD20-3922-3BF931F964E1}":{"aluno":"LEONARDO SALDANHA DI\u00d3GENES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{41A28214-57B7-DD20-3922-3BF931F964E1}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{868010A0-B047-0971-4513-1B1B6C659B78}":{"aluno":"DOUGLAS MARTINS DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{868010A0-B047-0971-4513-1B1B6C659B78}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{6EF6DD4A-B5DA-1C5D-1B79-E6E1132119B2}":{"aluno":"DEYZE KELINE DA SIIVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{6EF6DD4A-B5DA-1C5D-1B79-E6E1132119B2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B4722634-B873-B7BC-0574-BE315B39E78A}":{"aluno":"ARISTIZABAL ALVES OLIVEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{B4722634-B873-B7BC-0574-BE315B39E78A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{363BEB9F-35ED-04B3-333E-0843987EC603}":{"aluno":"LUCAS DA SILVA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{363BEB9F-35ED-04B3-333E-0843987EC603}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{B510AFE0-37D2-BA9C-D5C4-F2EA5A56A270}":{"aluno":"VANDERLY SALES","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{B510AFE0-37D2-BA9C-D5C4-F2EA5A56A270}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E935D670-B9AA-2F69-F599-3649EE6D6FE7}":{"aluno":"MARIA DAIANE TAVARES DA SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{E935D670-B9AA-2F69-F599-3649EE6D6FE7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B0EEC11D-19AD-B1E5-E86C-8507D07F560D}":{"aluno":"ANTONIA JOSILANE LOPES COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B0EEC11D-19AD-B1E5-E86C-8507D07F560D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{981918DF-C2D7-EA9B-13A8-CF90812A20B7}":{"aluno":"ROBERTA GOMES ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{981918DF-C2D7-EA9B-13A8-CF90812A20B7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56}]},"{981CE2F4-4E26-B626-D998-52340E71A11D}":{"aluno":"LEILA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{981CE2F4-4E26-B626-D998-52340E71A11D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":40},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53}]},"{6DCE14C8-5FC4-912D-3D60-0F993D23409A}":{"aluno":"FRANCISCA SAMARA DA SILVA FARIAS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{6DCE14C8-5FC4-912D-3D60-0F993D23409A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{127EFBAF-A533-B2AA-6A2C-4981F9FE9F73}":{"aluno":"MARIA ALINE CIPRIANO LOPES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{127EFBAF-A533-B2AA-6A2C-4981F9FE9F73}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{F6F836F9-0315-62FC-7C5A-90969AA6037E}":{"aluno":"YASMIM ARIELE VASCONCELOS MOREIRA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F6F836F9-0315-62FC-7C5A-90969AA6037E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F9E00AF9-2299-BB96-A8D0-402378DF17E6}":{"aluno":"IAGO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F9E00AF9-2299-BB96-A8D0-402378DF17E6}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{F2F4B610-AA3B-92F1-71EC-C71706FAA836}":{"aluno":"ANTONIO EWERTHON QUINTO DIOGO","cidade":"MERUOCA","chave":"{F2F4B610-AA3B-92F1-71EC-C71706FAA836}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{5E9207A5-7003-A4CB-3DE5-C76A0C32885E}":{"aluno":"CLEINISON ALBUQUERQUE FERNANDES J\u00daNIOR","cidade":"MERUOCA","chave":"{5E9207A5-7003-A4CB-3DE5-C76A0C32885E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{519E6275-9AC4-305C-A5ED-15418B7B07F6}":{"aluno":"ANA KAROLAYNE OLIVEIRA DIOGO","cidade":"MERUOCA","chave":"{519E6275-9AC4-305C-A5ED-15418B7B07F6}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D1CF04C3-063C-31F1-05CD-00C705AF13A5}":{"aluno":"ANTONIO HERMENEGILDO RODRIGUES TRAJANO","cidade":"MERUOCA","chave":"{D1CF04C3-063C-31F1-05CD-00C705AF13A5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{3641DDC7-1771-BA7C-E3B1-00DAC25BC594}":{"aluno":"MARIA AURILENE DA COSTA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3641DDC7-1771-BA7C-E3B1-00DAC25BC594}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FDBE5442-F21B-55B3-6DA7-021D3CFF382D}":{"aluno":"RIV\u00c2NIA RODRIGUES BERNARDO","cidade":"MERUOCA","chave":"{FDBE5442-F21B-55B3-6DA7-021D3CFF382D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{BF04EFE3-D0C7-57BC-F3AF-4DF39D6E53EB}":{"aluno":"ERIV\u00c2NIA RODRIGUES  BERNARDO BRAGA","cidade":"MERUOCA","chave":"{BF04EFE3-D0C7-57BC-F3AF-4DF39D6E53EB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{3C269B8F-C432-6365-C730-ECE8C3E4F88A}":{"aluno":"ANTONIA JACIARA DA SILVA RAMOS","cidade":"MORAUJO","chave":"{3C269B8F-C432-6365-C730-ECE8C3E4F88A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DB45C659-8F6F-1985-52E3-A240FB4A0E96}":{"aluno":"RAYANE BRUNA DA COSTA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DB45C659-8F6F-1985-52E3-A240FB4A0E96}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C6F23331-B446-D88B-1843-49DE4551728B}":{"aluno":" MARIA SINTIA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C6F23331-B446-D88B-1843-49DE4551728B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6BB2006D-62FC-4E0F-6B7E-D5DAEE2A1C4A}":{"aluno":"LILIAN DAIANA REIS COSTA","cidade":"ICAPUI","chave":"{6BB2006D-62FC-4E0F-6B7E-D5DAEE2A1C4A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{77099960-5F56-8ACE-41EE-752CA87929B9}":{"aluno":"FRANCISCA NAIARA DONATO DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{77099960-5F56-8ACE-41EE-752CA87929B9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9B1AC8E6-18CC-5DA9-F487-46E14F11F7A0}":{"aluno":"ERILANE FERREIRA GOMES","cidade":"SOBRAL","chave":"{9B1AC8E6-18CC-5DA9-F487-46E14F11F7A0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2740C37E-9960-B8D7-EFAF-572547A30911}":{"aluno":"EDUARDO PEREIRA DA SILVA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{2740C37E-9960-B8D7-EFAF-572547A30911}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{803612D9-DEF5-C749-3343-46E633C70C7D}":{"aluno":"JANAINA PEREIRA DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{803612D9-DEF5-C749-3343-46E633C70C7D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{0048232A-7EB7-D6EE-F995-8DA17D5F3712}":{"aluno":"ERL\u00c2NDIA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{0048232A-7EB7-D6EE-F995-8DA17D5F3712}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{0006E2EC-5F45-8E5E-B82F-8B1F0EE38F9A}":{"aluno":"INGRID CAVALCANTE","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{0006E2EC-5F45-8E5E-B82F-8B1F0EE38F9A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{414D70C3-9195-69D9-BA67-29E96F71654E}":{"aluno":"VALMIR RODRIGUES ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{414D70C3-9195-69D9-BA67-29E96F71654E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9EBD48AB-B601-5ED0-4780-2E7F57DCD08B}":{"aluno":"FRANCISCO ANTONIO ALVES \u00c0VILA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{9EBD48AB-B601-5ED0-4780-2E7F57DCD08B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{FD466408-3131-DD9C-7425-72CE8743D788}":{"aluno":"ANDRE LUIZ ALVES DA COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FD466408-3131-DD9C-7425-72CE8743D788}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3C5F83EB-4344-38BD-3C91-0A0A47B88883}":{"aluno":"FAGNER DE ANDRADE FERNANDES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{3C5F83EB-4344-38BD-3C91-0A0A47B88883}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{3E828E78-2E85-592C-2A1D-58D10A3D8EF6}":{"aluno":"ANA BEATRIZ NOGUEIRA CIT\u00d3","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3E828E78-2E85-592C-2A1D-58D10A3D8EF6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{62BF467C-123A-7DB3-B9D6-1BE208348422}":{"aluno":"FRANCISCO FABIANO FARIAS SOUSA ","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{62BF467C-123A-7DB3-B9D6-1BE208348422}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A26DA41E-8CA2-1925-074E-F8E6CA54C3B5}":{"aluno":"ALLISSON CARNEIRO CAMPOS DE ALMEIDA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A26DA41E-8CA2-1925-074E-F8E6CA54C3B5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{BBAD6C2D-978C-4901-AB4E-8B547C91085A}":{"aluno":"SILVANA NOGUEIRA DIOGENES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{BBAD6C2D-978C-4901-AB4E-8B547C91085A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8AA821A9-982F-AC97-EDEE-02C74587106F}":{"aluno":"ISABELE BRITO RODRIGUES ","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8AA821A9-982F-AC97-EDEE-02C74587106F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{ED8FDFB3-75B8-C11B-793D-5058384D4689}":{"aluno":"TAYS PINHEIRO PONTES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{ED8FDFB3-75B8-C11B-793D-5058384D4689}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{7F2CE7F3-A3A3-B5D1-EA10-8C66B15D9E21}":{"aluno":"RONIELLE","cidade":"COREA\u00da","chave":"{7F2CE7F3-A3A3-B5D1-EA10-8C66B15D9E21}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{BFDBC32C-B04B-EA8C-83F1-B995A60F0E6B}":{"aluno":"BRUNA GOMES BEZERRA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{BFDBC32C-B04B-EA8C-83F1-B995A60F0E6B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{7B5691BC-4384-F063-3999-3F15A9938907}":{"aluno":"ANTONIO FLAVIANO DE OLIVEIRA LEMOS ","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7B5691BC-4384-F063-3999-3F15A9938907}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{79A0E6D9-5DA7-D847-FE7E-72E4A864E0B6}":{"aluno":"PEDRO HENRIQUE DE SOUSA SALES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{79A0E6D9-5DA7-D847-FE7E-72E4A864E0B6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FDEE3C01-8488-BEDF-82B3-F9308DFD5909}":{"aluno":"ARTHUR SALDANHA BANDEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{FDEE3C01-8488-BEDF-82B3-F9308DFD5909}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{C610C815-C87B-0ABE-815C-02D6B312A4F9}":{"aluno":"JO\u00c9LIA FERREIRA DE LIMA","cidade":"COREA\u00da","chave":"{C610C815-C87B-0ABE-815C-02D6B312A4F9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{11A1900D-0C31-0649-E607-B63505C4ABDB}":{"aluno":"FELIPE PAULO PEIXOTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{11A1900D-0C31-0649-E607-B63505C4ABDB}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4F2A9761-845C-21B0-BF08-B5A505A6859E}":{"aluno":"VALDENIZEDASILVASANTIAGO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4F2A9761-845C-21B0-BF08-B5A505A6859E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AD08F6C1-7C88-791A-230B-77A0DA1CA267}":{"aluno":"ISRAEL CRUZ DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AD08F6C1-7C88-791A-230B-77A0DA1CA267}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1D75A56B-AFC5-816F-2C63-FE53B18AD83F}":{"aluno":"NATHALIA DE FREITAS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1D75A56B-AFC5-816F-2C63-FE53B18AD83F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{78968C6A-A208-EF80-08EC-149E3CF3DFD2}":{"aluno":"MARCIO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{78968C6A-A208-EF80-08EC-149E3CF3DFD2}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{7A79E824-197F-35EE-A434-96531308D8C0}":{"aluno":"GENILDA VICTOR NUNES","cidade":"PEREIRO","chave":"{7A79E824-197F-35EE-A434-96531308D8C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F2F5E130-6B50-DB49-6240-B568DF59ACAC}":{"aluno":"NAYARA ALBUQUERQUE ","cidade":"COREA\u00da","chave":"{F2F5E130-6B50-DB49-6240-B568DF59ACAC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{00F9F36B-B10E-90D8-F0FE-11901EB9046F}":{"aluno":"MARIANA TAYNARA GARCIA DELMIRO OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{00F9F36B-B10E-90D8-F0FE-11901EB9046F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1E070006-CEF9-BA91-579E-20B4924CF124}":{"aluno":"AURILENE DA SILVA RODRIGUES","cidade":"ICAPUI","chave":"{1E070006-CEF9-BA91-579E-20B4924CF124}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{2939954D-DE82-7F15-9C85-37FE81CF2303}":{"aluno":"SANDIILBECIA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2939954D-DE82-7F15-9C85-37FE81CF2303}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{CA01C11B-C6BA-164D-36C6-359FAD62E6EE}":{"aluno":"VALDILENE DE OLIVEIRA VIANA","cidade":"ICAPUI","chave":"{CA01C11B-C6BA-164D-36C6-359FAD62E6EE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{986A96F7-8F8B-0C7D-D84E-6D68D066ADA0}":{"aluno":"LAYS CRISTINA NEGREIROS SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{986A96F7-8F8B-0C7D-D84E-6D68D066ADA0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{F3CD8BC7-4643-09CE-8E38-ABCC8DC67868}":{"aluno":"AMILKAR TAVARES DE LUNA","cidade":"AURORA","chave":"{F3CD8BC7-4643-09CE-8E38-ABCC8DC67868}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D3404364-A809-C07D-CEDC-E2A011166354}":{"aluno":"NAT\u00c1LIA GRACILINA FREIRE OLIVEIRA ","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{D3404364-A809-C07D-CEDC-E2A011166354}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A96EE782-9496-0F48-5687-05A720398D21}":{"aluno":"CICERA MARTA DE SOUZA","cidade":"AURORA","chave":"{A96EE782-9496-0F48-5687-05A720398D21}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B27A24C1-9255-4776-2679-FB8D00196D1D}":{"aluno":"ANTONIA ADILA NOGUEIRA DE SOUZA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{B27A24C1-9255-4776-2679-FB8D00196D1D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3CECA6D1-2057-6C2E-75E8-DE067B2E1124}":{"aluno":"NUBIA CHARLIANE NOGUEIRA DE SOUZA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{3CECA6D1-2057-6C2E-75E8-DE067B2E1124}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6C3B72A6-0AEF-5449-E655-ECDE38973849}":{"aluno":"MARCILIANO LINHARES","cidade":"SOBRAL","chave":"{6C3B72A6-0AEF-5449-E655-ECDE38973849}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3AFEDAB8-1D6D-A36E-6BF9-942C32EA22BA}":{"aluno":"LEALBERTO BEZERRA LIMA J\u00daNIOR","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{3AFEDAB8-1D6D-A36E-6BF9-942C32EA22BA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{206B3537-70EA-2AFF-5297-EC52CC8CCDBF}":{"aluno":"MARDONIO FERREIRA SILVA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{206B3537-70EA-2AFF-5297-EC52CC8CCDBF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E2DE2550-3035-A0DA-ABB0-77AD29205E6C}":{"aluno":"AURISMAR PEIXOTO DA SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{E2DE2550-3035-A0DA-ABB0-77AD29205E6C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{35F42FCA-3373-87B2-6FEB-78953EF46793}":{"aluno":"WALQUERLAN MORAIS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{35F42FCA-3373-87B2-6FEB-78953EF46793}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{0A86FB1C-6700-5DBE-006A-DAD1BF9DB9CA}":{"aluno":"HUGO DALLES SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{0A86FB1C-6700-5DBE-006A-DAD1BF9DB9CA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{32220A55-36BC-A811-A7B4-5A9C7F368262}":{"aluno":"RAIMUNDO ISAAC SILVA DA SILVEIRA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{32220A55-36BC-A811-A7B4-5A9C7F368262}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{710C94BB-39AF-4A33-014D-F5550D56723C}":{"aluno":"SERGIVANIA DE LIMA LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{710C94BB-39AF-4A33-014D-F5550D56723C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F2261C8F-188D-15EA-D2E7-406CC5EA8F0B}":{"aluno":"SARA REBEKA","cidade":"TRAIRI","chave":"{F2261C8F-188D-15EA-D2E7-406CC5EA8F0B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BB38A5FA-B57C-DC30-4278-F268B0C56EC2}":{"aluno":"JOS\u00c9 BRUNO VIANA MARTINS","cidade":"TRAIRI","chave":"{BB38A5FA-B57C-DC30-4278-F268B0C56EC2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{7AF53333-84AD-5203-869D-CFB5C4584262}":{"aluno":"MICHELE MONTEIRO MATOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{7AF53333-84AD-5203-869D-CFB5C4584262}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{B3F50DEF-7460-43CD-0125-9BB73825DABE}":{"aluno":"FRANCISCO ","cidade":"TRAIRI","chave":"{B3F50DEF-7460-43CD-0125-9BB73825DABE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EA114456-2CC9-9C36-3A38-A2679DCF0C31}":{"aluno":"MARIA ELINE FERREIRA DE FREITAS","cidade":"TRAIRI","chave":"{EA114456-2CC9-9C36-3A38-A2679DCF0C31}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{5A07786A-645C-1DAA-DFFB-FE5634675651}":{"aluno":"FRANCILENE FERREIRA DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{5A07786A-645C-1DAA-DFFB-FE5634675651}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{56931295-513A-AC06-A298-ECF3928189EA}":{"aluno":"ENEDINA NUNES DA COSTA","cidade":"TRAIRI","chave":"{56931295-513A-AC06-A298-ECF3928189EA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DF35B27D-5FD0-5EFE-ECD4-A21E25E5B9EB}":{"aluno":"LEONARDO ALBUQUERQU PEREIRA","cidade":"TRAIRI","chave":"{DF35B27D-5FD0-5EFE-ECD4-A21E25E5B9EB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{4BE04DC1-C88D-C316-A24E-44B6230FB4E6}":{"aluno":"SAMYLLE GON\u00c7ALVES ALVES","cidade":"TRAIRI","chave":"{4BE04DC1-C88D-C316-A24E-44B6230FB4E6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{89EE4BCE-7DDF-0BAD-20CB-A90B15780D56}":{"aluno":"ELISVL\u00c2NDIA PEREIRA LIMA","cidade":"TRAIRI","chave":"{89EE4BCE-7DDF-0BAD-20CB-A90B15780D56}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{FEA0D682-409B-B5AA-3D12-92DB48EFA5C6}":{"aluno":"ILZIVANIA LIMA SARAIVA","cidade":"TRAIRI","chave":"{FEA0D682-409B-B5AA-3D12-92DB48EFA5C6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{FFDFC024-F747-A0F0-B636-8B1E8198DE62}":{"aluno":"RONILSON MOREIRA DE SOUSA","cidade":"TRAIRI","chave":"{FFDFC024-F747-A0F0-B636-8B1E8198DE62}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C7B28D4B-92F3-CADE-8C07-885DABAD3662}":{"aluno":"IASMIM GONCALVES LIMA","cidade":"TRAIRI","chave":"{C7B28D4B-92F3-CADE-8C07-885DABAD3662}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{577E5C4D-C4C4-9A5D-41FA-71D5AF921F31}":{"aluno":"ANTONIO EDNO DE MENEZES PESSOA","cidade":"TRAIRI","chave":"{577E5C4D-C4C4-9A5D-41FA-71D5AF921F31}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{18182BBC-7BEC-73E9-CBDB-07C8894EE4D1}":{"aluno":"ZAIRA MOREIRA DE SOUSA","cidade":"TRAIRI","chave":"{18182BBC-7BEC-73E9-CBDB-07C8894EE4D1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E6DC4E60-F2E4-6196-3A58-390040BAD8F6}":{"aluno":"SAMUEL YURI FERNANDES DE OLIVEIRA","cidade":"PEREIRO","chave":"{E6DC4E60-F2E4-6196-3A58-390040BAD8F6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{1C49BC47-829D-D95B-4B3C-A4721358D11C}":{"aluno":"OZELIA FERREIRA LIMA ","cidade":"PALHANO","chave":"{1C49BC47-829D-D95B-4B3C-A4721358D11C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{A9902849-A575-DBB4-6EE5-4FBF148AD2C3}":{"aluno":"MATEUS MOURA SILVA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{A9902849-A575-DBB4-6EE5-4FBF148AD2C3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{55BFD5B9-E94D-8292-1A43-632FB47C2643}":{"aluno":"JARDENIA FLAVIA DE CASTRO XAVIER","cidade":"TRAIRI","chave":"{55BFD5B9-E94D-8292-1A43-632FB47C2643}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{C9529745-6505-24B9-F775-0A88E2D49B25}":{"aluno":"AIRTON BRAGA DA SILVA","cidade":"TRAIRI","chave":"{C9529745-6505-24B9-F775-0A88E2D49B25}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{83135073-4E92-2145-E7D5-758913EC229E}":{"aluno":"ROMARIO SOUSA VIANA","cidade":"TRAIRI","chave":"{83135073-4E92-2145-E7D5-758913EC229E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B6BEB4AC-E83D-7670-44CF-9CA1C1BD9E27}":{"aluno":"ALEXANDRA FERREIRA ALVES","cidade":"TRAIRI","chave":"{B6BEB4AC-E83D-7670-44CF-9CA1C1BD9E27}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{270C0295-BE3D-D88D-BD06-69811E97FF19}":{"aluno":"NATANAEL LIMA MARINHO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{270C0295-BE3D-D88D-BD06-69811E97FF19}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{EB9CC7C7-63D5-E898-8421-9ADE7D70DEE2}":{"aluno":"FRANCISCA ELUBIANA DE OLIVEIRA BEZERRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{EB9CC7C7-63D5-E898-8421-9ADE7D70DEE2}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{06199B14-973E-1690-E536-E56D529108DC}":{"aluno":"FRANCISCA EMANUELLA SANTOS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{06199B14-973E-1690-E536-E56D529108DC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A56E06E0-4766-3F34-4E85-2FE0397225CD}":{"aluno":"AMANDA LIMA SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{A56E06E0-4766-3F34-4E85-2FE0397225CD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7C9D7842-6CD7-DA36-108E-CED5F61B894A}":{"aluno":"JOS\u00c9 HURI DE OLIVEIRA ALMEIDA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{7C9D7842-6CD7-DA36-108E-CED5F61B894A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{6DEA7EDB-E7AC-DDE3-90F5-C876ADB420F5}":{"aluno":"RIANE MONALIZA DA SILVA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{6DEA7EDB-E7AC-DDE3-90F5-C876ADB420F5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{C92F5909-054A-0054-C0A9-C5CCE75D70AE}":{"aluno":"CARLA PATRICIA DO VALE ALVES","cidade":"TRAIRI","chave":"{C92F5909-054A-0054-C0A9-C5CCE75D70AE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{065705D1-98B0-EC9F-16A7-2CDFDFC44F09}":{"aluno":"FRANCISCA KARINA CARNEIRO PEIXOTO","cidade":"PEREIRO","chave":"{065705D1-98B0-EC9F-16A7-2CDFDFC44F09}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":23},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":6}]},"{B91C3643-5418-65BF-3A5B-003EB8DFB2E9}":{"aluno":"GLEICIANO DA SILVA AVELINO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B91C3643-5418-65BF-3A5B-003EB8DFB2E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{E6004E91-C3E5-F2DD-A31E-DA52730678C7}":{"aluno":"JECYANNE NATIANE HOLANDA OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{E6004E91-C3E5-F2DD-A31E-DA52730678C7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A42A3EBC-0C22-5C2A-F3FB-C2A6488757A8}":{"aluno":"FABIO PINHEIRO LACERDA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{A42A3EBC-0C22-5C2A-F3FB-C2A6488757A8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{2E22C215-435F-F760-729D-5916162BF137}":{"aluno":"FRANCISCO VALBENE DA SILVA ALFREDO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{2E22C215-435F-F760-729D-5916162BF137}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B4C6E0BD-7956-EFCB-9484-F720C41C0F40}":{"aluno":"\u00c1LLISSON BARBOZA ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B4C6E0BD-7956-EFCB-9484-F720C41C0F40}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{E374C191-C8BD-E774-9FC4-D8B40DE7F3F8}":{"aluno":"VANECINHA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{E374C191-C8BD-E774-9FC4-D8B40DE7F3F8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4A784A82-19AF-0A7A-2567-E98FEB2D8B34}":{"aluno":"ANA TALICIA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{4A784A82-19AF-0A7A-2567-E98FEB2D8B34}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{722BD61F-4000-3244-3BCF-2B1754BCB881}":{"aluno":"MESSIAS SILVA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{722BD61F-4000-3244-3BCF-2B1754BCB881}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{6188582A-B8BC-85FA-CC8C-34ADAF4A5E48}":{"aluno":"MARIA JESSIANE DOS SANTOS LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6188582A-B8BC-85FA-CC8C-34ADAF4A5E48}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FB0C32CD-6597-570B-9D39-6A80165D268D}":{"aluno":"MARIA LAYANE BEZERRA LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{FB0C32CD-6597-570B-9D39-6A80165D268D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{621A1AF5-E1CB-A64D-17AB-C9426EE48013}":{"aluno":"SARA GREGORIO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{621A1AF5-E1CB-A64D-17AB-C9426EE48013}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{5EE27FBC-747E-D2A1-D7E3-BC2429991DFC}":{"aluno":"MARCIELGUIA","cidade":"TRAIRI","chave":"{5EE27FBC-747E-D2A1-D7E3-BC2429991DFC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{4E80283C-69F4-8392-47B5-12DED38AE66C}":{"aluno":"NATALIA MILENA DE SOUSA PEREIRA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{4E80283C-69F4-8392-47B5-12DED38AE66C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{38D56DFB-9FB4-9B8C-5D32-9C30090F8E75}":{"aluno":"FRANCISCO RODRIGO ALBUQUERQUE PEREIRA","cidade":"TRAIRI","chave":"{38D56DFB-9FB4-9B8C-5D32-9C30090F8E75}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":46},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53}]},"{87104943-42E2-FA24-E23B-E560FAFC665E}":{"aluno":"CARLOS HENRIQUE SENA LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{87104943-42E2-FA24-E23B-E560FAFC665E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{20F278F8-DFB8-31AA-0142-CF04B92A59CF}":{"aluno":"LUCILANDIO T. LEMOS","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{20F278F8-DFB8-31AA-0142-CF04B92A59CF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{88DDAC3E-BB0A-FE22-A57F-EA1EFEC06400}":{"aluno":"FRANCISCO ALVES MORAIS NETO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{88DDAC3E-BB0A-FE22-A57F-EA1EFEC06400}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{104052E1-A499-37DC-40BA-824C67D7BD9D}":{"aluno":"CICERO FERREIRA LEITE NETO ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{104052E1-A499-37DC-40BA-824C67D7BD9D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{803BA483-778C-7B09-DBA7-41A92F5AB123}":{"aluno":"ELMA DA SILVA GON\u00c7ALVES","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{803BA483-778C-7B09-DBA7-41A92F5AB123}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D2A506B7-9F14-A643-28B6-7CFE48F9BE40}":{"aluno":"KATIANA FIGUEIREDO DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{D2A506B7-9F14-A643-28B6-7CFE48F9BE40}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1A6995F9-9CE4-E202-CCAA-2B17215FF9AE}":{"aluno":"JOS\u00c9 EUG\u00caNIO ARA\u00daJO BEZERRA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{1A6995F9-9CE4-E202-CCAA-2B17215FF9AE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{A03CFFDF-94D0-EADA-5968-5B1E7E2B1135}":{"aluno":"VICENTE REGIS DE SOUSA RIBEIRO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{A03CFFDF-94D0-EADA-5968-5B1E7E2B1135}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{2863D77D-840E-CE4B-A3EC-E90D643D7E33}":{"aluno":"FRANCISCO EDILANDO DO NASCIMENTO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{2863D77D-840E-CE4B-A3EC-E90D643D7E33}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4C1F5330-E272-FC75-50BF-56A88844D013}":{"aluno":"MAYRLLA WANESSA HENRIQUE DE SOUSA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{4C1F5330-E272-FC75-50BF-56A88844D013}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60}]},"{A0D5A39B-C3BA-BD40-0926-92B0C552C35E}":{"aluno":"MARIA JULIETE GOMES DE OLIVEIRA","cidade":"IRACEMA","chave":"{A0D5A39B-C3BA-BD40-0926-92B0C552C35E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{3829CFA5-1354-3ADD-958A-BA327507E595}":{"aluno":"AMANDA VIANA ARAUJO PINTO ","cidade":"AMONTADA","chave":"{3829CFA5-1354-3ADD-958A-BA327507E595}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{5C8EE6D1-27B2-65BE-ADA0-F1799F82D948}":{"aluno":"LEONARDO DUARTE DE MAC\u00caDO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{5C8EE6D1-27B2-65BE-ADA0-F1799F82D948}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{46B86897-554B-2603-7B90-3A402BC4412B}":{"aluno":"SAMARA FIGUEIREDO ALVES ","cidade":"PEREIRO","chave":"{46B86897-554B-2603-7B90-3A402BC4412B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E3E9130F-EA34-69E6-4DE3-0FD7B6B7E98C}":{"aluno":"FRANCISCO LUCINARDO SILVA AGUIAR","cidade":"MORAUJO","chave":"{E3E9130F-EA34-69E6-4DE3-0FD7B6B7E98C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{798067D4-FD71-FAAE-E84A-E5860737AF2B}":{"aluno":"ELIAS EYTOR FERREIRA DANTAS","cidade":"MAURITI","chave":"{798067D4-FD71-FAAE-E84A-E5860737AF2B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{6F78CFD8-5B49-20D1-6E5A-51C24B7DE888}":{"aluno":"ROUDINI LOPES DE ARA\u00daJO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{6F78CFD8-5B49-20D1-6E5A-51C24B7DE888}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8E791987-B6E9-0DD4-88DD-468B566A6A59}":{"aluno":"NAYANNE MIRANDA DE ANDRADE","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{8E791987-B6E9-0DD4-88DD-468B566A6A59}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{1CE77652-67C8-4BAA-049F-F8E05A79A8D7}":{"aluno":"NAYANE CONSTANTINO DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1CE77652-67C8-4BAA-049F-F8E05A79A8D7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BA0C4F12-4BFC-7482-6527-F2323D1AB16A}":{"aluno":"LETICIA MARIA BENEVIDES PEREIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{BA0C4F12-4BFC-7482-6527-F2323D1AB16A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{6FAE0630-2FC9-8B60-4B89-2AD358178060}":{"aluno":"LUZINELIA SOUSA","cidade":"MAURITI","chave":"{6FAE0630-2FC9-8B60-4B89-2AD358178060}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{D2E7BDB7-6344-E9EB-CF8E-EF78D481D1A6}":{"aluno":"JEFFERSON","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{D2E7BDB7-6344-E9EB-CF8E-EF78D481D1A6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{678D76FE-9D97-38DE-2E6E-38815D9D53F8}":{"aluno":"JORDANI SIMOES  DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{678D76FE-9D97-38DE-2E6E-38815D9D53F8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E990B70C-3AB3-ECC2-0B4A-E99D42499876}":{"aluno":"DERLIER DOS SANTOS FELICIANO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{E990B70C-3AB3-ECC2-0B4A-E99D42499876}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{81DF9AFE-B00C-3C56-AB5A-E88B165B5629}":{"aluno":"MARIA VIVIANNE SILVA FREITAS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{81DF9AFE-B00C-3C56-AB5A-E88B165B5629}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{5427A2E7-E3F5-6CCD-CAEA-1E138D16E87A}":{"aluno":"NAT\u00c1LIA SOARES BESSA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{5427A2E7-E3F5-6CCD-CAEA-1E138D16E87A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{04038A23-DBEB-B031-7C4E-65FFB98762AC}":{"aluno":"CARLOS HENRIQUE DE SOUSA MOTA","cidade":"AMONTADA","chave":"{04038A23-DBEB-B031-7C4E-65FFB98762AC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FBAA88E9-0EBE-50A2-775D-0D7EAA0CC91A}":{"aluno":"FRANCISCO MIGUEL MARQUES RODRIGUES","cidade":"SOBRAL","chave":"{FBAA88E9-0EBE-50A2-775D-0D7EAA0CC91A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FC0E38F7-F441-1810-F13F-0AB522CDB6B4}":{"aluno":"ANTONIO MARCELO MONTEIRO CABO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{FC0E38F7-F441-1810-F13F-0AB522CDB6B4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6D384465-59D6-6C9B-9A5C-24DAEE2C4B84}":{"aluno":"EMANUELLY GRANGEIRO LEITE","cidade":"MAURITI","chave":"{6D384465-59D6-6C9B-9A5C-24DAEE2C4B84}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{458D8016-3BAF-9406-0959-623C42AA98D1}":{"aluno":"LUCIANO","cidade":"SOBRAL","chave":"{458D8016-3BAF-9406-0959-623C42AA98D1}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7B492785-663C-DBF6-B9B6-D3F6D2786434}":{"aluno":"GILCIANO DUARTE","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{7B492785-663C-DBF6-B9B6-D3F6D2786434}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{50C4D2A5-7F91-5039-D1BE-5C3E6355F990}":{"aluno":"RAFAEL ALMEIDA PEIXOTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{50C4D2A5-7F91-5039-D1BE-5C3E6355F990}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{55FB0BD3-0F4B-8170-8F79-3EAB12B4B4B5}":{"aluno":"ROSIANE SILVA GON\u00c7ALVES","cidade":"SOBRAL","chave":"{55FB0BD3-0F4B-8170-8F79-3EAB12B4B4B5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6A3B549C-31F1-5023-BEAC-88535B45E61E}":{"aluno":"WESLEY DAVID DE FREITAS PASCOAL","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{6A3B549C-31F1-5023-BEAC-88535B45E61E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A1E4BF4C-FCCB-29CB-D035-901D794F6372}":{"aluno":"TATIANE DA SILVA ASSIS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A1E4BF4C-FCCB-29CB-D035-901D794F6372}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{1F840A84-E7E8-85B1-108B-BAFAA83720AE}":{"aluno":"MARIA ERICA DA SILVA DE LIMA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{1F840A84-E7E8-85B1-108B-BAFAA83720AE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{7E0513FE-8CC7-1562-876C-0D7A8190172A}":{"aluno":"THAIS SILVA PINHEIRO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7E0513FE-8CC7-1562-876C-0D7A8190172A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7400138C-A5E3-9D2D-1AE5-109B0D75A8F9}":{"aluno":"LINEKER NOGUEIRA QUEIROZ","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7400138C-A5E3-9D2D-1AE5-109B0D75A8F9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{A384F62C-4348-083B-E1F9-4D20175096F5}":{"aluno":"JARDEL PIMENTA LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A384F62C-4348-083B-E1F9-4D20175096F5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1CB23559-8083-4B47-7DF5-A0B397146EF7}":{"aluno":"SARAH BEATRIZ DA SILVA PONTES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{1CB23559-8083-4B47-7DF5-A0B397146EF7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{E38DEA2D-4359-9FE3-CD04-D7461F8D3484}":{"aluno":"DEBORA DE OLIVEIRA MORENO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E38DEA2D-4359-9FE3-CD04-D7461F8D3484}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4523C814-ADF4-397B-4401-F7856A4A96E1}":{"aluno":"FILIPE BENICIO DE ALMEIDA OLIVEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{4523C814-ADF4-397B-4401-F7856A4A96E1}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{F86EE0D8-5AA4-ACFB-D968-4865ED54969D}":{"aluno":"SHEYLA MIRES DOS SANTOS","cidade":"ICAPUI","chave":"{F86EE0D8-5AA4-ACFB-D968-4865ED54969D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EF545EC6-137F-A4B1-72AF-FC5C5DA2C3DA}":{"aluno":"FRANCISCO ALISSON PIMENTA LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{EF545EC6-137F-A4B1-72AF-FC5C5DA2C3DA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{D86FD0C7-704E-1C60-18C1-7DDE47F1691B}":{"aluno":"FRANCISCA FLAVIANA OLIVEIRA LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{D86FD0C7-704E-1C60-18C1-7DDE47F1691B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{22219317-9828-0957-AFFD-58F3BFD5697C}":{"aluno":"FRANCISCO ITALO DO NASCIMENTO SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{22219317-9828-0957-AFFD-58F3BFD5697C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DFD66EC9-3D23-AA5A-B1CC-3DCFD92C41A7}":{"aluno":"DAMIANA  SILVA DOS SANTOS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DFD66EC9-3D23-AA5A-B1CC-3DCFD92C41A7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{136B013C-432D-E822-D08B-44AA74398184}":{"aluno":"FRANCISCO RAY MOREIRA PAULINO ","cidade":"MORAUJO","chave":"{136B013C-432D-E822-D08B-44AA74398184}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56}]},"{B40EFFCC-5BA8-23AA-8757-C323D57E7632}":{"aluno":"MAYKE COSTA","cidade":"ARACATI","chave":"{B40EFFCC-5BA8-23AA-8757-C323D57E7632}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{46567750-EC34-C68F-626F-7D059EB946AC}":{"aluno":"G\u00c9SSICA FREITAS","cidade":"TRAIRI","chave":"{46567750-EC34-C68F-626F-7D059EB946AC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{E06BFA44-6FF0-1600-C275-48C8A0F6DCF6}":{"aluno":"IURI LOPES","cidade":"TRAIRI","chave":"{E06BFA44-6FF0-1600-C275-48C8A0F6DCF6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{875B4102-E57C-4B8D-D81A-7FC847753ED2}":{"aluno":"PAULO ROBERTO","cidade":"TRAIRI","chave":"{875B4102-E57C-4B8D-D81A-7FC847753ED2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F5A50FE7-3F8F-55E6-EA9D-EA93B60B1A5B}":{"aluno":"DAYANE SOUSA CHANG CONCEI\u00c7\u00c3O","cidade":"TRAIRI","chave":"{F5A50FE7-3F8F-55E6-EA9D-EA93B60B1A5B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{0A6789AB-3F7F-472A-C76C-3C320D7F7F76}":{"aluno":"ANTONIO ELIAS DOS SANTOS","cidade":"SOBRAL","chave":"{0A6789AB-3F7F-472A-C76C-3C320D7F7F76}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4B5FF71E-F22A-4F7C-D0B6-107216F8BC9C}":{"aluno":"LEANDRO JOS\u00c9 PAIVA DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{4B5FF71E-F22A-4F7C-D0B6-107216F8BC9C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{562BCF12-A7FB-C9C9-40AC-ECC4DCDE3711}":{"aluno":"VANESSA MARIA C. DE SOUSA","cidade":"TRAIRI","chave":"{562BCF12-A7FB-C9C9-40AC-ECC4DCDE3711}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{ADC7BDBC-DFFE-4482-827A-9C18048B9B6A}":{"aluno":"GLEICIANO ARAUJO COSTA","cidade":"TRAIRI","chave":"{ADC7BDBC-DFFE-4482-827A-9C18048B9B6A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{A9B0A3D5-AF79-D90C-2BA6-50F9DA8D272D}":{"aluno":"MARIA ERIV\u00c2NIA DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{A9B0A3D5-AF79-D90C-2BA6-50F9DA8D272D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{75B0ADED-7F7E-82A7-B137-E21244F7953A}":{"aluno":"FABIO KALEL BARROS TAVARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75B0ADED-7F7E-82A7-B137-E21244F7953A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CA5EE2F7-84BB-1A78-A2E4-B8CC32529BE6}":{"aluno":"AMABILE LUCIA PAIVA DE CASTRO","cidade":"TRAIRI","chave":"{CA5EE2F7-84BB-1A78-A2E4-B8CC32529BE6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B4193258-CA77-3629-D0C8-6937189BEA96}":{"aluno":"JULIO PINTO DA SILVA","cidade":"TRAIRI","chave":"{B4193258-CA77-3629-D0C8-6937189BEA96}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{4585D6D7-0828-55CD-8026-D02CCD7F6601}":{"aluno":" ELENILSON  DA SILVA MOREIRA ","cidade":"ARACATI","chave":"{4585D6D7-0828-55CD-8026-D02CCD7F6601}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{674C6761-3564-AFAD-EC3C-11FF65708E6E}":{"aluno":"ELIABE FEITOSA DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{674C6761-3564-AFAD-EC3C-11FF65708E6E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FD17DDE6-D8FB-AADE-D869-94D2C0A85CCA}":{"aluno":"BENEDITO DE OLIVEIRA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{FD17DDE6-D8FB-AADE-D869-94D2C0A85CCA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6F9953C9-78A3-608F-8520-5A7DA3F36241}":{"aluno":"ISSAAC SHUANK SILVA ALVES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{6F9953C9-78A3-608F-8520-5A7DA3F36241}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{A492E26E-4A23-AE02-CFD2-B143C3FFCA5B}":{"aluno":"LIDIANE BESSA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{A492E26E-4A23-AE02-CFD2-B143C3FFCA5B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{0A01AD2A-53F7-6F95-90EB-6EAB55EFC3A4}":{"aluno":"ADRIANA","cidade":"SOBRAL","chave":"{0A01AD2A-53F7-6F95-90EB-6EAB55EFC3A4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{15E32CE3-1413-7B50-2D75-254E57E2F1E2}":{"aluno":"ELIANE ALVES MARTINS","cidade":"TRAIRI","chave":"{15E32CE3-1413-7B50-2D75-254E57E2F1E2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8CBAD5AA-DC28-3C79-9C17-0B7EC6C5142C}":{"aluno":"ANTONIO EVILAZIO DA SILVA CAMPOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8CBAD5AA-DC28-3C79-9C17-0B7EC6C5142C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{ABFDB6B4-79F9-9BA0-D1D7-E71468943D19}":{"aluno":"ANT\u00d4NIA DEUSILANE MENDON\u00c7A DE SOUSA","cidade":"SOBRAL","chave":"{ABFDB6B4-79F9-9BA0-D1D7-E71468943D19}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7A230BA3-BE50-4D43-9506-92E1857F7525}":{"aluno":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O RODRIGUES DE OLIVEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7A230BA3-BE50-4D43-9506-92E1857F7525}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{B59C97E7-CAF9-A8CB-E912-4D901E01B15D}":{"aluno":"SAMARA HELEN VIEIRA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B59C97E7-CAF9-A8CB-E912-4D901E01B15D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7DCC6960-7C5B-A688-EAA6-35B0A17D2397}":{"aluno":"ALEX VIEIRA DA SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7DCC6960-7C5B-A688-EAA6-35B0A17D2397}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{D129AAB8-E125-B7A2-3E8C-D87E39A3A31C}":{"aluno":"LOMAYRA BEZERRA BARBOSA ","cidade":"MAURITI","chave":"{D129AAB8-E125-B7A2-3E8C-D87E39A3A31C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{78EDDDB3-9F65-73BB-4327-7320D8B252A0}":{"aluno":"ANA GERUZA DE SOUZA FREITAS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{78EDDDB3-9F65-73BB-4327-7320D8B252A0}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{F16FE06C-C4E8-26BE-9642-4F8C00D69566}":{"aluno":"ADERSON RODRIGU\u00caS DE LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{F16FE06C-C4E8-26BE-9642-4F8C00D69566}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{715E24AF-C3B3-CA5C-8774-C0AF18CCF6F2}":{"aluno":"AGDA NAYARA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{715E24AF-C3B3-CA5C-8774-C0AF18CCF6F2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{00B341A3-D467-F8DD-998E-84B988B28D49}":{"aluno":"MALBA THAIN DA SILVA PAIVA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{00B341A3-D467-F8DD-998E-84B988B28D49}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{39F6EDFE-337C-1A65-A87C-62F3E1BF2A0E}":{"aluno":"LARISSA NOGUEIRA PINHEIRO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{39F6EDFE-337C-1A65-A87C-62F3E1BF2A0E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{B5043DF7-9D38-18D5-3F5D-6406F72B8063}":{"aluno":"PEDRO LIMA","cidade":"PALHANO","chave":"{B5043DF7-9D38-18D5-3F5D-6406F72B8063}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6FC51078-E466-D32D-A4E5-BC2FDC3963E9}":{"aluno":"NIVEA DOS SANTOS","cidade":"ICAPUI","chave":"{6FC51078-E466-D32D-A4E5-BC2FDC3963E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1AAB1E81-34A0-7931-D78C-BF8819DA3557}":{"aluno":"JOAO RAFAEL LIRA RAMOS PINTO ","cidade":"SOBRAL","chave":"{1AAB1E81-34A0-7931-D78C-BF8819DA3557}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":40},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{748BFB6C-9F22-1143-50F9-3E9A397F3C0B}":{"aluno":"FRANCISCA CARLA LIMA DA SILVA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{748BFB6C-9F22-1143-50F9-3E9A397F3C0B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{6C7A7893-4D17-FBC9-5EC7-4A5C1AEAF370}":{"aluno":"RODINEY COSTA LIMA","cidade":"SOBRAL","chave":"{6C7A7893-4D17-FBC9-5EC7-4A5C1AEAF370}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DE31BE34-F8E8-D7AB-EDA0-EB649704EC57}":{"aluno":"RAFAEL DE AGUIAR DE FREITAS","cidade":"SOBRAL","chave":"{DE31BE34-F8E8-D7AB-EDA0-EB649704EC57}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{EEB19FE8-66F7-B293-0D24-C04CE9131A49}":{"aluno":"LUCIANA SOUSA FERREIRA","cidade":"SOBRAL","chave":"{EEB19FE8-66F7-B293-0D24-C04CE9131A49}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{1EC00AD6-35D6-9EE6-DA5C-5A75555133EE}":{"aluno":"SUZANA VASCONCELOS MUNIZ ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1EC00AD6-35D6-9EE6-DA5C-5A75555133EE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{9B1C93C7-2166-2173-9627-A41258E212AA}":{"aluno":"FRANCISCA AURILENE MONTEIRO DE LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9B1C93C7-2166-2173-9627-A41258E212AA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{30307499-AE3C-606F-57E4-4B2A6F1B864F}":{"aluno":"FRANCISCO WALKSUELY LIMA NOGUEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{30307499-AE3C-606F-57E4-4B2A6F1B864F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1B9BA00E-8FB9-10A7-5A84-8BE74465C377}":{"aluno":"BRUNA LEMOS SALDANHA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{1B9BA00E-8FB9-10A7-5A84-8BE74465C377}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{718ADF9B-4616-FCDE-EE67-322A43FD13E9}":{"aluno":"JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS","cidade":"MORRINHOS","chave":"{718ADF9B-4616-FCDE-EE67-322A43FD13E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{19FEECC9-0989-3A25-1683-0CF5AFCF59A8}":{"aluno":"MARIA APARECIDA SILVA FERREIRA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{19FEECC9-0989-3A25-1683-0CF5AFCF59A8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DA98A049-0072-9F4D-0CCF-9B2EE8310B93}":{"aluno":"AFONSO CANDIDO DOS SANTOS NETO","cidade":"ITAREMA","chave":"{DA98A049-0072-9F4D-0CCF-9B2EE8310B93}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9F929FB0-9B81-2157-076B-FB185170A1CA}":{"aluno":"FRANCISCO WILLIAN COSTA ALVES","cidade":"ITAREMA","chave":"{9F929FB0-9B81-2157-076B-FB185170A1CA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{987D4F63-D538-46D3-DE14-12FBC4012B57}":{"aluno":"MARIA MARCIA DE COUTO OLIVEIRA","cidade":"ITAREMA","chave":"{987D4F63-D538-46D3-DE14-12FBC4012B57}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{1EF80308-862D-92F3-DC63-A845B11B13AF}":{"aluno":"PATR\u00cdCIA BARBOSA DOS SANTOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{1EF80308-862D-92F3-DC63-A845B11B13AF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B74EE26D-92C7-98E4-56E7-8958F9C5A626}":{"aluno":"PRISCILA DE SOUSA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{B74EE26D-92C7-98E4-56E7-8958F9C5A626}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{94A09F0E-8A89-DC3F-0A3D-9FC07E22B04C}":{"aluno":"CLEICIANE OLIVEIRA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{94A09F0E-8A89-DC3F-0A3D-9FC07E22B04C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C45DE06E-1E9F-A99D-E2F5-1FC12B4D52F0}":{"aluno":"TATIANE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C45DE06E-1E9F-A99D-E2F5-1FC12B4D52F0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6EC633CE-CBD5-1811-058C-50B4C6AA2F11}":{"aluno":"FRANCISCO LUCAS DA COSTA SOUSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{6EC633CE-CBD5-1811-058C-50B4C6AA2F11}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{D16C293C-2C98-3DFB-CAFF-F5A4B075F572}":{"aluno":"CRISL\u00c2NE KELLY DE MARIA ","cidade":"MORRINHOS","chave":"{D16C293C-2C98-3DFB-CAFF-F5A4B075F572}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CE30030B-5A78-77A3-A5AB-69CC40FED765}":{"aluno":"VIVIAN MARIA FREITAS DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CE30030B-5A78-77A3-A5AB-69CC40FED765}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{C1F35C6A-C6B7-4052-CF46-11081CB702AD}":{"aluno":"MARIA N\u00c1GILA MACHADO DE ALBUQUERQUE","cidade":"SOBRAL","chave":"{C1F35C6A-C6B7-4052-CF46-11081CB702AD}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{AEEB92DD-7651-103F-25EE-4EA62568E982}":{"aluno":"RAIMUNDA APARECIDA MATIAS MACHADO","cidade":"ITAREMA","chave":"{AEEB92DD-7651-103F-25EE-4EA62568E982}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4481A3EC-5D57-9AA8-8E31-F1D633A60864}":{"aluno":"VERONICA NASCIMENTO SOUSA","cidade":"SOBRAL","chave":"{4481A3EC-5D57-9AA8-8E31-F1D633A60864}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{1F0A58D4-570A-AC9B-7128-CA903D822AA6}":{"aluno":"TAYANE KARLLEN DA SILVA GALV\u00c3O OLIVEIRA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{1F0A58D4-570A-AC9B-7128-CA903D822AA6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{29AD1163-9795-B875-C291-3BD195A9531C}":{"aluno":"LIVIA RODRIGUES DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{29AD1163-9795-B875-C291-3BD195A9531C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{AE15F0F4-662C-A4A8-5693-F12759389B19}":{"aluno":"THIAGO DE CARVALHO ALMEIDA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{AE15F0F4-662C-A4A8-5693-F12759389B19}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A3CD6101-40A9-BA40-FBED-0BBF51511089}":{"aluno":"PAULA RAFAELA DE LIMA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{A3CD6101-40A9-BA40-FBED-0BBF51511089}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{945254AB-FBF5-35BA-2653-FB1BE2323804}":{"aluno":"LUIS AURELIO SILVA SOUZA","cidade":"SOBRAL","chave":"{945254AB-FBF5-35BA-2653-FB1BE2323804}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{1DA39111-A61A-D73E-90F2-0207BDC190AC}":{"aluno":"ANA LUZIA MENDES CARNEIRO ","cidade":"MORRINHOS","chave":"{1DA39111-A61A-D73E-90F2-0207BDC190AC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{7ADB4273-3C2F-0DE0-6B65-2176774F2A17}":{"aluno":"LUCIVALDO FERREIRA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{7ADB4273-3C2F-0DE0-6B65-2176774F2A17}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{AFFBE0F0-58E5-7C76-8710-31B8389079F1}":{"aluno":"NAYARA ANDREZA DE ARA\u00daJO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{AFFBE0F0-58E5-7C76-8710-31B8389079F1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A7A37FA1-230B-1D3A-C461-740311DFBC63}":{"aluno":"MIRELLE KARINE DE LIMA OLIVEIRA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{A7A37FA1-230B-1D3A-C461-740311DFBC63}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{66050CDE-C75B-ADE5-7E83-3A006F637B1F}":{"aluno":"JOAO BOSCO LEMOS DE SOUSA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{66050CDE-C75B-ADE5-7E83-3A006F637B1F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{DA9311CC-72EA-493E-AA94-B4B8B7777D8B}":{"aluno":"DANILLE CONCEI\u00c7\u00c1O SOARES DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{DA9311CC-72EA-493E-AA94-B4B8B7777D8B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40}]},"{ABAE45E9-C48D-8D6D-13B2-B9C48ECF49C2}":{"aluno":"GERFESON SILVA SANTANA","cidade":"AURORA","chave":"{ABAE45E9-C48D-8D6D-13B2-B9C48ECF49C2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{F8B60D88-433F-0BAF-2C7C-A2DCFC8A759C}":{"aluno":"JOSE DIEGO  CARLOS","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{F8B60D88-433F-0BAF-2C7C-A2DCFC8A759C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{0DBAA6E3-AA50-9A6D-343B-3B5F1A9661A2}":{"aluno":"NATANAELE VIANA DA SILVA ","cidade":"ARACATI","chave":"{0DBAA6E3-AA50-9A6D-343B-3B5F1A9661A2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{9F9113B3-E45C-2E06-9810-8EA39D5AA92B}":{"aluno":"MARIA SILVIA PESSOA PEIXOTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{9F9113B3-E45C-2E06-9810-8EA39D5AA92B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{D52A2D08-63CC-8FD6-123E-48E6F58FF2E4}":{"aluno":"DARAJOYCEDASILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{D52A2D08-63CC-8FD6-123E-48E6F58FF2E4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BBB92CCE-3B07-9ECE-AE87-B8584C151500}":{"aluno":"FRANCISCA KATIA JANAELE MARQUES","cidade":"MORRINHOS","chave":"{BBB92CCE-3B07-9ECE-AE87-B8584C151500}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{0570B648-4EBF-F564-D7A0-446E7ECD9A2D}":{"aluno":"LIDIANE ANGELO DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0570B648-4EBF-F564-D7A0-446E7ECD9A2D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F469B604-DC95-499F-18E3-21A3CCF71B7E}":{"aluno":"JOSE ROMARIO VIEIRA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{F469B604-DC95-499F-18E3-21A3CCF71B7E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53}]},"{387FFAA6-4630-374E-76D3-64069789BFED}":{"aluno":"MANUEL J\u00daNIOR DE AMORIM","cidade":"MORRINHOS","chave":"{387FFAA6-4630-374E-76D3-64069789BFED}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{3DA7ACBC-C902-EC0D-5519-AB4075699F8D}":{"aluno":"DANIELA DO NASCIMENTO EVARISTO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{3DA7ACBC-C902-EC0D-5519-AB4075699F8D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{AB48EB52-23D9-EE26-6BAD-90D055206C18}":{"aluno":"JOS\u00c9 VALDENIO DOS SANTOS MOURA","cidade":"AURORA","chave":"{AB48EB52-23D9-EE26-6BAD-90D055206C18}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{359852BD-0FF5-1DA9-9922-258A90D2545D}":{"aluno":"FRANCISCO CLEITON GOMES","cidade":"MORRINHOS","chave":"{359852BD-0FF5-1DA9-9922-258A90D2545D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{204C9E19-37FD-A051-6F1B-C7FE9D491535}":{"aluno":"WAGNER LAYB LUNA OLIVEIRA","cidade":"AURORA","chave":"{204C9E19-37FD-A051-6F1B-C7FE9D491535}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{1D036AB3-B7CC-D47C-582F-BD1F129AD390}":{"aluno":"PAULO ADAMO BASILIO GUEDES","cidade":"IRACEMA","chave":"{1D036AB3-B7CC-D47C-582F-BD1F129AD390}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F6549760-71B8-6D09-7FCF-388BB4146D78}":{"aluno":"JOS\u00c9 DIEGO ARCANJO DA COSTA ","cidade":"MORRINHOS","chave":"{F6549760-71B8-6D09-7FCF-388BB4146D78}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E837916F-2388-E504-C516-02EEFD90F6BA}":{"aluno":"HEMERSON MAIA DA SILVA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{E837916F-2388-E504-C516-02EEFD90F6BA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{62A3242F-800F-D2EE-E739-1E3333B8EF1E}":{"aluno":"MARCOS PAULO DOS SANTOS","cidade":"MORRINHOS","chave":"{62A3242F-800F-D2EE-E739-1E3333B8EF1E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{DD1F56D7-E57A-0751-394D-6D0477393072}":{"aluno":"MARIA SAMIRA GALV\u00c3O","cidade":"MORRINHOS","chave":"{DD1F56D7-E57A-0751-394D-6D0477393072}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{32A23E50-1830-51DA-7B98-4FDE7632DFDF}":{"aluno":"CHAYANNE HARISON SANTOS SOUSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{32A23E50-1830-51DA-7B98-4FDE7632DFDF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5A24A90C-E483-67FB-3417-57C9479589BC}":{"aluno":"ENOQUE GOMES DOS REIS","cidade":"ITAREMA","chave":"{5A24A90C-E483-67FB-3417-57C9479589BC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56}]},"{4592AE53-CAEF-0944-8A15-0ACB70A7199D}":{"aluno":"ANA CRISTINA DAMASCENO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4592AE53-CAEF-0944-8A15-0ACB70A7199D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C19A4D9F-FBA2-DC2B-BDAE-696976FCF803}":{"aluno":"MARIA VANESSA DE SOUSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{C19A4D9F-FBA2-DC2B-BDAE-696976FCF803}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{2AA59511-532E-0D4E-876E-D7D48903840D}":{"aluno":"MARIA ALICE DE SOUSA SANTOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{2AA59511-532E-0D4E-876E-D7D48903840D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F28B6D93-A044-78C2-93CA-A41E48AB3AB0}":{"aluno":"JONATAN CARDOSO SOUSA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{F28B6D93-A044-78C2-93CA-A41E48AB3AB0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{33E3D056-657B-71CF-4B3F-ABC632074DD1}":{"aluno":"JOS\u00c9 LEONARDO DA SILVA TEODORO","cidade":"MERUOCA","chave":"{33E3D056-657B-71CF-4B3F-ABC632074DD1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{5552F82A-F722-4FF1-F9EF-2CBFC4EBB2B2}":{"aluno":"MICHAEL DOUGLAS","cidade":"MAURITI","chave":"{5552F82A-F722-4FF1-F9EF-2CBFC4EBB2B2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{84A74439-CEE6-B243-4C1D-FAAF6B42F4DD}":{"aluno":"ANA GLEICE PINTO VASCONCELOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{84A74439-CEE6-B243-4C1D-FAAF6B42F4DD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8EFC785A-89D6-D64B-0539-53B0F8275E1C}":{"aluno":"ELIZAMA DOS REIS GOMES VASCONCELOS","cidade":"ITAREMA","chave":"{8EFC785A-89D6-D64B-0539-53B0F8275E1C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{0FBBDB74-E266-BF03-9885-F84F668F986D}":{"aluno":"JANIEL VIANA DA SILVA","cidade":"ARACATI","chave":"{0FBBDB74-E266-BF03-9885-F84F668F986D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DABD256C-D57D-2746-687E-3EBDC0568F9A}":{"aluno":"JAMES DO NASCIMENTO COSTA ","cidade":"SOBRAL","chave":"{DABD256C-D57D-2746-687E-3EBDC0568F9A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{005B8C3F-F47F-D75A-30F8-0CA23E3EC747}":{"aluno":"WESLEY DAVID GOMES DE MARIA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{005B8C3F-F47F-D75A-30F8-0CA23E3EC747}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5BF4B509-92F1-6AAB-59DA-0D527C7D3B4A}":{"aluno":"FRANCISCO SAVIO MATIAS FRANCO","cidade":"ITAREMA","chave":"{5BF4B509-92F1-6AAB-59DA-0D527C7D3B4A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FD25C6DA-1E3C-633B-7AE6-A204BFE7C572}":{"aluno":"MARINA ALVES","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{FD25C6DA-1E3C-633B-7AE6-A204BFE7C572}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F09EFAF6-8CCD-D6E2-A424-BEEA3EA743E1}":{"aluno":"JO\u00c3O PEDRO CARVALHO GOMES","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{F09EFAF6-8CCD-D6E2-A424-BEEA3EA743E1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{CAE3F4ED-12C2-0FFF-5EC6-FB10D3DD90B0}":{"aluno":"HIVINA MARIA ALVES DA SILVA ","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{CAE3F4ED-12C2-0FFF-5EC6-FB10D3DD90B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{973D1887-FF4E-128C-6D41-E3C8B4A1336B}":{"aluno":"UGGO LYVIO SILVA FONTENELE","cidade":"ITAREMA","chave":"{973D1887-FF4E-128C-6D41-E3C8B4A1336B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{D6728517-E53C-C35A-6A20-FF160E82DC56}":{"aluno":"H\u00cdVINA JAYNE DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{D6728517-E53C-C35A-6A20-FF160E82DC56}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{1866D14B-CF08-C855-46B3-F32D7C3BD7AF}":{"aluno":"JO\u00c3O VICTOR VIANA DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{1866D14B-CF08-C855-46B3-F32D7C3BD7AF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{76FA59AF-50B6-9537-976D-4990A76277D8}":{"aluno":"MARCOS MONTANARO VIANA DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{76FA59AF-50B6-9537-976D-4990A76277D8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{A8D099C8-1AF9-D4C9-2846-F09BACF61DB6}":{"aluno":"WLLISSES","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{A8D099C8-1AF9-D4C9-2846-F09BACF61DB6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0F2664E6-488E-3876-CD6D-509295F093D4}":{"aluno":"FRANCISCO DIOGO CARLOS ","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{0F2664E6-488E-3876-CD6D-509295F093D4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{4C1B3DCF-8107-558E-E179-15078EE55B5F}":{"aluno":"ANGELINA MARIA CARDOSO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{4C1B3DCF-8107-558E-E179-15078EE55B5F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{FA309518-3982-6114-B7EF-C3DEBF037C04}":{"aluno":"KATIA LOUREN\u00c7O","cidade":"PALHANO","chave":"{FA309518-3982-6114-B7EF-C3DEBF037C04}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{C504DD1A-987D-BC86-544B-7C21858B3C6A}":{"aluno":"CLECIELE PEREIRA AGUIAR","cidade":"ITAREMA","chave":"{C504DD1A-987D-BC86-544B-7C21858B3C6A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{EAB66190-9698-B24F-7512-544465BF25E9}":{"aluno":"N\u00daBIA ROBERTA CELED\u00d4NIO DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{EAB66190-9698-B24F-7512-544465BF25E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{820D3C50-70A3-D9D9-367C-B5160E4AABD4}":{"aluno":"FRANCISCO TARCIANO MACHADO ALBUQUERQUE","cidade":"SOBRAL","chave":"{820D3C50-70A3-D9D9-367C-B5160E4AABD4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{E81AC809-707B-CEFC-50D2-A3430522827E}":{"aluno":"TIAGO FIGUEREDO","cidade":"PEREIRO","chave":"{E81AC809-707B-CEFC-50D2-A3430522827E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{BE34F890-AE09-15D8-8179-09EA9D2A3B9A}":{"aluno":"PALOMA SANTOS","cidade":"IRACEMA","chave":"{BE34F890-AE09-15D8-8179-09EA9D2A3B9A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1958F4A8-ACDB-4D9B-79FA-F3A8EB2B3691}":{"aluno":"FRANCISCO ADENILTON SILVA MOREIRA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{1958F4A8-ACDB-4D9B-79FA-F3A8EB2B3691}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{E44CD097-28A8-FF91-56F2-0E17F79BB4BE}":{"aluno":"MATHEUS PINHEIRO MONTEIRO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{E44CD097-28A8-FF91-56F2-0E17F79BB4BE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4C011415-D0A0-5B54-C8C6-B992794F7A9C}":{"aluno":"INGRID LACERDA FERREIRA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{4C011415-D0A0-5B54-C8C6-B992794F7A9C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4216E5A1-5715-5AD7-BA5E-F3B24E63F4F8}":{"aluno":"WILLIMARK FURTADO DA SILVA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{4216E5A1-5715-5AD7-BA5E-F3B24E63F4F8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BF545EDE-31E5-1D9A-FCB0-76D99FBD7ED5}":{"aluno":"MICHELLY DA SILVA GER\u00d4NIMO","cidade":"SOBRAL","chave":"{BF545EDE-31E5-1D9A-FCB0-76D99FBD7ED5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{8B696846-4138-0312-21B2-64950B1729F0}":{"aluno":"MARA GILVANIA DA COSTA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{8B696846-4138-0312-21B2-64950B1729F0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D0DCAA3B-FCFC-7A7E-0754-A2B0AD31C52C}":{"aluno":"EVANIELE PAULINO DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{D0DCAA3B-FCFC-7A7E-0754-A2B0AD31C52C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{69D0A158-32E5-CC22-2609-1268AFBCD1B9}":{"aluno":"SAMILLA CYNTHIA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{69D0A158-32E5-CC22-2609-1268AFBCD1B9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{03F45358-80CA-F7DE-F35D-E8DDFA2B5CE4}":{"aluno":"ROSIMARY DA SILVA RODRIGUES","cidade":"PALHANO","chave":"{03F45358-80CA-F7DE-F35D-E8DDFA2B5CE4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D9C3DA47-29BA-CA83-96E6-7A8FB56D7382}":{"aluno":"LUANA ","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{D9C3DA47-29BA-CA83-96E6-7A8FB56D7382}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66}]},"{498C71F5-51D1-406F-DB80-3BF1A50801D8}":{"aluno":"KELWILLENY LIMA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{498C71F5-51D1-406F-DB80-3BF1A50801D8}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{B3583701-593B-FE7D-5D35-48DA0A65FD74}":{"aluno":"MIKAELE","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{B3583701-593B-FE7D-5D35-48DA0A65FD74}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E1A72054-57A5-5277-BD8F-5D91FF5D7F2A}":{"aluno":"FERNANDA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{E1A72054-57A5-5277-BD8F-5D91FF5D7F2A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{D9F487EB-B10B-37DB-1FE7-72836F8E0029}":{"aluno":"FELIPE SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{D9F487EB-B10B-37DB-1FE7-72836F8E0029}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{715DE023-B429-88E3-37AE-8189096F9A3A}":{"aluno":"MARCELO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{715DE023-B429-88E3-37AE-8189096F9A3A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DDBCC38D-64F4-672A-E653-8948FD938040}":{"aluno":"ESTEFANIA REBOUCAS","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{DDBCC38D-64F4-672A-E653-8948FD938040}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{88B4E18D-17CD-98F8-7550-CC1C03CB75D8}":{"aluno":"ANTONIO ISAAC OLIVEIRA GALDINO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{88B4E18D-17CD-98F8-7550-CC1C03CB75D8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{270F0981-BCDB-ACEC-615D-CC7E7C7626B0}":{"aluno":"EDNA BARBOSA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{270F0981-BCDB-ACEC-615D-CC7E7C7626B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{51BE6FB8-8CC7-88AE-B096-860B8AB12066}":{"aluno":"LUCAS RODRIGUES TRINDADE","cidade":"MERUOCA","chave":"{51BE6FB8-8CC7-88AE-B096-860B8AB12066}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5FA798C5-5E80-32F8-24CA-AC2009BF0BAA}":{"aluno":"TATIANA ALMEIDA PEIXOTO","cidade":"IRACEMA","chave":"{5FA798C5-5E80-32F8-24CA-AC2009BF0BAA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{743DA72D-79B4-809A-EE3F-E3B680EE8527}":{"aluno":"LETICIA GOUVEIA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{743DA72D-79B4-809A-EE3F-E3B680EE8527}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{20184930-F940-A0E7-DCFD-E2557511BF1B}":{"aluno":"TONILDA SILVA DE ASSIS ALENCAR","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{20184930-F940-A0E7-DCFD-E2557511BF1B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{3B930462-7F31-7D60-D4C3-7901321ADB08}":{"aluno":"BRUNO FERNANDES MARTINS","cidade":"IRACEMA","chave":"{3B930462-7F31-7D60-D4C3-7901321ADB08}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AC4D9016-4D85-F431-6250-8AF9717DB306}":{"aluno":"NAT\u00c1LIA ALVES MON\u00c7\u00c3O","cidade":"FORQUILHA","chave":"{AC4D9016-4D85-F431-6250-8AF9717DB306}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{CAA68B68-FB50-1F1B-250C-963716ED39BA}":{"aluno":"ANDRESSA DIOGENES RODRIGUES","cidade":"IRACEMA","chave":"{CAA68B68-FB50-1F1B-250C-963716ED39BA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{246F0627-6FA9-EDB5-C7E5-DFF84E7493A4}":{"aluno":"ALDIR TELES ROCHA J\u00daNIOR","cidade":"ITAREMA","chave":"{246F0627-6FA9-EDB5-C7E5-DFF84E7493A4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B2577921-AF1D-801A-7CA3-91477C2FA3C2}":{"aluno":"FRANCISCA EDNA JERONIMO TAVARES","cidade":"FORQUILHA","chave":"{B2577921-AF1D-801A-7CA3-91477C2FA3C2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{79F9BF2F-018F-730C-875B-E4FA3743A28C}":{"aluno":"RAQUEL PEREIRA MELO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{79F9BF2F-018F-730C-875B-E4FA3743A28C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{69CDFB9E-F256-DD2F-00D3-A1691C18675F}":{"aluno":"LINDAIANA BEZERRA PRADO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{69CDFB9E-F256-DD2F-00D3-A1691C18675F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{7CA316D8-DCA8-E48E-9576-CDAFDDC626AA}":{"aluno":"REGIANE MADEIRA DE SOUZA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{7CA316D8-DCA8-E48E-9576-CDAFDDC626AA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B753D751-6508-C3D4-5C02-3CB54EBCC206}":{"aluno":"ROCHELLYA VIANA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{B753D751-6508-C3D4-5C02-3CB54EBCC206}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50}]},"{4882218E-32A3-F3B4-0E3B-84C0B611DF5F}":{"aluno":"IVINA PAZ","cidade":"FORQUILHA","chave":"{4882218E-32A3-F3B4-0E3B-84C0B611DF5F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{BB3D183E-0485-8CFF-D527-C66EFB4F4912}":{"aluno":"LUCAS LIMA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{BB3D183E-0485-8CFF-D527-C66EFB4F4912}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9A64ECA1-890B-F5EB-39B9-8C11D17E427E}":{"aluno":"AZENATE  VIEIRA FREITAS DE ARA\u00daJO","cidade":"MERUOCA","chave":"{9A64ECA1-890B-F5EB-39B9-8C11D17E427E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7BFC6153-7339-3542-7AA4-C5F6D72C9F2F}":{"aluno":"LIANA SALES DE LIMA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{7BFC6153-7339-3542-7AA4-C5F6D72C9F2F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{96F3B1F6-156D-7B41-AC8F-941C0B28C190}":{"aluno":"CICERA OLIVEIRA DO NASCIMENTO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{96F3B1F6-156D-7B41-AC8F-941C0B28C190}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{38A696C5-E004-253E-B046-AA180BA793B6}":{"aluno":"IN\u00c1CIO BRUNO DOS SANTOS FREITAS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{38A696C5-E004-253E-B046-AA180BA793B6}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{7B474123-02EB-50E5-7A13-7477EFCAB522}":{"aluno":"VAGNER MACIEL LOBO","cidade":"ITAREMA","chave":"{7B474123-02EB-50E5-7A13-7477EFCAB522}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C18D3267-A137-1CEF-6DE5-699ACE033903}":{"aluno":"FRANCISCO F\u00c1BIO GOMES ARAUJO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{C18D3267-A137-1CEF-6DE5-699ACE033903}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{A463C1AA-E2FF-75B9-9623-19A73FE6F2D4}":{"aluno":"ANDREIA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{A463C1AA-E2FF-75B9-9623-19A73FE6F2D4}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66}]},"{29ABF499-3A7E-9EBF-8E97-F2704D8862D4}":{"aluno":"AGENILDA RODRIGUES BARROSO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{29ABF499-3A7E-9EBF-8E97-F2704D8862D4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{685564A5-4A25-BF51-9B45-A49D0104D0A3}":{"aluno":" MARIA PAMELA DA  COSTA SOUSA","cidade":"ITAREMA","chave":"{685564A5-4A25-BF51-9B45-A49D0104D0A3}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{D8661563-6A9E-DDA0-76B3-57775C5B922C}":{"aluno":"ROBERTH LUIZ COSTA SILVA","cidade":"ITAREMA","chave":"{D8661563-6A9E-DDA0-76B3-57775C5B922C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56}]},"{FE31DE4F-C086-2074-2034-3FCE6C400533}":{"aluno":"JOS\u00c9 TIAGO DE ARA\u00daJO MAGELA","cidade":"ITAREMA","chave":"{FE31DE4F-C086-2074-2034-3FCE6C400533}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6B92ECAB-AB5B-597F-9578-DF94F3BE8F28}":{"aluno":"FRANCISCA ANDREA DANTAS ","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{6B92ECAB-AB5B-597F-9578-DF94F3BE8F28}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C1CA35C0-6EFE-F584-8EFB-B7282857EB49}":{"aluno":"JO\u00c3O MARCOS SOUSA SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{C1CA35C0-6EFE-F584-8EFB-B7282857EB49}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{C6725002-DFC5-54D2-8FFF-ACFFB7379740}":{"aluno":"JANETE DA SILVA LOUREIRO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{C6725002-DFC5-54D2-8FFF-ACFFB7379740}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ED276FA4-995A-A31E-3970-D756E1616B61}":{"aluno":"KAIO YAN DE ARAUJO PEREIRA ","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{ED276FA4-995A-A31E-3970-D756E1616B61}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{83B00D73-63EC-6D1D-0B66-E913A5F68938}":{"aluno":"VALMIR RODRIGUES ALMEIDA","cidade":"SOBRAL","chave":"{83B00D73-63EC-6D1D-0B66-E913A5F68938}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":46},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{03EEA1E9-3029-8D58-D577-4EC826DD3039}":{"aluno":"RAYELE N\u00c1GILA PEREIRA SANTOS ","cidade":"MORRINHOS","chave":"{03EEA1E9-3029-8D58-D577-4EC826DD3039}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{96438243-7A78-057D-AD89-B3F4A2CD543E}":{"aluno":"ANA PAULA DE CARVALHO SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{96438243-7A78-057D-AD89-B3F4A2CD543E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{E684CA77-00BC-3FBE-DED0-390322468D33}":{"aluno":"JESSICA VICENTE CUNHA","cidade":"TRAIRI","chave":"{E684CA77-00BC-3FBE-DED0-390322468D33}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{688264B8-B537-DF7E-EB9E-B1676595B429}":{"aluno":"FABIO RAFAEL SOARES DA SILVA","cidade":"PALHANO","chave":"{688264B8-B537-DF7E-EB9E-B1676595B429}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":46},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{372B0C13-6530-6D17-8E9C-882296CCD1F9}":{"aluno":"ANT\u00d4NIO WHALYSON LINHARES AGUIAR","cidade":"MORRINHOS","chave":"{372B0C13-6530-6D17-8E9C-882296CCD1F9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{70399848-2021-01CC-0022-AEC6994D97AA}":{"aluno":"TAIRINE DA SILVA ARAUJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{70399848-2021-01CC-0022-AEC6994D97AA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{94D4F423-6C90-4166-9A35-F872A762658A}":{"aluno":"MAYARA RODRIGUES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{94D4F423-6C90-4166-9A35-F872A762658A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2FA9E5EA-B239-7848-01EA-9837000C20C5}":{"aluno":"FRANCISCO CLEILTON DE SOUSA ADRIANO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{2FA9E5EA-B239-7848-01EA-9837000C20C5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{7E6F7A0D-5B43-521E-7EEA-2F3C2787750E}":{"aluno":"ANA MEIRY DE SOUSA ADRIANO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{7E6F7A0D-5B43-521E-7EEA-2F3C2787750E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{E0E1BD3E-425E-E4E0-63F4-3052A6F0E2C2}":{"aluno":"THAYANNY JAMYIIY DE SOUAS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E0E1BD3E-425E-E4E0-63F4-3052A6F0E2C2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":33},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F757716C-022E-DA9C-D989-88635531202C}":{"aluno":"GIELE LIMA DA SILVA","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{F757716C-022E-DA9C-D989-88635531202C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{9EAFD1FB-924E-7FEF-7AB2-B9964ADC9DDB}":{"aluno":"DAYANA TAMARA BESERRA DO NASCIMENTO","cidade":"PALHANO","chave":"{9EAFD1FB-924E-7FEF-7AB2-B9964ADC9DDB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{04F889FE-F888-9884-81C4-BFA6540A9629}":{"aluno":"JEANE LIMA DA SILVA JORGE","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{04F889FE-F888-9884-81C4-BFA6540A9629}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{66B0F819-A0B2-7E79-53B7-AB19FFA8851F}":{"aluno":"FELIPE JOSE DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{66B0F819-A0B2-7E79-53B7-AB19FFA8851F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{4A687194-93D3-710B-DF3E-EBE3B49DB148}":{"aluno":"MAGDALENA HELLEN SOUSA DUARTE","cidade":"FORQUILHA","chave":"{4A687194-93D3-710B-DF3E-EBE3B49DB148}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C1C05CBC-B819-7D48-6E98-8312FB71A139}":{"aluno":"MOIS\u00c9S DIAS SOUZA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{C1C05CBC-B819-7D48-6E98-8312FB71A139}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1DD72B4D-CC87-CA74-E244-FA955BD329E1}":{"aluno":"ELIAS ALVES CASTRO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{1DD72B4D-CC87-CA74-E244-FA955BD329E1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{ECD73F53-9B0D-82EB-76C9-6F03B4959F20}":{"aluno":"ANTONIO FERREIRA DA SILVA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{ECD73F53-9B0D-82EB-76C9-6F03B4959F20}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{D623FCE0-A040-EAB2-3823-CF2E0D1F1471}":{"aluno":"GILMARA DE SOUSA REIS","cidade":"ICAPUI","chave":"{D623FCE0-A040-EAB2-3823-CF2E0D1F1471}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{617359D5-5A4C-3758-3ACC-5CFAD06AD96C}":{"aluno":"RENATO CESARARAGAO MENDES JUNIOR","cidade":"FORQUILHA","chave":"{617359D5-5A4C-3758-3ACC-5CFAD06AD96C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{D3F1DEB8-BC3E-194C-1D3E-80B57A462B64}":{"aluno":"JONAS AVELINO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{D3F1DEB8-BC3E-194C-1D3E-80B57A462B64}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5B6C7585-2D30-F70E-F19F-177038337295}":{"aluno":"JO\u00c3O VICTOR LIMA DA SILVA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{5B6C7585-2D30-F70E-F19F-177038337295}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6D73DED6-5C76-FCCD-FC02-66D948BAD4B0}":{"aluno":"VIVIANE MAIA ANGELO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{6D73DED6-5C76-FCCD-FC02-66D948BAD4B0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CEFC76D0-B0BC-BEF1-7790-8BC1F956B99F}":{"aluno":"ALOISIO BARROS DA SILVA FILHO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{CEFC76D0-B0BC-BEF1-7790-8BC1F956B99F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{3DE3A15F-CAF2-9A98-9434-548BB3288A01}":{"aluno":"HELIO LOPES BARROSO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{3DE3A15F-CAF2-9A98-9434-548BB3288A01}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{68840DB9-9AF7-8137-5A12-AEEA4F447E23}":{"aluno":"FAGNER SANDRO CARNEIRO ARAGAO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{68840DB9-9AF7-8137-5A12-AEEA4F447E23}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{59827002-232E-C0EB-A2CA-EE4FE2015C52}":{"aluno":"JOSE RAFAEL","cidade":"FORQUILHA","chave":"{59827002-232E-C0EB-A2CA-EE4FE2015C52}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BED90C7F-2A87-E6AD-376F-012EF06ED89A}":{"aluno":"FELIPE","cidade":"FORQUILHA","chave":"{BED90C7F-2A87-E6AD-376F-012EF06ED89A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{C69B6ED3-017E-0CCE-5C84-44C50BCEC04A}":{"aluno":"MARIA GERLANE GUILHERME DA ROCHA ","cidade":"ITAREMA","chave":"{C69B6ED3-017E-0CCE-5C84-44C50BCEC04A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{05DB209D-B955-7A5F-19E1-DB94EDBC848B}":{"aluno":"CILSA MARIA TEIXEIRA SAMPAIO ","cidade":"MAURITI","chave":"{05DB209D-B955-7A5F-19E1-DB94EDBC848B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{3E4A3CDD-9C59-1F65-4FAD-C902CF709016}":{"aluno":"THALITA HILDERLENE DA SILVA MONTEIRO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{3E4A3CDD-9C59-1F65-4FAD-C902CF709016}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{103D8B57-DA1D-CDC1-802F-C8C987C995BA}":{"aluno":"BRENDA LIMA","cidade":"TRAIRI","chave":"{103D8B57-DA1D-CDC1-802F-C8C987C995BA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{AEC87854-AA25-30FD-CD27-95B256746081}":{"aluno":"ANT\u00d4NIO ALVES DOS SANTOS","cidade":"TRAIRI","chave":"{AEC87854-AA25-30FD-CD27-95B256746081}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{C260D7F7-A735-460B-EF32-BFB06D38D597}":{"aluno":"LUIZA RAQUEL","cidade":"TRAIRI","chave":"{C260D7F7-A735-460B-EF32-BFB06D38D597}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{4ACD9E6A-A40A-1646-0C29-CD83E60120DA}":{"aluno":"MARIA ROSEANE LIMA DA SILVA","cidade":"MERUOCA","chave":"{4ACD9E6A-A40A-1646-0C29-CD83E60120DA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7AEC048E-92EE-8A56-80D2-B2FA31083932}":{"aluno":"FRANCISCO WESLEY FERNANDES TORRES","cidade":"FORQUILHA","chave":"{7AEC048E-92EE-8A56-80D2-B2FA31083932}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E508F201-B598-7E09-6531-C8BFF18222FE}":{"aluno":" HUGO LOHANNE FERREIRA GOMES","cidade":"FORQUILHA","chave":"{E508F201-B598-7E09-6531-C8BFF18222FE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{8BD6DDB8-4C18-4B4B-1C1D-A1FACC66C5F0}":{"aluno":"GERLIANE DA SILVA AVELINO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{8BD6DDB8-4C18-4B4B-1C1D-A1FACC66C5F0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{A852FCCE-7106-BC87-A2A2-67E729938B85}":{"aluno":"MARINA ALMEIDA DA SILVA","cidade":"MAURITI","chave":"{A852FCCE-7106-BC87-A2A2-67E729938B85}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{DEFFD09F-CB04-A199-BFA3-173EC3717E03}":{"aluno":"JOS\u00c9 WELLINGTON VIEIRA DE SANTANA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{DEFFD09F-CB04-A199-BFA3-173EC3717E03}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6BEDADDA-09A6-E30C-510F-6089728C0A2C}":{"aluno":"BRENA KERCYA QUEIROZ PAULO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{6BEDADDA-09A6-E30C-510F-6089728C0A2C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{B3D61319-7B63-B10E-62DB-0CB12F573935}":{"aluno":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUSA LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{B3D61319-7B63-B10E-62DB-0CB12F573935}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{5A777DE1-DB60-D99C-0108-C1CDF23F03DC}":{"aluno":"HERMILSON ANDRADE DE OLIVEIRA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{5A777DE1-DB60-D99C-0108-C1CDF23F03DC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{1A38E562-590B-2FF7-FF14-B6B00EA7E216}":{"aluno":"FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA LIMA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{1A38E562-590B-2FF7-FF14-B6B00EA7E216}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{746C5D4B-AD64-5AA6-3D5B-F7C609AB9694}":{"aluno":"GEYSIELE","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{746C5D4B-AD64-5AA6-3D5B-F7C609AB9694}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{FA3CEA55-0A63-2D58-50BB-7E82E671F100}":{"aluno":"LIDIANE","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{FA3CEA55-0A63-2D58-50BB-7E82E671F100}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{53DDEE79-3F66-BC90-2C2D-D5AC6ABEE47F}":{"aluno":"MARIA CARLEANE DE MARIA GOMES","cidade":"MORRINHOS","chave":"{53DDEE79-3F66-BC90-2C2D-D5AC6ABEE47F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B17A3F21-E406-FD4C-3A82-6D798EBABD85}":{"aluno":"VICENTE PINTO JUNIOR","cidade":"MORRINHOS","chave":"{B17A3F21-E406-FD4C-3A82-6D798EBABD85}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{238805AE-DB51-39A4-B61F-5D0DE1B7E3AD}":{"aluno":"L\u00caNISON BRUNO DE SOUZA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{238805AE-DB51-39A4-B61F-5D0DE1B7E3AD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{C285F9DB-E397-B5C9-0D6E-B467E5CD789E}":{"aluno":"FRANCISCO CLAUDECI DE ANDRADE","cidade":"MORRINHOS","chave":"{C285F9DB-E397-B5C9-0D6E-B467E5CD789E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CB044AC4-975F-E58C-0E8F-F37964CD7E17}":{"aluno":"BRUNNINHA \u2665\u2665","cidade":"MAURITI","chave":"{CB044AC4-975F-E58C-0E8F-F37964CD7E17}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{331DB0AF-0388-529B-84E0-36CBAE2F68D3}":{"aluno":"CARLOS STEFANIO SILVA","cidade":"ARACATI","chave":"{331DB0AF-0388-529B-84E0-36CBAE2F68D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9C2A0DDD-A666-5CB4-C66B-2C5406BA6A27}":{"aluno":"SUELLEN DARLY RODRIGUES","cidade":"ARACATI","chave":"{9C2A0DDD-A666-5CB4-C66B-2C5406BA6A27}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{BC18AA3C-9C61-2EA6-73D5-26663BC83E9A}":{"aluno":"FRANCISCO REGIL\u00c2NIO DO NASCIMENTO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{BC18AA3C-9C61-2EA6-73D5-26663BC83E9A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{A31F7F68-ED8D-943E-5027-F74779E869CB}":{"aluno":"MONIKE ELLEN PINTO SOUSA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{A31F7F68-ED8D-943E-5027-F74779E869CB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{5235D02F-C59A-FE84-00A3-A2F09CC2F07F}":{"aluno":"FRANCISCO LEANDRO DA SILVA FERNANDES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{5235D02F-C59A-FE84-00A3-A2F09CC2F07F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1B8AA9EC-92E5-4B7F-EAFF-1B24F7A7F177}":{"aluno":"DIEGO NUNES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1B8AA9EC-92E5-4B7F-EAFF-1B24F7A7F177}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{58D218CF-F648-9667-038D-D9119DA44EFA}":{"aluno":"RODRIGO BARROS DE VASCONCELOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{58D218CF-F648-9667-038D-D9119DA44EFA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{25117272-5E1E-53F0-9CA7-8A3F360D46A8}":{"aluno":"PEDRO BATISTA DA SILVA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{25117272-5E1E-53F0-9CA7-8A3F360D46A8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EEE0F447-A387-C6CA-C64F-2EDE3443121C}":{"aluno":"JOSE LEONARDO DE JESUS ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{EEE0F447-A387-C6CA-C64F-2EDE3443121C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":46},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{86702C1E-6E1D-04C3-2C64-DCBC42D2BF0A}":{"aluno":"TAIS DA SILVA OLIVEIRA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{86702C1E-6E1D-04C3-2C64-DCBC42D2BF0A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1F4A6535-8A82-19D2-577B-B6B3D780BE7D}":{"aluno":"EMERSON SANTOS BEZERRA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{1F4A6535-8A82-19D2-577B-B6B3D780BE7D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{4459FEC8-437C-8767-773B-4A1BB6B323AF}":{"aluno":"MANOEL IZIDORIO CABRAL NETO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{4459FEC8-437C-8767-773B-4A1BB6B323AF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FAEC89EE-4FEB-EE03-27AF-4AD3A0875402}":{"aluno":"FRANCISCO JEILSO DOS SANTOS SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{FAEC89EE-4FEB-EE03-27AF-4AD3A0875402}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{61221B4B-2DE1-B8B3-3464-E233DC00A2DB}":{"aluno":"GILM\u00c1RIO TEIXEIRA DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{61221B4B-2DE1-B8B3-3464-E233DC00A2DB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4E12DF44-897B-E7E8-B2CC-6F4DE3BC9D60}":{"aluno":"S\u00c1VIO CARVALHO DE ARA\u00daJO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{4E12DF44-897B-E7E8-B2CC-6F4DE3BC9D60}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{39A22134-F177-B3FA-2E8E-08D546FC97C5}":{"aluno":"MICAEL CASTRO ARA\u00daJO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{39A22134-F177-B3FA-2E8E-08D546FC97C5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{24C2CDB3-B82E-0271-671C-9BE53F3C44B3}":{"aluno":"JEAN DE SOUSA VASCONCELOS MAGALH\u00c3ES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{24C2CDB3-B82E-0271-671C-9BE53F3C44B3}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{CBBC6466-EDB8-AC85-CE78-140F1210456F}":{"aluno":"LUCAS S\u00c1VIO ACACIO BARBOSA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{CBBC6466-EDB8-AC85-CE78-140F1210456F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{5D51D262-C042-B93D-D270-55BE3FF8B6E9}":{"aluno":"LUCAS SOARES DOS SANTOS","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{5D51D262-C042-B93D-D270-55BE3FF8B6E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DC0B3BA6-F8D7-A5D6-EE6A-C3DB69DEBE34}":{"aluno":"ARLISSON MARTINS MATOS","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{DC0B3BA6-F8D7-A5D6-EE6A-C3DB69DEBE34}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{099682D6-5C49-937D-140D-034D0E09C9CF}":{"aluno":"TICIANA GOMES FEIJ\u00d3","cidade":"IRACEMA","chave":"{099682D6-5C49-937D-140D-034D0E09C9CF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3FB56E55-DC26-65EB-5AD2-FC4B9B99A797}":{"aluno":"CLARAMATOS","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{3FB56E55-DC26-65EB-5AD2-FC4B9B99A797}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1360CF18-AC11-D6F4-8478-132EC9FBB2FD}":{"aluno":"GEOVANE DE SOUSA VASCONCELOS MAGALH\u00c3ES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{1360CF18-AC11-D6F4-8478-132EC9FBB2FD}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{DAC4E5B3-8FE5-0178-6A58-8E49490C4BCE}":{"aluno":"JOSE ALEXANDRO SOUSA OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{DAC4E5B3-8FE5-0178-6A58-8E49490C4BCE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{D43314D9-0407-9673-B864-2901F6366D1C}":{"aluno":"ATAUALPA TAVARES DE ALMEIDA NETO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{D43314D9-0407-9673-B864-2901F6366D1C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{DEF8AA7B-E683-62C5-1CD4-60EB68342312}":{"aluno":"LAIANE RODRIGUES DE SALES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{DEF8AA7B-E683-62C5-1CD4-60EB68342312}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{F4AC793E-C488-023A-20CF-A05BF2498C1E}":{"aluno":"DAIANA MARIA DE OLIVEIRA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{F4AC793E-C488-023A-20CF-A05BF2498C1E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{139A6765-7180-1753-5B93-728C14F70EE4}":{"aluno":"MARIA GILCIVANIA SOUZA SANTOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{139A6765-7180-1753-5B93-728C14F70EE4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{FA96ABE0-4445-79CE-3805-96C3D422B9D5}":{"aluno":"RAIMUNDO NONATO SILVA GOMES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{FA96ABE0-4445-79CE-3805-96C3D422B9D5}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{2F50CE26-E2DD-7920-F719-92D2BE044463}":{"aluno":"LIVIANE TEIXEIRA PEREIRA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{2F50CE26-E2DD-7920-F719-92D2BE044463}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7401AA2B-01A3-B2F2-3811-7DD9AEF613E2}":{"aluno":"RODRIGO ALLYSON MENDES VASCONCELOS","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7401AA2B-01A3-B2F2-3811-7DD9AEF613E2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{24386610-2892-C61F-23AE-4B170086BE32}":{"aluno":"MARLON VIN\u00cdCIUS DOS SANTOS FONTINELE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{24386610-2892-C61F-23AE-4B170086BE32}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{5FDE4284-BC5A-E80B-B735-814748F5E334}":{"aluno":"NAT\u00c1LIA MELO DA FROTA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{5FDE4284-BC5A-E80B-B735-814748F5E334}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{DA27720F-EEB1-4AFC-B360-3148EF9380C6}":{"aluno":"ANDREZA CAVALCANTE MOREIRA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{DA27720F-EEB1-4AFC-B360-3148EF9380C6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9CF03228-40BB-8653-1E3E-87BF1BA23B75}":{"aluno":"DAVIDSON KENNEDY FERRER CAMPOS SOUSA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{9CF03228-40BB-8653-1E3E-87BF1BA23B75}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{5A172424-848B-749E-016D-B70A549DDFB2}":{"aluno":"VERONICA PEREIRA DE ARA\u00daJO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{5A172424-848B-749E-016D-B70A549DDFB2}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{BCA3C7CF-3D65-C78B-D48C-D58E5CC9E4CB}":{"aluno":"FRANCISCO WESLEY FREITAS CASTRO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{BCA3C7CF-3D65-C78B-D48C-D58E5CC9E4CB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50}]},"{5423DDD3-2B43-C93C-E34A-2D36F9364C87}":{"aluno":"NATANAEL BEZERRA VIANA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{5423DDD3-2B43-C93C-E34A-2D36F9364C87}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4A03A0DF-1131-623E-7AF1-5A34B2B92388}":{"aluno":"JOS\u00c9 RAILDO SILVA FERREIRA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{4A03A0DF-1131-623E-7AF1-5A34B2B92388}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{85C75698-2161-08AB-7D58-69CDBF8B4E6C}":{"aluno":"JOAO MARCOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{85C75698-2161-08AB-7D58-69CDBF8B4E6C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{91DD049F-4517-FAC3-001F-75F2EFB6556A}":{"aluno":"RODRIGO ANDR\u00c9 DE MENESES","cidade":"PEREIRO","chave":"{91DD049F-4517-FAC3-001F-75F2EFB6556A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{6A9A5F4F-4AEE-18AE-08E0-2F64E8CE04C4}":{"aluno":"COSME CARDOSO DA SILVA JUNIOR","cidade":"PEREIRO","chave":"{6A9A5F4F-4AEE-18AE-08E0-2F64E8CE04C4}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{E9295712-4863-B810-1AE9-9639C705BAE7}":{"aluno":"DEYVYSON DA SILVEIRA CARNEIRO","cidade":"PEREIRO","chave":"{E9295712-4863-B810-1AE9-9639C705BAE7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{DEA775BF-FC35-8361-8165-8218E60BCA01}":{"aluno":"K\u00c1TIA LORENA DOS SANTOS","cidade":"PEREIRO","chave":"{DEA775BF-FC35-8361-8165-8218E60BCA01}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{9BC1EE05-616B-9BFB-A45B-4D404744D86D}":{"aluno":"MARA MARTINS DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{9BC1EE05-616B-9BFB-A45B-4D404744D86D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{45752F73-2679-9675-45CA-64BF0635C3AC}":{"aluno":"JULIANA MARTINS DE MOURA","cidade":"PEREIRO","chave":"{45752F73-2679-9675-45CA-64BF0635C3AC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D3089B5C-756F-7E2F-47E3-978F4D4FABDE}":{"aluno":"PAULO IGO DE OLIVEIRA LIMA","cidade":"PEREIRO","chave":"{D3089B5C-756F-7E2F-47E3-978F4D4FABDE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{B27545CD-0809-79E8-FA25-EA893A65C72E}":{"aluno":"MICHELE DA SILVA DE LIMA","cidade":"PEREIRO","chave":"{B27545CD-0809-79E8-FA25-EA893A65C72E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{3C5756C2-DA0C-873F-4EB3-7FEEDCC72A7D}":{"aluno":"FRANCISCO CAMILO GOMES DE MENESES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{3C5756C2-DA0C-873F-4EB3-7FEEDCC72A7D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9EE306AB-C42D-93D9-19C2-E257C1E963BF}":{"aluno":"ALESSANDRA CARLOS MAIA","cidade":"PEREIRO","chave":"{9EE306AB-C42D-93D9-19C2-E257C1E963BF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{78D5F05E-332F-B368-7CFF-F0BE58779621}":{"aluno":"DEISE SILVEIRA CARNEIRO","cidade":"PEREIRO","chave":"{78D5F05E-332F-B368-7CFF-F0BE58779621}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{A22F9600-8DE8-17F9-8EAC-D13432034213}":{"aluno":"KAROLINE NOGUEIRA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{A22F9600-8DE8-17F9-8EAC-D13432034213}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D5F1DD94-1881-FC75-BEF0-77910181EC97}":{"aluno":"ANNA GISELLE DA SILVA FERREIRA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{D5F1DD94-1881-FC75-BEF0-77910181EC97}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{FEE842E5-E93C-EF65-5273-70AFFBC60FDE}":{"aluno":"ANDERSON CAIO PEREIRA DE SOUZA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{FEE842E5-E93C-EF65-5273-70AFFBC60FDE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{2802BDA0-20C9-FD17-4389-BF0A4154752C}":{"aluno":"EZEQUIEL SOUSAB PINHEIRO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{2802BDA0-20C9-FD17-4389-BF0A4154752C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{AEF3CF22-1456-00C4-7CCB-5031A8964591}":{"aluno":"JULIANA DE ARA\u00daJO SOUSA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{AEF3CF22-1456-00C4-7CCB-5031A8964591}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{636FAB40-C214-B2E8-24C3-52C7981D1752}":{"aluno":"JONAS DA SILVA PEREIRA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{636FAB40-C214-B2E8-24C3-52C7981D1752}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C7C44D6E-F5B4-DDA9-BDAE-DB1ED9BC858D}":{"aluno":"VINICIUS DESID\u00c9RIO DI\u00d3GENES","cidade":"PEREIRO","chave":"{C7C44D6E-F5B4-DDA9-BDAE-DB1ED9BC858D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{056A55FE-B3EF-712A-E11B-8F4D8DB98200}":{"aluno":"ELLEN KELLEN DA SILVA CARALHO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{056A55FE-B3EF-712A-E11B-8F4D8DB98200}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C25042EF-FD64-1349-2E44-0BF0CE742AD2}":{"aluno":"FRANCISCA DAYANE DA COSTA ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C25042EF-FD64-1349-2E44-0BF0CE742AD2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{E64C60B0-0C11-F26C-A7E3-E24F2E31AD29}":{"aluno":"FRANCISCO WELLINGTON DIAS DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E64C60B0-0C11-F26C-A7E3-E24F2E31AD29}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{A2791422-0C55-3911-1EFC-E8EA8E1AE105}":{"aluno":"FRANCISCO NAEZIO SOARES RODRIGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A2791422-0C55-3911-1EFC-E8EA8E1AE105}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{750E7F0F-FB76-8D4E-3D95-2F7656060B4C}":{"aluno":"TALITTA ALCANTARA LIBERATO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{750E7F0F-FB76-8D4E-3D95-2F7656060B4C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53}]},"{F1C2801F-995C-4800-2EC6-4CDBF68FB325}":{"aluno":"MARIA VAL\u00c9RIA ALMEIDA GUILHERME","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{F1C2801F-995C-4800-2EC6-4CDBF68FB325}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{247DCBBC-2992-297D-7A1F-F5A1EBCC5F2E}":{"aluno":"ANDERSOM SARMENTO SILVESTRE","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{247DCBBC-2992-297D-7A1F-F5A1EBCC5F2E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CCA364AE-D447-E218-7DC4-27BD94C1416F}":{"aluno":"CICERA VANDERLUCIA DE SOUSA PEREIRA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{CCA364AE-D447-E218-7DC4-27BD94C1416F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8EE647F7-3747-4B8E-E36F-58A7B81A7F61}":{"aluno":"ANTONIO FEITOSA DE LIRA FILHO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{8EE647F7-3747-4B8E-E36F-58A7B81A7F61}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{8024A844-4E3D-8020-3F42-E9A9A1EBE890}":{"aluno":"ANDERSON CARVALHO ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{8024A844-4E3D-8020-3F42-E9A9A1EBE890}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BBD15B78-C303-79B5-2DAF-A832DEFA29E1}":{"aluno":"JUNIOR DAVI DA SILVA ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{BBD15B78-C303-79B5-2DAF-A832DEFA29E1}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{1606CFAA-BADE-A02E-AF70-5068BFA03C32}":{"aluno":"MYKAEL DOS SANTOS RODRIGUES","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{1606CFAA-BADE-A02E-AF70-5068BFA03C32}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0CB79118-E118-9CEF-F60A-EB238CC9863C}":{"aluno":"LYNEKER HENRIQUE PEREIRA OLIVEIRA ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{0CB79118-E118-9CEF-F60A-EB238CC9863C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B957358B-5A7B-C42A-97A7-A04A80493526}":{"aluno":"ROBERTO FELIPE DIAS","cidade":"CAUCAIA","chave":"{B957358B-5A7B-C42A-97A7-A04A80493526}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{823EA463-1C2C-8D99-06A0-F576BFD0754C}":{"aluno":"CARLOS GUTEMBERG EUFR\u00c1SIO DOS SANTOS","cidade":"CAUCAIA","chave":"{823EA463-1C2C-8D99-06A0-F576BFD0754C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{5DA4A854-00B1-E2FD-C314-408BFC126522}":{"aluno":"MARIA NOEMI DE OLIVEIRA TEIXEIRA NETA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5DA4A854-00B1-E2FD-C314-408BFC126522}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{15C14CAF-D7F4-1D3F-15D4-223BECE6F589}":{"aluno":"KELE SOARES ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{15C14CAF-D7F4-1D3F-15D4-223BECE6F589}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0E70CAF2-6745-866A-0FA8-2BCF229864EC}":{"aluno":"KATIANA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{0E70CAF2-6745-866A-0FA8-2BCF229864EC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{56C2408D-00B0-2582-7503-0A0C5C9CF151}":{"aluno":"JUCICLEIDE TOMAZ DA SILVA ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{56C2408D-00B0-2582-7503-0A0C5C9CF151}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53}]},"{F3AF5757-0D47-3315-60D0-76BDA4F37C3F}":{"aluno":"VANDSON DA SILVA DOMINGOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{F3AF5757-0D47-3315-60D0-76BDA4F37C3F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{259FCEA1-44FA-43BA-A785-C12FB20082CB}":{"aluno":"LUCAS MARQUES MENDES FACUNDO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{259FCEA1-44FA-43BA-A785-C12FB20082CB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F88EB6C0-324F-3916-B563-CEBF4ED6A428}":{"aluno":"CARLOS HENRIQUE MOURA DE ANDRADE","cidade":"CAUCAIA","chave":"{F88EB6C0-324F-3916-B563-CEBF4ED6A428}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{A2EA6558-C47D-7458-F24C-74B313A492CC}":{"aluno":"MARIAJULIANADASILVAROCHA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{A2EA6558-C47D-7458-F24C-74B313A492CC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DEF8F913-04D1-74F2-FF03-5D201DA0D05B}":{"aluno":"ANDRE DA SILVASANTOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{DEF8F913-04D1-74F2-FF03-5D201DA0D05B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{F70D36DB-C4F4-60E5-DA5B-E9805F1E95E2}":{"aluno":"ALISSON ALVES DE JESUS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{F70D36DB-C4F4-60E5-DA5B-E9805F1E95E2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{D7E89E79-2D95-D923-8927-85D5B817A389}":{"aluno":"RAKELLYNE LEITE RAMOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{D7E89E79-2D95-D923-8927-85D5B817A389}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{404EE01C-C2DC-0BA7-D1A5-5EB12C3C320E}":{"aluno":"HIGOR DO NASCIMENTO LIMA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{404EE01C-C2DC-0BA7-D1A5-5EB12C3C320E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{D053D249-4137-C247-3182-025D13B7FBE4}":{"aluno":"VITHOR ALVES DA SILVA ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{D053D249-4137-C247-3182-025D13B7FBE4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53}]},"{CBF7D663-E671-A36B-12FE-3A9081C05F9D}":{"aluno":"MARIA LUZIMARA SOARES PALMEIRAS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{CBF7D663-E671-A36B-12FE-3A9081C05F9D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{9C60E18D-7AE0-A7BC-ABCE-21CE47C7FA58}":{"aluno":"MARCUS VINICIUS KERST","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{9C60E18D-7AE0-A7BC-ABCE-21CE47C7FA58}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9B4338CC-66A8-DAEA-063E-A1886EECB25C}":{"aluno":"PALOMA K\u00cdSSIA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{9B4338CC-66A8-DAEA-063E-A1886EECB25C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{FDBE9062-E3F3-5E65-7236-EABC5BDF5EFA}":{"aluno":"JULIANA GON\u00c7ALVES AVELINO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{FDBE9062-E3F3-5E65-7236-EABC5BDF5EFA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{85ED9DA6-4A07-1DDC-C7D5-40D64A62E1B5}":{"aluno":"JUSCILEIDE GOMES DA SILVA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{85ED9DA6-4A07-1DDC-C7D5-40D64A62E1B5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E3395BAC-BE80-7701-BF8F-FC10BC12F369}":{"aluno":"MAICON MARTINS DA SILVA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{E3395BAC-BE80-7701-BF8F-FC10BC12F369}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{A7936A84-7A3F-7BEF-7074-AA6E148FD1DD}":{"aluno":"TONY RENDREW DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A7936A84-7A3F-7BEF-7074-AA6E148FD1DD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B74430DE-AC04-66EE-09C8-4316B4E54F09}":{"aluno":"EMERSON","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{B74430DE-AC04-66EE-09C8-4316B4E54F09}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{8BA6AC47-DC50-5A59-564A-A63D61E85905}":{"aluno":"FELIPE SOARES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{8BA6AC47-DC50-5A59-564A-A63D61E85905}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":46},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{92690547-5779-AAEB-8F2A-5905CCF71497}":{"aluno":"MAELI CUNHA SOUSA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{92690547-5779-AAEB-8F2A-5905CCF71497}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{1B95F46A-0606-C4F8-51FF-11EB7E24785A}":{"aluno":"SAMARA GOMES *","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{1B95F46A-0606-C4F8-51FF-11EB7E24785A}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{920ACEC4-6ACC-CF75-9655-CE366D57BE5D}":{"aluno":"ANA CARLA CARNEIRO SOBRINHO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{920ACEC4-6ACC-CF75-9655-CE366D57BE5D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{61F1A081-3221-78C0-3F27-D5FDEC51923C}":{"aluno":"MAURO VINISIUS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{61F1A081-3221-78C0-3F27-D5FDEC51923C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{082EF0D4-6B70-5704-E9A4-5ACE638062B4}":{"aluno":"ANA CLAUDIA LUNA SAMPAIO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{082EF0D4-6B70-5704-E9A4-5ACE638062B4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5987080E-FBA0-5EC3-8FD2-8DC7E5BA1D07}":{"aluno":"ISABELA CAVALCANTE DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5987080E-FBA0-5EC3-8FD2-8DC7E5BA1D07}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C77084F0-A54D-BC31-0967-E2AE33459982}":{"aluno":"FRANCISCO RITLE CARLOS PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{C77084F0-A54D-BC31-0967-E2AE33459982}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AF62C99F-D940-23DD-F1C6-1DC391007502}":{"aluno":"FRANCISCO NEUDIVAN MOREIRA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{AF62C99F-D940-23DD-F1C6-1DC391007502}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{2D65140E-D3A8-F583-F85D-E51299770DBB}":{"aluno":"GEILIA KUELI DE LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2D65140E-D3A8-F583-F85D-E51299770DBB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C1955D1D-0AF3-CE54-B314-C07E4C24FF8F}":{"aluno":"JOSELITA DA COSTA GOMES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{C1955D1D-0AF3-CE54-B314-C07E4C24FF8F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":33},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{E254CA7F-2436-C2D2-6C41-1D779E819815}":{"aluno":"JOS\u00c9 ADEONYS MONTEIRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{E254CA7F-2436-C2D2-6C41-1D779E819815}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{19C8E114-96CB-123A-CD5F-540209CE1857}":{"aluno":"NARGILLA MARIA DA SILVA IMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{19C8E114-96CB-123A-CD5F-540209CE1857}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{8A88DDF5-EC87-4413-B515-2B4C36D45EFF}":{"aluno":"MARIA DE NAZAR\u00c9 RODRIGUES DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8A88DDF5-EC87-4413-B515-2B4C36D45EFF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E08F88C1-C9B1-98BE-8D72-2DE876C9F27B}":{"aluno":"JAQUELINE DIAS DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E08F88C1-C9B1-98BE-8D72-2DE876C9F27B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{E887131E-653A-D866-EEDD-7B3FCB6DE28F}":{"aluno":"ARTHUR ALVES DA SILVA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{E887131E-653A-D866-EEDD-7B3FCB6DE28F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8694BEAE-4B7A-2F10-BC69-618F3CF075A0}":{"aluno":"LUILCE TAVORA COELHO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8694BEAE-4B7A-2F10-BC69-618F3CF075A0}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{1C41B6F8-B28E-2ADC-1A2E-7B73F574EB61}":{"aluno":"MARIA ELIZANA NASCIMENTO BRAGA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1C41B6F8-B28E-2ADC-1A2E-7B73F574EB61}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{18E71F10-E5C8-4EDD-EFC3-D5C46779AA60}":{"aluno":"LYDIA SOUSA XAVIER","cidade":"FORTALEZA","chave":"{18E71F10-E5C8-4EDD-EFC3-D5C46779AA60}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2FCC41FB-88BA-ED70-F613-C23F40AA8702}":{"aluno":"MARIA EDEVANIA MONTEIRO DE OLIVEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{2FCC41FB-88BA-ED70-F613-C23F40AA8702}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{A4F29AE3-C50A-28B9-190C-095278A54D93}":{"aluno":"AMELIA AMORIM MARTINS","cidade":"PEREIRO","chave":"{A4F29AE3-C50A-28B9-190C-095278A54D93}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{2268DFF5-184B-FFA3-EDBE-FFE5919130EC}":{"aluno":"ANUSKA ALVES MARTINS","cidade":"CAUCAIA","chave":"{2268DFF5-184B-FFA3-EDBE-FFE5919130EC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{5DC6A9D1-4CFE-BF05-8357-779022271C7E}":{"aluno":"RAQUEL HOLANDA DOS SANTOS ARA\u00daJO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{5DC6A9D1-4CFE-BF05-8357-779022271C7E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{89F68863-A5A6-E08B-96DF-CE45ADA9F456}":{"aluno":"MARIA ELANE AIRES ALVES","cidade":"PEREIRO","chave":"{89F68863-A5A6-E08B-96DF-CE45ADA9F456}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{BFCE341F-269C-CFFB-7073-95C5D089377E}":{"aluno":"JEAN  RIBEIRO DE QUEIROZ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{BFCE341F-269C-CFFB-7073-95C5D089377E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{C26BC713-D10F-70EB-9A36-376F4A361FC4}":{"aluno":"DIANA ROCHA TORRES ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{C26BC713-D10F-70EB-9A36-376F4A361FC4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{85EAE0B5-C00B-1189-552F-9C99ADC745D6}":{"aluno":"FRANCISMEIRE FEITOSA DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{85EAE0B5-C00B-1189-552F-9C99ADC745D6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{CEF6B28F-C01E-E16E-DDD1-DDD795E7437A}":{"aluno":"MARIA ELECI GOMES DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{CEF6B28F-C01E-E16E-DDD1-DDD795E7437A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{213D4961-5346-38CD-9FDA-E3E6B7C9BD57}":{"aluno":"ISLANE  FIRMINO BESSA","cidade":"PEREIRO","chave":"{213D4961-5346-38CD-9FDA-E3E6B7C9BD57}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{2300EEC8-7E9F-11E6-3473-EFD5F98ACE46}":{"aluno":"FRANCISCA NAYARA TEIXEIRA DE CASTRO","cidade":"ITAREMA","chave":"{2300EEC8-7E9F-11E6-3473-EFD5F98ACE46}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56}]},"{71A656F4-4C19-5880-8466-CF86C033B731}":{"aluno":"BRUNA KELLY MARQUES SIMEAO","cidade":"PEREIRO","chave":"{71A656F4-4C19-5880-8466-CF86C033B731}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{C4A8E301-3CCF-691E-C2A2-D593233DBD0B}":{"aluno":"FRANCICA AUCILEIDE ROCHA DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{C4A8E301-3CCF-691E-C2A2-D593233DBD0B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{FA5CACC2-9EF4-B5A9-301D-FB0C6BE983DD}":{"aluno":"GIRLANDIA ALVES DA SILVA","cidade":"PEREIRO","chave":"{FA5CACC2-9EF4-B5A9-301D-FB0C6BE983DD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{515BBE26-C31C-12E4-9CC1-1893C75DDC58}":{"aluno":"RAQUEL DE AQUINO RODRIGUES","cidade":"PEREIRO","chave":"{515BBE26-C31C-12E4-9CC1-1893C75DDC58}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{55DD0B8D-E870-48DF-32E8-28C980709CD3}":{"aluno":"TAINA BESSA DE OLIVEIRA","cidade":"PEREIRO","chave":"{55DD0B8D-E870-48DF-32E8-28C980709CD3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{75709A60-C08C-749A-7EA8-2564C7A443E9}":{"aluno":"ROM\u00c1RIA MIGUEL DOS SANTOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{75709A60-C08C-749A-7EA8-2564C7A443E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6BCAD091-1165-B0E8-CACE-0ED819494572}":{"aluno":"NARA JHENIFER DA SILVA OLIVEIRA","cidade":"UBAJARA","chave":"{6BCAD091-1165-B0E8-CACE-0ED819494572}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{CD048FED-62CA-78A5-185C-DA322E8707D5}":{"aluno":"BEATRIZ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{CD048FED-62CA-78A5-185C-DA322E8707D5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0DDF7265-809E-F503-C534-D0E4C3432EFE}":{"aluno":"NAYARA DE LIMA ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0DDF7265-809E-F503-C534-D0E4C3432EFE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D3D786B4-568E-6C83-1B02-544FD0420C7E}":{"aluno":"MARIA AMANDA VASCONCELOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D3D786B4-568E-6C83-1B02-544FD0420C7E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":30},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{43488DE4-96F4-0021-4D4C-22ACEEA4E483}":{"aluno":"NILCHOLSON","cidade":"FORTALEZA","chave":"{43488DE4-96F4-0021-4D4C-22ACEEA4E483}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{279FF1EF-9BE7-82EE-6D38-4F688B59A102}":{"aluno":"JOSILENE SILVA ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{279FF1EF-9BE7-82EE-6D38-4F688B59A102}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{02CA96C6-16A0-F69C-39B8-685BD9C48E5E}":{"aluno":"JOAO PEDRO SILVA DE FREITAS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{02CA96C6-16A0-F69C-39B8-685BD9C48E5E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{625F3A5E-AA5B-59FA-41AC-FBFF8A3F9E10}":{"aluno":"TAYNARA JAMILE DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{625F3A5E-AA5B-59FA-41AC-FBFF8A3F9E10}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{20929526-0AB4-A7C0-292F-C279E78FED96}":{"aluno":"DIJAIR PINHEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{20929526-0AB4-A7C0-292F-C279E78FED96}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{83B14364-6966-202B-820F-257254A6055A}":{"aluno":"JARLY MARQUES SANTANA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{83B14364-6966-202B-820F-257254A6055A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1CAC5FF0-19AF-956E-11BB-9DE2D66FCFB6}":{"aluno":"ANTONIA LEIDIANE FERREIRA DE ALMEIDA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{1CAC5FF0-19AF-956E-11BB-9DE2D66FCFB6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{28F93E73-4729-BF21-6DE1-1EC22715F10C}":{"aluno":"ANTONIO ADELMO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{28F93E73-4729-BF21-6DE1-1EC22715F10C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{41F1AF5A-7D95-1680-0466-B0BEFF07E8FF}":{"aluno":"NATALIA MARTINS DE MORAIS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{41F1AF5A-7D95-1680-0466-B0BEFF07E8FF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{17BF0E27-ECF7-9D83-6630-735CF9452AD8}":{"aluno":"DENNY SERRA ALOYSIUS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{17BF0E27-ECF7-9D83-6630-735CF9452AD8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{59385EA1-F8E2-5D94-55B8-E5F2C02BF2C8}":{"aluno":"MIKELE DOS SANTOS MONTEIRO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{59385EA1-F8E2-5D94-55B8-E5F2C02BF2C8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{CE295D77-AE9B-55AE-2A28-082304E31900}":{"aluno":"GERARDO MORAIS DA COSTA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{CE295D77-AE9B-55AE-2A28-082304E31900}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{514E4A9A-C59C-860A-8CAA-5C8355B815D7}":{"aluno":"TEREZA CRISTINA DA SILVA DE ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{514E4A9A-C59C-860A-8CAA-5C8355B815D7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{47E53D5E-84F0-882D-31C4-CFB7CEC24C06}":{"aluno":"ARIANE CRISTINA DA SILVA PASSOS","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{47E53D5E-84F0-882D-31C4-CFB7CEC24C06}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{E401F32C-390D-0BEC-132D-DC194C8F18CE}":{"aluno":"VALDENIZE DA SILVA MAGALH\u00c3ES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{E401F32C-390D-0BEC-132D-DC194C8F18CE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{23C3C39A-7C69-3BAE-BDB5-4695C5250DCE}":{"aluno":"FRANCISCO LEYB QUEIROZ LIMA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{23C3C39A-7C69-3BAE-BDB5-4695C5250DCE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C7F98F5E-2762-4111-4022-28F8FFAEB298}":{"aluno":"LUANNE CARNEIRO DE ARAUJO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{C7F98F5E-2762-4111-4022-28F8FFAEB298}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{8222B055-8D4C-EA4C-A53F-E3BFD9898CCB}":{"aluno":"TALIA CARVALHO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{8222B055-8D4C-EA4C-A53F-E3BFD9898CCB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{B5ECA850-495A-50BD-6213-74E8CDCCE3E1}":{"aluno":"FABIANA ARA\u00daJO DE BRITO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{B5ECA850-495A-50BD-6213-74E8CDCCE3E1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{00F3FA07-32BE-8FC4-2FC2-F0D67BA40DF0}":{"aluno":"PATRICIA AUGUSTA DE FRAN\u00c7A","cidade":"UBAJARA","chave":"{00F3FA07-32BE-8FC4-2FC2-F0D67BA40DF0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{34AA8CA0-AE09-2AAA-6C1D-B5C0ACE08411}":{"aluno":"EDIMILSON DOS SANTOS PEREIRA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{34AA8CA0-AE09-2AAA-6C1D-B5C0ACE08411}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{8027144D-BB13-39E1-AD6A-5D3FCDF26A86}":{"aluno":"PATRICIA DA SILVA ALVES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{8027144D-BB13-39E1-AD6A-5D3FCDF26A86}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{6BE8113B-2E20-BDF9-1A1B-93D4EC703978}":{"aluno":"ANTONIO DA COSTA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{6BE8113B-2E20-BDF9-1A1B-93D4EC703978}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1D59EA96-EF3F-2E85-E606-0FE397B8F58B}":{"aluno":"ANA PAULA DOS SANTOS MOURA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{1D59EA96-EF3F-2E85-E606-0FE397B8F58B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D8EA7B05-25E2-D3A4-5576-A60502B5F352}":{"aluno":"CARLOS ANDR\u00c9","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{D8EA7B05-25E2-D3A4-5576-A60502B5F352}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1DB2931E-4D11-B43A-D65A-2664CE1EC8B3}":{"aluno":"JO\u00c3O MARCOS DA SILVA PEREIRA","cidade":"UBAJARA","chave":"{1DB2931E-4D11-B43A-D65A-2664CE1EC8B3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EF739E29-C149-83C3-1525-4461207165DD}":{"aluno":"D\u00c9BORA FERNANDES DOS SANTOS","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{EF739E29-C149-83C3-1525-4461207165DD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{1C7EA767-66EE-7BBC-62AF-2D370D24AEAD}":{"aluno":"FRANCISCA MARLIENE DA SILVA SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{1C7EA767-66EE-7BBC-62AF-2D370D24AEAD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{38876C7E-F019-EDBF-21C7-809B61EEF497}":{"aluno":"LUIZ HON\u00d3RIO OLIVEIRA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{38876C7E-F019-EDBF-21C7-809B61EEF497}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{03D42E14-EBD6-188E-FD86-4E9D40C6572A}":{"aluno":"MARIA MARCIA DOS SANTOS RIBEIRO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{03D42E14-EBD6-188E-FD86-4E9D40C6572A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{35C04B71-D802-77F1-A592-01D3E31FDF6E}":{"aluno":"LAVINE SILVA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{35C04B71-D802-77F1-A592-01D3E31FDF6E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{3D060CB7-5813-79FA-317D-D1AC8F009019}":{"aluno":"JOSE PEREIRA NEVES NETO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{3D060CB7-5813-79FA-317D-D1AC8F009019}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CC087688-775D-FC05-53EC-0B0E3FE83365}":{"aluno":"FRANCISCO EUDES PEREIRA DE LIMA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{CC087688-775D-FC05-53EC-0B0E3FE83365}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{2973D237-41DE-1C92-3B16-E9989AC0FB91}":{"aluno":"JOS\u00c9 ALEXANDRE COSTA DA GUIA","cidade":"ITAREMA","chave":"{2973D237-41DE-1C92-3B16-E9989AC0FB91}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":16},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{1F439505-EB4D-D92E-1D4F-A0A467564052}":{"aluno":"SAMUEL  DARKSON DE CASTRO SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1F439505-EB4D-D92E-1D4F-A0A467564052}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{1C5F7561-DF78-4995-7C40-0E18A039C944}":{"aluno":" FRANCISCO IRANLEI DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1C5F7561-DF78-4995-7C40-0E18A039C944}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F3A0BB5B-1CDB-39E6-1E8C-3ABE08E10B32}":{"aluno":"JOS\u00c9 VICTOR SOMBRA DA SILVA","cidade":"RUSSAS","chave":"{F3A0BB5B-1CDB-39E6-1E8C-3ABE08E10B32}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6A5FA8CC-3A8A-853C-564A-AAA8BC715071}":{"aluno":"GABRIELE LETICIA FERREIRA LIMA","cidade":"RUSSAS","chave":"{6A5FA8CC-3A8A-853C-564A-AAA8BC715071}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B40C72A1-0216-C404-13FA-9CCD3E7F2C78}":{"aluno":"VANBASTEM DE SOUSA MARIANO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{B40C72A1-0216-C404-13FA-9CCD3E7F2C78}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E276F9F0-C98F-AC8B-E156-A707640767BB}":{"aluno":"LUCAS DOS SANTOS MARTINS","cidade":"ITAREMA","chave":"{E276F9F0-C98F-AC8B-E156-A707640767BB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7A8699FA-ED52-1132-3281-4552D3E70F38}":{"aluno":"RAPHAELLE LETICIA FERREIRA LIMA ARAUJO","cidade":"RUSSAS","chave":"{7A8699FA-ED52-1132-3281-4552D3E70F38}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FFF1EE47-C1AF-4AAA-C591-65DC72F21A11}":{"aluno":"FRANCISCO  JONAS  BARBARA  PEREIRA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{FFF1EE47-C1AF-4AAA-C591-65DC72F21A11}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{039743FD-C2FE-E1D4-D686-844F47BCA145}":{"aluno":"LEANDRO BARROS SOUSA","cidade":"RUSSAS","chave":"{039743FD-C2FE-E1D4-D686-844F47BCA145}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{C34CE492-BDE8-13E4-5381-E7FC3FEF1C3B}":{"aluno":"MARIA MARCICLEIDE","cidade":"RUSSAS","chave":"{C34CE492-BDE8-13E4-5381-E7FC3FEF1C3B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":40},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{CFF1CF72-C308-1D6E-0F82-3BC17B9F7BA3}":{"aluno":"BRIGIDA NAIANE NASCIMENTO SOUSA","cidade":"AMONTADA","chave":"{CFF1CF72-C308-1D6E-0F82-3BC17B9F7BA3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{7B597C29-A6F2-FBC8-3E58-1C2B0612B13E}":{"aluno":"MAGDA MARIA SARAIVA DA SILVA","cidade":"RUSSAS","chave":"{7B597C29-A6F2-FBC8-3E58-1C2B0612B13E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7FF9705F-0DDB-A2D6-5CCB-7E3CBF0B199A}":{"aluno":"LIDIA BRUNA GILDO DO NASCIMENTO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{7FF9705F-0DDB-A2D6-5CCB-7E3CBF0B199A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F610CFD1-4C60-7801-5FAF-97D16160CF94}":{"aluno":"FRANCI JUNIOR MONTEIRO DA SILVA","cidade":"AMONTADA","chave":"{F610CFD1-4C60-7801-5FAF-97D16160CF94}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{2AC84D2E-6848-3702-A9D0-19F39B6D6205}":{"aluno":"AURENICE PEREIRA DOS SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{2AC84D2E-6848-3702-A9D0-19F39B6D6205}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E38DBDBD-E4E8-4D2E-D3FF-7B008C558197}":{"aluno":"JONAIR CARVALHO","cidade":"RUSSAS","chave":"{E38DBDBD-E4E8-4D2E-D3FF-7B008C558197}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{175DF8A7-D9BD-7F49-86AC-5FF344D4B5D5}":{"aluno":"ALVENICE COSTA DOS SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{175DF8A7-D9BD-7F49-86AC-5FF344D4B5D5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3726E0C9-97E2-2DF7-1ABC-9982F7D53B13}":{"aluno":"MAYARA TOM\u00c9 MONTEIRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{3726E0C9-97E2-2DF7-1ABC-9982F7D53B13}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53}]},"{BFC1691F-C3A6-2042-DFF0-AB9AB35AAC9B}":{"aluno":"BRENA ISIDORIO CARLOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{BFC1691F-C3A6-2042-DFF0-AB9AB35AAC9B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{E1E33590-99A7-8292-AF17-CA867F603B91}":{"aluno":"FRANCISCA RAYRA MATIAS VAZ","cidade":"PEREIRO","chave":"{E1E33590-99A7-8292-AF17-CA867F603B91}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{25F230C6-341B-998E-71A0-C2F111266824}":{"aluno":"FRANCISCA MILLANE COSTA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{25F230C6-341B-998E-71A0-C2F111266824}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AF42C3EA-4FCC-CBBA-F136-96495C971914}":{"aluno":"SEBASTI\u00c3O K\u00c9RLEY VIDAL MAGALH\u00c3ES","cidade":"AMONTADA","chave":"{AF42C3EA-4FCC-CBBA-F136-96495C971914}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{85564C39-37A4-83C3-84BB-8568C0CB95C4}":{"aluno":"VICTOR OLIVEIRA CIPRIANO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{85564C39-37A4-83C3-84BB-8568C0CB95C4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1E7BA196-513D-4227-F385-DB1B8815236F}":{"aluno":"TATIANE AMORIM SILVA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{1E7BA196-513D-4227-F385-DB1B8815236F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{BBB3AD04-092C-8ED5-0785-DA18A5E6F81D}":{"aluno":"JOS\u00c9 RICARDO MONTEIRO DE LIMA ","cidade":"AMONTADA","chave":"{BBB3AD04-092C-8ED5-0785-DA18A5E6F81D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50}]},"{5CD09F88-D34B-1D54-38CC-EA55CE309927}":{"aluno":"JO\u00c3O FRANCISCO AMORIM SILVA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{5CD09F88-D34B-1D54-38CC-EA55CE309927}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C29378E4-84FA-6CC7-FF71-D80F8F862471}":{"aluno":"LUIS MASSILON  DA SILVA NETO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{C29378E4-84FA-6CC7-FF71-D80F8F862471}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{B962F6D5-3363-5C05-575F-293A1ABE360A}":{"aluno":"ANTONIO DIONIS SILVA DE MENESES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{B962F6D5-3363-5C05-575F-293A1ABE360A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{270C7132-F27E-E4C8-A5C1-5B0524E2F2B2}":{"aluno":"KELIANE CIPRIANO HERCULANO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{270C7132-F27E-E4C8-A5C1-5B0524E2F2B2}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{0C3AE665-6F18-CB39-E478-678890D47A67}":{"aluno":"CASSIA DA COSTA DE MESQUITA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{0C3AE665-6F18-CB39-E478-678890D47A67}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{89DD9EA3-A297-6CD2-EC01-9BEA53DF6C9C}":{"aluno":"KAROLINE DE SOUSA ESTEVAM","cidade":"FORTALEZA","chave":"{89DD9EA3-A297-6CD2-EC01-9BEA53DF6C9C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{4E1891F0-435A-5B63-8620-08C6A15623D5}":{"aluno":"NEILABATISTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4E1891F0-435A-5B63-8620-08C6A15623D5}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{BADC316B-B863-B1E0-9EC4-EB4E431FAC1E}":{"aluno":"FRANCISCA PATRICIA OLIVEIRA DA SILVA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{BADC316B-B863-B1E0-9EC4-EB4E431FAC1E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A97F18EE-3627-C390-2E36-F7881EDD2191}":{"aluno":"MICALINE DO NASCIMENTO PIN\u00c9O","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{A97F18EE-3627-C390-2E36-F7881EDD2191}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2A481BA6-E5D6-2444-8C49-4C699F045102}":{"aluno":"DANIELSANTOS CHAVES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{2A481BA6-E5D6-2444-8C49-4C699F045102}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{E7E28618-F0C4-DB4A-1557-D47CF1DF0D34}":{"aluno":"CARLOS JEAN  RODRIGUES DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E7E28618-F0C4-DB4A-1557-D47CF1DF0D34}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BC140F8E-9DEA-E464-53AF-E8AB3EF367BC}":{"aluno":"MARIA ELENIVE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BC140F8E-9DEA-E464-53AF-E8AB3EF367BC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{61AB4364-8B35-F3CA-0A10-AF5A5DAE88DF}":{"aluno":"FRANCISCA LUANA RODRIGUES PEREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{61AB4364-8B35-F3CA-0A10-AF5A5DAE88DF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{B2F46473-13D6-B8EC-18A3-B2AAAEEBEF32}":{"aluno":"CRISTINA RAQUEL","cidade":"ICAPUI","chave":"{B2F46473-13D6-B8EC-18A3-B2AAAEEBEF32}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{44D2C0E5-ED98-5438-C9B2-9A87A58F7AA8}":{"aluno":"ISABEL DE LIMA PIRES","cidade":"AMONTADA","chave":"{44D2C0E5-ED98-5438-C9B2-9A87A58F7AA8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{4D96EBED-7C1E-AAB7-9B73-0D73DF08BCB8}":{"aluno":"MARIA DANIELE PEREIRA DA SILVA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{4D96EBED-7C1E-AAB7-9B73-0D73DF08BCB8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{AA37F6F3-082D-D0E0-0490-F55F3C8ED007}":{"aluno":"DIMAS PORTELA PONTE","cidade":"FORQUILHA","chave":"{AA37F6F3-082D-D0E0-0490-F55F3C8ED007}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{75951B2E-AB81-79A5-13D1-1975C90440A7}":{"aluno":"TARCY","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{75951B2E-AB81-79A5-13D1-1975C90440A7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{45A2453C-2525-400C-C579-B241E5BF6D38}":{"aluno":"DALILAMARTINS","cidade":"ICAPUI","chave":"{45A2453C-2525-400C-C579-B241E5BF6D38}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D65FDFFF-9866-8245-8C5B-8F44ED7AEA4E}":{"aluno":"NAYARA SALES PINTO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{D65FDFFF-9866-8245-8C5B-8F44ED7AEA4E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{AF480A13-4F19-69EC-DA93-36772BE04BF8}":{"aluno":"MARLIENE DA SILVA","cidade":"ARACATI","chave":"{AF480A13-4F19-69EC-DA93-36772BE04BF8}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{95911548-6FA6-14C7-E2CF-0556D5C4715D}":{"aluno":"SABRINNA RIBEIRO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{95911548-6FA6-14C7-E2CF-0556D5C4715D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{77902418-5DB7-E5C1-CAB6-75810FC69B63}":{"aluno":"FRANCISCA ELIZETE PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{77902418-5DB7-E5C1-CAB6-75810FC69B63}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{D8188D00-0A94-3463-0D24-B36909DFA815}":{"aluno":"FRANCISCA LARISSE PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{D8188D00-0A94-3463-0D24-B36909DFA815}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{5ED966DC-A9A1-4BB8-6567-034BE9808E9D}":{"aluno":"DARLI DA SILVA GOMES","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{5ED966DC-A9A1-4BB8-6567-034BE9808E9D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8953777D-4D6F-3C98-D6FC-6BC889D7EEA5}":{"aluno":"ALEX FREDERICO MATHIAS FELIX DE MELO","cidade":"RUSSAS","chave":"{8953777D-4D6F-3C98-D6FC-6BC889D7EEA5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0F2AFB06-0145-649D-4754-8093D50D31F5}":{"aluno":"LUCAS MOTA RODRIGUES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{0F2AFB06-0145-649D-4754-8093D50D31F5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{0339BCB4-AA7F-F7F7-C2A0-F13D6715DB1C}":{"aluno":"FRANCISCO AURELI ALVES JUNIOR","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{0339BCB4-AA7F-F7F7-C2A0-F13D6715DB1C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{CF296CF3-8898-1BBD-0690-FFE294C9C20D}":{"aluno":"MONIQUE ALVES PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{CF296CF3-8898-1BBD-0690-FFE294C9C20D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{91B93EEB-9D69-1E0E-FB88-7263BF0BC53B}":{"aluno":"JOANA ALMEIDA PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{91B93EEB-9D69-1E0E-FB88-7263BF0BC53B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{488BD280-3F61-8C21-F9B4-94F2CFFEF033}":{"aluno":"FERNANDO LUIZ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{488BD280-3F61-8C21-F9B4-94F2CFFEF033}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1FB799D8-54AE-4D18-A055-CE4AD83020E0}":{"aluno":"ERINETE SILVA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{1FB799D8-54AE-4D18-A055-CE4AD83020E0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{70190F20-89F2-D388-5295-140D1FBE15E1}":{"aluno":"JHENNIFER CRYSLLEY@HOTMAIL.COM","cidade":"RUSSAS","chave":"{70190F20-89F2-D388-5295-140D1FBE15E1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{D49B2D63-B7FE-B1BE-B733-3B7B10EF58BE}":{"aluno":"JOSE IVANILDO DA SILVA","cidade":"RUSSAS","chave":"{D49B2D63-B7FE-B1BE-B733-3B7B10EF58BE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63}]},"{21D0DEA4-9D6B-B900-B506-4EECB10145D7}":{"aluno":"MARIA TERESA OLIVEIRA PEREIRA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{21D0DEA4-9D6B-B900-B506-4EECB10145D7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{6196D6D4-8D08-017E-CF99-4AC06BE409D3}":{"aluno":"FRANCISCO ELIZOMAR DE LIMA DO NASCIMENTO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{6196D6D4-8D08-017E-CF99-4AC06BE409D3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{9EFD58BC-A252-E821-2F72-091A892CEE98}":{"aluno":"OZELANIO ARAUJO CARVALHO","cidade":"RUSSAS","chave":"{9EFD58BC-A252-E821-2F72-091A892CEE98}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{0E143461-6AB2-5091-C8B7-35AF200C96B4}":{"aluno":"NATAN CARDOSO DE SOUSA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{0E143461-6AB2-5091-C8B7-35AF200C96B4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{54920E8D-ED3A-1358-2CEA-BA66DD427020}":{"aluno":"CAYO PINHEIRO MAIA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{54920E8D-ED3A-1358-2CEA-BA66DD427020}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{BB0E2F43-F39A-B53B-7167-1CB87A65EA59}":{"aluno":"DENISIANE COELHO MONTEIRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{BB0E2F43-F39A-B53B-7167-1CB87A65EA59}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{E59150B1-C79D-103E-DA4C-2ED2C77D4FBD}":{"aluno":"OZELANIA ARAUJO CARVALHO","cidade":"RUSSAS","chave":"{E59150B1-C79D-103E-DA4C-2ED2C77D4FBD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50}]},"{05E64100-DFDC-4937-08A9-9C8CD699EBB0}":{"aluno":"JOSE VITOR MONTEIRO DE SOUSA","cidade":"AMONTADA","chave":"{05E64100-DFDC-4937-08A9-9C8CD699EBB0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{55FFDAF4-0441-1EE3-C0CD-94F85850BC1D}":{"aluno":"SUYANE ARAUJO","cidade":"RUSSAS","chave":"{55FFDAF4-0441-1EE3-C0CD-94F85850BC1D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50}]},"{79C30581-1A0A-2350-61F2-90C12FDD48D8}":{"aluno":"OSMANIAALVESDASILVA","cidade":"RUSSAS","chave":"{79C30581-1A0A-2350-61F2-90C12FDD48D8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{A831EEAB-E9EA-B4CD-CB9F-CF1218F3E2D0}":{"aluno":"MARIA LUCIANE CIPRIANO MENESES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{A831EEAB-E9EA-B4CD-CB9F-CF1218F3E2D0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53}]},"{4BFF2BB0-4BDD-C2B1-9565-1E580D6CC655}":{"aluno":"SERGIANE ALEXANDRE MATIAS","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{4BFF2BB0-4BDD-C2B1-9565-1E580D6CC655}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{FE9295AD-D3C2-C9C0-6DAD-D2A3D4101916}":{"aluno":"MARIA VITORIA DA SILVA DE OLIVEIRA","cidade":"RUSSAS","chave":"{FE9295AD-D3C2-C9C0-6DAD-D2A3D4101916}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":40},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{248ECC19-5F6B-BBFD-2868-D718A1F84F2C}":{"aluno":"VALECIA MARIA PEREIRA DE LIMA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{248ECC19-5F6B-BBFD-2868-D718A1F84F2C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{40ED7CD5-049A-2F3A-6BC5-E442F3CBA6A4}":{"aluno":"FRANCISCO ANILTON DE LIMA BRITO","cidade":"RUSSAS","chave":"{40ED7CD5-049A-2F3A-6BC5-E442F3CBA6A4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{88712915-B344-1E59-77B3-B2BE64BCC4E1}":{"aluno":"RAIMUNDO ANDERSSON DE LIMA ","cidade":"AMONTADA","chave":"{88712915-B344-1E59-77B3-B2BE64BCC4E1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{34EA150D-729F-3724-8F64-CC704321F039}":{"aluno":"MAILCA TEIXEIRA AGUIAR","cidade":"AMONTADA","chave":"{34EA150D-729F-3724-8F64-CC704321F039}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{340D42E1-A99A-1B90-2D64-ADA91FA1AB59}":{"aluno":"MIRIANE SOUSA MONTEIRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{340D42E1-A99A-1B90-2D64-ADA91FA1AB59}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8F1C0A49-1CF3-B3E8-E2B6-6BCE7BB177F1}":{"aluno":"HELCILANIA PEIXOTO LEMOS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8F1C0A49-1CF3-B3E8-E2B6-6BCE7BB177F1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6796899F-FFEA-28B8-6CD1-FAC0BA41FD87}":{"aluno":"ANTONIO PAULO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{6796899F-FFEA-28B8-6CD1-FAC0BA41FD87}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7B41C855-6F4E-17DB-3784-7769E030B454}":{"aluno":"HELBERVANIA LEMOS PEIXOTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7B41C855-6F4E-17DB-3784-7769E030B454}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{9BC03E29-1AC6-7056-C593-652119F86D29}":{"aluno":"LENON CRUZ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{9BC03E29-1AC6-7056-C593-652119F86D29}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{78E8640A-6742-E9BA-AEB0-FD9566DD55CB}":{"aluno":"WEVERSON DA COSTA DE MESQUITA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{78E8640A-6742-E9BA-AEB0-FD9566DD55CB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9D7215E3-8E13-FBF2-699D-86BCF8576048}":{"aluno":"VANDERLUCIA NOGUEIRA DA SILVA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{9D7215E3-8E13-FBF2-699D-86BCF8576048}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DCADEAE7-49EC-2B65-C7FC-402EF91045C8}":{"aluno":"ANTUNES ALVES DE SOUSA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{DCADEAE7-49EC-2B65-C7FC-402EF91045C8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B9DADC8D-DDAD-76BB-A4E6-A3B36778E671}":{"aluno":"CICERA FABRICIA RODRIGUES PATRICIO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{B9DADC8D-DDAD-76BB-A4E6-A3B36778E671}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BB928057-1E8B-A5D6-2833-93B8B17CC5CB}":{"aluno":"IZONDIERY TEIXEIRA PEREIRA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{BB928057-1E8B-A5D6-2833-93B8B17CC5CB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{02EF5BD2-1AC1-713A-9411-9D428F169E9B}":{"aluno":"JOS\u00c9 ROBERLANIO ALVES DA SILVA ","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{02EF5BD2-1AC1-713A-9411-9D428F169E9B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{BF7417BB-2697-284C-77E8-513520FCB40E}":{"aluno":"MARIA VANESSA OLIVEIRA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{BF7417BB-2697-284C-77E8-513520FCB40E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{0FCEAE12-3E57-D9C2-321B-42C9B96068AC}":{"aluno":"CICERA NATALIA BEZERRA DE LIMA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{0FCEAE12-3E57-D9C2-321B-42C9B96068AC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{62A07827-4203-9A2E-0119-46035730789F}":{"aluno":"RONEY","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{62A07827-4203-9A2E-0119-46035730789F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{58DE5435-6A06-3378-6B9C-7F44A39FA49C}":{"aluno":"CLEILTON FREITAS DOS SANTOS","cidade":"ACOPIARA","chave":"{58DE5435-6A06-3378-6B9C-7F44A39FA49C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{01B54D64-EBA0-B7C4-4C4E-971C8F1FC098}":{"aluno":"NATANAEL BEZERRA VIANA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{01B54D64-EBA0-B7C4-4C4E-971C8F1FC098}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{A2A0E972-8460-5669-AD59-1313CEB386E5}":{"aluno":"ANTONIO SEBASTI\u00c3O DE LIMA CARVALHO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{A2A0E972-8460-5669-AD59-1313CEB386E5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{4E82BCEC-81F3-6A35-955E-36C425CB6E3C}":{"aluno":"MANUEL RUFINO NETO LEITE","cidade":"PEREIRO","chave":"{4E82BCEC-81F3-6A35-955E-36C425CB6E3C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{B5B422C6-E6F5-ADF1-663A-2CE1B68B8D12}":{"aluno":"PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA RIBEIRO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{B5B422C6-E6F5-ADF1-663A-2CE1B68B8D12}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5115633A-A61C-104A-601E-E839249B20F2}":{"aluno":"BRUNA MORAIS BATISTA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{5115633A-A61C-104A-601E-E839249B20F2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E323D085-EB75-738A-1CF6-A703E8844F47}":{"aluno":"VALDIVAN DE  CARVALHO RODRIGUES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{E323D085-EB75-738A-1CF6-A703E8844F47}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56}]},"{51FCE44F-7E06-2002-6E10-9B8C54895263}":{"aluno":"FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{51FCE44F-7E06-2002-6E10-9B8C54895263}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{FC2BA098-2E4C-40C0-622F-740F92C84339}":{"aluno":"LUANA PATRICIA GOMES DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{FC2BA098-2E4C-40C0-622F-740F92C84339}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":46}]},"{01396BCC-D90F-72DF-C104-B192FEA8499D}":{"aluno":"MAIRLA CUNHA LIMA","cidade":"UBAJARA","chave":"{01396BCC-D90F-72DF-C104-B192FEA8499D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{138E0BB4-57A8-C222-BC23-8B3CAC846E31}":{"aluno":"THALYTA CARVALHO LIMA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{138E0BB4-57A8-C222-BC23-8B3CAC846E31}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{084F0208-CF92-DE9C-A1CE-4B46E494AFBF}":{"aluno":"JOVIANO SILVA PEREIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{084F0208-CF92-DE9C-A1CE-4B46E494AFBF}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{5E10C876-9651-A420-1C4E-83A09E790CA3}":{"aluno":"RAFAEL DE LIMA MUNIZ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{5E10C876-9651-A420-1C4E-83A09E790CA3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{628C8073-48D8-3EC2-7AA7-8A84DC1BC56A}":{"aluno":"JHON LENON OLIVEIRA SALDANHA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{628C8073-48D8-3EC2-7AA7-8A84DC1BC56A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{21C14B7C-FF44-5E0D-0B47-51243F248700}":{"aluno":"LUCIANO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{21C14B7C-FF44-5E0D-0B47-51243F248700}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A7553277-860E-171F-C768-AF9779BF22DB}":{"aluno":"LIONARIA LOPES TORRES","cidade":"ACOPIARA","chave":"{A7553277-860E-171F-C768-AF9779BF22DB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DC33D92C-3F3E-8D4E-9449-101FEAC24783}":{"aluno":"MARAIZA RODRIGUES VIEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{DC33D92C-3F3E-8D4E-9449-101FEAC24783}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0FCD808B-7808-7D89-06BA-FE9EEC244F7B}":{"aluno":"LUAN MONTEIRO BORGES","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{0FCD808B-7808-7D89-06BA-FE9EEC244F7B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{0C128DAC-DBD6-3F92-22BE-13BEEEE9AFD8}":{"aluno":"OCLEDIA VIEIRA DANTAS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{0C128DAC-DBD6-3F92-22BE-13BEEEE9AFD8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D3D2F232-2F66-2AF7-6DC8-87386FF842C9}":{"aluno":"LUANA ALMEIDA CARVALHO ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{D3D2F232-2F66-2AF7-6DC8-87386FF842C9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{3A88406C-C311-EEAF-9153-24565A8ACE02}":{"aluno":"ANA NAYANE FERREIRA DE QUEIROZ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3A88406C-C311-EEAF-9153-24565A8ACE02}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{091115BE-5397-E7EA-E378-6515DAC44476}":{"aluno":"AMANDA NAYARA BARBOSA SALDANHA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{091115BE-5397-E7EA-E378-6515DAC44476}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{2BE20512-DC6B-FFE1-DEEA-6A7ECF6EF5BA}":{"aluno":"GABRIEL MOREIRA DE SOUSA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{2BE20512-DC6B-FFE1-DEEA-6A7ECF6EF5BA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{6BABABB0-1393-2122-D045-0C844301942C}":{"aluno":"DANIEL CAMPOS NEVES","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{6BABABB0-1393-2122-D045-0C844301942C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2354F873-526A-A522-C8AC-29335052BBA1}":{"aluno":"CARLA MARIA DE CASTRO GURGEL","cidade":"ACOPIARA","chave":"{2354F873-526A-A522-C8AC-29335052BBA1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{12FB6B95-7D97-AB7A-6979-9AF986F884AD}":{"aluno":"PALLOMA FERNANDES RIBEIRO DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{12FB6B95-7D97-AB7A-6979-9AF986F884AD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{89A1B172-8D17-E961-315C-79931F33DD23}":{"aluno":"JO\u00c3O WAGNER","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{89A1B172-8D17-E961-315C-79931F33DD23}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{7795CCEB-54D0-97F7-2886-0130FE01389F}":{"aluno":"FRANCISCA THATIANY AMORIM DA SILVA ","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7795CCEB-54D0-97F7-2886-0130FE01389F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{9D5AEBD8-0EA0-6FF8-2CAB-F4E72DC95077}":{"aluno":"DEUSIANE DO NASCIMENTO FONTENELE","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{9D5AEBD8-0EA0-6FF8-2CAB-F4E72DC95077}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{7E0EE96C-AD94-8B60-4E7B-B0791DF2D5B5}":{"aluno":"CARLOS HENRIQUE SILVA DE BRITO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7E0EE96C-AD94-8B60-4E7B-B0791DF2D5B5}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{52DB7DE1-E64C-D1F2-B6EB-45B1C8D34705}":{"aluno":"FRANCISCA KEDILANY ALVES DE LIMA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{52DB7DE1-E64C-D1F2-B6EB-45B1C8D34705}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{21A8BFBF-708C-BCC7-68AB-D3FB85280EEB}":{"aluno":"ANTONIA ILANE SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{21A8BFBF-708C-BCC7-68AB-D3FB85280EEB}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{F8D69EC6-B10F-00C9-6ED4-F938D1EB9D22}":{"aluno":"ITALO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{F8D69EC6-B10F-00C9-6ED4-F938D1EB9D22}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7CB6EF00-19CD-7F10-9524-8057CF8378B8}":{"aluno":"ANDRESA MARIA DE BRITO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7CB6EF00-19CD-7F10-9524-8057CF8378B8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D775B381-6131-E4BF-472C-29EC85B1E23C}":{"aluno":"INGRID EST\u00c9FANE CARVALHO DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{D775B381-6131-E4BF-472C-29EC85B1E23C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{D23A1D21-6E2F-7264-D654-9304A06A1204}":{"aluno":"THAIN\u00c1 OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{D23A1D21-6E2F-7264-D654-9304A06A1204}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{218ABD86-3A29-92AE-45A4-17732ADB4055}":{"aluno":"GENIERIK ALVES SOARES DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{218ABD86-3A29-92AE-45A4-17732ADB4055}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{4D17829D-2338-03EA-66AE-00D31B644B8C}":{"aluno":"DEBORA LIDIA DE SOUSA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{4D17829D-2338-03EA-66AE-00D31B644B8C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{FDDB56E1-1178-8DAB-B9C9-47869F6EFCDD}":{"aluno":"MATEUS   DA SILVA RANGEL","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{FDDB56E1-1178-8DAB-B9C9-47869F6EFCDD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{C100A6FF-7369-D4DD-F84D-3965376B4104}":{"aluno":"CLEIDIANE COSTA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{C100A6FF-7369-D4DD-F84D-3965376B4104}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1B6B7354-26A4-9B97-3FB0-5D7A0605B505}":{"aluno":"MARA DENISE JALES LEMOS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{1B6B7354-26A4-9B97-3FB0-5D7A0605B505}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{BE8A9CEB-4367-3B2B-B1F5-2A0F448958EC}":{"aluno":"THIAGO LIMA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{BE8A9CEB-4367-3B2B-B1F5-2A0F448958EC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{F75B59C5-A923-9C35-395D-B664E2906514}":{"aluno":"LARISSA VITOR DE OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{F75B59C5-A923-9C35-395D-B664E2906514}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EA5E6677-8FBB-3728-FBDA-C5006773A451}":{"aluno":"DANIELA MARTINS OLIVEIRA ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{EA5E6677-8FBB-3728-FBDA-C5006773A451}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8C68B447-A0E6-A15D-B228-F50DC0EB5187}":{"aluno":"ANA ALICIA FERNANDES VIANA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{8C68B447-A0E6-A15D-B228-F50DC0EB5187}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3CE84838-B681-541A-0593-DE97FA61F377}":{"aluno":"FRANCISCO JEFFERSON SILVA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{3CE84838-B681-541A-0593-DE97FA61F377}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1361F9E6-413C-AAAC-FDD3-FB0C990A5247}":{"aluno":"LAZARO SIRINO MATOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{1361F9E6-413C-AAAC-FDD3-FB0C990A5247}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BC0AA748-9032-6824-0E4A-DE48CFACF856}":{"aluno":"RICAEL SILVEIRA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{BC0AA748-9032-6824-0E4A-DE48CFACF856}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{51D65884-AAA8-9FD6-1E1C-97CC2E4097C1}":{"aluno":"RENATA CRISTINA NASCIMENTO SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{51D65884-AAA8-9FD6-1E1C-97CC2E4097C1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ABFA68F6-660B-4EFC-F595-CC90236195EF}":{"aluno":"VALDECIO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{ABFA68F6-660B-4EFC-F595-CC90236195EF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2D4381D9-D701-3919-714A-1B1233A5BF11}":{"aluno":"IAGO VITOR OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{2D4381D9-D701-3919-714A-1B1233A5BF11}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7F9D1F04-E737-09B1-EC26-EA2162978D8B}":{"aluno":"NAYANNE","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{7F9D1F04-E737-09B1-EC26-EA2162978D8B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BC39C8C0-A31D-2C7A-81A9-CF3324FD12AB}":{"aluno":"SAMILA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{BC39C8C0-A31D-2C7A-81A9-CF3324FD12AB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{61DD0FE3-E991-2014-A208-1FF0EA8A830D}":{"aluno":"SHEYLA DA SILVA VIEIRA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{61DD0FE3-E991-2014-A208-1FF0EA8A830D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DC4FBF2F-1EB6-B0CB-721E-4F13E70BE264}":{"aluno":"ANTONIA VANIA BEZERRA DE SOUZA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{DC4FBF2F-1EB6-B0CB-721E-4F13E70BE264}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{BD225202-A89A-A369-B971-F992170398B7}":{"aluno":"MATEUS VITOR MONTEIRO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{BD225202-A89A-A369-B971-F992170398B7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{28E98E03-5372-9CA6-F7D1-D7F5B7F334C9}":{"aluno":"DARIANNE RODRIGUES SOUSA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{28E98E03-5372-9CA6-F7D1-D7F5B7F334C9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{BC1B39EE-9DB0-2C4E-5E1E-C123C075A561}":{"aluno":"WELINGTON RICARDO MONTEIRO CANDIDO JUNIOR","cidade":"ACOPIARA","chave":"{BC1B39EE-9DB0-2C4E-5E1E-C123C075A561}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":46},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33}]},"{22185F76-2601-BD6D-076A-87D8FD389DC9}":{"aluno":"CLESLEY LUAN PEREIRA DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{22185F76-2601-BD6D-076A-87D8FD389DC9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{79C9797A-4AF3-65F3-7F81-59988C30139E}":{"aluno":"ANTONIA REGINETE PATRICIO","cidade":"AMONTADA","chave":"{79C9797A-4AF3-65F3-7F81-59988C30139E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3D84A4BD-7ED5-A904-C82C-5243A3EB2061}":{"aluno":"SABRINA ALVES MARTINS","cidade":"CAUCAIA","chave":"{3D84A4BD-7ED5-A904-C82C-5243A3EB2061}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{CFD26281-ABEB-F3AB-28E1-4D7349039E8F}":{"aluno":"TEREZA CRISTINA DA SILVA DE ALMEIDA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{CFD26281-ABEB-F3AB-28E1-4D7349039E8F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{17DEF245-002B-0421-AFF7-561DB177EA5C}":{"aluno":"ANTONIA JERDIANE FIGUEREDO VICTOR","cidade":"PEREIRO","chave":"{17DEF245-002B-0421-AFF7-561DB177EA5C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{64586C57-A0A0-393F-FD01-895B25110EA8}":{"aluno":"BRUNA NAGILA DA COSTA SILVA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{64586C57-A0A0-393F-FD01-895B25110EA8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DBB50902-D2B3-DDB1-4232-88A8DB5EBF27}":{"aluno":"RAYAN KELVISSON TEIXIEIRA DA SILVA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{DBB50902-D2B3-DDB1-4232-88A8DB5EBF27}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{4B96BC01-0455-F028-5062-914B71C46414}":{"aluno":"LUCIVANIA FERREIRA GOMES SIVA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{4B96BC01-0455-F028-5062-914B71C46414}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{78AB9D2F-8EB3-CFE9-F948-5FD61D13CC84}":{"aluno":"LUANA MOTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{78AB9D2F-8EB3-CFE9-F948-5FD61D13CC84}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8EA0501F-6910-2B64-1981-7E9AFD3E52ED}":{"aluno":"PEDRO PAULO DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8EA0501F-6910-2B64-1981-7E9AFD3E52ED}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{57D6CAFA-5713-2DF7-A824-7F8E001B05AF}":{"aluno":"RITA VALDINARA SEVERIANO VIANA","cidade":"AMONTADA","chave":"{57D6CAFA-5713-2DF7-A824-7F8E001B05AF}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{CF66B0F9-E014-E497-D401-FB047392BDD1}":{"aluno":"LIDIANE VASCONCELOS DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CF66B0F9-E014-E497-D401-FB047392BDD1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{06EFCF29-1BDB-18FB-D4C5-88EEA18F21EE}":{"aluno":"FRANCISCO AMAURI GOMES LOPES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{06EFCF29-1BDB-18FB-D4C5-88EEA18F21EE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{18D097A7-8169-11E2-0E5F-E49E5FC46B76}":{"aluno":"FRANCISCO GLEISON DE SOUSA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{18D097A7-8169-11E2-0E5F-E49E5FC46B76}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B770F4E4-A570-DEF8-9DCB-83D117F68CAC}":{"aluno":"ANTONIO JUVENIL JOVINO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{B770F4E4-A570-DEF8-9DCB-83D117F68CAC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{57F6DB3F-244E-8845-D86C-A3F1C5D6D68D}":{"aluno":"RANA CARDINALLE SILVA RIBEIRO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{57F6DB3F-244E-8845-D86C-A3F1C5D6D68D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{9D72E243-C768-C508-D2A1-EDFE6E5E872D}":{"aluno":"EDILENE LIMA GOMES","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{9D72E243-C768-C508-D2A1-EDFE6E5E872D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{3FBB43AF-9C7A-3884-DD15-27D6579231C0}":{"aluno":"ANA CAROLINA GOMES DOS SANTOS","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{3FBB43AF-9C7A-3884-DD15-27D6579231C0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{56B5D54D-D543-0965-BA14-D853469B94DA}":{"aluno":"BRUNO DOUGLAS SOUSA DA SILVA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{56B5D54D-D543-0965-BA14-D853469B94DA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53}]},"{C28E3768-6197-F05C-5742-8AAB33A13AA7}":{"aluno":"KELVYN SALES","cidade":"AMONTADA","chave":"{C28E3768-6197-F05C-5742-8AAB33A13AA7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{6631BCF3-58F1-55EB-AAD2-05710F606633}":{"aluno":"PAULO ROBERTO ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6631BCF3-58F1-55EB-AAD2-05710F606633}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{E1FC4137-0BEF-5FDC-769C-0F13D02E1D5C}":{"aluno":"FRANCISCO DAVID DE SOUZA PEREIRA","cidade":"MILAGRES","chave":"{E1FC4137-0BEF-5FDC-769C-0F13D02E1D5C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{106D91AB-865C-9D55-1DB4-A1AC27E5C065}":{"aluno":"FRANCISCO DE SOUSA JUNIOR","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{106D91AB-865C-9D55-1DB4-A1AC27E5C065}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F2B3C5F8-8D6D-5F4E-91EB-8B9F3710165A}":{"aluno":"FRANCISCA VERONICA FERREIRA DANIEL","cidade":"MILAGRES","chave":"{F2B3C5F8-8D6D-5F4E-91EB-8B9F3710165A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9401778D-19DA-22F2-F40E-FF9984358017}":{"aluno":"FRANCISCO RICARDO TAVARES DOS SANTOS","cidade":"MILAGRES","chave":"{9401778D-19DA-22F2-F40E-FF9984358017}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7BB20DB7-2D3F-6EAF-4A77-C8D0888B5844}":{"aluno":"ANTONIO GLEISON ANJOS DE ASSIS","cidade":"AMONTADA","chave":"{7BB20DB7-2D3F-6EAF-4A77-C8D0888B5844}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0EF25209-9973-0184-E781-7FB8173C2E8D}":{"aluno":"MARIA GEICIANE ANJOS DE  ASSIS","cidade":"AMONTADA","chave":"{0EF25209-9973-0184-E781-7FB8173C2E8D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60}]},"{268899D5-FE87-11D7-6C83-6AAC2286A2A1}":{"aluno":"MARIA EDNA COSTA DA GUIA","cidade":"ITAREMA","chave":"{268899D5-FE87-11D7-6C83-6AAC2286A2A1}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{55B8BBA0-0095-FCA9-AF5F-B2AFAD1D7F89}":{"aluno":"FRANCIDALVA BRITO MOURA","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{55B8BBA0-0095-FCA9-AF5F-B2AFAD1D7F89}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{3EADDA6B-EEAD-C2DF-16E0-6F702E2FA478}":{"aluno":"RAIMUNDO OSVALDO NARCISO CIRIACO","cidade":"PEREIRO","chave":"{3EADDA6B-EEAD-C2DF-16E0-6F702E2FA478}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{F68D290B-D548-CDD5-B44F-3B55B1600C37}":{"aluno":"MARIA DANIELE FIGUEIREDO VICTOR","cidade":"PEREIRO","chave":"{F68D290B-D548-CDD5-B44F-3B55B1600C37}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D8466FC2-5559-E0DC-A103-8FC1B8A36288}":{"aluno":"ANA CAROLINA FIGUEIREDO OLIVEIRA","cidade":"CAUCAIA","chave":"{D8466FC2-5559-E0DC-A103-8FC1B8A36288}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{C336CA8F-9DA2-64D5-B0F5-DC5B78B9F95B}":{"aluno":"BENICIA FERNANDES DO NASCIMENTO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{C336CA8F-9DA2-64D5-B0F5-DC5B78B9F95B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{C9029581-21CB-83C6-455A-F77C26F4559C}":{"aluno":"LAIZA NATALIA DE LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{C9029581-21CB-83C6-455A-F77C26F4559C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A2302EDD-E48E-A735-022C-12879CC8F7FF}":{"aluno":"GERVINA PINHEIRO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{A2302EDD-E48E-A735-022C-12879CC8F7FF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{359A93B1-B8F9-734E-C9EB-841DFA001F17}":{"aluno":"LARISSA DE OLIVEIRA SILVA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{359A93B1-B8F9-734E-C9EB-841DFA001F17}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{7A63EA31-1364-34F5-C843-CB36C933E5E7}":{"aluno":"ANTONIO MARCOS BEZERRA DE OLIVEIRA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{7A63EA31-1364-34F5-C843-CB36C933E5E7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{9CA1842F-819F-DF9B-41E8-81018C268723}":{"aluno":"KEIANE NANDA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{9CA1842F-819F-DF9B-41E8-81018C268723}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{CA43FF69-0385-C572-542F-3B58CDDAF023}":{"aluno":"ANTONIA ERIKA PEREIRA DE SOUSA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{CA43FF69-0385-C572-542F-3B58CDDAF023}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{8AB119B5-731F-1CDC-E537-81E409A1EA3B}":{"aluno":"JOSE JAILSON RODRIGUES DE OLIVEIRA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{8AB119B5-731F-1CDC-E537-81E409A1EA3B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8D528DFA-B32D-9374-AAAB-C9C78BE51068}":{"aluno":"GABRIEL PEREIRA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{8D528DFA-B32D-9374-AAAB-C9C78BE51068}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9DC6B999-BE4C-B786-22AD-5E838071BFFE}":{"aluno":"L\u00cdDIA MRIA DE SOUSA EVANGELISTA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{9DC6B999-BE4C-B786-22AD-5E838071BFFE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{A5DCC9E7-5A2F-CE79-A301-B1378033CD7E}":{"aluno":"JOS\u00c9 EDUARDO DE ANDRADE","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{A5DCC9E7-5A2F-CE79-A301-B1378033CD7E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{15C159E1-65F4-8199-1D76-BE2F665E912D}":{"aluno":"JEFFERSON LUAN SUD\u00c1RIO FEITOSA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{15C159E1-65F4-8199-1D76-BE2F665E912D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1C869D35-2A73-D79F-DABB-6CD5326675EF}":{"aluno":"PAULO ROBERTO DOS ANJOS SILVA","cidade":"AMONTADA","chave":"{1C869D35-2A73-D79F-DABB-6CD5326675EF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{283A6F90-E5C2-3741-5BD1-5C386B905D81}":{"aluno":"MARIA ALICE MONTEIRO RODRIGUES","cidade":"AMONTADA","chave":"{283A6F90-E5C2-3741-5BD1-5C386B905D81}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2EA865EC-C405-25ED-5648-CAB9430DE1F3}":{"aluno":"ANA PAULA ARA\u00daJO DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{2EA865EC-C405-25ED-5648-CAB9430DE1F3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{E287EF6C-CD9D-6DA8-FC12-577963E58CC8}":{"aluno":"VICTOR FIGUEIRA LOPES","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{E287EF6C-CD9D-6DA8-FC12-577963E58CC8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7531a215-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"RODRIGO OTAVIO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7531a215-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7D3C9346-2A19-A4E0-7462-D71B9F6E0910}":{"aluno":"RAFAEL BARROS SOBREIRA PEREIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7D3C9346-2A19-A4E0-7462-D71B9F6E0910}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{BA335AE6-8A8C-1188-5DAF-421E4CE80F4F}":{"aluno":"NAIANE KELLY ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{BA335AE6-8A8C-1188-5DAF-421E4CE80F4F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{23BA5D91-043D-030C-AFD7-EF638BFA14D0}":{"aluno":"VIVIANE DO NASCIMENTO ALMEIDA ABREU","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{23BA5D91-043D-030C-AFD7-EF638BFA14D0}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63}]},"{39F187E4-D57F-3AF5-130D-76DFBCF05D7A}":{"aluno":"\u00c9RIKA CAROLYNE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{39F187E4-D57F-3AF5-130D-76DFBCF05D7A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B8AA58F6-0316-B0D7-6DB6-C78DCAB34BAF}":{"aluno":"SAWANE PEREIRA MUNIZ","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B8AA58F6-0316-B0D7-6DB6-C78DCAB34BAF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{464FE144-8802-8AC2-D31E-695A990AD7C6}":{"aluno":"SAMILA RIBEIRO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{464FE144-8802-8AC2-D31E-695A990AD7C6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{3C2DF7E2-CC34-292D-1553-4CAB2A0C915F}":{"aluno":"MARIA BRUNA PINHEIRO SOUZA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{3C2DF7E2-CC34-292D-1553-4CAB2A0C915F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E8267103-A68C-9506-5CA2-16179ACD6B64}":{"aluno":"MAXCIONARIA PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{E8267103-A68C-9506-5CA2-16179ACD6B64}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{43628E54-9E89-B2B3-530E-E1F85973EEB5}":{"aluno":"MARIA DAS GRA\u00c7AS FIRMINO MAIA","cidade":"PEREIRO","chave":"{43628E54-9E89-B2B3-530E-E1F85973EEB5}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{AEFC6602-3A1B-47F2-4848-382482CA5997}":{"aluno":"JOYCE K\u00c9ZIA DE AQUINO NUNES","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{AEFC6602-3A1B-47F2-4848-382482CA5997}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{543243E7-CC6C-8421-6857-ADF78DE5E58F}":{"aluno":"IURIS SOUSA ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{543243E7-CC6C-8421-6857-ADF78DE5E58F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9DD71A0A-015D-DE52-A30C-3E6E1136248C}":{"aluno":"FILIPE DE SOUZA GRANJA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{9DD71A0A-015D-DE52-A30C-3E6E1136248C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{58D80D80-E572-4517-072F-2ADEC3A2DED4}":{"aluno":"FRANCISCA ROZIANE MOREIRA PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{58D80D80-E572-4517-072F-2ADEC3A2DED4}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3D3B802A-4563-FC94-6DD5-9724F24B23B7}":{"aluno":"PALOMA OLIVEIRA GOMES","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{3D3B802A-4563-FC94-6DD5-9724F24B23B7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DEFCD04F-9A36-5FE8-625C-2FE3CFA587EB}":{"aluno":"DAIANE BARBOSA ","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{DEFCD04F-9A36-5FE8-625C-2FE3CFA587EB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{814199AD-9D42-1FD7-2559-59EA419D8F8E}":{"aluno":"NATHALIA VIEIRA REBOU\u00c7AS DE \u00c1VILA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{814199AD-9D42-1FD7-2559-59EA419D8F8E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2FB58E95-1CC0-D3F3-CE89-CDA0C98C252E}":{"aluno":"MARIA FRANCILENE SOUSA DA SILVA","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{2FB58E95-1CC0-D3F3-CE89-CDA0C98C252E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{16BB959D-6677-401D-A834-8E1BBF1A85BC}":{"aluno":"PALOMA HENRIQUE CARACAS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{16BB959D-6677-401D-A834-8E1BBF1A85BC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{950C00DD-F73F-A5CA-D00C-6D5A1E3B4C0D}":{"aluno":"SABRINA KELLY FERREIRA MONTE","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{950C00DD-F73F-A5CA-D00C-6D5A1E3B4C0D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{362F1DE4-E5CA-983B-FE8F-561CB2D27F0C}":{"aluno":"DAYSE DAYANE DA SILVA ","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{362F1DE4-E5CA-983B-FE8F-561CB2D27F0C}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{6176A570-2936-BF0D-1615-8375F97B1F07}":{"aluno":"JOELMA VALE DA SILVA GOMES","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{6176A570-2936-BF0D-1615-8375F97B1F07}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{A245E006-90B3-4CAB-89C1-712492FCF6DE}":{"aluno":"FRANCISCO FERREIRA DOS SANTOS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{A245E006-90B3-4CAB-89C1-712492FCF6DE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{98540935-61A6-87E0-2C5D-5059C1C52867}":{"aluno":"HENRIQUE ANDERSON VITAL BEZERA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{98540935-61A6-87E0-2C5D-5059C1C52867}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{303F1D97-0E3D-5816-1966-871AEE47AA44}":{"aluno":"LUCAS MORAIS DE FREITAS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{303F1D97-0E3D-5816-1966-871AEE47AA44}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C9E9D5B4-1796-DC4B-B566-4605AE49AEC8}":{"aluno":"CAERLOS OTAVIO CAVALCANTE DE ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C9E9D5B4-1796-DC4B-B566-4605AE49AEC8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FF7DA757-57DA-D20B-C65E-D23F3467D77A}":{"aluno":"MARILENE MARTINS DA SILVA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{FF7DA757-57DA-D20B-C65E-D23F3467D77A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1FCC06B1-3AFB-6599-EFB5-518A25046022}":{"aluno":"ANT\u00d4NIA GLACIANE ALVES DE SOUSA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{1FCC06B1-3AFB-6599-EFB5-518A25046022}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{CBD9CEA8-E93E-A678-4F68-D7FCF455E70D}":{"aluno":"TICYANNE ALVES DIAS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{CBD9CEA8-E93E-A678-4F68-D7FCF455E70D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5C93CC50-C374-3DE4-D6A1-D20112A9C7A3}":{"aluno":"WIDER MATEUS CAMPOS GOMES","cidade":"MILAGRES","chave":"{5C93CC50-C374-3DE4-D6A1-D20112A9C7A3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33}]},"{54DB9FF3-608B-BA63-C1CF-B565458243EE}":{"aluno":"SUELLEN CRISTINA DE LIMA DA ESPECTA\u00c7\u00c3O ","cidade":"PALHANO","chave":"{54DB9FF3-608B-BA63-C1CF-B565458243EE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{EF84FA5D-7CA5-A245-4692-5783596DDA99}":{"aluno":"ANTONIA REGILANDIA PINHEIRO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{EF84FA5D-7CA5-A245-4692-5783596DDA99}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1EC6EA30-A24F-13FA-2D55-67576DECADD6}":{"aluno":"JOS\u00c9  DAVID DE  OLIVEIRA MACHADO","cidade":"MILAGRES","chave":"{1EC6EA30-A24F-13FA-2D55-67576DECADD6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9C5129DF-0C89-65F9-9C6D-D40E928F26FA}":{"aluno":"RAIMUNDA FABIQUELE ALVES DA SILVA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{9C5129DF-0C89-65F9-9C6D-D40E928F26FA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{459DBD29-53B2-622E-CCCA-FCEB11F0FAC4}":{"aluno":"C\u00cdCERO RAONIR SILVA DE OLIVEIRA","cidade":"MILAGRES","chave":"{459DBD29-53B2-622E-CCCA-FCEB11F0FAC4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AF060793-DD1A-4679-1034-9C15F51429C0}":{"aluno":"ANTONIO FABIO PINHEIRO DE SOUSA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{AF060793-DD1A-4679-1034-9C15F51429C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{C166D2B7-E11E-4BC0-7D3B-66F15B4E4429}":{"aluno":"FRANCISCO ISMAEL GUIA DE MARIA","cidade":"ITAREMA","chave":"{C166D2B7-E11E-4BC0-7D3B-66F15B4E4429}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8DD76881-E848-38EB-AE2E-85F16FA7C27E}":{"aluno":"THOMAZ GOMES CANDIDO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{8DD76881-E848-38EB-AE2E-85F16FA7C27E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{07153439-D5CC-FF00-3F67-384AFAD857DE}":{"aluno":"NATALIA CORESMA MOTA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{07153439-D5CC-FF00-3F67-384AFAD857DE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EBBFC5B6-ABC8-4EE0-3E0A-2E99D5B30B77}":{"aluno":"ANTONIO FABIO BARBOSA MOTA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{EBBFC5B6-ABC8-4EE0-3E0A-2E99D5B30B77}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{BC3D9EC9-E2D9-CD8B-C85F-3F2CF7573004}":{"aluno":"TEREZA ALVES BEN\u00cdCIO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{BC3D9EC9-E2D9-CD8B-C85F-3F2CF7573004}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{82043553-997F-AD81-6DD0-F9953869D453}":{"aluno":"FRANCISCA RUTE MEDEIRO DE ALMEIDA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{82043553-997F-AD81-6DD0-F9953869D453}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{97AE01F0-3326-77E1-8E79-8A590E909014}":{"aluno":"JO\u00c3O \u00c1TILA PEREIRA DO NASCIMENTO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{97AE01F0-3326-77E1-8E79-8A590E909014}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{6367C387-1759-D7F0-0EE8-FDA4ACF6AF30}":{"aluno":"FRANCISCA KELLIANE ARAUJO DE SOUSA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{6367C387-1759-D7F0-0EE8-FDA4ACF6AF30}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{6B3B8CA6-9440-37E0-1291-50DE3566049D}":{"aluno":"ANTONIO LEANDRO SILVA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{6B3B8CA6-9440-37E0-1291-50DE3566049D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{88C51B28-A390-D738-2827-78BE2954D412}":{"aluno":"FELIPE BRITO SILVA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{88C51B28-A390-D738-2827-78BE2954D412}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7276126C-28DB-2F90-E3C3-7AF1CC4B180D}":{"aluno":"ADRIANO DE SOUZA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{7276126C-28DB-2F90-E3C3-7AF1CC4B180D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7766A922-189F-A41D-0403-E43417817671}":{"aluno":"ARTUR PEREIRA LIMA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{7766A922-189F-A41D-0403-E43417817671}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{6C6389E5-B320-E4E4-A328-D047A5C2A26E}":{"aluno":"GISSELE FERREIRA DA SILVA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{6C6389E5-B320-E4E4-A328-D047A5C2A26E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9EF23130-035B-C19C-94C4-E6DC3570DBFE}":{"aluno":"DOUGLAS","cidade":"MORRINHOS","chave":"{9EF23130-035B-C19C-94C4-E6DC3570DBFE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{7E0CD504-4A0B-6014-F334-36AC01060417}":{"aluno":"DANILO ALVES CAMPOS","cidade":"ACOPIARA","chave":"{7E0CD504-4A0B-6014-F334-36AC01060417}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0F77C76D-54F8-FAA4-4C3A-9F4B8E31BB9F}":{"aluno":"JOSE RODRIGUES TORQUATO JUNIOR","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{0F77C76D-54F8-FAA4-4C3A-9F4B8E31BB9F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E03F01DC-DE80-EC6E-51CB-050531A835E8}":{"aluno":"HUGO DE SOUSA FREITAS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{E03F01DC-DE80-EC6E-51CB-050531A835E8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1AA12F4D-F106-2551-0F22-BEB6B8D1236C}":{"aluno":"MICHAEL DOUGLAS SILVA RAMOS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{1AA12F4D-F106-2551-0F22-BEB6B8D1236C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{47EB0604-E230-848C-59A8-276C2CC7EEFD}":{"aluno":"VLAUDER OLIVEIRA GON\u00c7ALVES ","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{47EB0604-E230-848C-59A8-276C2CC7EEFD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{72FD2C89-7361-092A-4C43-70B4A883ED4D}":{"aluno":"FRANCISCA LIMA DE CARVALHO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{72FD2C89-7361-092A-4C43-70B4A883ED4D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{24CBA936-0FBC-4F95-138A-8CF25CF8C719}":{"aluno":"WILLIAN DE CARVALHO FRANCO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{24CBA936-0FBC-4F95-138A-8CF25CF8C719}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FF52AA1F-95A8-3D4D-D95E-61DCBFCD14D7}":{"aluno":"LUZIA LOPES FUTADO DIAS","cidade":"CAUCAIA","chave":"{FF52AA1F-95A8-3D4D-D95E-61DCBFCD14D7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{3D7C4AED-5049-4833-266A-A03CCA3E1743}":{"aluno":"JHON ALEXANDRE DE OLIVEIRA ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{3D7C4AED-5049-4833-266A-A03CCA3E1743}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B7A3ED65-2D99-DEAB-D59E-AB227572AD89}":{"aluno":"TAMYRES FERNADES BATISTA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B7A3ED65-2D99-DEAB-D59E-AB227572AD89}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9A8B8731-A8EA-BC45-ECA2-C6E5F817013C}":{"aluno":"DMARRONES NASCIMENTO CARVALHO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{9A8B8731-A8EA-BC45-ECA2-C6E5F817013C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{31E9FD78-66BC-34AA-C816-CAFF6DD56601}":{"aluno":"FRANCISCA DANIELE OLIVEIRA DE SOUSA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{31E9FD78-66BC-34AA-C816-CAFF6DD56601}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{583B016B-C81B-101C-E577-296FDC5BB1ED}":{"aluno":"FRANCISCA NATALIA NASCIMENTO DOMINGOS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{583B016B-C81B-101C-E577-296FDC5BB1ED}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{192DB62C-10E8-D55C-304C-A7169F1FEE44}":{"aluno":"ALBERTO MENDES VIEIRA NETO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{192DB62C-10E8-D55C-304C-A7169F1FEE44}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{361F7E91-7056-F9FE-FE9F-36DF03DC9546}":{"aluno":"WILTON ALVES DOS SANTOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{361F7E91-7056-F9FE-FE9F-36DF03DC9546}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{CA778232-14B7-8101-925B-19D99F41AFCA}":{"aluno":"LAYS NUNES DE ALMEIDA LUCENA ","cidade":"MILAGRES","chave":"{CA778232-14B7-8101-925B-19D99F41AFCA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8F2C86D0-C623-C821-C0C4-D2DAA36F8E74}":{"aluno":"MAYARA LIMA FERREIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{8F2C86D0-C623-C821-C0C4-D2DAA36F8E74}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4FF9E46C-6E2C-C80B-7734-DD22E97099D6}":{"aluno":"MARIA JOSILENE JUSTINO FERREIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{4FF9E46C-6E2C-C80B-7734-DD22E97099D6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{06FC9CA8-3958-6DEE-AD34-EEF539B3AAEE}":{"aluno":"JO\u00c3O MARCOS TELES FERNANDES ","cidade":"SOBRAL","chave":"{06FC9CA8-3958-6DEE-AD34-EEF539B3AAEE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FD317E8B-2A8A-69D9-B9B0-44C04954E127}":{"aluno":"EDEMILSON SANTANA DE SOUSA ","cidade":"SOBRAL","chave":"{FD317E8B-2A8A-69D9-B9B0-44C04954E127}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ED864CAC-5CB3-B67F-80EC-1399A09E1E62}":{"aluno":"JO\u00c3O VITOR BANTIM DE SOUSA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{ED864CAC-5CB3-B67F-80EC-1399A09E1E62}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{126FB75B-75F8-50C7-F791-4AF4A4D19441}":{"aluno":"AMANDA MAIA DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{126FB75B-75F8-50C7-F791-4AF4A4D19441}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B34002CB-F4DB-6F00-D422-4AA8E867786F}":{"aluno":"ROMARIO PEREIRA LIMA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{B34002CB-F4DB-6F00-D422-4AA8E867786F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{882AE201-E32B-B5E1-F8C9-48543C28B9BF}":{"aluno":"ARI MARQUES ARLINDO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{882AE201-E32B-B5E1-F8C9-48543C28B9BF}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{E0E03CAB-8C82-DDBF-613B-1F735E1B0546}":{"aluno":"CAROLINE KELLY ALVES PINTO","cidade":"AMONTADA","chave":"{E0E03CAB-8C82-DDBF-613B-1F735E1B0546}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7C95C946-A080-46C5-4A0D-80938375B43B}":{"aluno":"CICERA ROBERTA FERREIRA DA SILVA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{7C95C946-A080-46C5-4A0D-80938375B43B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{392661A5-8F0E-926C-A847-A40692E8DBB8}":{"aluno":"ODAIR LOPES DE MATOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{392661A5-8F0E-926C-A847-A40692E8DBB8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{B27061A6-8F3B-8DC8-9C63-9EF84B31EEB1}":{"aluno":"FRANCISCO JOS\u00c9 DA SILVA TEIXEIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{B27061A6-8F3B-8DC8-9C63-9EF84B31EEB1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CA9F4930-A87D-8DB0-D5CB-E0BC7E692BB5}":{"aluno":"ZELIA MARIA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CA9F4930-A87D-8DB0-D5CB-E0BC7E692BB5}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{D56976CF-DC47-2800-27C9-8FD3013D3721}":{"aluno":"ANTONIO WESLHEY SOARES NERES","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{D56976CF-DC47-2800-27C9-8FD3013D3721}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{CD903B7D-76BA-DF53-6AC9-A33F393B5F78}":{"aluno":"DIEGO RERYSON CHAGAS SILVA ","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{CD903B7D-76BA-DF53-6AC9-A33F393B5F78}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{3F5923A3-F4D4-C755-A0D8-F64E7619436C}":{"aluno":"SELMA CIDIA MAGALH\u00c3ES","cidade":"AMONTADA","chave":"{3F5923A3-F4D4-C755-A0D8-F64E7619436C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{628CDF0F-EB3B-08D3-9ACF-011EE18BBD23}":{"aluno":"ANTONIO WELLINTON SOUSA NASCIMENTO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{628CDF0F-EB3B-08D3-9ACF-011EE18BBD23}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CEFDB098-46B9-B841-0940-C5374DF69F46}":{"aluno":"THAYNAN SABINO DANTAS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{CEFDB098-46B9-B841-0940-C5374DF69F46}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{9DE2671F-356B-6A62-946E-0268808E39E7}":{"aluno":"EDNARDO FELIX GOMES","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{9DE2671F-356B-6A62-946E-0268808E39E7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{CB443282-9EE1-E7D0-CD15-9D48695F376C}":{"aluno":"FRANCISCO JULIO SILVA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{CB443282-9EE1-E7D0-CD15-9D48695F376C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{F2F34508-5178-B738-43A6-12BD35861EBB}":{"aluno":"TEREZA MARIA SILVA DE SOUSA ","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{F2F34508-5178-B738-43A6-12BD35861EBB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{A2D9E7C8-5939-8346-26B4-E47087C67326}":{"aluno":"FRANCISCO QUEIROZ ","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{A2D9E7C8-5939-8346-26B4-E47087C67326}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{45CD1C22-272B-6CB5-5DE4-1510CFE368FF}":{"aluno":"DAVID EDUARDO CARNEIRO DE AQUINO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{45CD1C22-272B-6CB5-5DE4-1510CFE368FF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{30695D74-FBEC-BDCF-163C-3D4A13C2C337}":{"aluno":"THAYNA MENDES DE OLIVEIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{30695D74-FBEC-BDCF-163C-3D4A13C2C337}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E8D82520-5974-7D48-C50D-19CDDB2EC730}":{"aluno":"LAYONEL LEONEL","cidade":"MILAGRES","chave":"{E8D82520-5974-7D48-C50D-19CDDB2EC730}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F379FCA1-891A-F1F4-D40A-D738CE81DA63}":{"aluno":"ANTONIA JALINE BEZERRA VIEIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{F379FCA1-891A-F1F4-D40A-D738CE81DA63}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3BEF1217-4E2D-2869-929A-03E37A958A72}":{"aluno":"FRANCIELIA DA COSTA ALVES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3BEF1217-4E2D-2869-929A-03E37A958A72}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FBE4E9A6-CBF9-991B-6C6D-8C738F12A61B}":{"aluno":"JANDERSON TORRES SANTOS DA SILVA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{FBE4E9A6-CBF9-991B-6C6D-8C738F12A61B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73}]},"{7567E288-F245-E3A6-176C-35FE36F602D3}":{"aluno":"ANTONIA RENATA DA SILVA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{7567E288-F245-E3A6-176C-35FE36F602D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{605412C1-9FAA-0370-41AA-7F9744206420}":{"aluno":"LAIANE KELLY EVANGELISTA  PEREIRA ","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{605412C1-9FAA-0370-41AA-7F9744206420}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{59E0528D-DE5B-20AE-F14A-5B8B5A681805}":{"aluno":"AMANDA CRISTINA ANDRADE DE SOUSA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{59E0528D-DE5B-20AE-F14A-5B8B5A681805}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{536B739C-ABE3-F524-141F-3A8E9651884E}":{"aluno":"RAQUEL MOREIRA","cidade":"MILAGRES","chave":"{536B739C-ABE3-F524-141F-3A8E9651884E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{658B9CC5-A503-9886-B769-9923C441EA17}":{"aluno":"DAIANE VERISSIMO RODRIGUES","cidade":"AMONTADA","chave":"{658B9CC5-A503-9886-B769-9923C441EA17}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E6BF9E6A-9967-3D4C-1D99-E8AFA7F20E26}":{"aluno":"ANA PAULA COELHO NASCIMENTO","cidade":"AMONTADA","chave":"{E6BF9E6A-9967-3D4C-1D99-E8AFA7F20E26}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{BBCC8CD9-8895-70AF-0BC0-7F953296C29F}":{"aluno":"GIOVAN  ANJOS","cidade":"AMONTADA","chave":"{BBCC8CD9-8895-70AF-0BC0-7F953296C29F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{235511DF-3778-1F3B-AD58-B2B41BB94F23}":{"aluno":"JOSE ROG\u00c9RIO DE ALMEIDA ","cidade":"MORRINHOS","chave":"{235511DF-3778-1F3B-AD58-B2B41BB94F23}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{503A3A61-A609-F6AC-D697-036769E33135}":{"aluno":"MARIA GISELE ALVES","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{503A3A61-A609-F6AC-D697-036769E33135}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{23F0F6D6-5100-4F75-B04A-61E195699859}":{"aluno":"ALESSANDRA FREIRES MARINHO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{23F0F6D6-5100-4F75-B04A-61E195699859}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{A0D94FB4-8658-243B-510B-27E298777414}":{"aluno":"ANA BEATRIZ SOUSA AUGUSTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A0D94FB4-8658-243B-510B-27E298777414}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{79937CC0-8829-75D1-1BDA-482F7935E66F}":{"aluno":"FABIANA VENANCIO CAMPOS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{79937CC0-8829-75D1-1BDA-482F7935E66F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{A7B2CFEE-021A-9D1A-3DD3-25F2409AB20A}":{"aluno":"NARTALIA MENDES CRUZ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A7B2CFEE-021A-9D1A-3DD3-25F2409AB20A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{54DEB7F1-8174-86C0-4B0E-EF6C38DC505D}":{"aluno":"MARIA RENATA DA SILVA S\u00c1","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{54DEB7F1-8174-86C0-4B0E-EF6C38DC505D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63}]},"{66F2E7F7-8E32-779E-9799-46714AE097D5}":{"aluno":"MARIA G\u00c9SSICA COLASSO DE ARAUJO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{66F2E7F7-8E32-779E-9799-46714AE097D5}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0E918B33-EA38-20DF-F182-F1ACA04146A0}":{"aluno":"LUCIA DE FATIMA GOMES SILVA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{0E918B33-EA38-20DF-F182-F1ACA04146A0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6704BFA9-5A9F-15EC-8C22-EBFA341ACEC9}":{"aluno":"MANOEL MAC\u00caDO DE ARA\u00daJO BISNETO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{6704BFA9-5A9F-15EC-8C22-EBFA341ACEC9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F7D1D37F-F974-5B9C-896F-F908CDEF2A94}":{"aluno":"SAMARA KELLY COLASSO ARAUJO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{F7D1D37F-F974-5B9C-896F-F908CDEF2A94}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{02292157-DFE2-233F-C82B-CA07BB143595}":{"aluno":"CARLOS BRENO EVANGELISTA GIR\u00c3O ","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{02292157-DFE2-233F-C82B-CA07BB143595}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{59E047F8-C7CB-D648-C029-AC62398F2A63}":{"aluno":"MARIA FABIANE FRANCA MASCARENHAS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{59E047F8-C7CB-D648-C029-AC62398F2A63}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{23D6DF21-E47A-9974-FDF3-19D6B03C0C44}":{"aluno":"CALEBE HOLANDA DA SILVA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{23D6DF21-E47A-9974-FDF3-19D6B03C0C44}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{AADA7CFB-6C51-5B68-1D50-D67186B4FA4B}":{"aluno":"ANDREZA BEZERRA SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AADA7CFB-6C51-5B68-1D50-D67186B4FA4B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CF062352-BECA-2AA4-3146-FEA8078BA324}":{"aluno":"MELISSA DE ALENCAR LIMA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{CF062352-BECA-2AA4-3146-FEA8078BA324}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{FA06B252-9E63-1439-314F-ECE8BB4897D8}":{"aluno":"MAYARA MARIA DO NASCIMENTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FA06B252-9E63-1439-314F-ECE8BB4897D8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50}]},"{01F71F12-EA9D-0F65-8AF7-664AAAE4413F}":{"aluno":"FRANCISCO LEANDRO DOS SANTOS LOPESOPES","cidade":"AMONTADA","chave":"{01F71F12-EA9D-0F65-8AF7-664AAAE4413F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{4F3C9F04-6EEB-7039-A393-EB000731EBBD}":{"aluno":"SIMONE VIANA CUSTODIO","cidade":"AMONTADA","chave":"{4F3C9F04-6EEB-7039-A393-EB000731EBBD}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{DD3CAA4C-8843-DBDD-2D67-63D8D1B7F54E}":{"aluno":"SAMUEL JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES ","cidade":"AMONTADA","chave":"{DD3CAA4C-8843-DBDD-2D67-63D8D1B7F54E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{3A118FCD-7DDE-F193-90B0-7417901842E9}":{"aluno":"OTONIEL GOMES  DE  LIMA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{3A118FCD-7DDE-F193-90B0-7417901842E9}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{DC1268C9-D6BA-71CC-F090-0E48AE8A12F0}":{"aluno":"ANA SABRINA DE MARIA","cidade":"MORRINHOS","chave":"{DC1268C9-D6BA-71CC-F090-0E48AE8A12F0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{48A88C8E-50F1-291B-6BB6-A6285F983391}":{"aluno":"ANTONIO SERGIO ALVES MARQUEIS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{48A88C8E-50F1-291B-6BB6-A6285F983391}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{32DC3EAC-97D6-680F-C3AF-DC2C0E65D10B}":{"aluno":"ANTONIA RAQUEL SOUZA LOPES","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{32DC3EAC-97D6-680F-C3AF-DC2C0E65D10B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{051985A6-9894-C5F9-56E1-E75ED0B42FAB}":{"aluno":"ANTONIO DOUGLAS ALVES FONSECA","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{051985A6-9894-C5F9-56E1-E75ED0B42FAB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{5D27B893-91C9-1F80-037D-DFE8812086B3}":{"aluno":"ALINE","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{5D27B893-91C9-1F80-037D-DFE8812086B3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D53228B6-653E-566A-7264-2BDB27054720}":{"aluno":"ANA J\u00c9SSICA GARCIA GUIMAR\u00c3ES","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{D53228B6-653E-566A-7264-2BDB27054720}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{07FD8200-BB64-EA71-78DA-8986D18F9D17}":{"aluno":"FRANCISCO MATHEUS VIANA PINTO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{07FD8200-BB64-EA71-78DA-8986D18F9D17}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{7E239559-A670-58DE-F844-676E2D30425B}":{"aluno":"DANYCHELLY CRISTINA MACIEL FERREIRA","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{7E239559-A670-58DE-F844-676E2D30425B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C03BEA48-71A7-05B4-3C5D-CDC922023B71}":{"aluno":"FRANCISCA NAYSLANNE RODRIGUES TEIXEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{C03BEA48-71A7-05B4-3C5D-CDC922023B71}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76}]},"{6E08B537-75F2-A3A7-EC51-6860213124A8}":{"aluno":"LUANA MACIEL DA SILVA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{6E08B537-75F2-A3A7-EC51-6860213124A8}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{CC4258CC-AFA7-A5CE-D702-E2F8BA969B87}":{"aluno":"JOS\u00c9 BONFIM FELICIO ","cidade":"PACAJUS","chave":"{CC4258CC-AFA7-A5CE-D702-E2F8BA969B87}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2535BEE0-FC02-1748-5F16-E07F2A161407}":{"aluno":"KLISMMAN KELWEN","cidade":"PACAJUS","chave":"{2535BEE0-FC02-1748-5F16-E07F2A161407}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{00412ADF-75AB-966A-4071-00C92250DFD9}":{"aluno":"MARCELO DIOGO DA SILVA","cidade":"PACAJUS","chave":"{00412ADF-75AB-966A-4071-00C92250DFD9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{027642FC-DE7A-1987-E995-D52754361B56}":{"aluno":"JEOVA BETHOWE","cidade":"PACAJUS","chave":"{027642FC-DE7A-1987-E995-D52754361B56}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DCCA3A6D-3D1B-8C45-0938-BB534E8AA069}":{"aluno":"JHONATA DOS SANTOS MORAIS","cidade":"PACAJUS","chave":"{DCCA3A6D-3D1B-8C45-0938-BB534E8AA069}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E3579CD5-DE0C-F5C3-7416-2233EE0B1C97}":{"aluno":"ANTONIO DE MATOS MENDES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{E3579CD5-DE0C-F5C3-7416-2233EE0B1C97}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3E318586-70B8-6CF5-7A6A-5CCEB08A621F}":{"aluno":"RAUL RODRIGUES BARBOSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{3E318586-70B8-6CF5-7A6A-5CCEB08A621F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{B4567D9C-8A34-5FF0-D0FD-CF27D5E30DAD}":{"aluno":"GUILHERME FEIJ\u00d3 GOMES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{B4567D9C-8A34-5FF0-D0FD-CF27D5E30DAD}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{7B90408F-2049-277B-6ABC-A6B3B766C5A8}":{"aluno":"YURY FERREIRA LUIZA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{7B90408F-2049-277B-6ABC-A6B3B766C5A8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{3BF6C21E-B500-E1F6-9AB1-C6816A851A71}":{"aluno":"LUCAS","cidade":"PACAJUS","chave":"{3BF6C21E-B500-E1F6-9AB1-C6816A851A71}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{76FDC528-3DB8-2449-54CE-B5C60DAB5349}":{"aluno":"ANTONIA BEATRIZ NOGUEIRA DE CARVALHO","cidade":"PACAJUS","chave":"{76FDC528-3DB8-2449-54CE-B5C60DAB5349}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6E01F3C7-08C7-4021-107B-7674E836F5E7}":{"aluno":"ANT\u00d4NIA LEILA LIMA","cidade":"PACAJUS","chave":"{6E01F3C7-08C7-4021-107B-7674E836F5E7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8B46BE48-766C-EDAC-8CD0-20EF28925C7A}":{"aluno":"JORGE LUIS BARBOSA SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{8B46BE48-766C-EDAC-8CD0-20EF28925C7A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{BCF23505-DEAE-79A4-456D-7E6DB0B6D5A4}":{"aluno":"GESLEN HELEN ALBANO DE SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{BCF23505-DEAE-79A4-456D-7E6DB0B6D5A4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0D3948D7-D302-6BF4-8EF5-4217E8C5D314}":{"aluno":"MARIA MICHELE SALDANHA FERNANDES ","cidade":"PEREIRO","chave":"{0D3948D7-D302-6BF4-8EF5-4217E8C5D314}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{06C99844-2980-F94A-C5BE-AC3A6240B4C9}":{"aluno":"FRANCIMEIRE CARVALHO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{06C99844-2980-F94A-C5BE-AC3A6240B4C9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{1E462F66-3B0E-857A-7343-BEB77794CBE1}":{"aluno":"JOSE MARTINS","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{1E462F66-3B0E-857A-7343-BEB77794CBE1}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{FFF35EF3-986D-5D6F-E5AF-F641AA90D2FC}":{"aluno":"EVERTON ALVES DOS SANTOS ","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{FFF35EF3-986D-5D6F-E5AF-F641AA90D2FC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{D3107AEA-A101-26FB-8D34-732D6B7AB842}":{"aluno":"MARIA CRISLANE SOUSA PINHEIRO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{D3107AEA-A101-26FB-8D34-732D6B7AB842}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2577CAD6-5868-442E-80FA-D73479D46818}":{"aluno":"ELAYNE CRISTINA LOUREIRO DE BRITO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{2577CAD6-5868-442E-80FA-D73479D46818}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B40A951E-566D-F448-18F2-295C0C75C4A4}":{"aluno":"CARLOS GONCAVES","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{B40A951E-566D-F448-18F2-295C0C75C4A4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AFD5B56A-ED1C-DFC9-570C-CA6698A455CB}":{"aluno":"ANA PRICILLA MACIEL DA SILVA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{AFD5B56A-ED1C-DFC9-570C-CA6698A455CB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9F74DE4B-1C83-A334-C2CC-13A316BFEEEF}":{"aluno":"C\u00cdCERO ROM\u00c1RIO MARTINS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{9F74DE4B-1C83-A334-C2CC-13A316BFEEEF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1DF00B65-1CBA-54BA-C98B-F6B4BFA5D171}":{"aluno":"MAR\u00cdLIA RAQUEL OLIVEIRA DE SOUSA","cidade":"AMONTADA","chave":"{1DF00B65-1CBA-54BA-C98B-F6B4BFA5D171}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{77B8330E-1B3A-FEEC-976E-18B95F55F0ED}":{"aluno":"ANTONIO GLEISON ANJOS DE ASSIS","cidade":"AMONTADA","chave":"{77B8330E-1B3A-FEEC-976E-18B95F55F0ED}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{74D94195-D61B-5493-4E08-047B7D8AAA70}":{"aluno":"FRANCISCO JUNIOR DE OLIVEIRA MELO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{74D94195-D61B-5493-4E08-047B7D8AAA70}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{D595F604-FE20-19F0-1C34-C9C4457DF18A}":{"aluno":"MAURO C\u00c9SAR BERNARDINO RODRIGUES ","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{D595F604-FE20-19F0-1C34-C9C4457DF18A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{36A4C643-39CD-1999-AFED-8FB62750D96C}":{"aluno":"JIDEL DE OLIVEIRA CASTRO","cidade":"PACAJUS","chave":"{36A4C643-39CD-1999-AFED-8FB62750D96C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D3E12B15-FFD7-064C-4A69-F0ED431C8716}":{"aluno":"IRENE FELIX DOS SANTOS","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{D3E12B15-FFD7-064C-4A69-F0ED431C8716}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{545A19AA-FF3C-32A1-1F20-96BBC818A6FB}":{"aluno":"THALYTA OLIVEIRA CASTRO LIMA","cidade":"PACAJUS","chave":"{545A19AA-FF3C-32A1-1F20-96BBC818A6FB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{54FBDFCB-96CF-51A5-8A01-B15CCA88B93C}":{"aluno":"WLADSON LIMA SOUSA","cidade":"PACAJUS","chave":"{54FBDFCB-96CF-51A5-8A01-B15CCA88B93C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{66C8C759-0BD7-C9AC-0D08-3BB3FC2DF70B}":{"aluno":"FRANCISCO RONALD CASTRO E SILVA ","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{66C8C759-0BD7-C9AC-0D08-3BB3FC2DF70B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{8105719A-7A19-066D-97E8-33FA94BEAD73}":{"aluno":"LUCAS SILVA DOS SANTOS","cidade":"PACAJUS","chave":"{8105719A-7A19-066D-97E8-33FA94BEAD73}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8BB5840B-D17B-8F28-8855-1A20E5DF7080}":{"aluno":"FABIO COSTA DA SILVA","cidade":"PACAJUS","chave":"{8BB5840B-D17B-8F28-8855-1A20E5DF7080}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{31F30D89-17A0-9FF3-1175-6E7608C47BE8}":{"aluno":"ELIAS DE SOUSA SILVA NETO","cidade":"PACAJUS","chave":"{31F30D89-17A0-9FF3-1175-6E7608C47BE8}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EC46BD3E-955C-589A-3BD1-4B511C614CAB}":{"aluno":"MATHEUS ALLEFE DA SILVA DOS SANTOS","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{EC46BD3E-955C-589A-3BD1-4B511C614CAB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":30}]},"{0274D8DD-2D12-F6C1-61F0-2CCAB5594D70}":{"aluno":"PAULO C\u00c9SAR DA SILVA NASCIMENTO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{0274D8DD-2D12-F6C1-61F0-2CCAB5594D70}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{FA8F12A9-DA25-BEB4-6843-BF8A4BFC1F27}":{"aluno":"JEYVIANE CARVALHO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{FA8F12A9-DA25-BEB4-6843-BF8A4BFC1F27}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{5E34D53E-ABF9-DD41-DDE9-EC88AD86CC7B}":{"aluno":"TIAGO","cidade":"PEREIRO","chave":"{5E34D53E-ABF9-DD41-DDE9-EC88AD86CC7B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7228FD3A-126C-6205-0161-F8570CFEAC29}":{"aluno":"FRANCISCO HENRIQUE DA SILVA VITOR","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{7228FD3A-126C-6205-0161-F8570CFEAC29}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{837B79AA-E425-605A-0362-F95A2B33EA53}":{"aluno":"JOYCE KELLY SOUZA DOS SANTOS","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{837B79AA-E425-605A-0362-F95A2B33EA53}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2A38FBF3-B73A-61B9-D298-F831AA970CBF}":{"aluno":"FRANCISCA ANA PAULA COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2A38FBF3-B73A-61B9-D298-F831AA970CBF}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E38EEBEE-3DBF-37FD-8AE7-8F8E605C5744}":{"aluno":"LA\u00cdS DA CUNHA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{E38EEBEE-3DBF-37FD-8AE7-8F8E605C5744}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C36DF675-6780-F57A-9F8F-6EB86E3732D3}":{"aluno":"WEMERSON DA SILVA RODRIGUES VIANA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{C36DF675-6780-F57A-9F8F-6EB86E3732D3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{0948A89C-1DE8-D089-606F-D546058B602A}":{"aluno":"ANAELBA RODRIGUES DA SILVA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{0948A89C-1DE8-D089-606F-D546058B602A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{5777901F-D8E9-97D7-D73D-213F42E2E91F}":{"aluno":"BRENDA KESIA PEREIRA LIMA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{5777901F-D8E9-97D7-D73D-213F42E2E91F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{941730E5-FE5E-ADC3-B1D0-A1247E5F66E2}":{"aluno":"MARIA NAYANE COSTA DE LIMA RODRIGUES","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{941730E5-FE5E-ADC3-B1D0-A1247E5F66E2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{8A10641C-25A4-4796-6F93-6C4EC6254015}":{"aluno":"ALEX","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{8A10641C-25A4-4796-6F93-6C4EC6254015}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8E56D421-AFDB-D573-003F-1E6D9422087B}":{"aluno":"JU","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{8E56D421-AFDB-D573-003F-1E6D9422087B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{E53C844A-06EC-EFC5-9C87-04AE53E5669A}":{"aluno":"LAYNARA SOUSA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E53C844A-06EC-EFC5-9C87-04AE53E5669A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6507F239-38A3-3410-8129-7AE4E9DFBF69}":{"aluno":"JESSICAROGERIO44@GMAIL.COM","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{6507F239-38A3-3410-8129-7AE4E9DFBF69}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{2309C0F9-56D4-A865-0849-7BE042762DCD}":{"aluno":"FRANCILENE BARRETO CORDEIRO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{2309C0F9-56D4-A865-0849-7BE042762DCD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7BA89328-F0C0-1B88-47FE-5FA4F502FBA7}":{"aluno":"FABIANO OLIVEIRA FLORINDO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{7BA89328-F0C0-1B88-47FE-5FA4F502FBA7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{995BF08F-6EA6-4A30-B4B3-E73A9D2AC25B}":{"aluno":"HELENA LIMA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{995BF08F-6EA6-4A30-B4B3-E73A9D2AC25B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{98ECC9A4-C04C-2515-DA2C-A29BFD6F0C19}":{"aluno":"RISOLETA BERNARDO DO NASCIMENTO DE JESUS","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{98ECC9A4-C04C-2515-DA2C-A29BFD6F0C19}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{52500CE0-9501-9FB5-907F-813135441FEF}":{"aluno":"LEIDIANEOLIVEIRA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{52500CE0-9501-9FB5-907F-813135441FEF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{5D7B467F-403C-9D26-C56F-73AE8BC73B00}":{"aluno":"ANA ALICE REIS DA COSTA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{5D7B467F-403C-9D26-C56F-73AE8BC73B00}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4416E16A-E449-350A-5334-D53F6C6300A2}":{"aluno":"ANTONIO WESLEY OLIVEIRA BESSA","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{4416E16A-E449-350A-5334-D53F6C6300A2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{58E87FA0-EA0F-DC81-A89F-D871E81E422D}":{"aluno":"SIMONE SILVA SANTOS ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{58E87FA0-EA0F-DC81-A89F-D871E81E422D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D67ACEED-6B19-A91A-ACD6-17FB850B7B49}":{"aluno":"DANIEL PEREIRA DE BARROS","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{D67ACEED-6B19-A91A-ACD6-17FB850B7B49}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B0DBFB1D-5D4F-DB09-2DB5-5FE42573CA3E}":{"aluno":"FRANCISCA JAIRLA CRUZ MOTA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{B0DBFB1D-5D4F-DB09-2DB5-5FE42573CA3E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53}]},"{9CAE1C07-C0C6-41A7-E723-10CC8C9855DC}":{"aluno":"ANTONIO LEANDRO BATISTA DOS SANTOS ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{9CAE1C07-C0C6-41A7-E723-10CC8C9855DC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3BA9F492-24E4-057F-B423-880F0584DEE2}":{"aluno":"JHONATHAN CORREIA RODRIGUES","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{3BA9F492-24E4-057F-B423-880F0584DEE2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F6615723-7B70-B1B2-D390-B6107ABA787E}":{"aluno":"CARLOS DAYVISSON FARIAS DO NASCIMENTO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{F6615723-7B70-B1B2-D390-B6107ABA787E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":16},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E4B1E2B5-26FA-C1C7-1EF8-D68E2F32BEBA}":{"aluno":"KELTON BERTOLDO DA SILVA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{E4B1E2B5-26FA-C1C7-1EF8-D68E2F32BEBA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0DDD02D0-D1DE-9982-B96A-A8B33EA592C0}":{"aluno":"MARCELO DE ARA\u00daJO GOMES","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{0DDD02D0-D1DE-9982-B96A-A8B33EA592C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A705D92A-5712-5CDC-D1E2-DC2A0579E458}":{"aluno":"JAILSON ARAUJO SILVA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{A705D92A-5712-5CDC-D1E2-DC2A0579E458}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{DC8168E7-4159-0273-9B4F-160C2D1FC9C9}":{"aluno":"MILLER TORRES","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{DC8168E7-4159-0273-9B4F-160C2D1FC9C9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":30}]},"{26F68E0F-5518-9592-A119-650BF1064255}":{"aluno":"FERNANDO KENNEDY BARROSO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{26F68E0F-5518-9592-A119-650BF1064255}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B9EC35D0-A5BD-9B42-DA61-1AD8376F9695}":{"aluno":"PAULO CESAR DA SILVA LIMA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{B9EC35D0-A5BD-9B42-DA61-1AD8376F9695}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{85E25355-D6A0-E90C-F952-80F707DBCD27}":{"aluno":"EDGAR RODRIGUES CRUZ","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{85E25355-D6A0-E90C-F952-80F707DBCD27}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{57DA1530-E89B-B3F7-EB2D-DE5852D87F72}":{"aluno":"FRANCISCO GEOVAN FERREIRA CARDOSO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{57DA1530-E89B-B3F7-EB2D-DE5852D87F72}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{31DF4DE1-E9EF-554F-F89E-1DBBE58962E0}":{"aluno":"MARIA JULIANA BARBOSA DE SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{31DF4DE1-E9EF-554F-F89E-1DBBE58962E0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1C4F02D0-63A8-EE12-A4A3-103C7E4CA6C1}":{"aluno":"DIEGO BARBOSA DE SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{1C4F02D0-63A8-EE12-A4A3-103C7E4CA6C1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50}]},"{8CDEAC52-D792-A66E-5D8C-0D6402929D87}":{"aluno":"DANIEL SILVA DE MESQUITA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{8CDEAC52-D792-A66E-5D8C-0D6402929D87}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{61E1C167-1EC4-C82C-F939-CFBDD562E6E8}":{"aluno":"RODRIGO FREITAS DOS SANTOS","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{61E1C167-1EC4-C82C-F939-CFBDD562E6E8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9D7E4D73-3DFE-2B84-B079-EF228D1031B4}":{"aluno":"CLAUDENIZA FEITOSA BARROS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{9D7E4D73-3DFE-2B84-B079-EF228D1031B4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4D461C27-A82E-A87F-51A6-05F574AA4469}":{"aluno":"PEDRO HENRIQUE LIMA MENDES","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{4D461C27-A82E-A87F-51A6-05F574AA4469}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EBE61932-4AC7-5A9F-E0FF-05294BF2E76E}":{"aluno":"NATALIA RODRIGUES QUEIROZ","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{EBE61932-4AC7-5A9F-E0FF-05294BF2E76E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1AB21254-FF59-803B-F686-3B0BFB28FCAD}":{"aluno":"FRANCISCO MARDONIO CORREIA DE FREITAS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{1AB21254-FF59-803B-F686-3B0BFB28FCAD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F5755F1D-A61D-1B3D-24D2-AB6795CFBC33}":{"aluno":"ANTONIO EMILSON CASTRO MARINHO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{F5755F1D-A61D-1B3D-24D2-AB6795CFBC33}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CC2C8A61-EFDC-6AD5-66D5-A43996E3CEF9}":{"aluno":"JOAB DE SOUZA ALVES","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{CC2C8A61-EFDC-6AD5-66D5-A43996E3CEF9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A3D0ECC7-961F-D8E3-4D9B-779CB1B565B1}":{"aluno":"JOS\u00c9 WEBSTER LIMA CAVALCANTE","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{A3D0ECC7-961F-D8E3-4D9B-779CB1B565B1}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7DA45D1D-CCB4-3127-8583-E68ABF57FD5F}":{"aluno":"IASMIN CASTRO BESERRA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{7DA45D1D-CCB4-3127-8583-E68ABF57FD5F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F8B42E35-F7D4-2D14-C1B3-9A313ECFEFB9}":{"aluno":"CHERIDA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{F8B42E35-F7D4-2D14-C1B3-9A313ECFEFB9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{342600F4-2D1A-EDE1-D79F-0D717B99D3B5}":{"aluno":"SARAH REBECA JORGE DA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{342600F4-2D1A-EDE1-D79F-0D717B99D3B5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{DF79F4E2-139F-1C1E-9CE8-AD6FC453B314}":{"aluno":"JOSE EDGAR DA SILVA JUNIOR","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{DF79F4E2-139F-1C1E-9CE8-AD6FC453B314}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8A577504-0842-C939-A78B-580EF165E911}":{"aluno":"VALCL\u00c9RIA SOUSA FREITAS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{8A577504-0842-C939-A78B-580EF165E911}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3909250D-C70D-E533-D703-3718141685EE}":{"aluno":"GERALDO DE SOUZA NETO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{3909250D-C70D-E533-D703-3718141685EE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{736BF1A7-258A-FCB0-E8AC-119E3DE96AC4}":{"aluno":"MARIA MAIRLA DE SOUZA SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{736BF1A7-258A-FCB0-E8AC-119E3DE96AC4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A6F89BE7-477B-1C8A-DB31-3AACB7E07308}":{"aluno":"LUCAS FARIAS VIEIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{A6F89BE7-477B-1C8A-DB31-3AACB7E07308}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A4CE0EDF-B886-15AD-3DFF-9A0755876F9E}":{"aluno":"AURILEIDE DE SOUSA ALMEIDA ","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{A4CE0EDF-B886-15AD-3DFF-9A0755876F9E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{505B5082-A38B-3A26-5FB1-7C62296E9541}":{"aluno":"JESSICA MARIA DE MATOS FREITAS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{505B5082-A38B-3A26-5FB1-7C62296E9541}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{B027DE01-F291-3322-1F39-13F2EDD5AF8B}":{"aluno":"MARIA KELCIANE DE MATOS LIMA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{B027DE01-F291-3322-1F39-13F2EDD5AF8B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{8AF4A027-D586-C598-253D-CEBF6B8F49B3}":{"aluno":"IVINA KELLY","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{8AF4A027-D586-C598-253D-CEBF6B8F49B3}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50}]},"{F6C6FAED-433F-72A1-28C5-D4AA9FCA6292}":{"aluno":"WILLIANY MATOS RAULINO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{F6C6FAED-433F-72A1-28C5-D4AA9FCA6292}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{B8334F1A-CD48-2A4F-0C01-87650C662CA9}":{"aluno":"DANIELSON BRAGA ALVES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{B8334F1A-CD48-2A4F-0C01-87650C662CA9}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{47847909-6E7F-B52B-A0E3-F78ECAEF9BA1}":{"aluno":"RAFAH ALVES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{47847909-6E7F-B52B-A0E3-F78ECAEF9BA1}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{67678518-4B8A-7280-672F-1D95075D42F2}":{"aluno":"ERMESON MATOS DOS SANTOS FERREIRA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{67678518-4B8A-7280-672F-1D95075D42F2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6B5CF31A-EDD3-90B4-098F-F51101C9E4F9}":{"aluno":"PHELIPE CAVALCANTE@GMAIL.COM","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{6B5CF31A-EDD3-90B4-098F-F51101C9E4F9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4BB1B386-07F6-3856-ED91-F3B518E0725E}":{"aluno":"ANTONIA JANIELI ALEXANDRE MOTA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{4BB1B386-07F6-3856-ED91-F3B518E0725E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{500B6EFB-3F9C-A70C-F12E-7F0E7E1C4340}":{"aluno":"ANTONIA MARTA BARBOSA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{500B6EFB-3F9C-A70C-F12E-7F0E7E1C4340}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{838CE31B-8FB7-C052-B921-BC41ADA8D93D}":{"aluno":"V\u00c2NIA CLEIDE DE SOUSA TEIXEIRA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{838CE31B-8FB7-C052-B921-BC41ADA8D93D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{93B6744F-6740-51D2-993A-ADCDBC22F0D3}":{"aluno":"THYARA KELLMA MIRANDA LIMA VIEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{93B6744F-6740-51D2-993A-ADCDBC22F0D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{59C650B3-A599-3214-CFCE-65A4C1E0871D}":{"aluno":"LEONARDO ZURC","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{59C650B3-A599-3214-CFCE-65A4C1E0871D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8C3D9A4C-677B-4FA9-4F24-BE7EA20E266B}":{"aluno":"ALEXA B\u00c1RBARA PEREIRA DOS SANTOS","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{8C3D9A4C-677B-4FA9-4F24-BE7EA20E266B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{2FEE868B-9C16-9D79-985B-F5DEA527DC08}":{"aluno":"RENAN CUSTODIO GOMES","cidade":"FORQUILHA","chave":"{2FEE868B-9C16-9D79-985B-F5DEA527DC08}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{259EBF4E-3C00-8196-3537-5EA957DBC30B}":{"aluno":"FRANCISCO ELIFAN ZEFERINO MONTEIRO ","cidade":"AMONTADA","chave":"{259EBF4E-3C00-8196-3537-5EA957DBC30B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":46},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{617BE01C-54B7-CC1F-5BDE-658F7600C8B0}":{"aluno":"ROSIANE ALVES BEZERRA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{617BE01C-54B7-CC1F-5BDE-658F7600C8B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{AD478700-3ACB-7759-180F-3FE9EC72A749}":{"aluno":"FRANCISCA  PATRICIA DA SILVA MOURA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{AD478700-3ACB-7759-180F-3FE9EC72A749}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FE6A4C0D-AF44-9E18-A86D-56E7C809C3DA}":{"aluno":"LUIZ JOHNNY SOUSA RIBEIRO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{FE6A4C0D-AF44-9E18-A86D-56E7C809C3DA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6440CA69-6244-7F7E-7E3A-0171AD3095C7}":{"aluno":"MARIA MONALIZA RODRIGUES DA SILVA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{6440CA69-6244-7F7E-7E3A-0171AD3095C7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{C3E02DF6-0056-BF28-3076-EEA42D17CFA5}":{"aluno":"GEZIANE MESQUITA DE ARUJO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{C3E02DF6-0056-BF28-3076-EEA42D17CFA5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{FD987D15-1682-78B7-5B8F-3E8E8C8E5261}":{"aluno":"JULIANA BARROS FERREIRA ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{FD987D15-1682-78B7-5B8F-3E8E8C8E5261}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{919BCE0B-F3C2-730F-0E41-5338A194D9BA}":{"aluno":"FRANCISCA ELISANGELA RAMOS CHAVES","cidade":"PACAJUS","chave":"{919BCE0B-F3C2-730F-0E41-5338A194D9BA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{AFBC33E9-1053-7583-305D-759E929BB7F3}":{"aluno":"FRANCISCO GERSON RIBEIRO PEDROSA COSTA ","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{AFBC33E9-1053-7583-305D-759E929BB7F3}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{CBD0E9E3-8574-4B34-ED04-FA4B0CC8BCCC}":{"aluno":"FRANCIKELLY DE OLIVEIRA","cidade":"PACAJUS","chave":"{CBD0E9E3-8574-4B34-ED04-FA4B0CC8BCCC}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{8286D7F1-BB91-9B05-3C04-7623720B6427}":{"aluno":"ANTONIO MARCOS FAUSTINO DOS SANTOS ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{8286D7F1-BB91-9B05-3C04-7623720B6427}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{92DF52AC-15FE-3BCA-0F21-968C4C7E117A}":{"aluno":"JOBSON RODRIGUES ","cidade":"CAUCAIA","chave":"{92DF52AC-15FE-3BCA-0F21-968C4C7E117A}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{4FE131A2-CF1A-C4FF-3EF2-604FB55B19B5}":{"aluno":"ANTONIO CALEB NUNES ALMEIDA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{4FE131A2-CF1A-C4FF-3EF2-604FB55B19B5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{3F241D90-267C-6F7C-9E98-317972C5F58D}":{"aluno":"KARIANE DE LIMA ALAIDE","cidade":"ICAPUI","chave":"{3F241D90-267C-6F7C-9E98-317972C5F58D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D2762C27-A4AF-98C9-4492-662D324C116D}":{"aluno":"MARIA ADRIANA LEAO DA SILVA","cidade":"PACAJUS","chave":"{D2762C27-A4AF-98C9-4492-662D324C116D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D889D1EE-AE05-D2C2-AD58-9EBAB3678A97}":{"aluno":"JANAINA MARTINS DA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{D889D1EE-AE05-D2C2-AD58-9EBAB3678A97}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AB980670-4768-E588-1F95-7F1312D9E210}":{"aluno":"STEPHANIA FEITOSA DE QUEIROZ","cidade":"PACAJUS","chave":"{AB980670-4768-E588-1F95-7F1312D9E210}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F1B644AC-3358-7E5B-A485-7FF00B4AF7DA}":{"aluno":"LIARA SISNANDO DA PAZ","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{F1B644AC-3358-7E5B-A485-7FF00B4AF7DA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EEBEA0E1-9663-1B9E-0AD1-DCE5DC754671}":{"aluno":"MATEUS EMANUEL CARDOSO DA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{EEBEA0E1-9663-1B9E-0AD1-DCE5DC754671}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{273418AB-8496-6342-2997-83CD62E31EA5}":{"aluno":"FLAVIO ROGERIO PEREIRA FILHO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{273418AB-8496-6342-2997-83CD62E31EA5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{2B7F35A6-ED7D-18D8-D135-AEC6A6BEEEF2}":{"aluno":"JOICIANE LIMA DA SILVA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{2B7F35A6-ED7D-18D8-D135-AEC6A6BEEEF2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2534740F-B746-D59D-3F22-E5993A63063F}":{"aluno":"ELISANGELA VICENTE DA SILVA","cidade":"PACAJUS","chave":"{2534740F-B746-D59D-3F22-E5993A63063F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DA0183D1-71F7-3D05-E2E5-6674D31690EF}":{"aluno":"MARIA ELIZANGELA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{DA0183D1-71F7-3D05-E2E5-6674D31690EF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":46},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4DE74878-8F64-1A5A-750C-D2D23A7BA01F}":{"aluno":"FRANCISCA LET\u00cdCIA FLOR\u00caNCIO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{4DE74878-8F64-1A5A-750C-D2D23A7BA01F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76}]},"{13BFEAB0-90DF-BCDB-EBAC-39C81A9C4DE5}":{"aluno":"JOS\u00c9 CARLOS DE ANDRADE CARVALHO","cidade":"PEREIRO","chave":"{13BFEAB0-90DF-BCDB-EBAC-39C81A9C4DE5}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{231B25E4-0531-4BE7-0C03-B8AECE28C302}":{"aluno":"ELIZANGELA ROCHA  MONTEIRO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{231B25E4-0531-4BE7-0C03-B8AECE28C302}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FD2C71C7-F6AA-DD3D-09DB-61A93095067F}":{"aluno":"SAMARA L\u00daCIA MARINHO ARAUJO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{FD2C71C7-F6AA-DD3D-09DB-61A93095067F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{DBFB370F-98DF-4797-49A8-229D5AE13658}":{"aluno":"LUCAS SANTOS SOUSA ALVES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{DBFB370F-98DF-4797-49A8-229D5AE13658}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{72322F55-C17D-9E5A-6BAC-719A2660770C}":{"aluno":"SABRINA RODRIGUES BRITO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{72322F55-C17D-9E5A-6BAC-719A2660770C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CFC087B5-9B2A-DB0A-D4F9-6CA5839223EA}":{"aluno":"SILVIA HELENA CORDEIRO RODRIGUES","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{CFC087B5-9B2A-DB0A-D4F9-6CA5839223EA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{6293808C-5BBA-2CCF-F04A-4AA7416EDC95}":{"aluno":"JOS\u00c9 RIBAMAR","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{6293808C-5BBA-2CCF-F04A-4AA7416EDC95}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{D77C15AE-F1BC-BC4D-13DC-CDBA6E237433}":{"aluno":"K\u00c9SIA DA SILVA RICARDO","cidade":"PACAJUS","chave":"{D77C15AE-F1BC-BC4D-13DC-CDBA6E237433}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{654AF7E9-668B-9F01-C62B-5E3B96E0C14F}":{"aluno":"LICIANE MOURA SEVERIANO","cidade":"AMONTADA","chave":"{654AF7E9-668B-9F01-C62B-5E3B96E0C14F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{5D51CED5-3BB4-DA28-7502-74FEE0BCF5C2}":{"aluno":"MARIA ADRIENY MONTEIRO DE SOUSA","cidade":"AMONTADA","chave":"{5D51CED5-3BB4-DA28-7502-74FEE0BCF5C2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{A9CE6C08-4FF7-8E75-EA54-900AC0181F60}":{"aluno":"LILIANE SALES","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{A9CE6C08-4FF7-8E75-EA54-900AC0181F60}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{6F70BAE3-8622-7320-5B05-E43CA712948B}":{"aluno":"VICTOR CRUZ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{6F70BAE3-8622-7320-5B05-E43CA712948B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{52470E15-CC3F-AE4C-5B95-26987D09FF61}":{"aluno":"MARIA DAS GRACAS SOUSA DOS SANTOS","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{52470E15-CC3F-AE4C-5B95-26987D09FF61}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DC26FABE-5203-3E94-4EFD-768B7C9BE670}":{"aluno":"PATR\u00cdCIA ROBERTO ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{DC26FABE-5203-3E94-4EFD-768B7C9BE670}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{9B0A2A26-BCAC-0FE4-FEA2-935289154202}":{"aluno":"JOS\u00c9 FELIPE BATISTA ALENCAR","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{9B0A2A26-BCAC-0FE4-FEA2-935289154202}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{29935EBD-5B3E-7BD9-C5A7-B4EEF24985E5}":{"aluno":"ANA PATRICIA LINS DA SILVA","cidade":"MILAGRES","chave":"{29935EBD-5B3E-7BD9-C5A7-B4EEF24985E5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AC47B053-248D-26F3-46DD-100751572C90}":{"aluno":"CICERA SAMIRIS DOS SANTOS SOUZA","cidade":"MILAGRES","chave":"{AC47B053-248D-26F3-46DD-100751572C90}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{A8417AA3-6B43-42E8-8C87-7DE712362DE2}":{"aluno":"MARIA LILIAN NUNES","cidade":"PACAJUS","chave":"{A8417AA3-6B43-42E8-8C87-7DE712362DE2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B484583B-232F-2490-4A03-25C9DB19A506}":{"aluno":"MARILIA RAQUEL SOUSA OLIVEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{B484583B-232F-2490-4A03-25C9DB19A506}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{10CC16A7-09BC-4C7C-8C3F-3922B352FF4D}":{"aluno":"NATHANAEL ALVES DE SOUZA","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{10CC16A7-09BC-4C7C-8C3F-3922B352FF4D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{A2EBEAAA-FD57-2E9B-BB96-B6D3F59FEA9B}":{"aluno":"ADRIANO MARTINS DOS SANTOS","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{A2EBEAAA-FD57-2E9B-BB96-B6D3F59FEA9B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{CBE29B89-FF93-6504-8FC4-A37632396D3F}":{"aluno":"MARIA TAMARA DUARTE CRUZ","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{CBE29B89-FF93-6504-8FC4-A37632396D3F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B5913096-ED42-854B-92B6-2B2A9FE88CA1}":{"aluno":"MARFIZA ARA\u00daJO ROCHA SEGUNDA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{B5913096-ED42-854B-92B6-2B2A9FE88CA1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{3FD3C324-C3BC-49F6-750B-78035794504C}":{"aluno":"ITALO DIEGO ALVES","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{3FD3C324-C3BC-49F6-750B-78035794504C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{99CFA58A-563F-5DC7-A9E3-53EC3A0131E2}":{"aluno":"MAYARA JOICE BRITO FREIRE","cidade":"PACAJUS","chave":"{99CFA58A-563F-5DC7-A9E3-53EC3A0131E2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2755A5B8-8E6E-EFB4-161D-F77E671FB975}":{"aluno":"ALEX CAVALCANTE RIBEIRO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{2755A5B8-8E6E-EFB4-161D-F77E671FB975}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D8E8D920-7C05-23C0-F9ED-F86FC8D4A361}":{"aluno":"REGINA SOUSA DUARTE","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{D8E8D920-7C05-23C0-F9ED-F86FC8D4A361}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FB5CB0E1-79BD-8EF2-0C42-C336B704AFAF}":{"aluno":"GLEDSON DIEGO DOS SANTOS BERNARDO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{FB5CB0E1-79BD-8EF2-0C42-C336B704AFAF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{2D540A6B-085D-AA30-FDB6-C99A6F4BBB16}":{"aluno":"REGINA QUEIROZ","cidade":"PACAJUS","chave":"{2D540A6B-085D-AA30-FDB6-C99A6F4BBB16}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":26},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AF593ACD-D8BD-46C7-8FA0-EB87A4854571}":{"aluno":"CICERO HENRIQUE NERES DE SOUSA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{AF593ACD-D8BD-46C7-8FA0-EB87A4854571}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{CAA1ED12-4E9B-4BF3-DB75-0042353DF92D}":{"aluno":"FERNANDA KELLY BARROS DE OLIVEIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{CAA1ED12-4E9B-4BF3-DB75-0042353DF92D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{D348EC2C-8E00-AC6B-7035-8ED42E9CDE90}":{"aluno":"ANA CAROLINE OLIVEIRA DE SOUSA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{D348EC2C-8E00-AC6B-7035-8ED42E9CDE90}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{8E7F3904-EA50-8B62-CA55-E56829E9D2B4}":{"aluno":"C\u00cdCERA DE ALENCAR","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{8E7F3904-EA50-8B62-CA55-E56829E9D2B4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{A91B21BF-409C-9243-10E7-828ED36762D6}":{"aluno":"EGLANTINA ALENCAR CHAVES BARBOSA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{A91B21BF-409C-9243-10E7-828ED36762D6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9BDEBE1D-BAA0-D351-DA5B-B4C4F56400CD}":{"aluno":"ESMONE ALENCAR CHAVES BARBOSA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{9BDEBE1D-BAA0-D351-DA5B-B4C4F56400CD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3E173078-CDB7-EBFA-30FE-9CCD000A706D}":{"aluno":"FERNANDA ALVES PEREIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{3E173078-CDB7-EBFA-30FE-9CCD000A706D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{863331D1-8322-0E3A-E704-F915086DD9C0}":{"aluno":"BRUNO MARCOS MARQUES BARBOSA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{863331D1-8322-0E3A-E704-F915086DD9C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{964BAC2A-4288-276C-BAA7-6E51F22CBD2D}":{"aluno":"JOSE MARTINS BARBOSA FILHO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{964BAC2A-4288-276C-BAA7-6E51F22CBD2D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36}]},"{3D8B8F21-F857-334A-BCD9-D5C33C2DD44E}":{"aluno":"BRIGIDA DE SOUZA OLIVEIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{3D8B8F21-F857-334A-BCD9-D5C33C2DD44E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{403D9BFC-0746-784A-0AD7-B845585ED54D}":{"aluno":"ALEX JONNAS MONTEIRO DOS SANTOS","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{403D9BFC-0746-784A-0AD7-B845585ED54D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BCC3AA55-ADA2-170A-5BE8-527D3FF3B5B5}":{"aluno":"MARIA ROM\u00c1RIA ALVES PEREIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{BCC3AA55-ADA2-170A-5BE8-527D3FF3B5B5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9BC03665-C0DF-02A3-9CA4-E932E509797B}":{"aluno":"SUELEN SILVA DE SOUSA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{9BC03665-C0DF-02A3-9CA4-E932E509797B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{76119955-FCAF-7130-D6AD-93B592C86EBC}":{"aluno":"C\u00cdCERO LUCAS CAVALCANTE OLIVEIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{76119955-FCAF-7130-D6AD-93B592C86EBC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{7ABFE096-7332-79F0-6A0E-2266EEBBF45C}":{"aluno":"NIVEA BRAND\u00c3O FELIX","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{7ABFE096-7332-79F0-6A0E-2266EEBBF45C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{107A9CA3-38CA-49A2-8EE5-59BBDA28EE77}":{"aluno":"HYSLANY","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{107A9CA3-38CA-49A2-8EE5-59BBDA28EE77}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E35D041D-8C22-728C-DF50-61324ECB3553}":{"aluno":"JESSICA RAYANE DE LUCENA DUARTE","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{E35D041D-8C22-728C-DF50-61324ECB3553}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66}]},"{06DD8C8E-1930-9BE5-7D9A-D2A1458EC3FE}":{"aluno":"SILCHARLE RODRIGUES NOBRE","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{06DD8C8E-1930-9BE5-7D9A-D2A1458EC3FE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3484F920-32BF-350B-D5B3-50BAFDD9F6CC}":{"aluno":"LUANA GUEDES DE ALENCAR","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{3484F920-32BF-350B-D5B3-50BAFDD9F6CC}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DF0D05DA-21DA-FD1B-160E-3EC1CDBF7A77}":{"aluno":"MARIA NAIARA PEREIRA COSTA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{DF0D05DA-21DA-FD1B-160E-3EC1CDBF7A77}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{48130982-D6A3-3F9E-3F8E-36F78BE9B645}":{"aluno":"SAMARA LAYANE PEREIRA SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{48130982-D6A3-3F9E-3F8E-36F78BE9B645}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{674BDA03-CE8E-0A5C-2695-915E93C05041}":{"aluno":"MARIA DAIANE DA SILVA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{674BDA03-CE8E-0A5C-2695-915E93C05041}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{C777D71E-D7FC-23C7-FD60-996F6B2AE071}":{"aluno":"MARIA SIMONE ALVES PEREIRA DE LIMA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{C777D71E-D7FC-23C7-FD60-996F6B2AE071}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{6D527F77-53D1-D6F9-6EFD-941CC10CC799}":{"aluno":"JOSE OLIVEIRA SANTOS ","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{6D527F77-53D1-D6F9-6EFD-941CC10CC799}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F44D62C1-01C9-9A95-4DDB-502F6BF8F483}":{"aluno":"MARIA MERCYA DLLAYANE MONTEIRO DE FIGUEIREDO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{F44D62C1-01C9-9A95-4DDB-502F6BF8F483}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AFD16FB3-7AC7-E7BC-9B7F-7A9829B2093B}":{"aluno":"JOSIELE MARTINS DE SOUZA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{AFD16FB3-7AC7-E7BC-9B7F-7A9829B2093B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{571D5D26-C2B7-A165-0B34-F8EDC6211E65}":{"aluno":"ERICA COSTA LIMA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{571D5D26-C2B7-A165-0B34-F8EDC6211E65}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{0317409C-162E-2D30-EA86-148987D35A16}":{"aluno":"MARIA DANIELA DE OLIVEIRA SOUSA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{0317409C-162E-2D30-EA86-148987D35A16}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AEA0EE2C-304C-E069-286C-4A6FCCD91C3F}":{"aluno":"ANTONIA SIMONE BORGES DE CASTRO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{AEA0EE2C-304C-E069-286C-4A6FCCD91C3F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{9264829D-C38C-4615-6437-48E0A76B82B0}":{"aluno":"ANDRESSA PEREIRA DA SILVA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{9264829D-C38C-4615-6437-48E0A76B82B0}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{50052E1D-A267-98DF-BA96-16D01837CA96}":{"aluno":"CICERA LOPES DOS SANTOS","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{50052E1D-A267-98DF-BA96-16D01837CA96}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BC176882-5B43-FAA0-4A46-A0767C23809D}":{"aluno":"DI\u00d3GENES VOLTAIRE ALVES BARROS DANTAS SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{BC176882-5B43-FAA0-4A46-A0767C23809D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3A9338EE-3911-DC77-F4D2-0D3CB529A6CB}":{"aluno":"CAMILA ALVES DO NASCIMENTO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{3A9338EE-3911-DC77-F4D2-0D3CB529A6CB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{86F9628E-1056-812F-5E1A-5A398F7FC8C8}":{"aluno":"NATALIA GOMES","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{86F9628E-1056-812F-5E1A-5A398F7FC8C8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F24498EA-1691-E740-6BC0-3CBE0891B64A}":{"aluno":"ENISIA MENDES SEREJO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{F24498EA-1691-E740-6BC0-3CBE0891B64A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{00B11979-0184-40F5-AAF4-A292FD2B3DA7}":{"aluno":"ANTONIO DAVI LIMA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{00B11979-0184-40F5-AAF4-A292FD2B3DA7}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{7DB7050D-D430-25C8-6C9D-803427D6D712}":{"aluno":"MARIA IVONEIDE FERREIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{7DB7050D-D430-25C8-6C9D-803427D6D712}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{52C948A3-CA73-B73B-EDBD-53E3D12EF6A5}":{"aluno":"MARIA GESSICA DE SOUZA SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{52C948A3-CA73-B73B-EDBD-53E3D12EF6A5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AEE80046-07C0-5260-479C-F4F890D51273}":{"aluno":"FRANCISCA GLEYCIANE ANJOS DE ASSIS","cidade":"AMONTADA","chave":"{AEE80046-07C0-5260-479C-F4F890D51273}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{ED2EBDFE-FCB7-1780-A208-C62DFFAEF914}":{"aluno":"NAIARA DE SOUSA SILVA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{ED2EBDFE-FCB7-1780-A208-C62DFFAEF914}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{0F5AA0AD-FFD0-C043-0D38-E53898834B59}":{"aluno":"DANIEL","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{0F5AA0AD-FFD0-C043-0D38-E53898834B59}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9DB85EBC-B7DD-EC2D-D484-51A0C90C15A1}":{"aluno":"ANTONIA BENEDITA DOS PASSOS","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{9DB85EBC-B7DD-EC2D-D484-51A0C90C15A1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E36B31C6-89C9-7D44-6077-63CA38A9A684}":{"aluno":"JEFERSON DE OLIVEIRA VIANA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{E36B31C6-89C9-7D44-6077-63CA38A9A684}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{EE7A85E6-C94D-8A4A-ABA4-5CD94F78432A}":{"aluno":"CARLA DE SOUZA R.F. ALENCAR","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{EE7A85E6-C94D-8A4A-ABA4-5CD94F78432A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1428E6A4-EF36-4E04-4AA1-D290DE05ED48}":{"aluno":"JEFFERSON FERREIRA DOS SANTOS","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{1428E6A4-EF36-4E04-4AA1-D290DE05ED48}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0A17C1E6-AE6B-D49F-F947-5BE72A2A5648}":{"aluno":"FRANCISCO KERCIO DHONES DA SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{0A17C1E6-AE6B-D49F-F947-5BE72A2A5648}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{53F1F9F8-5D16-22C7-F0B1-417289CB0D03}":{"aluno":"JOS\u00c9 JULIO SOARES LUCAS FILHO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{53F1F9F8-5D16-22C7-F0B1-417289CB0D03}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A2765CB4-9864-30DF-D887-AE567D2D61AD}":{"aluno":"DJANIR OLIVEIRA PEREIRA SILVA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{A2765CB4-9864-30DF-D887-AE567D2D61AD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{FA245774-8F9E-BC2D-5372-C81FEB545014}":{"aluno":"WEVERTON LOPES DE MATOS ALVES","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{FA245774-8F9E-BC2D-5372-C81FEB545014}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BA779560-C562-D61E-EEC4-E7B62104E257}":{"aluno":"JULIANO DA SILVA RORDRIGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BA779560-C562-D61E-EEC4-E7B62104E257}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{CA9DFE15-3054-D285-9229-C4DEC492B727}":{"aluno":"FRANCISCO ANTONIO MOTA MESQUITA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{CA9DFE15-3054-D285-9229-C4DEC492B727}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60}]},"{49AE5BCF-87A5-D97E-F44C-01014C52F54B}":{"aluno":"CARLINHOS RODRIGUES","cidade":"IC\u00d3","chave":"{49AE5BCF-87A5-D97E-F44C-01014C52F54B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DB5B6274-A2A8-63DF-A738-D8F5564AD923}":{"aluno":"CIANE COSTA DA SILVA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{DB5B6274-A2A8-63DF-A738-D8F5564AD923}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{1FB05881-50BA-944C-5DB8-4D3C48A37FA2}":{"aluno":"FABIO BORGES","cidade":"IC\u00d3","chave":"{1FB05881-50BA-944C-5DB8-4D3C48A37FA2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E47018FB-9871-A584-9665-193AC6A7A1F7}":{"aluno":"CAMILA SOUSA BRAGA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{E47018FB-9871-A584-9665-193AC6A7A1F7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{EA5B41AC-64B0-311C-40F7-87BD5FA2BA67}":{"aluno":"MARIA JANAINA MOTA MAGALH\u00c3ES COELHO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{EA5B41AC-64B0-311C-40F7-87BD5FA2BA67}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B3BFA069-5443-ED17-D755-826D35DCBCDF}":{"aluno":"LUANA RODRIGUES ALVES","cidade":"IGUATU","chave":"{B3BFA069-5443-ED17-D755-826D35DCBCDF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D1726AA1-F86A-DCA8-0E58-EB0EE62BA3EA}":{"aluno":"THAINAR MAGALH\u00c3ES FERNANDES","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{D1726AA1-F86A-DCA8-0E58-EB0EE62BA3EA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{5EE1A50C-24E2-E0C2-6785-07803B01A738}":{"aluno":"VIT\u00d3RIADE CASTRO CLEMENTINO","cidade":"IGUATU","chave":"{5EE1A50C-24E2-E0C2-6785-07803B01A738}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":16},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{9E9F6F96-81CE-765D-0183-AE1C651A7A16}":{"aluno":"ANDERSON VIANA BELO VIANA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{9E9F6F96-81CE-765D-0183-AE1C651A7A16}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A1C12A0E-3BED-5B07-CEA6-39887B76D316}":{"aluno":"THA\u00cdS VIT\u00d3RIA DA SILVA COSTA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{A1C12A0E-3BED-5B07-CEA6-39887B76D316}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{035E3943-7010-749F-F5AF-C31766CDB160}":{"aluno":"MARIA ELISIAN FORTE COELHO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{035E3943-7010-749F-F5AF-C31766CDB160}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{7F2422A8-DB2A-6D47-3105-FE7E5CFE24FB}":{"aluno":"RITHELLY OLIVEIRA VASCONCELOS","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{7F2422A8-DB2A-6D47-3105-FE7E5CFE24FB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{56E1A089-F35F-747D-7669-09AEAAC7760B}":{"aluno":"THAYSA MESQUITA MONTENEGRO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{56E1A089-F35F-747D-7669-09AEAAC7760B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{0EE8CA8E-4A0F-9479-EEE9-51F6A3E07417}":{"aluno":"PEDRINA MONIELY FARIAS SOUSA CRUZ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{0EE8CA8E-4A0F-9479-EEE9-51F6A3E07417}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{6AD808F3-D50F-08C8-F4B5-F61CBEF61F42}":{"aluno":"JOCENIA JANCE ABREU BARRETO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{6AD808F3-D50F-08C8-F4B5-F61CBEF61F42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{D1031430-7E51-F386-01FA-462359AB885B}":{"aluno":"MARINA FREITAS DA COSTA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{D1031430-7E51-F386-01FA-462359AB885B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{AAEDB73A-A346-D328-07B8-B3C4BDD6A4AE}":{"aluno":"LUZIANE SOARES COELHO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{AAEDB73A-A346-D328-07B8-B3C4BDD6A4AE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{D60490D4-FB5A-41AB-C1A8-FD3EA6F7A3B0}":{"aluno":"LIDIA MARIA NASCIMENTO DA SILVA","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{D60490D4-FB5A-41AB-C1A8-FD3EA6F7A3B0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F530B6E1-D5BB-D261-416C-92A6106B4C6F}":{"aluno":"VICENTE TERTO TELE JUNIOR","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{F530B6E1-D5BB-D261-416C-92A6106B4C6F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{670B91E6-4502-36C9-426A-BDE9847D967B}":{"aluno":"PEDRO FELIPE DE LUCAS NOGUEIRA VICTOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{670B91E6-4502-36C9-426A-BDE9847D967B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D8C5B93F-6414-8042-05CB-EE9BF560534A}":{"aluno":"FRANCISCO JULIMAR FERREIRA FORTE","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{D8C5B93F-6414-8042-05CB-EE9BF560534A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{7E6C55AB-824F-DC43-EC96-F92BECF7C44A}":{"aluno":"JULIA DUTRA PONTES","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{7E6C55AB-824F-DC43-EC96-F92BECF7C44A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{A3228800-5DE9-8EA1-6291-8CCBC853E424}":{"aluno":"ANA RHAVENA SANTOS MATOS","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{A3228800-5DE9-8EA1-6291-8CCBC853E424}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{EDA70F47-1A5E-D8FD-B396-380CF477C4CA}":{"aluno":"MARIA GESSIANE NASCIMENTO BRAGA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{EDA70F47-1A5E-D8FD-B396-380CF477C4CA}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{CB040D6C-4DAE-D3C6-24EA-74EB9EB196DC}":{"aluno":"ANTONIA MARCELA GUIMAR\u00c3ES LOPES","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{CB040D6C-4DAE-D3C6-24EA-74EB9EB196DC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{500E4AAD-DD47-F9BA-57DF-69824DFA1D8B}":{"aluno":"ARCANJO MADEIRA DE ALBUQUERQUE JUNIOR","cidade":"FORQUILHA","chave":"{500E4AAD-DD47-F9BA-57DF-69824DFA1D8B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8F008BEA-22BF-2918-5B51-EA76C1186FB8}":{"aluno":"MARIA FRANCELIA DA SILVA","cidade":"RUSSAS","chave":"{8F008BEA-22BF-2918-5B51-EA76C1186FB8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AA3F33E9-DC24-5B0D-B69B-3BA97B31C0D9}":{"aluno":"LUANA LUCIANA PASCOAL SOARES","cidade":"RUSSAS","chave":"{AA3F33E9-DC24-5B0D-B69B-3BA97B31C0D9}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8B7E8DAF-9B98-2D87-2485-F1F8DAE81264}":{"aluno":"ELISA ALVES DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{8B7E8DAF-9B98-2D87-2485-F1F8DAE81264}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40}]},"{6562F18D-8ABE-A3CB-6752-2C0BDE9A175B}":{"aluno":"FRANCISCO FAGNER DE SOUSA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{6562F18D-8ABE-A3CB-6752-2C0BDE9A175B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{4A9CA5DD-0B62-ED38-5A30-6FFCA368B1E3}":{"aluno":"SAMILLA BATISTA DA COSTA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{4A9CA5DD-0B62-ED38-5A30-6FFCA368B1E3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DDE5F229-C705-CC02-723C-B4F95D9B50CE}":{"aluno":"FABRIC\u00cdO FERREIRA DOS SANTOS","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{DDE5F229-C705-CC02-723C-B4F95D9B50CE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{7DE4B374-B7B7-FD6B-DE83-EE7131D2EAD8}":{"aluno":"DAVI VIEIRA FEITOSA","cidade":"IGUATU","chave":"{7DE4B374-B7B7-FD6B-DE83-EE7131D2EAD8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{A62C0B38-4E38-2B51-E201-F339DCD68D77}":{"aluno":"KARLA DANIELY  SILVA","cidade":"IGUATU","chave":"{A62C0B38-4E38-2B51-E201-F339DCD68D77}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{33CA9F7F-E220-20FD-A4F6-1A05B891666D}":{"aluno":"MARIA NAYANE BARRETO BARBOSA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{33CA9F7F-E220-20FD-A4F6-1A05B891666D}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{F33CE57C-8AFE-202D-F802-4D1CB9171B3D}":{"aluno":"LEONI VIEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F33CE57C-8AFE-202D-F802-4D1CB9171B3D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{85A81505-2D67-00DE-8480-6277B4AF6FCB}":{"aluno":"VENEZA VIENA OLIVEIRA MESQUITA ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{85A81505-2D67-00DE-8480-6277B4AF6FCB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{E728C8D9-F4DE-E86E-0FFA-B50E3DCF555F}":{"aluno":"ELIZIER SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E728C8D9-F4DE-E86E-0FFA-B50E3DCF555F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CC23BD58-5C17-A2AD-B0F3-2A12570B4805}":{"aluno":"FABIO MESQUITA GONDIM","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{CC23BD58-5C17-A2AD-B0F3-2A12570B4805}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{70CA12F8-25EF-6D56-0940-E6A93EC9D3CD}":{"aluno":"RAFAEL BATISTA DE OLIVEIRA ","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{70CA12F8-25EF-6D56-0940-E6A93EC9D3CD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{69C58BDF-B45C-0CF4-0A25-63811154A16E}":{"aluno":"ANTONIO JESRAEL SILVA ASSUN\u00c7AO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{69C58BDF-B45C-0CF4-0A25-63811154A16E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9577C5CF-FF83-14EE-D6C9-EAE03E6A849F}":{"aluno":"\u00c9RIKA","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{9577C5CF-FF83-14EE-D6C9-EAE03E6A849F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F948988F-135F-C8FC-76DB-E13B25500F21}":{"aluno":"PRYCILA DA SILVA CAVALCANTE","cidade":"IGUATU","chave":"{F948988F-135F-C8FC-76DB-E13B25500F21}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6147BB1E-4B85-D46C-6BA2-D9DD96573D31}":{"aluno":"ANDREA GON\u00c7ALVES FERREIRA","cidade":"IGUATU","chave":"{6147BB1E-4B85-D46C-6BA2-D9DD96573D31}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{CD2CCC00-CB10-25E4-A815-373BFE4F6A3B}":{"aluno":"SUZANY DE SENA SOUZA","cidade":"IGUATU","chave":"{CD2CCC00-CB10-25E4-A815-373BFE4F6A3B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{F91751DF-6E61-9CB0-150B-5ADECC2DF4FE}":{"aluno":"FELIPE DA SILVA ALVES","cidade":"IGUATU","chave":"{F91751DF-6E61-9CB0-150B-5ADECC2DF4FE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{AEA38F41-28B3-02FE-2359-6EBC421C3DBA}":{"aluno":"MARCOS VINICIUS PEREIRA SIQUEIRA","cidade":"IGUATU","chave":"{AEA38F41-28B3-02FE-2359-6EBC421C3DBA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{29230E64-04F7-5ADD-7DB9-401CDD59A69A}":{"aluno":"LETICIA DOS SANTOS ARAUJO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{29230E64-04F7-5ADD-7DB9-401CDD59A69A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3A7BFE08-E980-20F6-DDC2-A78F7B98C1E9}":{"aluno":"DAMI\u00c3O BRUNO GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{3A7BFE08-E980-20F6-DDC2-A78F7B98C1E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{EFEC3D5D-343B-6E7E-D566-0131EAF17C7D}":{"aluno":"DEUSIANE SILVA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{EFEC3D5D-343B-6E7E-D566-0131EAF17C7D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7E45349B-2CA2-8B31-4AE8-EE7E017CE0CE}":{"aluno":"EPAMINONDAS MOURA DA SILVA","cidade":"MILAGRES","chave":"{7E45349B-2CA2-8B31-4AE8-EE7E017CE0CE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{10B38503-996C-C1E0-580A-CBB73F97FF69}":{"aluno":"CLEONICE LINO DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{10B38503-996C-C1E0-580A-CBB73F97FF69}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{7831C576-1B8A-BAF8-B8B7-2D942984A971}":{"aluno":"LUCAS RAMON","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7831C576-1B8A-BAF8-B8B7-2D942984A971}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0B718370-EF6D-D3B2-47CC-E730A73800C8}":{"aluno":"NAIANE DA SILVA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{0B718370-EF6D-D3B2-47CC-E730A73800C8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{B45ABA52-8C4D-73D2-BEED-BD9C8D6D3CD7}":{"aluno":"TALITA NOGUEIRA PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{B45ABA52-8C4D-73D2-BEED-BD9C8D6D3CD7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{BF00783B-1A3D-042D-2400-32EBC5EE94D3}":{"aluno":"JAQUELINE SILVA COUTINHO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{BF00783B-1A3D-042D-2400-32EBC5EE94D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{38EAEB36-B047-AC7C-B99D-2757EB84632D}":{"aluno":"JOS\u00c9 ELIM\u00c1RIO SOUZA SANTOS","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{38EAEB36-B047-AC7C-B99D-2757EB84632D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{B35CB45C-343A-87DE-087A-47E8F6EFE31E}":{"aluno":"WESLLEN OLIVEIRA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{B35CB45C-343A-87DE-087A-47E8F6EFE31E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{B2BB6465-9CF6-6F66-AFEA-144E234A8111}":{"aluno":"ANA KAROLYNE GUEDES PEREIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B2BB6465-9CF6-6F66-AFEA-144E234A8111}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F014DB1F-B20B-76A4-64C9-E91B92047335}":{"aluno":"MARIA MARINES DE MIRANDA ALVES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F014DB1F-B20B-76A4-64C9-E91B92047335}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{C932A355-C17D-9907-CCA9-35AC602CD8D3}":{"aluno":"MYRIAN NUNES MARQUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C932A355-C17D-9907-CCA9-35AC602CD8D3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{B6A9C8A7-2687-BB7E-7B45-E177E9E0E901}":{"aluno":"ISABELLY GON\u00c7ALVES DE MENEZES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B6A9C8A7-2687-BB7E-7B45-E177E9E0E901}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{FBE6CFA7-F3E2-468D-C141-3FB9F3C65249}":{"aluno":"PEDRO ALVES CUNHA DE ALMEIDA PRUDENTE","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{FBE6CFA7-F3E2-468D-C141-3FB9F3C65249}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{58E8F965-E0E8-038F-AAC5-2FD8CD1E7D44}":{"aluno":"GLEYDSTONE VIEIRA DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{58E8F965-E0E8-038F-AAC5-2FD8CD1E7D44}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{10C3A6BF-49C6-12A1-AFCA-418DA1E87B0D}":{"aluno":"KEDILANY MARIA DA SILVA","cidade":"IGUATU","chave":"{10C3A6BF-49C6-12A1-AFCA-418DA1E87B0D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5215F6B6-05A3-A633-A93D-69A7799E1137}":{"aluno":"JOS\u00c9 CLEITON MENDES DE AGRELA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5215F6B6-05A3-A633-A93D-69A7799E1137}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{32AAA400-8031-9240-10F3-7F452FEE722D}":{"aluno":"MARIA DO LIVRAMENTO DOS SANTOS DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{32AAA400-8031-9240-10F3-7F452FEE722D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2F1FA75C-1CFF-054D-729D-C514B612C595}":{"aluno":"DANIELE SANTOS RODRIGUES","cidade":"BARREIRA","chave":"{2F1FA75C-1CFF-054D-729D-C514B612C595}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{929CF98E-9BB1-4F91-9836-8D1B4606E198}":{"aluno":"JOSE EDMAR MENEZES FILHO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{929CF98E-9BB1-4F91-9836-8D1B4606E198}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{44656C54-9334-45D6-3A9C-CA6FBEDEDEDA}":{"aluno":"MICAELY DE MORAIS GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{44656C54-9334-45D6-3A9C-CA6FBEDEDEDA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{03459F07-EDB0-4308-1F0A-5A1EC136D184}":{"aluno":"FRANCISCO ALLYSON SOUZA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{03459F07-EDB0-4308-1F0A-5A1EC136D184}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A3E76645-DC6A-0D4C-C8B4-F7A7F13D37F6}":{"aluno":"ANA BEATRIZ LIMA DE FREITAS","cidade":"BARREIRA","chave":"{A3E76645-DC6A-0D4C-C8B4-F7A7F13D37F6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{9229F9DA-F9D8-81AD-BB0D-4B353D43ADD6}":{"aluno":"GILDERLANIA VICTOR DE SALES DUARTE","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{9229F9DA-F9D8-81AD-BB0D-4B353D43ADD6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{756E4B56-5103-C1C6-7160-39BE929E9F5C}":{"aluno":"JOS\u00c9 EDMARIO MENEZES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{756E4B56-5103-C1C6-7160-39BE929E9F5C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6BEEE705-0B5B-0F59-3974-EC43BB8E7DA6}":{"aluno":"JOANNA DARK ALMEIDA DOS SANTOS","cidade":"IGUATU","chave":"{6BEEE705-0B5B-0F59-3974-EC43BB8E7DA6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A1581E59-9FAD-DEFC-16CA-0F35E7B81D21}":{"aluno":"LUIZ RICARDO GOMES DE LIMA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{A1581E59-9FAD-DEFC-16CA-0F35E7B81D21}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{28CA8588-07B0-FE77-8412-B532F04D8040}":{"aluno":"FRANCISCO DE JESUS SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{28CA8588-07B0-FE77-8412-B532F04D8040}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{07538443-7787-3817-0CC0-92147906D314}":{"aluno":"ANTONIA CARINA  ARA\u00daJO SANTOS","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{07538443-7787-3817-0CC0-92147906D314}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F8191F1E-DE9C-8438-DA6F-1EB9E9AF1BE2}":{"aluno":"RANYELY SILVA DE BRITO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{F8191F1E-DE9C-8438-DA6F-1EB9E9AF1BE2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{843D966A-8313-8FA4-B1C5-23C6F37129FF}":{"aluno":"FRANCISCA CASTRO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{843D966A-8313-8FA4-B1C5-23C6F37129FF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{CB5A2F5B-1106-1349-7E4B-C649666C00EE}":{"aluno":"FRANCISCA ALMEIDA","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{CB5A2F5B-1106-1349-7E4B-C649666C00EE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{486715DE-24C5-3D75-42CC-6883EA158926}":{"aluno":"LUCAS SILVA MELO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{486715DE-24C5-3D75-42CC-6883EA158926}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{054429E1-CDFE-4936-40B2-BE8403D988D1}":{"aluno":"EDSON","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{054429E1-CDFE-4936-40B2-BE8403D988D1}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56}]},"{901CBA9B-BDC6-E3DA-2A77-B3A3A5BA2A71}":{"aluno":"JAKELINE VICTOR SALES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{901CBA9B-BDC6-E3DA-2A77-B3A3A5BA2A71}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":36},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":40},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{44AD1B4A-0B30-1B7C-83BD-CDB53F3D5C30}":{"aluno":"JESSICA THAYANE DIAS ARA\u00daJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{44AD1B4A-0B30-1B7C-83BD-CDB53F3D5C30}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{DF372AF6-C7B9-8652-4A83-953995D4B5AD}":{"aluno":"TIAGO LEMOS LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DF372AF6-C7B9-8652-4A83-953995D4B5AD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{D3447FFF-0DB8-907A-9E53-36B28003D66C}":{"aluno":"EDUARDO DE FREITAS TAVARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D3447FFF-0DB8-907A-9E53-36B28003D66C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{BC4F1071-4AE0-B8A6-3BD8-4DC41001B940}":{"aluno":"LUAN VIEIRA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BC4F1071-4AE0-B8A6-3BD8-4DC41001B940}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{8DC431E3-E525-D28F-E19D-70FB75D016B0}":{"aluno":"DAYANE DEYSE  VIEIRA DAMASCENO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8DC431E3-E525-D28F-E19D-70FB75D016B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9649FBDC-41F0-966A-AB7C-49B4BDA38474}":{"aluno":"ABRAAO ARRUDA LANDIM","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9649FBDC-41F0-966A-AB7C-49B4BDA38474}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66}]},"{D8BA10DB-467F-79E3-F328-ABC787011361}":{"aluno":"MARIA DO SOCORRO PATR\u00cdCIO DE SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{D8BA10DB-467F-79E3-F328-ABC787011361}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{67253B09-BB26-E8A1-7BF6-63AF96B6D49D}":{"aluno":"DEUSINE ARAUJO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{67253B09-BB26-E8A1-7BF6-63AF96B6D49D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{B821675B-F29A-0026-78BC-53CE84FC6414}":{"aluno":"\u00c9RIKA RUTH ARA\u00daJO DA COSTA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B821675B-F29A-0026-78BC-53CE84FC6414}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{569E497D-2691-601C-B5C3-9DB1718714A4}":{"aluno":"VICTOR CESAR LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{569E497D-2691-601C-B5C3-9DB1718714A4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{42802887-9955-82F5-AB3E-8C563CC18054}":{"aluno":"FRANCISCO ADEGILDO DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{42802887-9955-82F5-AB3E-8C563CC18054}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3D59397E-BB58-8976-C455-9E649FFCE952}":{"aluno":"ANTONIA GLEYCIANE CAVALCANTE DOS SANTOS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{3D59397E-BB58-8976-C455-9E649FFCE952}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100}]},"{D9C0A930-4257-6FE7-F447-C56E9C427FEA}":{"aluno":"JAIRO TELES SILVA UCH\u00d4A","cidade":"FORTALEZA","chave":"{D9C0A930-4257-6FE7-F447-C56E9C427FEA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3C21EF83-5F25-4591-2FDE-8F2D0F6EB8C8}":{"aluno":"BRUNA VANESSA FERREIRA MOUTA RUFINO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{3C21EF83-5F25-4591-2FDE-8F2D0F6EB8C8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7C307765-8ACA-1524-BC0B-59E09FD27C13}":{"aluno":"FRANCISCO ALISSON ALVES BERTODO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{7C307765-8ACA-1524-BC0B-59E09FD27C13}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":33},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{6168F303-6EA9-55C2-5614-3B6F4DA9E0BA}":{"aluno":"MARIA GEANDRA DA SILVA ","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{6168F303-6EA9-55C2-5614-3B6F4DA9E0BA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":43},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70}]},"{CD8BAAEA-2408-1149-8AA3-59EE8F9333DD}":{"aluno":"MARCOS VINCIUS LOPES DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CD8BAAEA-2408-1149-8AA3-59EE8F9333DD}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{E2574112-5827-80E2-8E5A-8E446817E16C}":{"aluno":"DAVID JONAS","cidade":"IC\u00d3","chave":"{E2574112-5827-80E2-8E5A-8E446817E16C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6872D94E-AA4E-18EA-9369-13906222DB18}":{"aluno":"ELIEUDE  FARIAS  LEITE","cidade":"IC\u00d3","chave":"{6872D94E-AA4E-18EA-9369-13906222DB18}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A27F4DB0-5A5E-EF7A-6116-6AA06C054C72}":{"aluno":"NATALICE FERRIERA DUARTE ","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{A27F4DB0-5A5E-EF7A-6116-6AA06C054C72}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{ACC88686-5CEE-F521-06A1-B11ECFB0B4F5}":{"aluno":"VANIA KELLY DE  SOUSA FERNADES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{ACC88686-5CEE-F521-06A1-B11ECFB0B4F5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8784FFCC-6BF4-EE06-D056-C4CD6DE5721B}":{"aluno":"RAYANNE GOMES DE OLIVEIRA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{8784FFCC-6BF4-EE06-D056-C4CD6DE5721B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{983DB2A3-918D-3EA3-3DAB-1933982E93AD}":{"aluno":"FERNANDA VALENTIM FREIRE","cidade":"IC\u00d3","chave":"{983DB2A3-918D-3EA3-3DAB-1933982E93AD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{72B1EFEC-B273-E878-DACB-00419826619B}":{"aluno":"MARIA REGINA VALENTIM FREIRE","cidade":"IC\u00d3","chave":"{72B1EFEC-B273-E878-DACB-00419826619B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D6750AD1-9E39-B827-8727-6EA7BC95D866}":{"aluno":"APARECIDA MILENA DA SILVA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{D6750AD1-9E39-B827-8727-6EA7BC95D866}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8FC13786-14BC-4AD3-B3C6-FC0AC3F14239}":{"aluno":"VANESSA NOGUEIRA DA SILVA ","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{8FC13786-14BC-4AD3-B3C6-FC0AC3F14239}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{D1C52D93-2D3F-4BF4-B8C3-C8CAC2EFF5CB}":{"aluno":"JOSE LINDERVAN AVELINO FORMIGA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{D1C52D93-2D3F-4BF4-B8C3-C8CAC2EFF5CB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{75FEAA44-7F9C-A122-7213-7C170A578688}":{"aluno":"KELVIA CRISTINA DA SILVA PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{75FEAA44-7F9C-A122-7213-7C170A578688}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{C3EDD2B3-9B29-7ECC-9938-33FFFB593307}":{"aluno":"JOSE RODRIGO SILVA MACEDO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{C3EDD2B3-9B29-7ECC-9938-33FFFB593307}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{38E7A429-3EDF-F774-F2C4-60EFC25C6784}":{"aluno":"MIKELANE RAQUEL CHAGAS DA SILVA FEITOSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{38E7A429-3EDF-F774-F2C4-60EFC25C6784}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F5AD56C9-48C0-F80B-D22B-8DE36312613D}":{"aluno":"TAMARA DEYSE DE SOUZA DANTAS","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{F5AD56C9-48C0-F80B-D22B-8DE36312613D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F1FC103D-DB54-21AD-891E-2C1892EB22E9}":{"aluno":"JOANA R\u00cdZIA SANTOS NASCIMENTO","cidade":"MILAGRES","chave":"{F1FC103D-DB54-21AD-891E-2C1892EB22E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{042A0C1B-0090-F9DF-A06D-F5A6A9F8932E}":{"aluno":"MARCOS DEYBSON PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{042A0C1B-0090-F9DF-A06D-F5A6A9F8932E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4705502D-6A8A-0F3C-96B4-F804B564BAFB}":{"aluno":"APARECIDA BEATRIZ SAMPAIO DOS SANTOS","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{4705502D-6A8A-0F3C-96B4-F804B564BAFB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86}]},"{E8C6109E-A8A5-AD10-DB02-0EF0313EBCB5}":{"aluno":"ANA PATRICIA BEZERRA DA SILVA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{E8C6109E-A8A5-AD10-DB02-0EF0313EBCB5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AE05FFA7-42FB-92F5-4CFE-AD3B365150C2}":{"aluno":" WESLEI  SOUSA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{AE05FFA7-42FB-92F5-4CFE-AD3B365150C2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{87D7F9B8-4D66-8D87-C1F0-86FC49AEFBF3}":{"aluno":"CRISTIANO RODRIGUES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{87D7F9B8-4D66-8D87-C1F0-86FC49AEFBF3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{ABD25BCF-6867-B38F-DF3F-1F1C844F2E57}":{"aluno":"MICHEL RUFINO DE ASSIS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{ABD25BCF-6867-B38F-DF3F-1F1C844F2E57}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C6E1F6D2-DB77-8A2D-4252-312D09ADC5AE}":{"aluno":"MATHIAS","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{C6E1F6D2-DB77-8A2D-4252-312D09ADC5AE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{1EBC9802-668C-7DC0-C5BC-A01D545DACBE}":{"aluno":"ROMARIO MAIA DE CARVALHO","cidade":"ICAPUI","chave":"{1EBC9802-668C-7DC0-C5BC-A01D545DACBE}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{39420815-99A2-7687-2EFA-1486722B8BAA}":{"aluno":"FRANCISCA ANGELA DE SOUSA ALVES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{39420815-99A2-7687-2EFA-1486722B8BAA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BE4FAD5F-C4C7-D733-1711-A496F2DECBA6}":{"aluno":"SILVIA DE SOUSA LOIOLA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{BE4FAD5F-C4C7-D733-1711-A496F2DECBA6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BAA1241C-7482-F44D-6BAC-17963EBE9130}":{"aluno":"JOS\u00c9 HUGO FERNANDES DE LIMA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{BAA1241C-7482-F44D-6BAC-17963EBE9130}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B171F076-CB3E-1A50-8490-705B944423AB}":{"aluno":"ARIELE SUZY DA SILVA BATISTA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{B171F076-CB3E-1A50-8490-705B944423AB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EAD5CE56-106E-8E34-EBBC-193196DE29C3}":{"aluno":"MARIA ZENAIDE ALVES DA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{EAD5CE56-106E-8E34-EBBC-193196DE29C3}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":43}]},"{6A0BEC82-C2A5-8196-4CF9-FCA2D4D422D9}":{"aluno":"FRANCISCO CLAUDIO OLIVEIRA DE SOUSA","cidade":"PACAJUS","chave":"{6A0BEC82-C2A5-8196-4CF9-FCA2D4D422D9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53}]},"{590FCD4A-D77F-A34D-A07E-267E2736ABE2}":{"aluno":"RUTH VIANA PAULINO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{590FCD4A-D77F-A34D-A07E-267E2736ABE2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BE8AF027-E59E-37FB-A62F-041641201437}":{"aluno":"LUAN MATOS DE OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BE8AF027-E59E-37FB-A62F-041641201437}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F7B801C8-2F46-B202-1654-1D75884C0056}":{"aluno":"DALILA DE LIMA ARAUJO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{F7B801C8-2F46-B202-1654-1D75884C0056}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{EA56CD8E-738E-534D-6077-D051EFCC3F64}":{"aluno":"THIAGO BORGES PINTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EA56CD8E-738E-534D-6077-D051EFCC3F64}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{506CE166-6501-54EF-4C03-128C820B205D}":{"aluno":"ADRIANA MACIEL","cidade":"FORTALEZA","chave":"{506CE166-6501-54EF-4C03-128C820B205D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{E9F206C4-6FCC-7353-3422-FF65A67AAEC2}":{"aluno":"JONATHA GUIMARAES VIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E9F206C4-6FCC-7353-3422-FF65A67AAEC2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BD24A0AE-5D63-D750-F662-CD5B1B7445C0}":{"aluno":"ANTONIA ELIS\u00c2NGELA EVANGELISTA OLIVEIRA","cidade":"SOBRAL","chave":"{BD24A0AE-5D63-D750-F662-CD5B1B7445C0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{C1688B1A-0B93-8326-8DFA-31B06B762809}":{"aluno":"KEILA SOUSA AGUIAR","cidade":"SOBRAL","chave":"{C1688B1A-0B93-8326-8DFA-31B06B762809}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{D02F9910-29EC-DE25-E271-88B5AB133C08}":{"aluno":"LUANA AGUIAR MARTINS","cidade":"SOBRAL","chave":"{D02F9910-29EC-DE25-E271-88B5AB133C08}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{EF7A2A9B-743E-5C81-77AD-5BDADDDFF193}":{"aluno":"JOS\u00c9 EDCARLOS CAMPELO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{EF7A2A9B-743E-5C81-77AD-5BDADDDFF193}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{B7639BE8-976E-CE6B-4CD5-5F92F28114D0}":{"aluno":"IVIGNA GOMES DE LIMA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{B7639BE8-976E-CE6B-4CD5-5F92F28114D0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60}]},"{1A700F4E-CFE9-CBFC-E98B-0E046AC05FE7}":{"aluno":"FRANCISCA GOMES DE OLIVEIRA","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{1A700F4E-CFE9-CBFC-E98B-0E046AC05FE7}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F0000AEC-CAF6-B138-A0AD-56F8035F229B}":{"aluno":"KELLANNY SILVA MAC\u00caDO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F0000AEC-CAF6-B138-A0AD-56F8035F229B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C3BA4C03-EF99-4A88-3A98-F3DF53F1F887}":{"aluno":"ALESSANDRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C3BA4C03-EF99-4A88-3A98-F3DF53F1F887}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":46},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{59E203CF-EC0E-95B1-D615-9A0355077468}":{"aluno":"JOSE MAURICIO DUARTE CAVALCANTE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{59E203CF-EC0E-95B1-D615-9A0355077468}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{DF1FB4D3-7CAB-742C-7A9A-108C126E7341}":{"aluno":"JOELMA VIEEIRA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{DF1FB4D3-7CAB-742C-7A9A-108C126E7341}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DD372FE8-CB16-6568-2871-0AAFAD232F2F}":{"aluno":"FABIANA OLIVEIRA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{DD372FE8-CB16-6568-2871-0AAFAD232F2F}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70}]},"{71CAE7D1-7E44-E870-429C-1844094F4E75}":{"aluno":"MARIA DO SOCORRO VIEIRA DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{71CAE7D1-7E44-E870-429C-1844094F4E75}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{D94768E6-BFAA-B221-A0A7-9110A69FE153}":{"aluno":"RAIMUNDO GUEDES DA SILVA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{D94768E6-BFAA-B221-A0A7-9110A69FE153}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EF6FE296-890D-F616-1014-A987BB63FAA2}":{"aluno":"ANTONIA VIEIRA DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{EF6FE296-890D-F616-1014-A987BB63FAA2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{EBCE8777-CC9F-F9ED-8427-A30E4B2B1601}":{"aluno":"GERMANA SOUSA SOARES","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{EBCE8777-CC9F-F9ED-8427-A30E4B2B1601}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4B62C976-EE40-9C6C-E18E-7328F7674AD7}":{"aluno":"MARTA OLIVEIRA DA SILVA","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{4B62C976-EE40-9C6C-E18E-7328F7674AD7}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50}]},"{4DF61375-6920-28D0-5D4F-1BDF914C5F62}":{"aluno":"MARIA APARECIDA BATISTA ARRAIS","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{4DF61375-6920-28D0-5D4F-1BDF914C5F62}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{21334B35-7696-E093-63DC-AA5CDB66128E}":{"aluno":"GERARDO DOS SANTOS RABELO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{21334B35-7696-E093-63DC-AA5CDB66128E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{03B8510D-9824-032D-0AD6-E03F1EB61359}":{"aluno":"ROZILANDIO AVELINO DE OLIVEIRA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{03B8510D-9824-032D-0AD6-E03F1EB61359}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{17447C4A-E9EC-5890-EE42-C476A273957F}":{"aluno":"CICERA GERL\u00c2NIA BERNARDO DE ARA\u00daJO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{17447C4A-E9EC-5890-EE42-C476A273957F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":30},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{25F48253-0D34-F106-029A-F9E29FAA4F6E}":{"aluno":"HYAGO CARLOS FARIAS ANDRADE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{25F48253-0D34-F106-029A-F9E29FAA4F6E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{1BCEA593-A63D-77EF-2C11-D43C00320C0A}":{"aluno":"CAROLINE DE MELO GUIMAR\u00c3ES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1BCEA593-A63D-77EF-2C11-D43C00320C0A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{7B3F60E2-CACA-7C35-2F50-66AFEFA5E58B}":{"aluno":"DAVI JOSE ARAUJO DE LIMA","cidade":"ITAREMA","chave":"{7B3F60E2-CACA-7C35-2F50-66AFEFA5E58B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":26},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{D42DDBAB-5EA8-44B3-BEE4-5CD1F4FBFF15}":{"aluno":"FRANCISCA SIMONE ANGELA DA SILVA","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{D42DDBAB-5EA8-44B3-BEE4-5CD1F4FBFF15}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{7F1D7EAD-1084-AA75-2EA5-A26503FD785F}":{"aluno":"WANLEY SARAIVA","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{7F1D7EAD-1084-AA75-2EA5-A26503FD785F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C27F02FF-0567-13FB-9792-3E5F99186A04}":{"aluno":"MARKLIEVIS ALVES SANTOS","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{C27F02FF-0567-13FB-9792-3E5F99186A04}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E18D6F72-B880-4E2D-60F6-F05DC1FDD126}":{"aluno":"GIRLUDO RIBEIRO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{E18D6F72-B880-4E2D-60F6-F05DC1FDD126}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{BCEA30AD-D9B5-1F83-DF06-49111EED3DB7}":{"aluno":"MARIA RIQUELIA RODRIGUES DE FREITAS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{BCEA30AD-D9B5-1F83-DF06-49111EED3DB7}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{1B46483F-EC71-037B-83EE-069FFCD259A2}":{"aluno":"FRANCILEUDO RIBEIRO DE MATOS","cidade":"IC\u00d3","chave":"{1B46483F-EC71-037B-83EE-069FFCD259A2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{72C47DF5-EDB8-2E78-A037-802D087D1986}":{"aluno":"MARIA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{72C47DF5-EDB8-2E78-A037-802D087D1986}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B62D3373-B7EF-32A0-4D9C-6E564AE0FC99}":{"aluno":"FRANCISCO ROMARIO RODRIGUES DE FREITAS","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{B62D3373-B7EF-32A0-4D9C-6E564AE0FC99}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{11201E8B-6E43-88AD-8A3C-AEC43C432D5B}":{"aluno":"FRANCISCO DE ASSIS DOS SANTOS SILVA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{11201E8B-6E43-88AD-8A3C-AEC43C432D5B}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{5D0C423F-F315-B70F-EAEE-8B9045718357}":{"aluno":"JARDEL LUCAS DE OLIVEIRA FERREIRA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{5D0C423F-F315-B70F-EAEE-8B9045718357}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BA15E634-D5D4-2836-D447-1DEC28C6389A}":{"aluno":"AUGUSTO NANQUE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BA15E634-D5D4-2836-D447-1DEC28C6389A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{9F0A00FB-9C2B-B4FA-E45A-6F5425EEDE22}":{"aluno":"HUDSON MORAIS DE LIMA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{9F0A00FB-9C2B-B4FA-E45A-6F5425EEDE22}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{331E071B-6267-7484-5B6A-A861BFB1E7D1}":{"aluno":"DIEGO T\u00daLIO DA SILVA ROCHA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{331E071B-6267-7484-5B6A-A861BFB1E7D1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{68F11025-5B91-D8FB-3751-B0D3F47A6BDC}":{"aluno":"ANDERSONLEANDRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{68F11025-5B91-D8FB-3751-B0D3F47A6BDC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8BFA47BC-E869-40DA-1AC1-36C962C8EDCE}":{"aluno":"CARLA DANIELE DA SILVA PEREIRA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{8BFA47BC-E869-40DA-1AC1-36C962C8EDCE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6FFB8B89-158C-78D1-2E23-CC204F434EB8}":{"aluno":"ANDRESA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{6FFB8B89-158C-78D1-2E23-CC204F434EB8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FB4C49B1-4313-1FF2-9E69-14E34E0E6A0C}":{"aluno":"CICERA PEREIRA LINO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{FB4C49B1-4313-1FF2-9E69-14E34E0E6A0C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B9523B55-4BA5-5D8B-5E02-679E82A82113}":{"aluno":"TATIANA ARAUJO ANDRDE","cidade":"IC\u00d3","chave":"{B9523B55-4BA5-5D8B-5E02-679E82A82113}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{796BE08D-DF14-DA5C-4B79-7FC1EE59A0FA}":{"aluno":"FRANCISCO WENDESON DOS SANTOS ALVES","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{796BE08D-DF14-DA5C-4B79-7FC1EE59A0FA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0C8CE68E-991F-0F4F-4E38-5DDA69C4EA8C}":{"aluno":"MICHELE REBECA CHAGAS DA SILVA FEITOSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0C8CE68E-991F-0F4F-4E38-5DDA69C4EA8C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{135C87E9-E622-3C9B-C1DC-A16F7E265E3F}":{"aluno":"MARIA ERLANIA DOS SANTOS","cidade":"MILAGRES","chave":"{135C87E9-E622-3C9B-C1DC-A16F7E265E3F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ADA63398-7784-3BCF-FCA5-F98DB97A7D00}":{"aluno":"JO\u00c3O VICTOR DE MOURA","cidade":"FORQUILHA","chave":"{ADA63398-7784-3BCF-FCA5-F98DB97A7D00}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{7F1F94E8-E38B-7767-7298-D094FD8F3600}":{"aluno":"VIVIANE AMARO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{7F1F94E8-E38B-7767-7298-D094FD8F3600}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D3F72411-EAC5-0873-B60D-A3F40401C1CE}":{"aluno":"M\u00d4NICA ARA\u00daJO ANDRADE","cidade":"IC\u00d3","chave":"{D3F72411-EAC5-0873-B60D-A3F40401C1CE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8606131C-62F3-C3D2-8319-842B960872E6}":{"aluno":"MARIA LARISSE FREITAS","cidade":"ITAREMA","chave":"{8606131C-62F3-C3D2-8319-842B960872E6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EAAEA7FD-CC2E-21E5-E81E-9300A90C8893}":{"aluno":"FRANCISCO FERREIRA DA SILVA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{EAAEA7FD-CC2E-21E5-E81E-9300A90C8893}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{24F19042-D63D-97CE-B757-EBAAB480CB66}":{"aluno":"ELISANDRA DE SOUSA SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{24F19042-D63D-97CE-B757-EBAAB480CB66}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EA290FF3-F99A-D522-73FB-7D4022FB945C}":{"aluno":"FABIO CASTRO DE OLIVEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{EA290FF3-F99A-D522-73FB-7D4022FB945C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B918CF81-5557-0DD0-CED4-0F70C6BC088D}":{"aluno":"LIDIANA DE SOUSA SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{B918CF81-5557-0DD0-CED4-0F70C6BC088D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{174BB577-621A-3AFC-A87A-2FFFF9DC59C7}":{"aluno":"MARIA ISABEL GON\u00c7ALVES BEZERRA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{174BB577-621A-3AFC-A87A-2FFFF9DC59C7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{08EA8708-1978-6959-12D3-2D2517A2F531}":{"aluno":"ROSYANE FAUSTINO DE OLIVEIRA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{08EA8708-1978-6959-12D3-2D2517A2F531}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EFC36A66-CCED-C176-F2CF-31C4CADAFB9D}":{"aluno":"GRASIELE SILVESTRE DE ALENCAR","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{EFC36A66-CCED-C176-F2CF-31C4CADAFB9D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{66D91793-BF51-D519-818D-06AF44BAA4D5}":{"aluno":"MARIA MARLENE DANTAS DE MAGALH\u00c3ES","cidade":"AURORA","chave":"{66D91793-BF51-D519-818D-06AF44BAA4D5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{6315F47A-71E4-D082-0B7C-F8268333346D}":{"aluno":"SILVANI VIEIRA DOS SANTOS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{6315F47A-71E4-D082-0B7C-F8268333346D}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{25B88D9D-7021-AAF7-0636-F4A90F6EA303}":{"aluno":"ROSANA SOARES LUCAS","cidade":"MERUOCA","chave":"{25B88D9D-7021-AAF7-0636-F4A90F6EA303}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{25DFC5D2-895D-82E4-FA13-CBB304697E93}":{"aluno":"EMANUEL GOMES SOARES","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{25DFC5D2-895D-82E4-FA13-CBB304697E93}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{602265E1-5943-A77B-B41B-0BDFE68AE8CE}":{"aluno":"CICERO TAVARES ALVES","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{602265E1-5943-A77B-B41B-0BDFE68AE8CE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{BBF44DAE-B37E-B654-89E0-69104E49B9CB}":{"aluno":"MARIANE VIEIRA DOS SANTOS","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{BBF44DAE-B37E-B654-89E0-69104E49B9CB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{54696ADA-A18E-B2E6-6697-C2BE2BEAE999}":{"aluno":"LEILA KILVIA ALVES DE LIMA","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{54696ADA-A18E-B2E6-6697-C2BE2BEAE999}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8D327586-8D11-09FD-E214-E191BE5D515F}":{"aluno":"C\u00cdNTIA RANYELLE FERREIRA MARTINHO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{8D327586-8D11-09FD-E214-E191BE5D515F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2D522CC1-00AC-2DDF-AF49-25AFB2574DEB}":{"aluno":"MACIELE RODRIGUES DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2D522CC1-00AC-2DDF-AF49-25AFB2574DEB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{61BBC93A-7955-D7A5-FB2E-4FF5F082F446}":{"aluno":"MATEUS DE LIMA NASCIEMNTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{61BBC93A-7955-D7A5-FB2E-4FF5F082F446}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{A92C27EB-2DF8-B2AF-D16F-0ED17ECD74F3}":{"aluno":"RAYLSOM COELHO SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A92C27EB-2DF8-B2AF-D16F-0ED17ECD74F3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{1F9F15C1-9CC5-0CB3-ADB1-F1B1778AAC11}":{"aluno":"MARIA AUXILIADORA SILVA ANDRADE","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{1F9F15C1-9CC5-0CB3-ADB1-F1B1778AAC11}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A1409B2E-9D7F-7485-5FF1-02DFB2A742A4}":{"aluno":"SANDRELLE GONCALVES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A1409B2E-9D7F-7485-5FF1-02DFB2A742A4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{C1E3F5C0-F832-1ED1-CE6E-30A40645B961}":{"aluno":"CASSIO NUNES FRANCO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C1E3F5C0-F832-1ED1-CE6E-30A40645B961}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4EE21FED-6F41-2C29-FF94-A11D298E57AA}":{"aluno":"RAUL BRAGA AMORIM","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{4EE21FED-6F41-2C29-FF94-A11D298E57AA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{18AF945D-823B-93C0-11ED-768189AFD4BB}":{"aluno":"ANT\u00d4NIA CLA\u00c9SIA DA COSTA SOUZA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{18AF945D-823B-93C0-11ED-768189AFD4BB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{58EC3FF9-E959-3794-E17F-971197289E1A}":{"aluno":"ANTONIO INARIO SANTOS NASARO","cidade":"BARREIRA","chave":"{58EC3FF9-E959-3794-E17F-971197289E1A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{86BE711A-482F-71F1-D146-D753CF99601E}":{"aluno":"GISLIANE DE ALMEIDA CARNEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{86BE711A-482F-71F1-D146-D753CF99601E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{85848B24-547E-4851-EE1A-940DBF910886}":{"aluno":"KERLIANE RUFINO DA SILVA","cidade":"BARREIRA","chave":"{85848B24-547E-4851-EE1A-940DBF910886}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7ECD519B-AA44-3130-1E78-B6989F338890}":{"aluno":"ANA BEATRIZ FERREIRA OLIVEIRA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{7ECD519B-AA44-3130-1E78-B6989F338890}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":40}]},"{178A9BA3-97DC-7777-6015-2E303B2F7A3E}":{"aluno":"ALINE VIDAL VIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{178A9BA3-97DC-7777-6015-2E303B2F7A3E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{813E84E8-3663-51C7-2B8F-30764D7B56A4}":{"aluno":"GESLEY LUAN BRAGA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{813E84E8-3663-51C7-2B8F-30764D7B56A4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{50990E10-4585-2E73-4D74-D9540212F6C9}":{"aluno":"TAIS DA SILVA SOUSA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{50990E10-4585-2E73-4D74-D9540212F6C9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":53}]},"{26E71A40-4DB2-F9B2-C26B-CCEF52B57F32}":{"aluno":"VALDECLEIDE ALVES","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{26E71A40-4DB2-F9B2-C26B-CCEF52B57F32}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{0EEF0345-5625-2BC7-0D59-BEE38CC6235F}":{"aluno":"ALEUDA ALVES FERREIRA","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{0EEF0345-5625-2BC7-0D59-BEE38CC6235F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{39D830A0-4A8A-DC28-9E4F-DB043F00CD80}":{"aluno":"ANGELICA OLIVEIRA DA ROCHA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{39D830A0-4A8A-DC28-9E4F-DB043F00CD80}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{84A320AB-9674-01BB-8523-0DD81A313567}":{"aluno":"ROSILENE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{84A320AB-9674-01BB-8523-0DD81A313567}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{67CF836A-ECF2-627F-AC69-00088CED81F9}":{"aluno":"ANTONIO TEDES FEITOSA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{67CF836A-ECF2-627F-AC69-00088CED81F9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7123EBF3-7F4C-D968-D8DF-81245B9DB28D}":{"aluno":"ANDREZA DE LIMA PEREIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7123EBF3-7F4C-D968-D8DF-81245B9DB28D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{5F102BE0-48CF-D727-731C-2344EECEBBD4}":{"aluno":"FRANCISCO DE ASSIS DANTAS FILHO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{5F102BE0-48CF-D727-731C-2344EECEBBD4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{110712F9-A290-576F-A1C7-A5CE239469F7}":{"aluno":"ANA CLAUDIA DA SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{110712F9-A290-576F-A1C7-A5CE239469F7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{18875FF1-BF46-DCDB-D8E0-DB43EC103DDE}":{"aluno":"ANDREA DA COSTA VASCONCELOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{18875FF1-BF46-DCDB-D8E0-DB43EC103DDE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{208972CC-0527-B6A3-BF85-C52524B9960F}":{"aluno":"ANTONIO LEANDRO OLIVEIRA BARBOSA ","cidade":"BARREIRA","chave":"{208972CC-0527-B6A3-BF85-C52524B9960F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8CCFDFD6-97C0-11E6-7AE9-64F00866AE60}":{"aluno":"FRANCISCO FAUSTINO DE ARA\u00daJO FILHO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{8CCFDFD6-97C0-11E6-7AE9-64F00866AE60}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{16457D29-5387-4388-7A1B-620377FCE12F}":{"aluno":"FELIPE LIMA ","cidade":"PACAJUS","chave":"{16457D29-5387-4388-7A1B-620377FCE12F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B2AD462B-AF9E-E9BD-9BD7-A84A63AC3D97}":{"aluno":"SAMIA DO NASCIMENTO GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B2AD462B-AF9E-E9BD-9BD7-A84A63AC3D97}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{A0FC2AA5-E1EB-732A-F7F4-652819E47F6B}":{"aluno":"SAMARA DO NASCIMENTO GOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A0FC2AA5-E1EB-732A-F7F4-652819E47F6B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{BB754303-0F5C-8F21-0B1A-F406C716A8AA}":{"aluno":"NAYARA BRENDA RODREGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BB754303-0F5C-8F21-0B1A-F406C716A8AA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{98C1B9E3-8CB5-F9B1-FA1D-4A860B43BD0C}":{"aluno":"ANDRE  ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{98C1B9E3-8CB5-F9B1-FA1D-4A860B43BD0C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6796AEFA-DDCE-2224-65B8-E2A0DFC385F8}":{"aluno":"MARIA DO LIVRAMENTO SILVA ALMEIDA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6796AEFA-DDCE-2224-65B8-E2A0DFC385F8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{786F258B-DE95-551F-F374-A512B1E97F00}":{"aluno":"GESKA MARIA PEREIRA DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{786F258B-DE95-551F-F374-A512B1E97F00}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8234FE35-1FC9-6C1E-BD17-52A560F518BC}":{"aluno":"CLEVANIR LIMA OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{8234FE35-1FC9-6C1E-BD17-52A560F518BC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{035EF74C-B264-1689-6B0F-5E7072F95247}":{"aluno":"ANA ALINE BEZERRA DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{035EF74C-B264-1689-6B0F-5E7072F95247}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4262E5C7-2C75-B73B-DC70-3B26587953B1}":{"aluno":"PATRICIA OLIVEIRA DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4262E5C7-2C75-B73B-DC70-3B26587953B1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{ABE3EC26-7E9A-E442-B3AB-68040A0C24A5}":{"aluno":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O RODRIGUES DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{ABE3EC26-7E9A-E442-B3AB-68040A0C24A5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F11664D7-689B-01D5-CE3E-0010E86ADAF4}":{"aluno":"LEHAN\u00c9CIA DA SILVA ROSALIA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{F11664D7-689B-01D5-CE3E-0010E86ADAF4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{E17BA52A-351D-05CD-93ED-528A7C84B284}":{"aluno":"DEUSIANE DA SILVA SANTOS","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{E17BA52A-351D-05CD-93ED-528A7C84B284}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4E67BEDA-47A9-4BA9-524A-0A8EBC43FB26}":{"aluno":"FRANCISCO EDIVALNIR LOPES FREIRE","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{4E67BEDA-47A9-4BA9-524A-0A8EBC43FB26}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{0A52B150-8C68-AE81-A9A8-E171A344FD1C}":{"aluno":"MARIA RAYANE SILVA PINTO","cidade":"ITAREMA","chave":"{0A52B150-8C68-AE81-A9A8-E171A344FD1C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{7EE19052-5937-9B99-921A-DAD75EB9F1AA}":{"aluno":"JOFANIA ","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{7EE19052-5937-9B99-921A-DAD75EB9F1AA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{91712847-A11C-3FB6-C515-716776C2053A}":{"aluno":"DANGELO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{91712847-A11C-3FB6-C515-716776C2053A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{FA7B2E73-4DDE-361B-817B-A7743542E9D8}":{"aluno":"ANTONIA ELISANGELA QUEIROZ FREITAS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{FA7B2E73-4DDE-361B-817B-A7743542E9D8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{5661C212-79C7-E227-076E-19DF02579109}":{"aluno":"ANTONIO RAFAEL DE SOUZA DE OLIVEIRA","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{5661C212-79C7-E227-076E-19DF02579109}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{863901AE-3710-7035-B99C-ECA4E8AA3574}":{"aluno":"IZABEL ALVES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{863901AE-3710-7035-B99C-ECA4E8AA3574}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73}]},"{A403C9A4-5BE6-196F-8210-27BD1EF5B556}":{"aluno":"EDIANA SALDANHA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{A403C9A4-5BE6-196F-8210-27BD1EF5B556}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{AE5B400F-3345-BDEC-F0CF-B3C0292F49EC}":{"aluno":"FRANCISCO NARCELIO FEITOSA JUNIOR","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{AE5B400F-3345-BDEC-F0CF-B3C0292F49EC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{AA28BAA5-1A3B-8F15-4877-85D1E93B8A1D}":{"aluno":"NAILDE LEMOS DE ALMEIDA","cidade":"PACAJUS","chave":"{AA28BAA5-1A3B-8F15-4877-85D1E93B8A1D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{EE02913E-9FE7-3A81-FD16-B263796A3967}":{"aluno":"MARIA ROSANGELA DA SILVA ALMEIDA","cidade":"PACAJUS","chave":"{EE02913E-9FE7-3A81-FD16-B263796A3967}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{538FCA54-1864-ED02-8648-30CB4A09FC38}":{"aluno":"GEANE SILVA E SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{538FCA54-1864-ED02-8648-30CB4A09FC38}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{28F4CB1C-AC46-36F2-47D7-5A063F61F0E4}":{"aluno":"MARIA MARLENE DANTAS DE MAGALH\u00c3ES","cidade":"AURORA","chave":"{28F4CB1C-AC46-36F2-47D7-5A063F61F0E4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DD714338-70A9-60C5-6FCA-27CE50BFCDA7}":{"aluno":"KAYO HAMILCAR HOLANDA ARAUJO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{DD714338-70A9-60C5-6FCA-27CE50BFCDA7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0A835C89-DA14-E39A-3355-5732368D9265}":{"aluno":"ANTONIA LINA FREIRES","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{0A835C89-DA14-E39A-3355-5732368D9265}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B5F8D08D-8928-9F18-A5C3-C06C77564051}":{"aluno":"MARIA THAIZ DOS SANTOS NUNES","cidade":"IC\u00d3","chave":"{B5F8D08D-8928-9F18-A5C3-C06C77564051}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{F4EFBDD9-BBB4-8761-2537-E62A0CA01222}":{"aluno":"ERICA GOMES DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{F4EFBDD9-BBB4-8761-2537-E62A0CA01222}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{C1A59EAE-1EB9-CFE3-698E-3EC9005577E9}":{"aluno":"JOANA CAROLINA DA CUNHA MENDES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{C1A59EAE-1EB9-CFE3-698E-3EC9005577E9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1A2EC9F8-F009-3510-E4DB-127AC1CEC7B8}":{"aluno":"FELIPE SOUSA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{1A2EC9F8-F009-3510-E4DB-127AC1CEC7B8}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{184CD2C0-06D2-114D-37D1-CB7F1475A986}":{"aluno":"LINDOVANE DA SILVA SANTOS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{184CD2C0-06D2-114D-37D1-CB7F1475A986}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{01660A26-88E9-B876-0049-DE936731A7AA}":{"aluno":"INEZ LOPES DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{01660A26-88E9-B876-0049-DE936731A7AA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{042C5AD2-9553-BE0A-8600-3676DCFCCB20}":{"aluno":"JOCICLENE MIGUEL PEREIRA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{042C5AD2-9553-BE0A-8600-3676DCFCCB20}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F79E8BE3-006A-F026-4553-62E4E07B3705}":{"aluno":"JOSE CARLOS GUIMARAES JUNIOR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F79E8BE3-006A-F026-4553-62E4E07B3705}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A786F25A-68DD-76BB-E608-3DA1AF30E468}":{"aluno":"JAIANES GOMES DOS SANTOS OLIVEIRA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{A786F25A-68DD-76BB-E608-3DA1AF30E468}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4BAD2D76-4211-9F27-3F0D-9F49E40610AE}":{"aluno":"AMISTERDAN ROSENO MESSIAS DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4BAD2D76-4211-9F27-3F0D-9F49E40610AE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4BBC066D-29A2-CA05-7260-A5F05CA68326}":{"aluno":"TAINARA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{4BBC066D-29A2-CA05-7260-A5F05CA68326}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{17EF5FEE-C934-56E8-6387-2935C80D21BC}":{"aluno":"JOSE PEREIRA DA SILVA FILHO","cidade":"IRACEMA","chave":"{17EF5FEE-C934-56E8-6387-2935C80D21BC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F45F6816-EA87-0E29-F31A-01EAC85B6D05}":{"aluno":"VALQUIRIA DOS SANTOS ALMEIDA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{F45F6816-EA87-0E29-F31A-01EAC85B6D05}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BAC02D85-1D62-7CF8-30BC-ADA9D4FCDF82}":{"aluno":"ANG\u00c9LICA DOS SANTOS MENDON\u00c7A","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{BAC02D85-1D62-7CF8-30BC-ADA9D4FCDF82}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B75303E1-2FC8-D8FC-0CBF-3C612A146491}":{"aluno":"MIKAELLY  DOS SANTOS PEREIRA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{B75303E1-2FC8-D8FC-0CBF-3C612A146491}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DDBFDA47-C4D0-B27E-97F4-B8A99A9AD41A}":{"aluno":" JOSE DANIEL SILVA TEIXEIRA ","cidade":"AMONTADA","chave":"{DDBFDA47-C4D0-B27E-97F4-B8A99A9AD41A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{74BAADB9-18C7-5EAE-9081-99EDD5F3534E}":{"aluno":"RAIMUNDO GOMES DE OLIVEIRA CUNHA NETO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{74BAADB9-18C7-5EAE-9081-99EDD5F3534E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{EECBBCA8-AF86-44E0-ABB7-A7406D4FBEC5}":{"aluno":"IVANILDO RAMOS MONTEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EECBBCA8-AF86-44E0-ABB7-A7406D4FBEC5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":56},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4C0566E3-EA94-91F4-C6B7-9D84C94FD6CA}":{"aluno":"JOAO PAULO DINIZ DA CRUZ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4C0566E3-EA94-91F4-C6B7-9D84C94FD6CA}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B4847DCD-8EF0-32D4-1BE1-CAA0D0D712C2}":{"aluno":"GEANE DA SILVA E SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{B4847DCD-8EF0-32D4-1BE1-CAA0D0D712C2}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{660B3B36-B285-E4D1-5E87-C5E8C13880CA}":{"aluno":"SAMIA DA SILVA SOUZA","cidade":"BARREIRA","chave":"{660B3B36-B285-E4D1-5E87-C5E8C13880CA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B75C2C2B-0C52-A016-0E32-A36D9A5CD112}":{"aluno":"DIANA ALBUQUERQUE SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{B75C2C2B-0C52-A016-0E32-A36D9A5CD112}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{B95E5591-34EF-E185-D634-143415DEE234}":{"aluno":"MARLENE AGUIAR DE AQUINO","cidade":"SOBRAL","chave":"{B95E5591-34EF-E185-D634-143415DEE234}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90}]},"{FEA76B98-5F01-96E7-F9C5-A5C062E72C9E}":{"aluno":"EVA MARIA DO NASCIMENTO","cidade":"ITAREMA","chave":"{FEA76B98-5F01-96E7-F9C5-A5C062E72C9E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{36E44382-9C39-E570-C833-FA2694E339D1}":{"aluno":"ARLETE MARTINS DA COSTA","cidade":"ICAPUI","chave":"{36E44382-9C39-E570-C833-FA2694E339D1}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2C78EFDF-01C9-E86A-35B4-F1431C9C82C4}":{"aluno":"FRANCISCO F\u00c1BIO FREITAS FURTADO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{2C78EFDF-01C9-E86A-35B4-F1431C9C82C4}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F69FDA04-42F5-5925-D909-5A92E3395175}":{"aluno":"JOHNSON BATISTA DA SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{F69FDA04-42F5-5925-D909-5A92E3395175}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{6D1A3BFA-3CD4-DB5C-6633-A7790F155FD3}":{"aluno":"AMANDA CARVALHO DA SILVA","cidade":"UBAJARA","chave":"{6D1A3BFA-3CD4-DB5C-6633-A7790F155FD3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7E1D50DE-05A4-2777-A284-BA8A6D4815C8}":{"aluno":"FRANCISCA MARIELE DIAS SIMIAO","cidade":"IRACEMA","chave":"{7E1D50DE-05A4-2777-A284-BA8A6D4815C8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6C1C8CB0-AE4C-9752-C1E7-58729C87B319}":{"aluno":"BEATRIZ MAIA DI\u00d3GENES","cidade":"IRACEMA","chave":"{6C1C8CB0-AE4C-9752-C1E7-58729C87B319}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3916383A-9120-9506-59BA-BCB70D831C97}":{"aluno":"ANDR\u00c9 LUIS DI\u00d3GENES MAIA","cidade":"IRACEMA","chave":"{3916383A-9120-9506-59BA-BCB70D831C97}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{52A3A587-E2A2-6D95-BC95-68EBA5D45649}":{"aluno":"JOSEMIR SALES FREITAS","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{52A3A587-E2A2-6D95-BC95-68EBA5D45649}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F9A14DCB-3D3F-96E7-BFA3-8C5F66D8FE07}":{"aluno":"KATIARA LIMA SOUSA","cidade":"UBAJARA","chave":"{F9A14DCB-3D3F-96E7-BFA3-8C5F66D8FE07}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{70161318-1576-1DEC-B143-A7476328B2C3}":{"aluno":"ANDR\u00c9 LUIS DE SOUZA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{70161318-1576-1DEC-B143-A7476328B2C3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0CDCE02B-87B9-3A03-60FC-0BBE9CA2F488}":{"aluno":"ALESSANDRA NASCIMENTO","cidade":"UBAJARA","chave":"{0CDCE02B-87B9-3A03-60FC-0BBE9CA2F488}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{BD711C8E-3BA5-C482-23AC-AE6E08554EDD}":{"aluno":"FABIOLA CARVALHO","cidade":"UBAJARA","chave":"{BD711C8E-3BA5-C482-23AC-AE6E08554EDD}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":46},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":50},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2D735C07-5ABD-8C7F-E4D4-F27CCFF1C088}":{"aluno":"KALANE DA SILVA SOUZA","cidade":"UBAJARA","chave":"{2D735C07-5ABD-8C7F-E4D4-F27CCFF1C088}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{CEBAA287-58F2-0FA3-1FD7-255D773FA78C}":{"aluno":"SAMARA SOUSA DOS SANTOS","cidade":"BARREIRA","chave":"{CEBAA287-58F2-0FA3-1FD7-255D773FA78C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{EDDE718D-4591-5032-257E-5A0E418313C3}":{"aluno":"PATRICK THAYRONE LINHARES RANGEL","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EDDE718D-4591-5032-257E-5A0E418313C3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{80DACDE0-EA21-2ACF-C4CF-F92CBE7A6646}":{"aluno":"MARKLYN BRENO DA SILVA LIMA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{80DACDE0-EA21-2ACF-C4CF-F92CBE7A6646}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{755A70AF-67A5-0C6E-EDEF-D59EEF77047A}":{"aluno":"SUZANE OLIVEIRA PRACIANO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{755A70AF-67A5-0C6E-EDEF-D59EEF77047A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5C89621F-596F-D177-8A14-5E58F1389EF3}":{"aluno":"RENATA","cidade":"BARREIRA","chave":"{5C89621F-596F-D177-8A14-5E58F1389EF3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{AADC7A6E-8CDA-C59B-828F-B321AD74D812}":{"aluno":"AYLA MARIA DOS SANTOS FREITAS","cidade":"BARREIRA","chave":"{AADC7A6E-8CDA-C59B-828F-B321AD74D812}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D5EE63CE-3F85-4D7A-03DB-CE59EF266FCF}":{"aluno":"ANA SELIA AUGUSTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{D5EE63CE-3F85-4D7A-03DB-CE59EF266FCF}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{61A524F9-0264-8E73-D7DE-240ED2322F42}":{"aluno":"DJAIR DOS SANTOS SILVA","cidade":"UBAJARA","chave":"{61A524F9-0264-8E73-D7DE-240ED2322F42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80}]},"{0FE24B9A-187A-6B60-7BF0-F86386C2A9B0}":{"aluno":"LEONARDO COSTA DE ALMEIDA","cidade":"BARREIRA","chave":"{0FE24B9A-187A-6B60-7BF0-F86386C2A9B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2276B71D-F4F3-D6D2-A2A7-685378E9FEF3}":{"aluno":"SAMUEL FERNANDES DA COSTA","cidade":"UBAJARA","chave":"{2276B71D-F4F3-D6D2-A2A7-685378E9FEF3}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{996AFC06-0ED4-625B-F428-0E6B944B81B4}":{"aluno":"MAILSON FEL\u00cdCIO","cidade":"UBAJARA","chave":"{996AFC06-0ED4-625B-F428-0E6B944B81B4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0DA2DE5D-B093-FC7E-9FFF-02A8F8437992}":{"aluno":"THAIS SOARES PASSOS","cidade":"UBAJARA","chave":"{0DA2DE5D-B093-FC7E-9FFF-02A8F8437992}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5FBB8414-2B79-0D4B-35EE-02054FC83F73}":{"aluno":"PEDRO HENRIQUE LIMA CUNHA","cidade":"UBAJARA","chave":"{5FBB8414-2B79-0D4B-35EE-02054FC83F73}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63}]},"{9904E06D-7209-D8E3-1255-87F5B8899B34}":{"aluno":"GILDEMBERG LIMA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{9904E06D-7209-D8E3-1255-87F5B8899B34}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{57F9DFA3-913B-35BD-73B8-D7C7EAD7E053}":{"aluno":"MOISES SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{57F9DFA3-913B-35BD-73B8-D7C7EAD7E053}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{627D61B1-E2BC-640D-4587-37751276C1EF}":{"aluno":"RONALDO RANIELLE","cidade":"FORTALEZA","chave":"{627D61B1-E2BC-640D-4587-37751276C1EF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{62AFBC18-D8DC-1A95-946F-EB730AD36673}":{"aluno":"DEBORA DIAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{62AFBC18-D8DC-1A95-946F-EB730AD36673}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83}]},"{F070C60A-BB7B-50BA-A79C-AE72B856B018}":{"aluno":"FRANCISCO BRUNO MOTA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F070C60A-BB7B-50BA-A79C-AE72B856B018}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8A4A94CF-A863-8F6A-A1F5-648272BB041D}":{"aluno":"MARIO LOPES DA SILVA ","cidade":"PACAJUS","chave":"{8A4A94CF-A863-8F6A-A1F5-648272BB041D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6B269224-EC6F-AE72-415B-CAA48F3EAE53}":{"aluno":"JULIO OLIVEIRA BATISTA","cidade":"BARREIRA","chave":"{6B269224-EC6F-AE72-415B-CAA48F3EAE53}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1F7A3BC2-0E75-0F59-C9F5-49E15E5BAF4F}":{"aluno":"ANTONIO AURISEU NOGUEIRA PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{1F7A3BC2-0E75-0F59-C9F5-49E15E5BAF4F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100}]},"{143255D0-932F-8E75-4A80-30436AB2D3FC}":{"aluno":"M\u00c9RSIA NOGUEIRA MAIA","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{143255D0-932F-8E75-4A80-30436AB2D3FC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{A4E77508-9463-8873-BC43-3FACD5A7491E}":{"aluno":"JAMARA BEZERRA DA SILVA","cidade":"BARREIRA","chave":"{A4E77508-9463-8873-BC43-3FACD5A7491E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4773CDEC-F2B3-4EFD-CEC7-63D52AC2CEA6}":{"aluno":"SAMARA RODRIGUES DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4773CDEC-F2B3-4EFD-CEC7-63D52AC2CEA6}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{A3B0A49E-2DBA-112C-D094-4677977D2A77}":{"aluno":"TALLYSON PEREIRA LOPES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A3B0A49E-2DBA-112C-D094-4677977D2A77}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BFA2F390-1D4A-23B2-D8F4-DC8DA4179BA0}":{"aluno":"MARIA DENISE LIMA DE FARIAS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BFA2F390-1D4A-23B2-D8F4-DC8DA4179BA0}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{67C415C4-2376-9362-C7E4-9381DE135A9D}":{"aluno":"GABRIELA SAMPAIO SILVA","cidade":"IRACEMA","chave":"{67C415C4-2376-9362-C7E4-9381DE135A9D}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C9F51623-AAB0-2516-9376-24AEF21949FF}":{"aluno":"FRANCISCO BRENO BEZERRA OLIVEIRA ","cidade":"IRACEMA","chave":"{C9F51623-AAB0-2516-9376-24AEF21949FF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A3DCA7F0-FD93-6DE3-2B07-650F3F214723}":{"aluno":"FERNANDA CASTRO DE OLIVEIRA","cidade":"AMONTADA","chave":"{A3DCA7F0-FD93-6DE3-2B07-650F3F214723}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1250AB99-BC59-9262-963A-2B19E647722D}":{"aluno":"JO\u00c3O T\u00daLIO NOGUEIRA PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{1250AB99-BC59-9262-963A-2B19E647722D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60}]},"{0411A1B3-604D-FCDC-C9CB-70B0D81A87AC}":{"aluno":"MARIA MARLENE DANTAS DE MAGALH\u00c3ES","cidade":"AURORA","chave":"{0411A1B3-604D-FCDC-C9CB-70B0D81A87AC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{F37157F3-0925-4179-BB80-9FA69C8968D0}":{"aluno":"ANTONIO BRAGA ","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{F37157F3-0925-4179-BB80-9FA69C8968D0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B4DEF24B-D211-98B2-1C70-0559989CBA18}":{"aluno":"DENIS BATISTA DE LIMA","cidade":"BARRO","chave":"{B4DEF24B-D211-98B2-1C70-0559989CBA18}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{41864ECB-5E2C-6F34-343A-731232F0439F}":{"aluno":"PAULO RICARDO PEREIRA LIMA","cidade":"BARRO","chave":"{41864ECB-5E2C-6F34-343A-731232F0439F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{79BBB592-6F6B-C690-0C66-06476D30FA87}":{"aluno":"LEOCADIA FERREIRA DA SILVA BARBALHO","cidade":"BARRO","chave":"{79BBB592-6F6B-C690-0C66-06476D30FA87}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{F6DBB958-6260-0775-5199-2D0060882D20}":{"aluno":"MARIA IZABEL DE SOUZA","cidade":"BARRO","chave":"{F6DBB958-6260-0775-5199-2D0060882D20}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{07605524-5251-96E5-CDBB-3E31138AA4ED}":{"aluno":"NAIANE CANDIDO AGUIAR ","cidade":"BARRO","chave":"{07605524-5251-96E5-CDBB-3E31138AA4ED}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":60},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66}]},"{5A137256-2C99-4EBC-E07F-56A12D6331BB}":{"aluno":"ANDRESA RODRIGUES","cidade":"BARRO","chave":"{5A137256-2C99-4EBC-E07F-56A12D6331BB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{6F819C43-2BED-876F-EB6D-6BB6968202DD}":{"aluno":"FABIANA SEVERINA DE FREITAS","cidade":"BARRO","chave":"{6F819C43-2BED-876F-EB6D-6BB6968202DD}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{B6B3EF11-F13E-6DE1-8148-B6731E000C98}":{"aluno":"JAMILLA CRUZ DE SOUSA","cidade":"BARRO","chave":"{B6B3EF11-F13E-6DE1-8148-B6731E000C98}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{1C970484-6342-58F2-20FF-4D6D4D7E38E2}":{"aluno":"MARIA GESCA PEREIRA DA SILVA","cidade":"BARRO","chave":"{1C970484-6342-58F2-20FF-4D6D4D7E38E2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{6B5F4C19-00AF-CEA5-6E47-0CA6DF4628C4}":{"aluno":"GABRIELA SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{6B5F4C19-00AF-CEA5-6E47-0CA6DF4628C4}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{CBDF4F30-0F83-B3CD-96AC-D46681B3BCB5}":{"aluno":"EDIL\u00c2NIA SILVA","cidade":"BARRO","chave":"{CBDF4F30-0F83-B3CD-96AC-D46681B3BCB5}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73}]},"{82BBE1BE-A290-07B8-F225-2A1C5D847AA2}":{"aluno":"DAILSON ANDERSON FIGUEIREDO ALVES","cidade":"BARRO","chave":"{82BBE1BE-A290-07B8-F225-2A1C5D847AA2}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{714174E2-02EC-2510-0924-D5F8ACFD27E1}":{"aluno":"EUG\u00caNIA","cidade":"BARRO","chave":"{714174E2-02EC-2510-0924-D5F8ACFD27E1}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66}]},"{C45652F2-271D-6AD5-0E7B-C641F90070D0}":{"aluno":"CLEBER BARBOSA DA SIVA","cidade":"IC\u00d3","chave":"{C45652F2-271D-6AD5-0E7B-C641F90070D0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{78B04F71-FE67-DEB8-2CF2-4EF2878D0704}":{"aluno":"LARA RUTH NUNES VITALINO TAVARES","cidade":"BARRO","chave":"{78B04F71-FE67-DEB8-2CF2-4EF2878D0704}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{AE104EFA-0811-0E73-3E46-CB929D0B3A9B}":{"aluno":"ANA CAROLINA ALVES DA SILVA","cidade":"TRAIRI","chave":"{AE104EFA-0811-0E73-3E46-CB929D0B3A9B}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":40},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76}]},"{50F4D974-2195-8EDB-D139-C790CB79892B}":{"aluno":"LUZIA SAMRA ALVES DE MENEZES","cidade":"BARRO","chave":"{50F4D974-2195-8EDB-D139-C790CB79892B}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":36},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{DB0C0EE7-47A1-3D1D-7FD7-19A914F70419}":{"aluno":"JUSSARA","cidade":"BARRO","chave":"{DB0C0EE7-47A1-3D1D-7FD7-19A914F70419}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76}]},"{EFE5217F-5551-99D2-FB3E-1F739218DCF0}":{"aluno":"RENATO BATISTA","cidade":"BARRO","chave":"{EFE5217F-5551-99D2-FB3E-1F739218DCF0}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D391AEEE-7C56-BC21-7538-0F9461A590DE}":{"aluno":"INACIO JOSE DA SILVA NETO","cidade":"BARRO","chave":"{D391AEEE-7C56-BC21-7538-0F9461A590DE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{16430704-2B53-B6D3-A76D-424AD61F5EFE}":{"aluno":"MARIA TEIXEIRA DO NASCIMENTO","cidade":"BARRO","chave":"{16430704-2B53-B6D3-A76D-424AD61F5EFE}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{F10AD1E1-507C-B90C-566E-D8CB43DBCB89}":{"aluno":"TAINA OLIVEIRA SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{F10AD1E1-507C-B90C-566E-D8CB43DBCB89}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{B32C0C36-401A-4B8B-01D2-C46D6641B323}":{"aluno":"RAFAEL ALVES DE MOURA","cidade":"BARRO","chave":"{B32C0C36-401A-4B8B-01D2-C46D6641B323}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4B776639-B5A5-1A74-EB13-64B168A95E7F}":{"aluno":"MARIA255HELENA","cidade":"BARRO","chave":"{4B776639-B5A5-1A74-EB13-64B168A95E7F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":76},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70}]},"{D97A9C24-11F1-4E81-916B-07CCA861401A}":{"aluno":"CICERA MEIRILANE DA SILVA SEME\u00c3O","cidade":"BARRO","chave":"{D97A9C24-11F1-4E81-916B-07CCA861401A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DFBCE5FD-F44E-E9FA-088F-1773125EA171}":{"aluno":"ARIEL  FERNANDES  DA SILVA","cidade":"BARRO","chave":"{DFBCE5FD-F44E-E9FA-088F-1773125EA171}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E3EAB0C7-6FB0-00D7-BF07-21267FC99C0A}":{"aluno":"MAYRA DE ARAUJO","cidade":"BARRO","chave":"{E3EAB0C7-6FB0-00D7-BF07-21267FC99C0A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{54A7FE75-4902-30ED-14D1-41E5558D9B2C}":{"aluno":"MANOEL GLEUCIANO SOUSA ALVES","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{54A7FE75-4902-30ED-14D1-41E5558D9B2C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8DFF42BD-F218-6EE8-FB22-8002379CDE51}":{"aluno":"VITORIA TEIXEIRA DA SILVA","cidade":"TRAIRI","chave":"{8DFF42BD-F218-6EE8-FB22-8002379CDE51}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{5E0CE8F1-C055-D272-1D52-3E65A8FB1D29}":{"aluno":"MARIA","cidade":"BARRO","chave":"{5E0CE8F1-C055-D272-1D52-3E65A8FB1D29}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{DA57161B-BAAC-BDB1-9F6B-7A7AA0E9D812}":{"aluno":"DALTON THALLES CAETANO ABREU FREIRE","cidade":"MORAUJO","chave":"{DA57161B-BAAC-BDB1-9F6B-7A7AA0E9D812}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8C6C3D08-F511-88A0-000C-DCD0C2C183F4}":{"aluno":"MARIA CRISTIANA  BEZERRA DE SOUSA","cidade":"BARRO","chave":"{8C6C3D08-F511-88A0-000C-DCD0C2C183F4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{04B5DA34-350A-652E-DDE5-B242EDE5D062}":{"aluno":"ANA LUCIA DE SAMPAIO FREIRE","cidade":"MORAUJO","chave":"{04B5DA34-350A-652E-DDE5-B242EDE5D062}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{D90C9F15-B23E-28CE-26FD-03A9DAE79A70}":{"aluno":"JOSE WILLIAM ERNESTO DE ARAUJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{D90C9F15-B23E-28CE-26FD-03A9DAE79A70}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{3EEBE431-A1B2-77CF-0A18-C52313958F9C}":{"aluno":"ANTONIA JOSIANE ALVES DE SOUZA","cidade":"MORAUJO","chave":"{3EEBE431-A1B2-77CF-0A18-C52313958F9C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{28CDB2DF-4E95-934C-70CC-86F44D054FDE}":{"aluno":"LUIZA MIKAELLY FERNANSES DO NASCIMENTO","cidade":"MORAUJO","chave":"{28CDB2DF-4E95-934C-70CC-86F44D054FDE}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{97D5C1A3-96D5-E5CE-2290-84F5FB9A2E31}":{"aluno":"JEANE RODRIGUES DOS SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{97D5C1A3-96D5-E5CE-2290-84F5FB9A2E31}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F5C7CF71-9188-01A7-94A0-BBEE6B3FB8B0}":{"aluno":"MARIA RAQUEL DO NASCIMENTO ","cidade":"MORAUJO","chave":"{F5C7CF71-9188-01A7-94A0-BBEE6B3FB8B0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7AC4E041-82A4-0062-AE31-8A1A0C7F640A}":{"aluno":"ANTONIA GESSICA  ARAUJO MOREIRA","cidade":"MORAUJO","chave":"{7AC4E041-82A4-0062-AE31-8A1A0C7F640A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B2A7F832-5A0F-4817-0133-50D3996E5E05}":{"aluno":"RAIMUNDA NELI BARBOSA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{B2A7F832-5A0F-4817-0133-50D3996E5E05}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{5B0B84FC-3C60-DD88-036B-721EBD6939BF}":{"aluno":"VANEZA SILVA PEREIRA","cidade":"BARRO","chave":"{5B0B84FC-3C60-DD88-036B-721EBD6939BF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{EDD5B63E-E05A-6348-6EBA-4ECDE1C06364}":{"aluno":"AMANDA","cidade":"BARRO","chave":"{EDD5B63E-E05A-6348-6EBA-4ECDE1C06364}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50}]},"{8D41533C-6DEE-B5E3-F67E-8B6BE4EEDD3E}":{"aluno":"FRANCISCA MARIA PAULO DE  SOUZA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{8D41533C-6DEE-B5E3-F67E-8B6BE4EEDD3E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F5C85E00-676D-F886-318A-40888B9D8B0C}":{"aluno":"FRANCISCA F\u00c1TINHA FERNANDES ARA\u00daJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{F5C85E00-676D-F886-318A-40888B9D8B0C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F15A9758-0EDB-B992-8A9F-AB46C6082B18}":{"aluno":"SUIANE VITOR DE SOUZA","cidade":"MORAUJO","chave":"{F15A9758-0EDB-B992-8A9F-AB46C6082B18}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{269BA513-3CA4-B16F-889A-A8BDB24BC3BF}":{"aluno":"CICERA VANESSA DE SOUZA SILVA","cidade":"BARRO","chave":"{269BA513-3CA4-B16F-889A-A8BDB24BC3BF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":80}]},"{268E9BDF-EEE6-E4C1-1056-0074E27C622E}":{"aluno":"WITALLO DDHONATAS FREITAS LIMA","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{268E9BDF-EEE6-E4C1-1056-0074E27C622E}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E8209FC9-3E59-19CD-8958-0C7664578B05}":{"aluno":"RAUL ARRUDA CIPRIANO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{E8209FC9-3E59-19CD-8958-0C7664578B05}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{C707C62B-D430-AE04-FCF3-A7571D9DFCB4}":{"aluno":"JOANIZA","cidade":"BARRO","chave":"{C707C62B-D430-AE04-FCF3-A7571D9DFCB4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{F43B5D00-7D0E-93B7-682E-CBEE18339190}":{"aluno":"MARIA RAQUEL DE FIGUEIREDO SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{F43B5D00-7D0E-93B7-682E-CBEE18339190}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":46},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93}]},"{7F77266C-627C-4C10-DF99-4F83B549E3B2}":{"aluno":"ANDREA DE JESUS DOS ANJOS","cidade":"BARRO","chave":"{7F77266C-627C-4C10-DF99-4F83B549E3B2}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":43},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":53},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AD59DCCD-A80D-666D-27A6-29C19A8E1BA8}":{"aluno":"MARCIA MARIA BATISTA PEIXOTO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AD59DCCD-A80D-666D-27A6-29C19A8E1BA8}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{EA3D9E53-2836-CAF5-39B5-7E29F3246C6C}":{"aluno":"FLAVIANA ALVES PONTES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EA3D9E53-2836-CAF5-39B5-7E29F3246C6C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{641D5923-D47C-FBB3-5684-6AECCAF42EE4}":{"aluno":"SYDWEVERTON DE ALMEIDA CLAUDINO","cidade":"BARRO","chave":"{641D5923-D47C-FBB3-5684-6AECCAF42EE4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76}]},"{949B3F75-E447-F087-D624-D8F295F671B5}":{"aluno":"ROSILEIDE CARVALHO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{949B3F75-E447-F087-D624-D8F295F671B5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{49AD0DF1-B146-987E-2D6D-999E46326E4E}":{"aluno":"RENATA DO NASCIMENTO COELHO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{49AD0DF1-B146-987E-2D6D-999E46326E4E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90}]},"{7FD0FE59-971B-BF16-ACFD-1DAC4E826EF7}":{"aluno":"ELIZABETE CRISTINA DE LIMA PINHEIRO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{7FD0FE59-971B-BF16-ACFD-1DAC4E826EF7}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{EB9EA932-306B-32AA-4F30-7231604D5CDA}":{"aluno":"LUCAS SOARES MARQUES","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{EB9EA932-306B-32AA-4F30-7231604D5CDA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{DA3A5DC8-98B2-5542-58FC-AC961E0B5116}":{"aluno":"ANDERSON ISMAEL DA SILVA OLIVEIRA","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{DA3A5DC8-98B2-5542-58FC-AC961E0B5116}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{75326e5d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75326e5d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753273ed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753273ed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75327520-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75327520-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75327878-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75327878-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75327ae9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75327ae9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75327e9a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75327e9a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328104-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{75328104-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532871e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{7532871e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532885f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{7532885f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328a08-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{75328a08-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328b27-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{75328b27-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328c2c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"QUIXERAMOBIM","chave":"{75328c2c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328d29-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{75328d29-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328e24-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{75328e24-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75328f22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{75328f22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532901c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{7532901c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329111-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{75329111-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329209-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILH\u00c3","chave":"{75329209-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329304-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{75329304-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753293ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{753293ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753294f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{753294f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753295f2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MOMBA\u00c7A","chave":"{753295f2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753296ee-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{753296ee-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753297ed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{753297ed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329986-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{75329986-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329a8f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":" BOA VIAGEM","chave":"{75329a8f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329d8a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{75329d8a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329e8e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{75329e8e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75329f89-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{75329f89-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a083-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{7532a083-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a17b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{7532a17b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a278-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORADA NOVA","chave":"{7532a278-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a33c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TRAIRI","chave":"{7532a33c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a3f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TRAIRI","chave":"{7532a3f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a4b2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PALHANO","chave":"{7532a4b2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a571-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PALHANO","chave":"{7532a571-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a630-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAREMA","chave":"{7532a630-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a6f3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAREMA","chave":"{7532a6f3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a7b4-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PALHANO","chave":"{7532a7b4-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a876-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PALHANO","chave":"{7532a876-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532a951-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAREMA","chave":"{7532a951-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532aa10-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAREMA","chave":"{7532aa10-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532aaca-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MERUOCA","chave":"{7532aaca-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ab8b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MERUOCA","chave":"{7532ab8b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ac47-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"COREA\u00da","chave":"{7532ac47-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ad01-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"COREA\u00da","chave":"{7532ad01-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532adb8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{7532adb8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ae73-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{7532ae73-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532af36-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"RUSSAS","chave":"{7532af36-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532afef-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"RUSSAS","chave":"{7532afef-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b0a7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{7532b0a7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b162-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORRINHOS","chave":"{7532b162-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b221-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532b221-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b2e1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532b2e1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b3a6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532b3a6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b4a5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532b4a5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532b9ac-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532b9ac-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532bb9d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532bb9d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532bf3a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532bf3a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532c04c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{7532c04c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532c375-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{7532c375-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532c6cf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{7532c6cf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532c957-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORAUJO","chave":"{7532c957-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ce97-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORAUJO","chave":"{7532ce97-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532cf8d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532cf8d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d058-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532d058-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d18a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532d18a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d255-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532d255-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d31a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532d31a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d3d9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ANTONINA DO NORTE","chave":"{7532d3d9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d497-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{7532d497-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d559-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{7532d559-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d61a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{7532d61a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d6d5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O JO\u00c3O DO JAGUARIBE","chave":"{7532d6d5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d790-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532d790-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d849-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532d849-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d904-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532d904-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532d9c1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532d9c1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532da7b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532da7b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532db35-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532db35-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532dbf1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532dbf1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532dcad-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PEREIRO","chave":"{7532dcad-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532dd68-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AURORA","chave":"{7532dd68-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532de22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AURORA","chave":"{7532de22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532def2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{7532def2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532dfbe-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{7532dfbe-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e075-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILAGRES","chave":"{7532e075-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e12e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MILAGRES","chave":"{7532e12e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e1e9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{7532e1e9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e2a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{7532e2a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e35c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{7532e35c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e418-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{7532e418-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e4d2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MAURITI","chave":"{7532e4d2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e58c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MAURITI","chave":"{7532e58c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e646-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532e646-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e700-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532e700-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e7b9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532e7b9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e876-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532e876-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e935-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IGUATU","chave":"{7532e935-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532e9f0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IGUATU","chave":"{7532e9f0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532eaac-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532eaac-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532eb66-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JUAZEIRO DO NORTE","chave":"{7532eb66-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ec22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532ec22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ecda-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532ecda-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ed91-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532ed91-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ee4b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532ee4b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f064-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{7532f064-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f194-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{7532f194-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f31a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532f31a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f433-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532f433-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f55a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532f55a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f66d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532f66d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f771-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532f771-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f86d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532f86d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532f968-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532f968-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fa60-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7532fa60-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fb23-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532fb23-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fbe2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARIBE","chave":"{7532fbe2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fca6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{7532fca6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fd64-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARUANA","chave":"{7532fd64-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532fe47-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ARACATI","chave":"{7532fe47-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ff09-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ARACATI","chave":"{7532ff09-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7532ffc2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ICAPUI","chave":"{7532ffc2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533007d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ICAPUI","chave":"{7533007d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330138-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330138-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753301f3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753301f3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753302b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753302b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330367-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330367-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330426-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330426-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753304e0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753304e0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330599-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330599-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330659-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330659-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330716-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330716-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753307cf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753307cf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330888-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330888-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330942-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330942-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{75330a01-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330a01-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330ab9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330ab9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330b72-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330b72-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330c2c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330c2c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330ce6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{75330ce6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{75330da0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{75330da0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330e57-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{75330e57-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330f13-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{75330f13-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75330fd0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75330fd0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533108a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7533108a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331147-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75331147-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331202-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75331202-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753312bd-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{753312bd-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331375-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75331375-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331431-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ICAPUI","chave":"{75331431-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331501-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ICAPUI","chave":"{75331501-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331753-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{75331753-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331839-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"LAVRAS DA MANGABEIRA","chave":"{75331839-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331901-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{75331901-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753319c2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{753319c2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331a80-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{75331a80-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331b39-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IRACEMA","chave":"{75331b39-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331bf1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75331bf1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331ca9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75331ca9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331d67-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75331d67-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331e2b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75331e2b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75331eed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{75331eed-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753322c9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"AMONTADA","chave":"{753322c9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75332463-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{75332463-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533254e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7533254e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75332616-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{75332616-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533291f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{7533291f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753329f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{753329f7-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75332aba-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"VI\u00c7OSA","chave":"{75332aba-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75332da8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{75332da8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75332ee0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{75332ee0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533321c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{7533321c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753333cc-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{753333cc-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75333789-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{75333789-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533389c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAUCAIA","chave":"{7533389c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75333ba5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75333ba5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75333ec1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75333ec1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334127-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75334127-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334721-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{75334721-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533485a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{7533485a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334963-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{75334963-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334a65-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{75334a65-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334b7d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{75334b7d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334c82-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{75334c82-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334d7d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"UBAJARA","chave":"{75334d7d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334e7a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{75334e7a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75334f74-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{75334f74-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75335071-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{75335071-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{7533516d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ITAPI\u00daNA","chave":"{7533516d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75335232-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{75335232-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753352f2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{753352f2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753353b9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{753353b9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75335476-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{75335476-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75335532-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{75335532-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753355e9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TAU\u00c1","chave":"{753355e9-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{75335714-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{75335714-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{753357db-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{753357db-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5C7F9A7E-25E1-3078-8C83-A24C503B810C}":{"aluno":"CRISTIANE PEREIRA DA COSTA","cidade":"PACAJUS","chave":"{5C7F9A7E-25E1-3078-8C83-A24C503B810C}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0EC2435A-F6C7-CA7F-DB89-064CCE2D7E5E}":{"aluno":"EXPEDITA SIMPLICIO","cidade":"BARRO","chave":"{0EC2435A-F6C7-CA7F-DB89-064CCE2D7E5E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{AC3E7518-DC95-766D-0090-795BD66B70CF}":{"aluno":"ANA CAROLINE CARVALHO DE BARROS","cidade":"BARREIRA","chave":"{AC3E7518-DC95-766D-0090-795BD66B70CF}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{38DBA71C-051A-4B25-6A7C-B7A8E7322040}":{"aluno":"LUCAS DOMINGOS NOGUEIRA","cidade":"BARRO","chave":"{38DBA71C-051A-4B25-6A7C-B7A8E7322040}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{9E0E9DB3-DAC8-9E30-05EA-4246954B21EB}":{"aluno":"MARIA MARLENE DANTAS DE MAGALH\u00c3ES","cidade":"AURORA","chave":"{9E0E9DB3-DAC8-9E30-05EA-4246954B21EB}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":20}]},"{5B625487-4C30-75F1-6E45-75BC5EEF0217}":{"aluno":"JOSEMILSON FERREIRA MENEZES","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{5B625487-4C30-75F1-6E45-75BC5EEF0217}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7199AE94-3A1E-A7A0-419F-8B8C22143A0B}":{"aluno":"JANCARLOSARAUJO","cidade":"MORAUJO","chave":"{7199AE94-3A1E-A7A0-419F-8B8C22143A0B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8DB41599-3457-4F09-861C-010340826628}":{"aluno":"SAMARA DO NASCIMENTO DA SILVA VIANA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8DB41599-3457-4F09-861C-010340826628}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63}]},"{E1B71CCB-87F2-F41C-3C85-C7D964FAE02C}":{"aluno":"ANA VIRGINIA FERNANDES BARROS","cidade":"UBAJARA","chave":"{E1B71CCB-87F2-F41C-3C85-C7D964FAE02C}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{F478B303-682F-5E45-7882-F34DFE5271E6}":{"aluno":"ISLANDIA MOREIRA DA SILVA","cidade":"UBAJARA","chave":"{F478B303-682F-5E45-7882-F34DFE5271E6}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":73}]},"{A51E1E52-F485-A34C-0B4D-3EBB0395FC7F}":{"aluno":"DARLY CAMPOS MONTEIRO","cidade":"UBAJARA","chave":"{A51E1E52-F485-A34C-0B4D-3EBB0395FC7F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83}]},"{3F4332A5-C2C7-5139-E30F-AB1B60FF3B51}":{"aluno":"FRANCISCO GOMES NOGUEIRA JUNIOR","cidade":"BARRO","chave":"{3F4332A5-C2C7-5139-E30F-AB1B60FF3B51}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9ABA8A7C-4679-67A2-2A79-4407CC119715}":{"aluno":"BIANCA ALVES PAULINO","cidade":"IGUATU","chave":"{9ABA8A7C-4679-67A2-2A79-4407CC119715}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":56},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{6EF016D5-539C-4A0E-EB19-0A6C00F3A945}":{"aluno":"FRANCISCO DE ASSIS DO NASCIMENTO SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6EF016D5-539C-4A0E-EB19-0A6C00F3A945}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BDBE76A1-6ED4-2DF2-3C5E-0C942A19446F}":{"aluno":"HERBENE DIAS  FERREIRA","cidade":"BARRO","chave":"{BDBE76A1-6ED4-2DF2-3C5E-0C942A19446F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":63},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96}]},"{577923B2-D185-E330-260D-7AA5D3E51729}":{"aluno":"JO\u00c3O BATISTA DOS SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{577923B2-D185-E330-260D-7AA5D3E51729}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9F711C4F-C4B6-07F5-E43C-7E5C503AD846}":{"aluno":"ALINE DOS SANTOS","cidade":"BARRO","chave":"{9F711C4F-C4B6-07F5-E43C-7E5C503AD846}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{A0FF5C5F-3BC7-FA29-4A2F-703FD8E9F11B}":{"aluno":"JACILANDIA LAUREANO FRUTUOSO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A0FF5C5F-3BC7-FA29-4A2F-703FD8E9F11B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":56}]},"{606D1D4A-23DD-8C99-FF16-AAC0B334777A}":{"aluno":"ALEFE DE ARAUJO SARAIVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{606D1D4A-23DD-8C99-FF16-AAC0B334777A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{41F414E8-4FE0-F909-9BE1-31BE48D24FD5}":{"aluno":"WILTON DA SILVA SOARES","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{41F414E8-4FE0-F909-9BE1-31BE48D24FD5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BCEBD9A2-586F-A2E9-F559-65CAB7A5886D}":{"aluno":"JULIANA DO NASCIMENTO","cidade":"UBAJARA","chave":"{BCEBD9A2-586F-A2E9-F559-65CAB7A5886D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{FFD92C04-1F13-BBDD-4F27-CC13476B1F50}":{"aluno":"LUCAS DE SOUSA PASSOS","cidade":"UBAJARA","chave":"{FFD92C04-1F13-BBDD-4F27-CC13476B1F50}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F139EFBE-4605-E112-5452-1352061EF643}":{"aluno":"MAIANE GOMES DE FRAN\u00c7A","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F139EFBE-4605-E112-5452-1352061EF643}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2C8E380C-7880-5253-6CCD-596371C4C552}":{"aluno":"ANA PAULA DA SILVA PAIVA","cidade":"UBAJARA","chave":"{2C8E380C-7880-5253-6CCD-596371C4C552}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":53},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":53},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{67d936bf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{67d936bf-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{67bc9433-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{67bc9433-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{67a1cbec-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{67a1cbec-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{6770ab5f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{6770ab5f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{6745997e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{6745997e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{670fcd10-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{670fcd10-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{66e01f0a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{66e01f0a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{66acaead-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{66acaead-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{6684a680-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{6684a680-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{576ed389-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"S\u00c3O LU\u00cdS DO CURU","chave":"{576ed389-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{57530d3e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{57530d3e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{573cc67a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORQUILHA","chave":"{573cc67a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{571dfbc0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{571dfbc0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{56fa4c37-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{56fa4c37-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{56cc274d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{56cc274d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5697b341-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{5697b341-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5667c79c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{5667c79c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5643eada-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{5643eada-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{561e16dd-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{561e16dd-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{55f08ad3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"APUIAR\u00c9S","chave":"{55f08ad3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{55caa94a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{55caa94a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{55ad4e29-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CAMPOS SALES","chave":"{55ad4e29-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{55944631-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TRAIRI","chave":"{55944631-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{557a92c5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TRAIRI","chave":"{557a92c5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5559e824-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{5559e824-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{55343a28-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{55343a28-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{551dc7da-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{551dc7da-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{54fe69b1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{54fe69b1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{54ea9188-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{54ea9188-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{54cec652-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SENADOR POMPEU","chave":"{54cec652-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{54b572be-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{54b572be-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{548e6056-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{548e6056-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5469130c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{5469130c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5440871c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{5440871c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{541aa9aa-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{541aa9aa-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{53f701de-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"PACAJUS","chave":"{53f701de-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{53d44d53-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{53d44d53-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{53b0b074-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{53b0b074-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{533afeb5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{533afeb5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5221407c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{5221407c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{51f5e9d5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{51f5e9d5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{51d89c73-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{51d89c73-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{518c04ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{518c04ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{515bc69f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOBRAL","chave":"{515bc69f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{513fb31b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{513fb31b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5128ce79-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{5128ce79-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{510f7aab-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{510f7aab-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{50f3b2b5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{50f3b2b5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{50aa72b2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{50aa72b2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{508e50a8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{508e50a8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{50741941-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{50741941-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{504e91ce-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"SOLON\u00d3POLE","chave":"{504e91ce-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{5028b7ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARREIRA","chave":"{5028b7ff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4fe45a22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARREIRA","chave":"{4fe45a22-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4fb6e824-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARREIRA","chave":"{4fb6e824-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4f90d1c3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARREIRA","chave":"{4f90d1c3-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4f0c96d1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{4f0c96d1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4ea912a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{4ea912a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4e4dcfff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4e4dcfff-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4dde14a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4dde14a0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4d39ac1a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4d39ac1a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4d1211b1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4d1211b1-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4ce0d5ec-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4ce0d5ec-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4cb3f4da-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4cb3f4da-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4c84e7a6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4c84e7a6-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4c54ff3d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4c54ff3d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4c250fdb-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4c250fdb-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4bf7b439-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4bf7b439-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4bca2e7f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4bca2e7f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4ba19728-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4ba19728-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4b78a865-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4b78a865-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4b47c4d2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4b47c4d2-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4b1f750c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4b1f750c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4af6de7a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4af6de7a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4a9e11b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4a9e11b0-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4a72ba2f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4a72ba2f-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4a4d80c4-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4a4d80c4-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4a1caae5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4a1caae5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{49f45b24-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{49f45b24-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4999361c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{4999361c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4920061d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{4920061d-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4854493a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{4854493a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{483dc697-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{483dc697-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{48295038-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{48295038-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{47f3df72-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{47f3df72-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{47c30f06-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BARRO","chave":"{47c30f06-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{479baf2e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{479baf2e-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4772cc76-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4772cc76-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4747782b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4747782b-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{47294669-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{47294669-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{46d2dadc-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{46d2dadc-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{46babe43-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"IC\u00d3","chave":"{46babe43-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{469fe080-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{469fe080-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{468469e8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{468469e8-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{46669e85-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{46669e85-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{4649955c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{4649955c-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{46281a37-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORAUJO","chave":"{46281a37-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{460a6a62-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"MORAUJO","chave":"{460a6a62-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{45ea5f4a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{45ea5f4a-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{45cbd276-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{45cbd276-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{45b232a5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{45b232a5-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{459665fa-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{459665fa-660b-11e5-86d9-22000afd8f42}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{0B148AF8-8718-7428-7167-8CDE92E90468}":{"aluno":"ANTONIO RAWLLY AUGUSTO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{0B148AF8-8718-7428-7167-8CDE92E90468}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AEBE9FA8-92B3-1174-E6B7-42CC5CCC8D64}":{"aluno":"LAEMIA DE SOUSA VASCONCELOS ","cidade":"SOBRAL","chave":"{AEBE9FA8-92B3-1174-E6B7-42CC5CCC8D64}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":86}]},"{10FA7749-67CB-D276-EACF-6FF7284A0ED5}":{"aluno":"SILVINHA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{10FA7749-67CB-D276-EACF-6FF7284A0ED5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{7AFCC112-1C0D-C30E-D5E9-85DBD9D12017}":{"aluno":"NAURIS\u00c2NGELA COSTA DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7AFCC112-1C0D-C30E-D5E9-85DBD9D12017}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":13},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{435BF88D-1347-3663-B4CC-7CBC5CFD55C0}":{"aluno":"GEIAN REINALDO DE COUTO","cidade":"ITAREMA","chave":"{435BF88D-1347-3663-B4CC-7CBC5CFD55C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{9DE374F4-8773-C52F-A0B5-7A0D2467E8E9}":{"aluno":"DENIS KELSEY SANTOS MELO","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{9DE374F4-8773-C52F-A0B5-7A0D2467E8E9}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{DB7BF757-2606-4000-A1D5-55E1E5CED492}":{"aluno":"JHONNE COELHO DA SILVA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{DB7BF757-2606-4000-A1D5-55E1E5CED492}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7CBCBE18-ADFA-F027-CFAB-5B7429A32294}":{"aluno":"RAFAEL LIMA DO NASCIMENTO","cidade":"UBAJARA","chave":"{7CBCBE18-ADFA-F027-CFAB-5B7429A32294}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{146805DD-C0A1-0C8E-3A92-ADB66210ABB4}":{"aluno":"MATEUS COELHO DA SILVA","cidade":"ITAPAJ\u00c9","chave":"{146805DD-C0A1-0C8E-3A92-ADB66210ABB4}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{349D5C45-9AAC-7939-52E0-B6F02334BB1C}":{"aluno":"DAVY ALVES DE LIMA","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{349D5C45-9AAC-7939-52E0-B6F02334BB1C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{431BECFE-8B37-3CCA-6D0D-C4256DABFAE3}":{"aluno":"ROSIMARIA   SANTOS","cidade":"V\u00c1RZEA ALEGRE","chave":"{431BECFE-8B37-3CCA-6D0D-C4256DABFAE3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{378B4E38-F39E-4640-0026-D0B5EA5B07AA}":{"aluno":"CLAUDIO LUCAS PEREIRA BASTOS","cidade":"BARRO","chave":"{378B4E38-F39E-4640-0026-D0B5EA5B07AA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{557F7EA1-9738-206A-76E7-D0E37077C255}":{"aluno":"NATALINE DE BRITO DOS SANTOS","cidade":"UBAJARA","chave":"{557F7EA1-9738-206A-76E7-D0E37077C255}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{85971B68-4731-5AF2-B875-B93BCC2DECA7}":{"aluno":"AURENICE MARINHO CRUZ","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{85971B68-4731-5AF2-B875-B93BCC2DECA7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{7243298E-9A74-9F1B-E5E3-CC5DB018F05C}":{"aluno":"FRANCISCO JACKSON MIRANDA SEVERIANO","cidade":"AMONTADA","chave":"{7243298E-9A74-9F1B-E5E3-CC5DB018F05C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{53341C83-A33C-6820-997B-A242449DF42E}":{"aluno":"CESAR NILDO RIBEIRO FILHO","cidade":"TEJU\u00c7UOCA","chave":"{53341C83-A33C-6820-997B-A242449DF42E}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":83},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{91D7C3B2-3B05-0E88-6886-E0CD9B15695A}":{"aluno":"KAIO CESAR SOUSA LIMA","cidade":"PACAJUS","chave":"{91D7C3B2-3B05-0E88-6886-E0CD9B15695A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{78CF52D3-9FE7-AE0E-4012-4B3C44608DA5}":{"aluno":"WEVERTON PEREIRA DE ASSIS","cidade":"PACAJUS","chave":"{78CF52D3-9FE7-AE0E-4012-4B3C44608DA5}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{B49F768A-9180-72F2-A530-FE5233D541DA}":{"aluno":"YGARO JUAN DE PAULA VIEIRA","cidade":"PACAJUS","chave":"{B49F768A-9180-72F2-A530-FE5233D541DA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{73B9ECC3-ACFB-7E93-E83D-77916D831C45}":{"aluno":"GEISIANY","cidade":"FORTALEZA","chave":"{73B9ECC3-ACFB-7E93-E83D-77916D831C45}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2DC0DC53-D96A-29D2-0549-75D3346FDA86}":{"aluno":"FRANCISCA RAYSSA  MAGALHAES MONTEIRO","cidade":"AMONTADA","chave":"{2DC0DC53-D96A-29D2-0549-75D3346FDA86}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{E253B319-A0F5-EF12-EEAB-EF1FE994228E}":{"aluno":"AURICELE DA SILVA SANTOS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{E253B319-A0F5-EF12-EEAB-EF1FE994228E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8EBF669D-5FE5-6A06-9DB6-49259D9D2A01}":{"aluno":"FRANCISCO JOEL LOIOLA SOUZA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8EBF669D-5FE5-6A06-9DB6-49259D9D2A01}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{72CAD413-BDC2-FCC4-D34E-ABED13ABD86F}":{"aluno":"MA\u00daCHA ARA\u00daJO SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{72CAD413-BDC2-FCC4-D34E-ABED13ABD86F}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{E594CA9A-C314-77FE-ADCF-EBA9B6836C57}":{"aluno":"RAMILLE PAULA DE OLIVEIRA","cidade":"PACAJUS","chave":"{E594CA9A-C314-77FE-ADCF-EBA9B6836C57}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{023F6AD9-CAE8-1D27-E115-DD0AB13B8F79}":{"aluno":"EVILANDIA BATISTA DA SILVA ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{023F6AD9-CAE8-1D27-E115-DD0AB13B8F79}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{6EB8699E-9B62-6573-8881-D4ABCF2D6509}":{"aluno":"EDSON CARLOS BRITO DE FREITAS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{6EB8699E-9B62-6573-8881-D4ABCF2D6509}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{22785D4D-8703-A68D-7CBF-4CB77A1DE126}":{"aluno":"RODRIGO DO NASCIMENTO BRAGA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{22785D4D-8703-A68D-7CBF-4CB77A1DE126}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{B391679E-1962-ACDA-6B7C-DE1AF9AE0B42}":{"aluno":"FRANCISCA MAIRES IRINEU DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B391679E-1962-ACDA-6B7C-DE1AF9AE0B42}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{273B9B4C-F165-31C3-5C75-9D8A5274A3C6}":{"aluno":"DANIELA OLINDA OLIVEIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{273B9B4C-F165-31C3-5C75-9D8A5274A3C6}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83}]},"{0F7E718B-E2DC-8513-C60B-F2629595C3B8}":{"aluno":"VERB\u00caNIA NOGUEIRA DE LIMA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{0F7E718B-E2DC-8513-C60B-F2629595C3B8}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":50},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":60}]},"{7B45CB25-5CEB-8FFE-6DCA-42779D2EF8F7}":{"aluno":"LUIZ SEGUNDO COSTA DI\u00d3GENES","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{7B45CB25-5CEB-8FFE-6DCA-42779D2EF8F7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{F50F917A-3C50-32F7-E1B5-B306661EEA90}":{"aluno":"JACIARA ALMEIDA DE FREITAS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{F50F917A-3C50-32F7-E1B5-B306661EEA90}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{8AC762EB-CD6E-52A6-5FDD-C6DBCE917D41}":{"aluno":"ROBERTA DE ALMEIDA FREITAS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{8AC762EB-CD6E-52A6-5FDD-C6DBCE917D41}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{73D3855D-9D27-1914-ACD4-F151A6BDBA6B}":{"aluno":"ANA PATR\u00cdCIA MONTEIRO DE ASSIS","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{73D3855D-9D27-1914-ACD4-F151A6BDBA6B}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{BF2324F0-9F77-7C9A-554C-1EFDD8E0AFFC}":{"aluno":"SANDRA JACKELINY TOM\u00c9 SALDANHA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{BF2324F0-9F77-7C9A-554C-1EFDD8E0AFFC}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93}]},"{B0893839-0664-0BD5-34C6-3382C571E6EE}":{"aluno":"PAULO VITOR","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{B0893839-0664-0BD5-34C6-3382C571E6EE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{5FAFE084-4474-952A-0D46-0DA94650F05F}":{"aluno":"THALYS JOAB","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{5FAFE084-4474-952A-0D46-0DA94650F05F}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":23},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":66},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B810E779-BD41-58DF-F399-987578DC26DE}":{"aluno":"ITALO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{B810E779-BD41-58DF-F399-987578DC26DE}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D701816D-1B13-7E76-F4AD-8DE1A43F12DA}":{"aluno":"SCARLETT","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{D701816D-1B13-7E76-F4AD-8DE1A43F12DA}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":63},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80}]},"{D66C2A05-C77B-6419-7119-EF4B3638F6B4}":{"aluno":"VALDEMAR JUNIOR","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{D66C2A05-C77B-6419-7119-EF4B3638F6B4}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{4B349CDC-CB73-D3C7-0684-C29FBA619554}":{"aluno":"RUAN BRENON LIMA BOT\u00c3O","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{4B349CDC-CB73-D3C7-0684-C29FBA619554}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4604AB00-4B48-C139-8EA8-47AF3681A40C}":{"aluno":"CICERA HELENA DE OLIVEIRA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{4604AB00-4B48-C139-8EA8-47AF3681A40C}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100}]},"{984311EF-1E97-7BAE-09C4-B65972D1B351}":{"aluno":"REGINA MARIA CUNHA VALERIANO","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{984311EF-1E97-7BAE-09C4-B65972D1B351}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{1673487B-00B9-A2B8-D13A-C10FEB4F15F2}":{"aluno":"GLEICIANE CANDIDO COSTA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{1673487B-00B9-A2B8-D13A-C10FEB4F15F2}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{07965983-BF0A-DE41-9D37-CDA1155FF866}":{"aluno":"ANA JESSICA SILVA NOGUEIRA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{07965983-BF0A-DE41-9D37-CDA1155FF866}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":90}]},"{34DB470C-224E-5DC3-3054-A440596BBC1F}":{"aluno":"LARISSA DE FREITAS BRITO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{34DB470C-224E-5DC3-3054-A440596BBC1F}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":80},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{741F53C2-B9C6-E7F2-E0E6-9198E7B7E52A}":{"aluno":"CLAUDIVAN RODRIGUES PIO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{741F53C2-B9C6-E7F2-E0E6-9198E7B7E52A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{041A6024-E90E-F687-4C41-40179E799B70}":{"aluno":"J\u00d4SIVANIA CARLA DAS NEVES","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{041A6024-E90E-F687-4C41-40179E799B70}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":80},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{FFF2FA3F-B8AA-E80C-85A8-76E33E2A685D}":{"aluno":"LEIDIANEPEREIRADASILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{FFF2FA3F-B8AA-E80C-85A8-76E33E2A685D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":100},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":60},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{37550EF9-259B-A8BE-8220-76F37849C401}":{"aluno":"MONICA CARNEIRO SEVERO","cidade":"ALTO SANTO","chave":"{37550EF9-259B-A8BE-8220-76F37849C401}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7F0B7A9B-5A4B-2CA5-6D5F-5A1F300EA8DE}":{"aluno":"FRANCISCA JESSICA DA COSTA LIMA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{7F0B7A9B-5A4B-2CA5-6D5F-5A1F300EA8DE}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":66},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{5627F5CE-4D36-8E17-5476-E3B31A4245D5}":{"aluno":"IRENE MARTINS DE SOUSA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{5627F5CE-4D36-8E17-5476-E3B31A4245D5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{FCDA5135-6ABE-C21D-79D7-5BE689E049C7}":{"aluno":"MARIA LORENA DA COSTA DIAS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{FCDA5135-6ABE-C21D-79D7-5BE689E049C7}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{97867448-9E5F-36E9-6137-4046D1D42D2F}":{"aluno":"SAMARA SANTOS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{97867448-9E5F-36E9-6137-4046D1D42D2F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4EE53123-D9F4-3C6B-D0A5-34F95280108B}":{"aluno":"GUSTAVO DO NASCIMENTO PEREIRA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4EE53123-D9F4-3C6B-D0A5-34F95280108B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1C9A4086-D000-11C5-5940-8B62C795FAFC}":{"aluno":"MARIA JOS\u00c9","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{1C9A4086-D000-11C5-5940-8B62C795FAFC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{56AA745F-8E01-1CB0-7AF6-1352DFC7A84F}":{"aluno":"THYERRY PEREIRA DOS SANTOS","cidade":"PACAJUS","chave":"{56AA745F-8E01-1CB0-7AF6-1352DFC7A84F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4583DB0E-7423-52DF-5B3C-751B146B6DFF}":{"aluno":"MARCOSANTONIO DE SOUSA SANTOS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4583DB0E-7423-52DF-5B3C-751B146B6DFF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{1FFA6982-52A6-0F89-4015-20B1ECCC7341}":{"aluno":"FRANCISCO ALLYSON OLIVEIRA MARTINS","cidade":"PACAJUS","chave":"{1FFA6982-52A6-0F89-4015-20B1ECCC7341}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{AAC9BD70-4D8B-1AEC-9658-B3DDDDEED9DF}":{"aluno":"LUIZ ROMARIO DE OLIVEIRA FERNANDES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{AAC9BD70-4D8B-1AEC-9658-B3DDDDEED9DF}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{893A2F3F-D108-EFDB-E2D0-36E21129311A}":{"aluno":"GUILHERME KELVYN DA SILVA DE FREITAS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{893A2F3F-D108-EFDB-E2D0-36E21129311A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{42AB4B4A-EE67-01C1-A79E-D7B512BF0F54}":{"aluno":"LEANIABEZERRAPESSOA","cidade":"JAGUARETAMA","chave":"{42AB4B4A-EE67-01C1-A79E-D7B512BF0F54}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":73},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{2CA04092-1871-53C3-BACF-B894C2032D0C}":{"aluno":"ANTONIO CARLOS FERREIRA DA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{2CA04092-1871-53C3-BACF-B894C2032D0C}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{8C38022F-36A5-9EE4-6E39-E4AE2B3B4388}":{"aluno":"LUANA DA SILVA DE SOUSA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{8C38022F-36A5-9EE4-6E39-E4AE2B3B4388}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{0F7849F4-EC04-A08D-5548-E8CDF44DF145}":{"aluno":"ANDREIA MOREIRA DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{0F7849F4-EC04-A08D-5548-E8CDF44DF145}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":70},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{04DB75F0-9E3F-9B2D-DDC1-333D3D0510A5}":{"aluno":"C\u00cdCERA MOREIRA VASCONCELOS ","cidade":"ACOPIARA","chave":"{04DB75F0-9E3F-9B2D-DDC1-333D3D0510A5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{78CBD367-EB3D-F848-60A6-E2A0F3BD3508}":{"aluno":"KELIANE DA SILVA BRITO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{78CBD367-EB3D-F848-60A6-E2A0F3BD3508}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{262E6F93-327F-8DA0-2D14-634A6DF7E767}":{"aluno":"RUBENS COSTA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{262E6F93-327F-8DA0-2D14-634A6DF7E767}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{1BB7CBBF-BF21-1698-9A9A-4BEE05C28AC5}":{"aluno":"ALJHONAS VIEIRA DE OLIVEIRA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{1BB7CBBF-BF21-1698-9A9A-4BEE05C28AC5}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2013A5DD-C54D-04B2-2366-AFB2BFECC747}":{"aluno":"BRUNO H\u00c9RBETE DA COSTA SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{2013A5DD-C54D-04B2-2366-AFB2BFECC747}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{942D597A-4F5E-B396-A0A6-050324FCBA47}":{"aluno":"MARIA ELENILDE SILVA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{942D597A-4F5E-B396-A0A6-050324FCBA47}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{4B11069A-A8C2-1874-B83F-BD511D905613}":{"aluno":"JOSENIAS MIGUEL DE SOUSA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{4B11069A-A8C2-1874-B83F-BD511D905613}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{405F662C-1455-D7CD-716C-D22B8E4919C7}":{"aluno":"RAFAELLE SALES DIAS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{405F662C-1455-D7CD-716C-D22B8E4919C7}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83}]},"{BDD29639-E885-E961-E013-A8E2995637EA}":{"aluno":"ESTELINA RODRIGUES DE SOUSA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{BDD29639-E885-E961-E013-A8E2995637EA}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{041A109C-E5C3-6D66-47DD-45E80B8B89E1}":{"aluno":"MARIA ELENIR DA SILVA PROC\u00d3PIO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{041A109C-E5C3-6D66-47DD-45E80B8B89E1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7B1365DF-A23A-1D0F-18A1-6FFCCC1C5D09}":{"aluno":"FRANCISCO RARISON MESQUITA MONTE","cidade":"SOBRAL","chave":"{7B1365DF-A23A-1D0F-18A1-6FFCCC1C5D09}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{9C176820-5700-DC05-3DFD-716A6195B895}":{"aluno":"EDSON DA SILVA SALES","cidade":"SOBRAL","chave":"{9C176820-5700-DC05-3DFD-716A6195B895}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{816DBEC7-DFD1-6163-8D1B-9E94B6868640}":{"aluno":"JOSE AUCLECIO DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{816DBEC7-DFD1-6163-8D1B-9E94B6868640}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{97609985-70CA-123A-15F9-26984E14C3C6}":{"aluno":"PAULO CEZAR CUNHA SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{97609985-70CA-123A-15F9-26984E14C3C6}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{CBCF6B89-B99C-C658-0422-7456FABE3385}":{"aluno":"MARIA EDIV\u00c2NIA DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{CBCF6B89-B99C-C658-0422-7456FABE3385}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":66},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96}]},"{68A18122-1F26-F7A6-7230-1E485DC27904}":{"aluno":"ANDREIA MITIELY DA SILVA SOUSA","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{68A18122-1F26-F7A6-7230-1E485DC27904}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{99D9FD9C-5EC1-8103-F098-D959F01FA0A0}":{"aluno":"FRANCISCO DIASSIS AMARAL","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{99D9FD9C-5EC1-8103-F098-D959F01FA0A0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BADFA2A6-0049-EA24-C9A6-A649770619CB}":{"aluno":"GERLANDIA PEREIRA DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{BADFA2A6-0049-EA24-C9A6-A649770619CB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":76},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{2414912D-24FA-EB1A-3137-731A44D5EDDB}":{"aluno":"JOSE WELLINGTON MOURA DA SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{2414912D-24FA-EB1A-3137-731A44D5EDDB}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93}]},"{37EB398A-BC59-3971-0B18-FBB0C34F2BF1}":{"aluno":"EDNARDO DA SILVA SALES","cidade":"SOBRAL","chave":"{37EB398A-BC59-3971-0B18-FBB0C34F2BF1}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{1701DACF-045A-44CB-7C29-D754EA3C95C4}":{"aluno":"ANTONIA VAL\u00c9RIA LIMA DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{1701DACF-045A-44CB-7C29-D754EA3C95C4}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{ADCF7486-C6A7-8724-4EF0-DD096AE5A007}":{"aluno":"ROGERIO SILVA","cidade":"SOBRAL","chave":"{ADCF7486-C6A7-8724-4EF0-DD096AE5A007}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":80}]},"{FE9E0BD4-0C73-4B3E-21F0-1756F008D1D9}":{"aluno":"JULIANO ESTEVEM SOBREIRA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FE9E0BD4-0C73-4B3E-21F0-1756F008D1D9}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C5055176-A319-B168-CDCF-48BC3FBA9BC3}":{"aluno":"ALEXANDRINO RIBEIRO DE FREITAS ","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{C5055176-A319-B168-CDCF-48BC3FBA9BC3}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{E885F2E7-088E-E63A-7FAE-DD178980CE88}":{"aluno":"RENATA TEIXEIRA DE SOUSA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{E885F2E7-088E-E63A-7FAE-DD178980CE88}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{F76DAD15-8282-C69E-2E0C-BCBBE662F232}":{"aluno":"JOSEFA RAQUEL SALES DIAS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{F76DAD15-8282-C69E-2E0C-BCBBE662F232}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{0C708D53-626C-BC84-7532-9135A5127D60}":{"aluno":"FRANCISCO ALEX ALMEIDA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{0C708D53-626C-BC84-7532-9135A5127D60}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{B18BB0B9-AFC8-2EAB-34DF-E52D02CC3BDD}":{"aluno":"VANDERSON OLIVEIRA DOS SANTOS","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B18BB0B9-AFC8-2EAB-34DF-E52D02CC3BDD}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{410CB39E-7D98-CC22-AA02-84AF6043EB4F}":{"aluno":"RAUL PEREIRA BRAGA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{410CB39E-7D98-CC22-AA02-84AF6043EB4F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{244366A2-D24D-0BC3-6005-C22E02EFA67D}":{"aluno":"ANTONIA GOMES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{244366A2-D24D-0BC3-6005-C22E02EFA67D}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":90},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7ED3111B-5FFE-E211-8F3D-38C932424FDC}":{"aluno":"JOSE GLEIBSON SILVA DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7ED3111B-5FFE-E211-8F3D-38C932424FDC}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{BE676666-CA0A-96AD-95E7-A6876EB647A7}":{"aluno":"MARIA RODRIGUES DA SILVA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{BE676666-CA0A-96AD-95E7-A6876EB647A7}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{25B76C7F-69F5-7549-8F8D-65D077C9BE78}":{"aluno":"ALANE OLIVEIRA PEREIRA","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{25B76C7F-69F5-7549-8F8D-65D077C9BE78}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{668DD7FF-A89F-1564-8A1D-F0F8A4918F7B}":{"aluno":"FRANCISCO GERDON NASCIMENTO DA SILVA","cidade":"ACOPIARA","chave":"{668DD7FF-A89F-1564-8A1D-F0F8A4918F7B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FB46740D-4FD5-3BEF-B232-D63BE48758E3}":{"aluno":"GEORGE JOSE DOS SANTOS AGUIAR","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FB46740D-4FD5-3BEF-B232-D63BE48758E3}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{CB84CA60-2F7F-F225-7537-1FBAF91CFAA0}":{"aluno":"ALINE NAYARA DOS SANTOS RODRIGUES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{CB84CA60-2F7F-F225-7537-1FBAF91CFAA0}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{8F815AE9-83E8-99B7-72F0-DF934A82E9C6}":{"aluno":"VICTOR HUGO SANTOS SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{8F815AE9-83E8-99B7-72F0-DF934A82E9C6}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100}]},"{6623F51C-3250-621D-A38C-EE97818429BB}":{"aluno":"ANA RAQUEL DE OLIVEIRA QUIRINO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6623F51C-3250-621D-A38C-EE97818429BB}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{B6DDA2ED-FB19-4AE4-5904-13171550B871}":{"aluno":"REBECA FELICIANO QUEIROZ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{B6DDA2ED-FB19-4AE4-5904-13171550B871}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{EDD81AFD-8F82-9ECB-1474-AAB37251E002}":{"aluno":"CHRISTIAN SCHULLE GON\u00c7ALVES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EDD81AFD-8F82-9ECB-1474-AAB37251E002}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{0149D646-1AF7-059D-0C78-AAB941F52BDC}":{"aluno":"BRENA ALVES ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{0149D646-1AF7-059D-0C78-AAB941F52BDC}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{87FC79FB-E24D-8FA0-938A-AB68EA18359A}":{"aluno":"BRUNO ALVES CASIMIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{87FC79FB-E24D-8FA0-938A-AB68EA18359A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":100},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{7ABC5D04-559F-1842-F5B6-295252D34502}":{"aluno":"MAYARAFERREIRAGOMES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7ABC5D04-559F-1842-F5B6-295252D34502}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":83},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90}]},"{FF8624C4-0B35-C02D-0B45-E27C99E7D601}":{"aluno":"JEFFERSON BERNARDO DE MEDEIROS ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{FF8624C4-0B35-C02D-0B45-E27C99E7D601}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{9A338ABE-4F84-80CD-6C5A-646187976643}":{"aluno":"DANIEL OLIVEIRA DA SILVA LIMA","cidade":"SOBRAL","chave":"{9A338ABE-4F84-80CD-6C5A-646187976643}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3EF8E4F6-5303-6CD4-A97F-ADBEAC97CF18}":{"aluno":"IVONETE DE SOUSA CASTRO","cidade":"SOBRAL","chave":"{3EF8E4F6-5303-6CD4-A97F-ADBEAC97CF18}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96}]},"{6F29A574-825B-B47D-DF39-1615FD255A51}":{"aluno":"NARIELY ALVES RABELO LOPES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6F29A574-825B-B47D-DF39-1615FD255A51}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{2988FECD-E36C-B718-7D95-B7D23916BF8E}":{"aluno":"EUGENIA TILIANE DE QUEROZ PEREIRA PINHEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{2988FECD-E36C-B718-7D95-B7D23916BF8E}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{00C078F2-7867-F190-E258-120117A7034B}":{"aluno":"ANDR\u00c9 LUIS SOARES","cidade":"FORTALEZA","chave":"{00C078F2-7867-F190-E258-120117A7034B}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{1BB90162-86BE-A609-7D79-9E981BFA8F97}":{"aluno":"LIDIVANIA DA SILVA SANTOS","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{1BB90162-86BE-A609-7D79-9E981BFA8F97}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":93},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86}]},"{B7913451-B730-8EDB-E52B-F58E7E5AD076}":{"aluno":"MARIANA CHAVES REIS","cidade":"SOBRAL","chave":"{B7913451-B730-8EDB-E52B-F58E7E5AD076}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{A7D9CA3E-8201-B61E-56F6-824273703006}":{"aluno":"JOSE MASCENO CHAVES FILHO","cidade":"SOBRAL","chave":"{A7D9CA3E-8201-B61E-56F6-824273703006}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{F9F03206-F66A-85A9-CEFC-8F1846778E66}":{"aluno":"TAWANNA REBECKA MONTE MACHADO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{F9F03206-F66A-85A9-CEFC-8F1846778E66}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{7D1A85E1-2CBF-C584-9845-0981DD7D8E40}":{"aluno":"GEOVANA DA SILVA PEDROSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{7D1A85E1-2CBF-C584-9845-0981DD7D8E40}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":96},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":93}]},"{EF12D2AF-A9CF-AC51-CF2F-BB17B1C548EB}":{"aluno":"ANTONIO FELIPE RODRIGUES CAVALCANTE ","cidade":"FORTALEZA","chave":"{EF12D2AF-A9CF-AC51-CF2F-BB17B1C548EB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":93},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":86}]},"{36E23F71-CFB4-F89C-6E0C-2B8A5701C005}":{"aluno":"JOSE GLEIBSON SILVA DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{36E23F71-CFB4-F89C-6E0C-2B8A5701C005}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{21F23F9C-E742-2D66-7395-85048772B57A}":{"aluno":"JAMAYSE WESLANE DOS SANTOS ASSUN\u00c7\u00c3O","cidade":"MISS\u00c3O VELHA","chave":"{21F23F9C-E742-2D66-7395-85048772B57A}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{19FEB5C5-571F-E98A-FC81-22225011032A}":{"aluno":"ANTONIO GOMES DA SILVA NETO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{19FEB5C5-571F-E98A-FC81-22225011032A}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":63}]},"{A81DD941-A48A-980D-BA55-0E43F14A1139}":{"aluno":"LUCIVANDA NERES ARAUJO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{A81DD941-A48A-980D-BA55-0E43F14A1139}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{96331B32-E539-1D89-4D80-0BBAD51A2B51}":{"aluno":"JAYANNY FERNANDES RIBEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{96331B32-E539-1D89-4D80-0BBAD51A2B51}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":96}]},"{66E9CABE-0E8A-35B4-84DC-15D6500FC2C0}":{"aluno":"TIAGO GUERRA OLIVEIRA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{66E9CABE-0E8A-35B4-84DC-15D6500FC2C0}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":86},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{929093FA-62F9-3513-9E1B-01098454307E}":{"aluno":"CARLOS ALBUQUERQUE GOMES","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{929093FA-62F9-3513-9E1B-01098454307E}","notas":[{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0}]},"{49F137F6-6D83-3BBF-D426-E854BFBA7B6E}":{"aluno":"UILSON PEREIRA DE MELO NETO","cidade":"ACOPIARA","chave":"{49F137F6-6D83-3BBF-D426-E854BFBA7B6E}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{92FF2F92-9C1A-1F2B-DCD4-7EB37E90DB37}":{"aluno":"SAMILY FERREIRA DE SOUZA","cidade":"MARACANA\u00da","chave":"{92FF2F92-9C1A-1F2B-DCD4-7EB37E90DB37}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Ferramenta e corre\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{BEC1685E-9AB4-933C-A17E-00091277B850}":{"aluno":"WILLAMY DE ANDRADE RIBEIRO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{BEC1685E-9AB4-933C-A17E-00091277B850}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{389DBAE4-67B0-ADC7-765D-8769D088565F}":{"aluno":"THIAGO NASCIMENTO DE ABREU","cidade":"BARREIRA","chave":"{389DBAE4-67B0-ADC7-765D-8769D088565F}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{C5FD135B-B5E4-C631-F973-F66C2A3F4428}":{"aluno":"ARTUR BRUNO PEREIRA CAVALCANTE","cidade":"SOBRAL","chave":"{C5FD135B-B5E4-C631-F973-F66C2A3F4428}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{4A508E62-837C-2316-2D45-8AF9FE5237D9}":{"aluno":"EDWIRGENS DOS SANTOS ","cidade":"SOBRAL","chave":"{4A508E62-837C-2316-2D45-8AF9FE5237D9}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{FBBC0B71-9CF2-48D2-F443-2FBFC47FED09}":{"aluno":"DHAYANA","cidade":"SOBRAL","chave":"{FBBC0B71-9CF2-48D2-F443-2FBFC47FED09}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":90},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{3896D7AA-AA4F-FDB5-A473-A5688CD7CF80}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{3896D7AA-AA4F-FDB5-A473-A5688CD7CF80}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{A1BDFE95-DFE2-6CD6-A7E7-2088964CFF31}":{"aluno":"PLANO DE NEG\u00d3CIOS EM GRUPO","cidade":"BREJO SANTO","chave":"{A1BDFE95-DFE2-6CD6-A7E7-2088964CFF31}","notas":[{"disciplina":"Ferramenta de Plano de Neg\u00f3cios em Grupo","media":0}]},"{05C7BDDE-AC8D-95F6-D66D-364EA18DB04A}":{"aluno":"ARIANNA ELLEN ALMEIDA PINHEIRO","cidade":"CHOROZINHO","chave":"{05C7BDDE-AC8D-95F6-D66D-364EA18DB04A}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":86},{"disciplina":"Elaborando o Plano de Neg\u00f3cio","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":73},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":70}]},"{5EC1430E-E565-0B1C-67CF-84F9C0B27E45}":{"aluno":"DAVID FERNANDES DA SILVA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{5EC1430E-E565-0B1C-67CF-84F9C0B27E45}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0},{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0}]},"{4F413F4F-621F-E563-496E-AA13EF8F64CB}":{"aluno":"WLADMIR FERREIRA DE AQUINO","cidade":"FORTALEZA","chave":"{4F413F4F-621F-E563-496E-AA13EF8F64CB}","notas":[{"disciplina":"Mundo dos Micro e Pequenos Neg\u00f3cios","media":0},{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0},{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{6A3D011F-540D-01F6-FF9A-CB579684B413}":{"aluno":"ESDRAS VASQUES DE SOUSA","cidade":"FORTALEZA","chave":"{6A3D011F-540D-01F6-FF9A-CB579684B413}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]},"{64338B27-F18E-9E4C-5DED-E4DE15104EAA}":{"aluno":"DEBORAH SILVA LIMA","cidade":"BARREIRA","chave":"{64338B27-F18E-9E4C-5DED-E4DE15104EAA}","notas":[{"disciplina":"Inclus\u00e3o Digital para o Empreendedor","media":0}]},"{D13567F0-2DFA-F14E-D5FB-D4DCF764930D}":{"aluno":"MARIA SANTA ALVES RODRIGUES","cidade":"SOBRAL","chave":"{D13567F0-2DFA-F14E-D5FB-D4DCF764930D}","notas":[{"disciplina":"Empreendedorismo","media":0}]}}